{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1050458315832975360", "text": "Es necesario el desarrollo de pol\u00edticas p\u00fablicas, su orientaci\u00f3n y determinaci\u00f3n para enfrentar los retos que como naci\u00f3n tenemos.\n\n#MXComercioGlobal", "url": "/SE_mx/status/1050458315832975360", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 1, "datetime": "2018-10-11 13:49:13", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}