{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1051931372539981825", "text": "Si requieres resolver un conflicto en tu empresa, ac\u00e9rcate a la Jornada de #Corredur\u00edaP\u00fablica  2018 y ent\u00e9rate de los servicios que proporciona un #CorredorP\u00fablico . \u200b http:// ow.ly/Mkna30mcwhc \u00a0 pic.twitter.com/r1LBrFkFYn", "url": "/SE_mx/status/1051931372539981825", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-10-15 15:22:37", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}