{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1052259727030145024", "text": "Asiste y participa en la Jornada de #Corredur\u00edaP\u00fablica  el pr\u00f3ximo 17 de octubre de 2018.  http:// ow.ly/zyxM30mfZYe \u00a0 pic.twitter.com/ALHzVYRLZR", "url": "/SE_mx/status/1052259727030145024", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-10-16 13:07:23", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}