{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1052194578001002496", "text": "La octava edici\u00f3n de #ElBuenFin  se llevar\u00e1 a cabo del 16 al 19 de noviembre. Ac\u00e9rcate a la @Profeco  para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el fin de semana m\u00e1s barato del a\u00f1o.  http:// ow.ly/wqF030m7ndc \u00a0 pic.twitter.com/OBy3wwCLWl", "url": "/SE_mx/status/1052194578001002496", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-10-16 08:48:30", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}