{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1055596157852893191", "text": "El evento convoca a responsables federales, estatales y municipales de #MejoraRegulatoria  en el pa\u00eds, representantes de organismos nacionales e internacionales, as\u00ed como de los sectores empresarial y acad\u00e9mico relacionados con el tema.", "url": "/SE_mx/status/1055596157852893191", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-10-25 18:05:10", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}