{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1055171120259891201", "text": "El #ForoCompetenciayRegulaci\u00f3n  se enmarca en la celebraci\u00f3n del d\u00e9cimo aniversario de la asociaci\u00f3n estrat\u00e9gica entre la @SE_mx  y la #OCDE  para fortalecer los niveles de competencia econ\u00f3mica y la calidad del marco regulatorio en M\u00e9xico. http:// ow.ly/Ohuh30mmmE5 \u00a0", "url": "/SE_mx/status/1055171120259891201", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-10-24 13:56:13", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/bzSEnPxcUc"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}