{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1071189371779338241", "text": "Con relaci\u00f3n al grupo de Di\u00e1logo Interamericano, la Secretaria Graciela M\u00e1rquez Col\u00edn destac\u00f3 la importancia de estos espacios de reflexi\u00f3n y di\u00e1logo para el dise\u00f1o de la pol\u00edtica p\u00fablica.", "url": "/SE_mx/status/1071189371779338241", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-12-07 17:47:02", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}