{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1075146100762304512", "text": "Esta nueva #inversi\u00f3n  en Veracruz refrenda nuestro compromiso con #M\u00e9xico . Su estabilidad econ\u00f3mica y competitividad han sido factores fundamentales para fortalecernos como el quinto mercado m\u00e1s relevante de #Nestl\u00e9  a nivel mundial: Fausto Costa, Pdte. Ejecutivo de @NestleMX pic.twitter.com/CpqtuMYv6W", "url": "/SE_mx/status/1075146100762304512", "nbr_retweet": 269, "nbr_favorite": 657, "nbr_reply": 31, "datetime": "2018-12-18 15:49:40", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}