{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1075849765361876994", "text": "# FOTOS    Se llev\u00f3 a cabo #ConferenciaDePrensa  encabezada por la Secretaria de Econom\u00eda de M\u00e9xico, @GMarquezColin pic.twitter.com/KAmj5f3BzU", "url": "/SE_mx/status/1075849765361876994", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-12-20 14:25:47", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}