{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1076255210081681413", "text": " Los recursos asignados al #PaqueteEcon\u00f3mico2019  otorgar\u00e1n cr\u00e9ditos para micro y peque\u00f1os empresarios en comunidades de alta y muy alta marginaci\u00f3n \n\n#Hag\u00e1mosloJuntos \n#DesarrolloEcon\u00f3micoIncluyente pic.twitter.com/8ZLiSswDV5", "url": "/SE_mx/status/1076255210081681413", "nbr_retweet": 58, "nbr_favorite": 86, "nbr_reply": 8, "datetime": "2018-12-21 17:16:52", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}