{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1078003765192486912", "text": "El #PaqueteEcon\u00f3mico2019  contribuir\u00e1 a un crecimiento econ\u00f3mico incluyente a trav\u00e9s de la integraci\u00f3n de un mayor n\u00famero de empresas en #cadenasdevalor  \n\n#Hag\u00e1mosloJuntos \n#DesarrolloEcon\u00f3micoIncluyente pic.twitter.com/HTyZCcLIuH", "url": "/SE_mx/status/1078003765192486912", "nbr_retweet": 21, "nbr_favorite": 44, "nbr_reply": 4, "datetime": "2018-12-26 13:05:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}