{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1078094503376957440", "text": "# PaqueteEcon\u00f3mico2019  | El @GobiernoMX  buscar\u00e1 fortalecer v\u00ednculos comerciales y de inversi\u00f3n con regiones que muestren un crecimiento din\u00e1mico\n\n#Hag\u00e1mosloJuntos  \n#DesarrolloEcon\u00f3micoIncluyente pic.twitter.com/d6O1pBpILT", "url": "/SE_mx/status/1078094503376957440", "nbr_retweet": 35, "nbr_favorite": 69, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-12-26 19:05:34", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}