{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1080151352075079681", "text": "El @GobiernoMX  est\u00e1 comprometido en trabajar para que m\u00e1s productores, empresas exportadoras, regiones y consumidores se beneficien de esta asociaci\u00f3n comercial.", "url": "/SE_mx/status/1080151352075079681", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-01-01 11:18:45", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}