{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1087934713078181888", "text": "La enviada de AMLO a Davos asegura que M\u00e9xico est\u00e1 en sinton\u00eda con los inversionistas en temas sociales | El Economista @eleconomista https://www. eleconomista.com.mx/empresas/La-en viada-de-AMLO-a-Davos-asegura-que-Mexico-esta-en-sintonia-con-los-inversionistas-en-temas-sociales-20190122-0091.html \u00a0 \u2026", "url": "/SE_mx/status/1087934713078181888", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-01-22 22:47:03", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/dA4rFkg3De"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}