{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1087499589937033216", "text": "# WEF19  | M\u00e9xico tendr\u00e1 una representaci\u00f3n nutrida este a\u00f1o en la 49\u00aa edici\u00f3n de la reuni\u00f3n anual del Foro Econ\u00f3mico Mundial que tendr\u00e1 como tema central \u201cGlobalizaci\u00f3n 4.0: C\u00f3mo dise\u00f1ar una arquitectura global en tiempos de la Cuarta Revoluci\u00f3n Industrial\u201d. pic.twitter.com/Anfh9oJXXL", "url": "/SE_mx/status/1087499589937033216", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-01-21 17:58:01", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}