{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1088901914618515456", "text": "# Comunicado  #M\u00e9xico  particip\u00f3 en una reuni\u00f3n sobre el proceso de reforma de la @OMC_es , en @Davos , Suiza. La delegaci\u00f3n mexicana estuvo encabezada por la Subsecretaria @luzmadelamora , en representaci\u00f3n de la Secretaria de Econom\u00eda, @GMarquezColin  \n\n https:// bit.ly/2RiNzy9 \u00a0 pic.twitter.com/HBvbBAQCa5", "url": "/SE_mx/status/1088901914618515456", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-01-25 14:50:21", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}