{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1088942986434465792", "text": "En la toma de posesi\u00f3n de @claujanez  como presidenta del @CEEG_Oficial , la Secretaria @GMarquezColin  reiter\u00f3 que M\u00e9xico busca una combinaci\u00f3n virtuosa donde participen las fuerzas globales y el fortalecimiento del mercado interno.\n\n http:// bit.ly/2ReHN0a \u00a0  \n\n#Econom\u00edaIncluyente pic.twitter.com/WQE5hTubFy", "url": "/SE_mx/status/1088942986434465792", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 21, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-01-25 17:33:34", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}