{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1090771434769510401", "text": "La Secretaria de Econom\u00eda, @GMarquezColin , suscribi\u00f3 hoy un memor\u00e1ndum de entendimiento con el @ComceOficial , en el marco de la reuni\u00f3n anual de representantes regionales, estatales y presidentes de comit\u00e9s empresariales de M\u00e9xico con el mundo, de dicha organizaci\u00f3n.", "url": "/SE_mx/status/1090771434769510401", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-01-30 18:39:10", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}