{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1095132003014455297", "text": "Al puntualizar que los recursos se destinar\u00e1n a proyectos productivos en los municipios con vocaci\u00f3n y actividad minera, el Subsecretario @PacoQuiroga  reiter\u00f3 la apertura al di\u00e1logo por parte del Gobierno Federal \n\n#Econom\u00edaIncluyente", "url": "/SE_mx/status/1095132003014455297", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-02-11 19:26:30", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}