{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1100575206102298624", "text": "El Tratado Integral y Progresista de Asociaci\u00f3n Transpac\u00edfico promueve el desarrollo de las #PYMES  y apoya la inserci\u00f3n de los sectores m\u00e1s sensibles de nuestro pa\u00eds a las cadenas globales de valor: @luzmadelamora  \n\n#TIPAT \n#CPTPP \n#Econom\u00edaIncluyente \n#Hag\u00e1mosloJuntos pic.twitter.com/ndfqdxXlP6", "url": "/SE_mx/status/1100575206102298624", "nbr_retweet": 28, "nbr_favorite": 50, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-02-26 19:55:51", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}