{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1100950586441183232", "text": "En el marco del XXXVI Asamblea Anual Ordinaria del @cceoficialmx , el Presidente @lopezobrador_  asever\u00f3 que es necesaria la participaci\u00f3n y la inversi\u00f3n del sector privado nacional y extranjero para el crecimiento econ\u00f3mico de nuestro pa\u00eds. \n\n#Econom\u00edaIncluyente \n#Hag\u00e1mosloJuntos pic.twitter.com/94rTHtH5Ny", "url": "/SE_mx/status/1100950586441183232", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 19, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-02-27 20:47:29", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}