{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1103489636373094405", "text": "Plan Nacional de Desarrollo | El pr\u00f3ximo 13 de marzo se llevar\u00e1 a cabo el Foro Sectorial Desarrollo Econ\u00f3mico, donde se abordar\u00e1n temas sobre #industria , #comercio  exterior y #miner\u00eda  \n\nREG\u00cdSTRATE Y PARTICIPA    https:// bit.ly/2NFSZ65 \u00a0 \n\n#PND \n#PlaneandoJuntas \n#PlaneandoJuntos pic.twitter.com/vbWboOugfh", "url": "/SE_mx/status/1103489636373094405", "nbr_retweet": 12, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-03-06 20:56:45", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}