{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1103013465172586501", "text": "Durante la inauguraci\u00f3n de #ExpoANTAD , la Secretaria @GMaquezColin dijo que la relaci\u00f3n entre la @SE_mx  y la @ANTADMX  es muy productiva, ya que el sector que representa esta Asociaci\u00f3n es clave para la econom\u00eda mexicana y un term\u00f3metro del desempe\u00f1o econ\u00f3mico\n\n#Econom\u00edaIncluyente pic.twitter.com/7HVpBThtAf", "url": "/SE_mx/status/1103013465172586501", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 19, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-03-05 13:24:37", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}