{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1103006812289196033", "text": "En el gobierno del Presidente @lopezobrador  estamos seguros que el fortalecimiento del mercado interno, el combate frontal a la pobreza y la reducci\u00f3n de pr\u00e1cticas de corrupci\u00f3n sentar\u00e1n las bases de un crecimiento econ\u00f3mico incluyente: @GMarquezColin  \n\n#Econom\u00edaIncluyente pic.twitter.com/0fUQEPHAWm", "url": "/SE_mx/status/1103006812289196033", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-03-05 12:58:11", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}