{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1113977878163492864", "text": " Conferencia Magistral Sistema Multilateral de Comercio: Situaci\u00f3n actual y perspectivas impartida por el Director General de la @OMC_es , Roberto Azev\u00eado. \n\n#innovaci\u00f3n  | #inclusi\u00f3n  | #diversificaci\u00f3n \n\n@MX_WTO_Mission  @WTODGAZEVEDO  @robertozapatab https:// youtu.be/1eukFj4mvo8 \u00a0", "url": "/SE_mx/status/1113977878163492864", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-04 19:33:17", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/drEY17yVou"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}