{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1113905057592774656", "text": "# ConferenciaMagistralOMC  | La Secretaria @GMarquezColin  expres\u00f3 que el mundo global precisa de colaboraci\u00f3n, coherencia, facilitaci\u00f3n y eliminaci\u00f3n de todo trato discriminatorio en materia de comercio internacional\n\n#innovaci\u00f3n  | #inclusi\u00f3n  | #diversificaci\u00f3n \n#Econom\u00edaIncluyente pic.twitter.com/Me1RDcoAho", "url": "/SE_mx/status/1113905057592774656", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-04 14:43:55", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}