{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1114001458364657664", "text": "El Director General de la @OMC_es  explic\u00f3 los retos de la organizaci\u00f3n que dirige y destac\u00f3 la necesidad de identificar soluciones flexibles en el proceso de reforma de la misma pic.twitter.com/nfy9fE419P", "url": "/SE_mx/status/1114001458364657664", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-04-04 21:06:59", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}