{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1116560341150736385", "text": "M\u00e9xico y Estados Unidos comparten una relaci\u00f3n econ\u00f3mica muy bien integrada. Junto con Canad\u00e1, hemos constituido una de las plataformas econ\u00f3micas m\u00e1s exitosas del mundo y una de las regiones m\u00e1s competitivas: @GMarquezColin  \n\n \n#WorkingTogether \n#TrabajandoJuntas pic.twitter.com/HaHb6MTvar", "url": "/SE_mx/status/1116560341150736385", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 16, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-04-11 23:35:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}