{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1120772622269046784", "text": "La Feria Aeroespacial M\u00e9xico 2019, @FAMEXTweet  re\u00fane a las empresas m\u00e1s importantes del sector aeron\u00e1utico, defensa e industrias laterales. \n\n  Del 24 al 27 de abril.\n  Consulta m\u00e1s detalles en: \n https://www. f-airmexico.com.mx / \u00a0 \n@SEDENAmx  \n\n#Econom\u00edaIncluyente \n#Hag\u00e1mosloJuntos pic.twitter.com/B3v7SsNXkf", "url": "/SE_mx/status/1120772622269046784", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 16, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-04-23 14:33:10", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}