{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1120370511567917058", "text": "# ConferenciaPresidente  | Cada semana la @Profeco  estar\u00e1 informando precios de combustibles en el programa #Qui\u00e9nEsQui\u00e9n  en los precios. \n\n#Econom\u00edaIncluyente \n#Hag\u00e1mosloJuntos pic.twitter.com/JjY2JS3D82", "url": "/SE_mx/status/1120370511567917058", "nbr_retweet": 24, "nbr_favorite": 27, "nbr_reply": 12, "datetime": "2019-04-22 11:55:20", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}