{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1124456273452232706", "text": "Con la representaci\u00f3n de la Secretaria de Econom\u00eda, @GMarquezColin  , la Subsecretaria de Comercio Exterior, @luzmadelamora , presidi\u00f3 la celebraci\u00f3n del Trig\u00e9simo Aniversario de la Cooperaci\u00f3n T\u00e9cnica M\u00e9xico-Alemania en Metrolog\u00eda y Calidad.\n\n \n@CENAM_Mexico  - @ptb_q5 pic.twitter.com/8UUEDcpdxA", "url": "/SE_mx/status/1124456273452232706", "nbr_retweet": 14, "nbr_favorite": 32, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-05-03 18:30:41", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}