{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1125551223451504645", "text": "# Comunicado  | La @CONAMER_MX  y el @GobCDMX  firman Convenio de Coordinaci\u00f3n en materia de #MejoraRegulatoria , ante la presencia de la Secretaria de Econom\u00eda, @GMarquezColin  y la Jefa de Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico, @Claudiashein \n\n http:// bit.ly/MejoraReg \u00a0 \n\n#Econom\u00edaIncluyente pic.twitter.com/KXl2J4JVA7", "url": "/SE_mx/status/1125551223451504645", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-05-06 19:01:38", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}