{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1126921024560197632", "text": "El #GobiernoDeM\u00e9xico  se\u00f1al\u00f3 su compromiso con Am\u00e9rica Latina, manifestando que durante la actual administraci\u00f3n se fortalecer\u00e1n los lazos de integraci\u00f3n en la regi\u00f3n, priorizando los trabajos que se realizan bajo el marco de la @A_delPacifico .\n\n \n#Econom\u00edaIncluyente pic.twitter.com/c5W969HZJF", "url": "/SE_mx/status/1126921024560197632", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-05-10 13:44:44", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}