{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1126571332752138240", "text": "\u00a0Autoridades y empresarios presentaron en la Secretar\u00eda de Econom\u00eda el inicio de los trabajos de la edici\u00f3n 2019 de #ElBuenFin , que se llevar\u00e1 a cabo del 15 al 18 de noviembre. \n\n https:// youtu.be/pXSRtEkZpP4 \u00a0 \n\n#Econom\u00edaIncluyente \n#Hag\u00e1mosloJuntos pic.twitter.com/NA8ZkU7uRF", "url": "/SE_mx/status/1126571332752138240", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-05-09 14:35:11", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}