{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1126660079065763840", "text": "El \u201cParque #AlianzaDelPac\u00edfico \u201d es una muestra del compromiso de este bloque con el cuidado al medio ambiente y un objetivo de su Visi\u00f3n Estrat\u00e9gica 2030 para acercarse m\u00e1s a la poblaci\u00f3n.\n\n \n\n#Econom\u00edaIncluyente \n#Hag\u00e1mosloJuntos pic.twitter.com/2PkmZSKxCX", "url": "/SE_mx/status/1126660079065763840", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-05-09 20:27:49", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}