{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1128415379875745792", "text": "# Comunicado    | Reuni\u00f3n de la Secretaria de Econom\u00eda, @GMarquezColin , con la Ministra de Relaciones Exteriores de Canad\u00e1, @cafreeland , en la que revisaron los temas prioritarios de la relaci\u00f3n econ\u00f3mica bilateral.\n\n http:// bit.ly/2Jms13O \u00a0  \n\n#diversificaci\u00f3n \n#Econom\u00edaIncluyente pic.twitter.com/HlgOO0HZ3z", "url": "/SE_mx/status/1128415379875745792", "nbr_retweet": 24, "nbr_favorite": 44, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-05-14 16:42:46", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}