{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1128415382694318080", "text": "La Secretaria @GMarquezColin  y la Ministra @cafreeland  compartieron su preocupaci\u00f3n por los aranceles impuestos en junio del a\u00f1o pasado por   a importaciones de acero y aluminio provenientes de   y   bajo la secci\u00f3n 232 de su Ley de Expansi\u00f3n Comercial de 1962.", "url": "/SE_mx/status/1128415382694318080", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-05-14 16:42:46", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}