{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1129474802979180544", "text": "La @SE_mx  reafirma su posici\u00f3n con respecto a la necesidad de garantizar la integraci\u00f3n productiva competitiva en #Am\u00e9ricaDelNorte , por lo que se congratula del acuerdo alcanzado el d\u00eda de hoy, ya que con esta decisi\u00f3n se allana el camino para la ratificaci\u00f3n del #TMEC \n\n", "url": "/SE_mx/status/1129474802979180544", "nbr_retweet": 23, "nbr_favorite": 24, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-05-17 14:52:32", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}