{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1130938816108290049", "text": "# Comunicado  | #M\u00e9xico  y la Uni\u00f3n Europea realizan la 13a. Reuni\u00f3n del Comit\u00e9 Conjunto en Materia Comercial.\n\nFue copresidida por la Subsecretaria @luzmadelamora  y la Directora General Adjunta de Comercio de la Comisi\u00f3n Europea, Helena K\u00f6nig \n\n http:// bit.ly/30wCpeM \u00a0 pic.twitter.com/kRbzUeltVQ", "url": "/SE_mx/status/1130938816108290049", "nbr_retweet": 20, "nbr_favorite": 36, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-05-21 15:50:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}