{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1133088549660553217", "text": "\u00bfTe interesa exportar a los pa\u00edses de la @A_delPacifico ? Participa en el Seminario Oportunidades de Exportaci\u00f3n, organizado por la #Secretar\u00edaDeEconom\u00eda  y el @ComceOficial  \n\n  29 de mayo \n  Reg\u00edstrate aqu\u00ed:  https:// forms.gle/GEjKo21RXU7a4a 5B7 \u00a0 \u2026 \n\n#AlianzaDelPac\u00edfico \n \n#diversificaci\u00f3n pic.twitter.com/IvrfTcHr64", "url": "/SE_mx/status/1133088549660553217", "nbr_retweet": 24, "nbr_favorite": 37, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-05-27 14:12:16", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}