{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1133162706960232448", "text": "La firma del Acuerdo de Colaboraci\u00f3n entre el @PactoMundialMex , el Sector Privado y el #GobiernoDeM\u00e9xico  es parte de los compromisos con los objetivos de desarrollo sostenible de la #Agenda2030  de la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas @ONUMX  \n\n#JuntosHaciaAgenda2030  \n@CINUmexico pic.twitter.com/181zplk91E", "url": "/SE_mx/status/1133162706960232448", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-05-27 19:06:57", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}