{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1135675732636635136", "text": " Posicionamiento del #GobiernoDeM\u00e9xico  sobre migraci\u00f3n e imposici\u00f3n de tarifas arancelarias\n\n http:// bit.ly/2Wb0e8r \u00a0 \n\n#Econom\u00edaIncluyente \n#Hag\u00e1mosloJuntos pic.twitter.com/hQFIVIRorJ", "url": "/SE_mx/status/1135675732636635136", "nbr_retweet": 23, "nbr_favorite": 36, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-06-03 17:32:49", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}