{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1136760911518085120", "text": "Se llev\u00f3 a cabo el Seminario de Oportunidades de Exportaci\u00f3n a los Pa\u00edses de la Alianza del Pac\u00edfico, en el que se expusieron las oportunidades y facilidades que brinda la @A_delPacifico  para realizar negocios con los pa\u00edses parte. \n\n \n#ComercioExterior \n#Econom\u00edaIncluyente pic.twitter.com/XmvSovEC7h", "url": "/SE_mx/status/1136760911518085120", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-06-06 17:24:55", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}