{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1139928203827527681", "text": "Antes los legisladores, la Secretaria de Econom\u00eda se pronunci\u00f3 por diversificar el comercio de nuestro pa\u00eds. \n\u201cTenemos que abrir otros espacios para nuestras exportaciones en mercados fuera de la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte\u201d \n\n#ComercioExterior \n#Econom\u00edaIncluyente pic.twitter.com/YHBYBP83WN", "url": "/SE_mx/status/1139928203827527681", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-06-15 11:10:37", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}