{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1141468150279626752", "text": "El evento fue inaugurado por las secretarias de Econom\u00eda y del Trabajo y Previsi\u00f3n Social, @GMarquezColin  y @LuisaAlcalde , respectivamente, as\u00ed como del Presidente del @ComceOficial , Valent\u00edn Diez Morodo y el CEO de #Nestl\u00e9  para las Am\u00e9ricas, Laurent Freixe.\n\n#PorLosJ\u00f3venes pic.twitter.com/kWiiFah3wy", "url": "/SE_mx/status/1141468150279626752", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-06-19 17:09:49", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}