{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1141779348740956160", "text": "# ConferenciaPresidente  | El @GobiernoMX  celebra la aprobaci\u00f3n del Tratado M\u00e9xico, Estados Unidos, Canad\u00e1 (T-MEC), por parte del @senadomexicano  \n\n http:// bit.ly/2Xoa4J4 \u00a0 \n\n \n#Hag\u00e1mosloJuntos \n#TMEC  \n#USMCA pic.twitter.com/ngArA6zB9p", "url": "/SE_mx/status/1141779348740956160", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-06-20 13:46:24", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}