{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1141468145829502982", "text": "Por primera vez en M\u00e9xico se llev\u00f3 a cabo el IV Encuentro de J\u00f3venes de la @A_delPacifico \n\n https:// bit.ly/2XvpKdC \u00a0 \n\n#AlianzaDelPac\u00edfico \n#PorLosJ\u00f3venes  #ElFuturoEsJoven pic.twitter.com/oFS2VVz35T", "url": "/SE_mx/status/1141468145829502982", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-06-19 17:09:48", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}