{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1143628607681486848", "text": "Con la representaci\u00f3n de la Secretaria de Econom\u00eda, Sergio Silva inaugur\u00f3 la CWA - #ExpoCarga2019 \n\n#Econom\u00edaIncluyente \n#ComercioExterior pic.twitter.com/secIZZ2EyF", "url": "/SE_mx/status/1143628607681486848", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-06-25 16:14:42", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}