{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1144693272196964352", "text": "# Comunicado  | El @IMPI_Mexico  protege a la \u201cRaicilla\u201d como #Denominaci\u00f3nDeOrigen \n\nCon esta denominaci\u00f3n se podr\u00e1 potenciar la producci\u00f3n de la #raicilla  y sus beneficios. \n\n http:// bit.ly/2xjyVPn \u00a0 \n\n#PropiedadIndustrial \n#Econom\u00edaIncluyente pic.twitter.com/bgJLhCpI3q", "url": "/SE_mx/status/1144693272196964352", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-06-28 14:45:18", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}