{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1145812057599557632", "text": "El 19 de junio el Pleno del @senadomexicano  aprob\u00f3 el #TMEC , con lo cual #M\u00e9xico  manda un claro mensaje a favor de una econom\u00eda abierta y de profundizar su integraci\u00f3n econ\u00f3mica en la regi\u00f3n.\n \n#M\u00e9xicoEnTransformaci\u00f3n \n#1dejulio pic.twitter.com/k34jD5pioj", "url": "/SE_mx/status/1145812057599557632", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-01 16:50:57", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}