{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1146860130031456256", "text": " La Subsecretaria @luzmadelamora  particip\u00f3 en la reuni\u00f3n del Grupo de Alto Nivel de la @A_delPacifico , preparatoria para la XIV #CumbreAlianzaDelPac\u00edfico  que se lleva cabo en Lima, Per\u00fa  \n\n \n#AlianzaDelPac\u00edfico pic.twitter.com/cwIN09K5WM", "url": "/SE_mx/status/1146860130031456256", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-04 14:15:37", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}