{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1146893008387731456", "text": "Ha dado inicio la XXII Reuni\u00f3n del Consejo de Ministros de la #AlianzaDelPac\u00edfico . M\u00e9xico est\u00e1 representado por la Secretaria de Econom\u00eda, @GMarquezColin  y el Canciller de M\u00e9xico @m_ebrard  \n\n@A_delPacifico \n pic.twitter.com/f7TAodRfz0", "url": "/SE_mx/status/1146893008387731456", "nbr_retweet": 31, "nbr_favorite": 72, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-04 16:26:16", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}