{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1147541142294212609", "text": "# Ent\u00e9rate    La #AlianzaDelPac\u00edfico  busca internacionalizar y visibilizar el ecosistema de negocio e innovaci\u00f3n. \nSe llevar\u00e1 a cabo la cumbre de innovaci\u00f3n y negocio m\u00e1s importante de Latinoam\u00e9rica LAB 4+\n\nConoce m\u00e1s    http:// bit.ly/2NCjbSI \u00a0 pic.twitter.com/4UtCsxky5e", "url": "/SE_mx/status/1147541142294212609", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-06 11:21:43", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}