{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1147211091031650306", "text": "# EnVivo  | Suscripci\u00f3n de Declaraciones Conjuntas entre la #AlianzaDelPac\u00edfico  y Jap\u00f3n, la @OECD  y la Comisi\u00f3n Econ\u00f3mica Euroasi\u00e1tica a fin de fortalecer la proyecci\u00f3n externa de este mecanismo. \n#CumbreAlianzaDelPac\u00edfico   https://www. pscp.tv/w/b--LOjFQbUVx SmJwWmRxUW98MUJkR1lBT2t6ZEVHWIkVu1zJTEQgORVIpLcmDU-57P-olHK0LV1EZu-fLdse \u00a0 \u2026", "url": "/SE_mx/status/1147211091031650306", "nbr_retweet": 22, "nbr_favorite": 34, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-05 13:30:12", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}