{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1147583490059145216", "text": "# Comunicado  | La Secretaria de Econom\u00eda @GMarquezColin  culmina participaci\u00f3n en la XIV #CumbreAlianzaDelPac\u00edfico  \n\n http:// bit.ly/32bIb6v \u00a0 \n\n#AlianzaDelPac\u00edfico \n pic.twitter.com/zLaEE0OWnc", "url": "/SE_mx/status/1147583490059145216", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-07-06 14:09:59", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}