{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1149820962143031302", "text": "# Comunicado  | Regal\u00edas mineras se destinar\u00e1n a inversi\u00f3n social: Subsecretario @PacoQuiroga   http:// bit.ly/30tJdJi \u00a0 \n\n#D\u00edaDelMinero \n#Miner\u00edaIncluyente \n#As\u00edS\u00ed pic.twitter.com/R7ICZqfBHQ", "url": "/SE_mx/status/1149820962143031302", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 22, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-12 18:20:54", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}