{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1151204952364077056", "text": " El @senadomexicano  realiza Conversatorio \u201cOportunidades y Retos a 8 a\u00f1os de la creaci\u00f3n de la #AlianzaDelPac\u00edfico \u201d\n\n \n@A_delPacifico  @luzmadelamora pic.twitter.com/hXRAyWYQgy", "url": "/SE_mx/status/1151204952364077056", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 21, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-16 14:00:23", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}