{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1156256577134792706", "text": "La Secretaria @GMarquezColin  expres\u00f3 su satisfacci\u00f3n y orgullo por ser la primera vez que el curso se realiza en M\u00e9xico y por la excelencia acad\u00e9mica de El Colegio de M\u00e9xico @elcolmex  \n\n#ComercioExterior pic.twitter.com/AkQ4vsGdnU", "url": "/SE_mx/status/1156256577134792706", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-30 12:33:44", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}