{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1161776039506268160", "text": "La Subsecretaria @luzmadelamora  record\u00f3 que la Jornada de Bienestar se realiza en el marco del Plan Nacional de Desarrollo 2019-2024, cuyo eje de pol\u00edtica social prev\u00e9 el Programa Salud para toda la poblaci\u00f3n, el cual es esencial y fundamental para asegurar el bienestar de M\u00e9xico pic.twitter.com/JZndQ0OtXw", "url": "/SE_mx/status/1161776039506268160", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-08-14 18:06:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}