{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1162216658078855168", "text": "La Secretaria de Econom\u00eda, @GMarquezColin , particip\u00f3 en el Conversatorio \"Las mejores pol\u00edticas de comunicaci\u00f3n corporativa en M\u00e9xico\", organizado por la Asociaci\u00f3n Mexicana de Comunicadores. @AMCOMexico  \n http:// bit.ly/2z5FGFv \u00a0 \n\n#Econom\u00edaIncluyente pic.twitter.com/wQZIYGZZgW", "url": "/SE_mx/status/1162216658078855168", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-08-15 23:16:58", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}