{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1164326158697025536", "text": "# Comunicado  | La Secretar\u00eda de Econom\u00eda, en colaboraci\u00f3n con @cceoficialmx , @index_mexico  y el  \n@gobqro , realizar\u00e1n los d\u00edas 3 y 4 de octubre el Primer Encuentro B2B de los sectores automotriz-autopartes, aeroespacial y el\u00e9ctrico-electr\u00f3nico.\n\nB2B-CENAM\n\n http:// bit.ly/30pNMoe \u00a0 pic.twitter.com/FzKVeB1qzH", "url": "/SE_mx/status/1164326158697025536", "nbr_retweet": 14, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-08-21 18:59:23", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}