{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1164311116836589568", "text": "Conferencia magistral de la Secretaria @GMarquezColin  \"Inclusi\u00f3n financiera para el crecimiento econ\u00f3mico de M\u00e9xico\", en el marco del #EncuentroRegional2019  de la Sparkassenstiftung Latinoam\u00e9rica @SBFIC_LAC \n\n http:// bit.ly/2ZdzPN2 \u00a0 \n\n#Econom\u00edaIncluyente pic.twitter.com/Uq1YQ6KtjM", "url": "/SE_mx/status/1164311116836589568", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 22, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-08-21 17:59:36", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}