{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1166874181251649536", "text": "En el marco de la III Comisi\u00f3n Administradora del Tratado de Libre Comercio entre M\u00e9xico y Centroam\u00e9rica, se lleva a cabo reuni\u00f3n bilateral con Guatemala \n\n  \n#diversificaci\u00f3n \n#ComercioExterior pic.twitter.com/vt3ClHTwOi", "url": "/SE_mx/status/1166874181251649536", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-08-28 19:44:18", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}