{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1166810640058441728", "text": "En el marco de la III Comisi\u00f3n Administradora del Tratado de Libre Comercio entre M\u00e9xico y Centroam\u00e9rica, se lleva a cabo reuni\u00f3n bilateral M\u00e9xico-Honduras \n\n    \n#Diversificaci\u00f3n \n#ComercioExterior pic.twitter.com/Ufl8xKOlHQ", "url": "/SE_mx/status/1166810640058441728", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-08-28 15:31:49", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}