{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1169260633050796035", "text": "# EnVivo  | La Subsecretaria de Comercio Exterior, @luzmadelamora , participa en Reuni\u00f3n de Comisiones Unidas de Relaciones Exteriores Asia Pac\u00edfico- \u00c1frica y de Econom\u00eda en el @senadomexicano  \n\n#diversificaci\u00f3n  #ComercioExterior https://www. pscp.tv/w/cD_DaDFZTEtK T01uRFBXak58MVBsSlFWV3JWbW54RcN2CuTAf4YOsyeF6sSskRoD-QYjW7mfi55WJlYFKp-5?t=14s \u00a0 \u2026", "url": "/SE_mx/status/1169260633050796035", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 19, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-04 09:47:13", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}