{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1169657869077139456", "text": "Se lleva a cabo la Primera Mesa de trabajo para el Fomento de las Cadenas Productivas e Inversi\u00f3n del Sector Energ\u00e9tico \n\n#Econom\u00edaIncluyente \n#innovaci\u00f3n  #inclusi\u00f3n  #diversificaci\u00f3n  \n\n@GMarquezColin  @Marcos5501 pic.twitter.com/oxOmyV2aDF", "url": "/SE_mx/status/1169657869077139456", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 19, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-09-05 12:05:41", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}