{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1169323369310740480", "text": "# Comunicado  | Firman convenio @SE_mx  y @cultura_mx  para impulsar econom\u00edas creativas con dimensi\u00f3n social, con el objetivo de establecer bases de participaci\u00f3n y cooperaci\u00f3n en pro de los artesanos en M\u00e9xico  http:// bit.ly/2lYUJNY \u00a0 \n#Econom\u00edaIncluyente \n#innovaci\u00f3n  #diversificaci\u00f3n pic.twitter.com/gT8TU7DbwJ", "url": "/SE_mx/status/1169323369310740480", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 34, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-09-04 13:56:30", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}