{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1170111815214194689", "text": "En el taller \u201cConducta Empresarial Responsable\", el abogado general de la @SE_mx , Jorge Luis Silva, dijo que se debe aprovechar la relaci\u00f3n din\u00e1mica y cercana con las empresas, a fin de construir una agenda en materia de respeto a los derechos humanos en el \u00e1mbito empresarial pic.twitter.com/Ay172P9pzE", "url": "/SE_mx/status/1170111815214194689", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-09-06 18:09:31", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}