{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1171554638102847489", "text": "Hoy Sergio Silva, Titular de la Unidad de Inteligencia Econ\u00f3mica Global de la @SE_mx , particip\u00f3 en el 5o Foro Nacional de #ConsultaP\u00fablica  en @GobEdoSLP  | Mesas de Trabajo sobre diversos sectores y participaciones de @SE_mx , @SEMARNAT_mx , @CONCAMIN  y @SFP_mx . #MejoraRegulatoria pic.twitter.com/WfvqOASjPE", "url": "/SE_mx/status/1171554638102847489", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 32, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-10 17:42:46", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}