{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1174493023545114624", "text": "En la 9\u00aa Reuni\u00f3n del Grupo consultivo M\u00e9xico-Suiza se abordaron temas como la importancia de la #inclusi\u00f3n  de las #PyMES  en las cadenas de valor, la educaci\u00f3n dual, propiedad intelectual, entre otros. Existe un muto inter\u00e9s en la #diversificaci\u00f3n  de mercados.\n pic.twitter.com/njDmjSgJGp", "url": "/SE_mx/status/1174493023545114624", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-09-18 20:18:52", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}