{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1174493005136269312", "text": "Se celebr\u00f3 la 9\u00aa reuni\u00f3n del Grupo Consultivo sobre Comercio y Cooperaci\u00f3n Econ\u00f3mica M\u00e9xico-Suiza. Philippe G. Nell, Jefe de la Delegaci\u00f3n Suiza, resalt\u00f3 la importancia de mantener el intercambio de puntos de vista sobre la relaci\u00f3n econ\u00f3mica bilateral.\n  \n#diversificaci\u00f3n pic.twitter.com/PjWiGbRKD0", "url": "/SE_mx/status/1174493005136269312", "nbr_retweet": 12, "nbr_favorite": 27, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-09-18 20:18:48", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}