{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1176636616569319424", "text": "La Coordinadora General del @PRONAFIM_SE , Ana B\u00e1rbara Mungaray, particip\u00f3 en la Firma de Convenios con las primeras Desarrolladoras de Capacitaci\u00f3n Empresarial acreditadas en el #PADCE \n\n#Inclusi\u00f3n  #MiPymes pic.twitter.com/QkFPf4tTkO", "url": "/SE_mx/status/1176636616569319424", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-09-24 18:16:44", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}