{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1176195984646295552", "text": "# Comunicado  | Suscriben convenio de colaboraci\u00f3n la Secretar\u00eda de Econom\u00eda y la Fundaci\u00f3n Alemana de Cajas de Ahorro para la Cooperaci\u00f3n Internacional  http:// bit.ly/2kUEG3E \u00a0 \n\n#innovaci\u00f3n \n#Econom\u00edaIncluyente pic.twitter.com/XOCeXegASu", "url": "/SE_mx/status/1176195984646295552", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-09-23 13:05:50", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}