{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1179768081792417792", "text": "# EnVivo  | Primer Encuentro Empresarial para la Integraci\u00f3n de Cadenas Productivas B2B-CENAM  #Econom\u00edaIncluyente  #Innovaci\u00f3nMX  #diversificaci\u00f3n   @CENAM_Mexico  @cceoficialmx  @index_mexico https://www. pscp.tv/w/cGX_xDg2OTMz NTN8MXluSk93bVhWYXZKUj3YfHslln2BXiNpqFkztIZU5KfJxWTi_k8jCdBccRmx \u00a0 \u2026", "url": "/SE_mx/status/1179768081792417792", "nbr_retweet": 48, "nbr_favorite": 59, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-03 09:40:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}