{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1180287224346300418", "text": "En Quer\u00e9taro, se llev\u00f3 a cabo el Primer Encuentro Empresarial para la Integraci\u00f3n de Cadenas Productivas B2B-CENAM, en donde el #GobiernoDeM\u00e9xico , a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Econom\u00eda, anunci\u00f3 la nueva pol\u00edtica industrial. \n http:// bit.ly/332EDTz \u00a0 \n#Pol\u00edticaIndustrial pic.twitter.com/WSbn4Smi1K", "url": "/SE_mx/status/1180287224346300418", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-04 20:02:57", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}