{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1180287214711910400", "text": "Se anunci\u00f3 la edici\u00f3n 2019 de #ElBuenFin  con lo que se busca apoyar a la econom\u00eda familiar, incentivar la actividad del mercado interno y acrecentar el mercado formal.  http:// bit.ly/2VfmeR1 \u00a0 \n  #ElBuenFin  llevar\u00e1 a cabo del 15 al 18 de noviembre \n#Econom\u00edaIncluyente pic.twitter.com/UlRUuDMleF", "url": "/SE_mx/status/1180287214711910400", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-10-04 20:02:55", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}