{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1183126765721407488", "text": "El Foro Econ\u00f3mico Mundial public\u00f3 el \u00cdndice de Competitividad Global 2019 en el que M\u00e9xico se mantiene como la 2\u00aa econom\u00eda m\u00e1s competitiva de Am\u00e9rica Latina y el Caribe de acuerdo con el Foro Econ\u00f3mico Mundial  http:// bit.ly/2B0CJXN \u00a0 \n\n#WEF pic.twitter.com/nsIB9b6Yy8", "url": "/SE_mx/status/1183126765721407488", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-12 16:06:17", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}