{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1184224621094039552", "text": "Se llev\u00f3 a cabo reuni\u00f3n de trabajo entre la Secretar\u00eda de Econom\u00eda y Misi\u00f3n Comercial de Francia, en donde la Subsecretaria de Comercio Exterior, @luzmadelamora , expuso la estrategia econ\u00f3mica de M\u00e9xico con Francia \n \n#diversificaci\u00f3n  #ComercioExterior pic.twitter.com/bRX7AFh4JS", "url": "/SE_mx/status/1184224621094039552", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 21, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-15 16:48:46", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}