{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1185266550577586176", "text": "Los empresarios franceses expusieron sus perspectivas de inversi\u00f3n y proyectos para expandir sus negocios en el pa\u00eds, as\u00ed como la disposici\u00f3n por colaborar con el gobierno mexicano para diversificar los sectores productivos y las regiones donde realizan sus negocios. pic.twitter.com/wFwr9wMBbg", "url": "/SE_mx/status/1185266550577586176", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-18 13:49:01", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}