{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1185266541173985280", "text": "La Subsecretaria de Comercio Exterior, @luzmadelamora , con la representaci\u00f3n de la Secretaria de Econom\u00eda, @GMarquezColin , recibi\u00f3 a la delegaci\u00f3n de l\u00edderes empresariales de la confederaci\u00f3n patronal francesa @MEDEF_I pic.twitter.com/GYwm1xcVKr", "url": "/SE_mx/status/1185266541173985280", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-18 13:48:59", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}