{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1188950568573652992", "text": "# Comunicado  | Sin miner\u00eda no habr\u00eda transici\u00f3n energ\u00e9tica: @PacoQuiroga , Subsecretario de Miner\u00eda  http:// bit.ly/34cFZeW \u00a0 \n\n#Miner\u00edaConResponsabilidad  \nXXIII Convenci\u00f3n Internacional Minera pic.twitter.com/XCeLAggPFv", "url": "/SE_mx/status/1188950568573652992", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 28, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-10-28 16:47:59", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}