{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1191441728567422980", "text": "# Comunicado  | \u201cM\u00e1s patentes, m\u00e1s r\u00e1pido: El @IMPI_Mexico  fortalece la cooperaci\u00f3n estrat\u00e9gica con Europa\u201d  http:// bit.ly/36x4XIa \u00a0 \n\n#PropiedadIndustrial pic.twitter.com/hczqKMIY5I", "url": "/SE_mx/status/1191441728567422980", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-04 13:46:58", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}