{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1191441822846984192", "text": "La firma de este memor\u00e1ndum es trascendental porque se enmarca en los tres pilares fundamentales para la conducci\u00f3n de la pol\u00edtica industrial del pa\u00eds: innovaci\u00f3n, inclusi\u00f3n y diversificaci\u00f3n, expres\u00f3 el subsecretario de Industria, Comercio y Competitividad, Ernesto Acevedo pic.twitter.com/pGy7wB7pEs", "url": "/SE_mx/status/1191441822846984192", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-04 13:47:21", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}