{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1193304229848526849", "text": "Como parte de sus actividades, inaugur\u00f3 el Pabell\u00f3n empresarial de M\u00e9xico en la #CIIE2019  \nReconoci\u00f3 el trabajo conjunto de la @SE_mx , @SRE_mx , el @ComceOficial  y el sector privado, para hacer posible la participaci\u00f3n de empresas mexicanas en este importante evento. pic.twitter.com/Lh2jR1ShOt", "url": "/SE_mx/status/1193304229848526849", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-09 17:07:53", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}