{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1195756652596731911", "text": "La Secretaria de Econom\u00eda, @GMarquezColin , realiza gira de trabajo por M\u00e9rida, con motivo de la edici\u00f3n 2019 de #ElBuenFin  \n\nS\u00edguelo #envivo   http:// bit.ly/2XuCXkt \u00a0 \n\n#ConsumoResponsable  #Econom\u00edaIncluyente pic.twitter.com/h5qbFfpziM", "url": "/SE_mx/status/1195756652596731911", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 23, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-16 11:32:56", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}