{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1197594941477638144", "text": "VI Taller Latinoamericano de An\u00e1lisis Econ\u00f3mico del Derecho @CONAMER_MX  - @ITAM_mx  \n\n#innovaci\u00f3n  #inclusi\u00f3n  #diversificaci\u00f3n pic.twitter.com/kC1fKN8B39", "url": "/SE_mx/status/1197594941477638144", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-11-21 13:17:38", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}