{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1197702306248028160", "text": "Durante esta reuni\u00f3n, los funcionarios comentaron las v\u00edas para incrementar el comercio e inversi\u00f3n entre M\u00e9xico y Noruega en el marco de TLC con la Asociaci\u00f3n Europea de Libre Comercio @EFTAsecretariat  @NorwayMFA \n\n pic.twitter.com/5woElBg8B5", "url": "/SE_mx/status/1197702306248028160", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-21 20:24:16", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}