{"usernameTweet": "SE_mx", "ID": "1207060300144340993", "text": "# Comunicado  | La Secretar\u00eda de Econom\u00eda capacita a su personal para fortalecer la promoci\u00f3n y defensa de los Derechos Humanos  http:// bit.ly/36IGb76 \u00a0 \n\n#Econom\u00edaIncluyente pic.twitter.com/Mu0s4qMSMW", "url": "/SE_mx/status/1207060300144340993", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-12-17 16:09:36", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "108710103"}