{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1109145762733215745", "text": "# DiaMundialdelAgua  Requerir\u00e1 M\u00e9xico 16 millones de metros c\u00fabicos adicionales de agua en 2030 #TuInter\u00e9sPorElCampo  @agronoticiasmx   http:// ht.ly/srkj30o9CjG \u00a0 pic.twitter.com/Ge4mUiXQf4", "url": "/JoseCardenas1/status/1109145762733215745", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-03-22 11:32:11", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}