{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1109619862161289216", "text": "L\u00f3pez Obrador encabeza inauguraci\u00f3n del Estadio Alfredo Harp Hel\u00fa  http:// ht.ly/M8ux30oai0y \u00a0 pic.twitter.com/raHiztZCCU", "url": "/JoseCardenas1/status/1109619862161289216", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-03-23 18:56:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}