{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1109183368720191488", "text": "Radiograf\u00eda del terrorismo en la UE: Espa\u00f1a, Francia y Reino Unido son los pa\u00edses m\u00e1s afectados  http:// ht.ly/CQTv30o9JbP \u00a0  #EnContexto pic.twitter.com/Fbr9By4ym8", "url": "/JoseCardenas1/status/1109183368720191488", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-03-22 14:01:37", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}