{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1109844185652310016", "text": "# SobreLaMarcha  \u00bfQui\u00e9n mat\u00f3 al PES? #Columna  #Opini\u00f3n  de @CarlosUrdiales   http:// ht.ly/VxHt30oauke \u00a0 pic.twitter.com/EEhcOK0wrR", "url": "/JoseCardenas1/status/1109844185652310016", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-03-24 09:47:28", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}