{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1110243527957667841", "text": "Alfonso Romo adelant\u00f3 que habr\u00eda m\u00e1s recortes a dependencias  http:// ht.ly/9Er030obqrd \u00a0 pic.twitter.com/C2jSbmgQTN", "url": "/JoseCardenas1/status/1110243527957667841", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-03-25 12:14:19", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}