{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1110959159246241792", "text": "# TuInter\u00e9sPorElCampo  Se buscar\u00e1 reducir dependencia de productos b\u00e1sicos importados: Sader @agronoticiasmx   http:// ht.ly/DKWF30odtsQ \u00a0 pic.twitter.com/slcarffnQC", "url": "/JoseCardenas1/status/1110959159246241792", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-03-27 11:37:58", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}