{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1110339352276750337", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  MURI\u00d3 EL PERIODISTA Y DIPUTADO LOCAL VIRGILIO CABALLERO\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1110339352276750337", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-03-25 18:35:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}