{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1110574114039828480", "text": "# TuInter\u00e9sPorElCampo  Cumple 45 a\u00f1os Programa de Trabajadores Agr\u00edcolas Temporales en Canad\u00e1 @agronoticiasmx   http:// ht.ly/2tyn30ocp8y \u00a0 pic.twitter.com/nV0K3mcUuB", "url": "/JoseCardenas1/status/1110574114039828480", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-03-26 10:07:56", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}