{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1110291541849985025", "text": "# ParaEscuchar  En las tareas para buscar e identificar a m\u00e1s de 26 mil desaparecidos en el pa\u00eds no habr\u00e1 l\u00edmites de recursos financieros y se contar\u00e1 con los montos recuperados por la austeridad del gobierno, afirm\u00f3 L\u00f3pez Obrador #ColumnasPol\u00edticas http:// ht.ly/smWf30obcq3 \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1110291541849985025", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-03-25 15:25:06", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Asm4ZHuGRV"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}