{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1110981115706265600", "text": "Anunciar\u00e1n en la ONU venta del avi\u00f3n presidencial de M\u00e9xico  http:// ht.ly/uC4l30odqiV \u00a0 pic.twitter.com/ce5yjE43dG", "url": "/JoseCardenas1/status/1110981115706265600", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-03-27 13:05:13", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}