{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1110959696989564931", "text": "# ParaEscuchar  Y meti\u00f3 en un l\u00edo al Congreso de la Uni\u00f3n #ColumnasPol\u00edticas http:// ht.ly/bYig30odorH \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1110959696989564931", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-03-27 11:40:07", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/gZT9tl0BQ8"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}