{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1110947575937622017", "text": "Anunciar\u00e1n en la ONU venta del avi\u00f3n presidencial de M\u00e9xico  http:// ht.ly/uC4l30odqiV \u00a0 pic.twitter.com/IN9ZxtsNsr", "url": "/JoseCardenas1/status/1110947575937622017", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-03-27 10:51:57", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}