{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1110260745101553664", "text": "Inicia Primera Semana Nacional de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica canina y felina 2019 en Edom\u00e9x  http:// ht.ly/UqQ430obuuj \u00a0 pic.twitter.com/RL0Ppfu8bv", "url": "/JoseCardenas1/status/1110260745101553664", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-03-25 13:22:43", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}