{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1111782605597360128", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  PUBLICA FISCAL\u00cdA GENERAL DE LA REP\u00daBLICA IMAGEN DE LOS 26 MIGRANTES DESAPARECIDOS EN TAMAULIPAS #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1111782605597360128", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-03-29 18:10:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}