{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1111994414430371840", "text": "Exhibici\u00f3n de autos cl\u00e1sicos y de colecci\u00f3n en CU http:// ht.ly/VgIO30og1at \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1111994414430371840", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-03-30 08:11:42", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/9xPsJX0ich"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}