{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1111829159557431298", "text": "Acuerdan protocolo de atenci\u00f3n m\u00e9dica por violencia de g\u00e9nero  http:// ht.ly/RaAX30ofHJT \u00a0 pic.twitter.com/EvDxkZkpV8", "url": "/JoseCardenas1/status/1111829159557431298", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-03-29 21:15:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}