{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1112006073161056257", "text": "Reportan que el piloto del avi\u00f3n de Emiliano Sala era dalt\u00f3nico y no pod\u00eda volar de noche http:// ht.ly/Xhec30og2i2 \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1112006073161056257", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-03-30 08:58:02", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ATtAYIh0ou"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}