{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1112804346704678912", "text": "AMLO se reuni\u00f3 con el Comit\u00e9 de Asuntos Exteriores de la C\u00e1mara de Representantes de EU  http:// ht.ly/Payj30ohvTB \u00a0 pic.twitter.com/CQoHBgxzW3", "url": "/JoseCardenas1/status/1112804346704678912", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-04-01 13:50:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}