{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1113851268676628480", "text": "# ParaEscuchar  QUE vaya reaparici\u00f3n la de Barack Obama en Sevilla, donde particip\u00f3 en el Consejo Mundial de Viajes y Turismo #ColumnasPol\u00edticas http:// ht.ly/ILzg30oklpB \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1113851268676628480", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-04-04 11:10:11", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/zy3ckjeAQ4"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}