{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1113498478133612545", "text": "Gobierno espa\u00f1ol exhumar\u00eda a 25 mil v\u00edctimas del franquismo  http:// ht.ly/TYtU30ojxfL \u00a0 pic.twitter.com/KhYK9DF4s0", "url": "/JoseCardenas1/status/1113498478133612545", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-03 11:48:19", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}