{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1113467978773868544", "text": "Pel\u00e9 es hospitalizado en Francia despu\u00e9s de un evento con Kylian Mbapp\u00e9  http:// ht.ly/krPp30ojpY9 \u00a0 pic.twitter.com/rEGp9q9exF", "url": "/JoseCardenas1/status/1113467978773868544", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-03 09:47:08", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}