{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1113073786461609986", "text": "Hoy, d\u00eda de concienciaci\u00f3n sobre el autismo, el mundo se ti\u00f1e de azul #DiaMundialAutismo   http:// ht.ly/JnnR30oifCj \u00a0 pic.twitter.com/tbYXZekeab", "url": "/JoseCardenas1/status/1113073786461609986", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-04-02 07:40:45", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}