{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1113607152659202050", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  DESAPARECE @ME -TOO-M\u00daSICOS; LAMENTA EL SUICIDIO DE ARMANDO VEGA GIL, PERO REITERA ACUSACIONES CONTRA OTRAS PERSONAS\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1113607152659202050", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-04-03 19:00:09", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}