{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1114172882723201025", "text": "CNTE marchar\u00e1 del Z\u00f3calo a la C\u00e1mara de Diputados  http:// ht.ly/xrHy30ol23L \u00a0 pic.twitter.com/Vz8rw42b8W", "url": "/JoseCardenas1/status/1114172882723201025", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-04-05 08:28:10", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}