{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1115342328439427074", "text": "# ParaEscuchar  A mitad de su administraci\u00f3n, Alejandro Tello Cristerna, gobernador del estado de  Zacatecas, confes\u00f3 que no seguir\u00e1 en la pol\u00edtica para el a\u00f1o 2021 #ColumnasPol\u00edticas   http:// ht.ly/YMZi30omLeI \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1115342328439427074", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-08 14:55:07", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}