{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1115634260088709120", "text": "Fue 2018 el a\u00f1o m\u00e1s violento en M\u00e9xico del que se tenga registro, inform\u00f3 el Instituto para la Econom\u00eda y la Paz  http:// ht.ly/GKXv30onqPq \u00a0 pic.twitter.com/W379MNvNAv", "url": "/JoseCardenas1/status/1115634260088709120", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-04-09 10:15:09", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}