{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1115967701476880385", "text": "# EnContexto  Una traici\u00f3n y una emboscada: la tr\u00e1gica muerte de Emiliano Zapata, a 100 a\u00f1os  http:// ht.ly/lAhK30onYMi \u00a0 pic.twitter.com/U40RBylk5f", "url": "/JoseCardenas1/status/1115967701476880385", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-04-10 08:20:08", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}