{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1116033482059329537", "text": "# ParaEscuchar  Deja el Ni\u00f1o Verde curul a alfil de Pe\u00f1a #ColumnasPol\u00edticas http:// ht.ly/6KyW30oodsh \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1116033482059329537", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-04-10 12:41:31", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/e0DlyL5XMQ"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}