{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1116476070205775873", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  EL GENERAL DE BRIGADA LUIS RODR\u00cdGUEZ BUCIO, ENCABEZAR\u00c1 LA GUARDIA NACIONAL\u2026 #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1116476070205775873", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-04-11 18:00:12", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}