{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1116063327682203651", "text": "\u00bfCu\u00e1ndo fue la \u00faltima epidemia de sarampi\u00f3n en M\u00e9xico?  http:// ht.ly/pGGt30oocWd \u00a0  #EnContexto pic.twitter.com/z9bzcx3lCg", "url": "/JoseCardenas1/status/1116063327682203651", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-04-10 14:40:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}