{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1116843457866342400", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  BAJA EN GABINETE DE AMLO; RENUNCIA SIM\u00d3N LEVY A LA SUBSECRETAR\u00cdA DE PLANEACI\u00d3N Y POL\u00cdTICA TUR\u00cdSTICA\u2026 ALEJANDRO AGUILERA G\u00d3MEZ LO RELEVA\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1116843457866342400", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-04-12 18:20:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}