{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1116839694036361218", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  NIEGA EL PRESIDENTE HABER ENGA\u00d1ADO A LA SOCIEDAD CIVIL AL NOMBRAR A UN MILITAR COMO COMANDANTE DE LA GUARDIA NACIONAL\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1116839694036361218", "nbr_retweet": 37, "nbr_favorite": 123, "nbr_reply": 52, "datetime": "2019-04-12 18:05:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}