{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1116052009713643521", "text": "# ParaEscuchar  QUE \u201ctranquilo y consciente\u201d sobre la cancelaci\u00f3n del Nuevo Aeropuerto Internacional de M\u00e9xico en Texcoco, Estado de M\u00e9xico, se declar\u00f3 el secretario Javier Jim\u00e9nez Espri\u00fa #ColumnasPol\u00edticas   http:// ht.ly/6KyW30oodsh \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1116052009713643521", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-04-10 13:55:09", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}