{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1117836291004039168", "text": "En 3 a\u00f1os tendremos servicios de salud como en los pa\u00edses n\u00f3rdicos: L\u00f3pez Obrador  http:// ht.ly/8oMQ30or2NZ \u00a0 pic.twitter.com/mYMmaSMUX4", "url": "/JoseCardenas1/status/1117836291004039168", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 15, "datetime": "2019-04-15 12:05:14", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}