{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1118205252430442496", "text": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Coss\u00edo, ministro en retiro de la Suprema Corte: Acabo de leer el Memor\u00e1ndum reci\u00e9n emitido por el Presidente. Carece de fundamentaci\u00f3n y motivaci\u00f3n. No se cita una sola norma jur\u00eddica. Es autoreferente en cuanto a su autoridad. F\u00e1cilmente impugnable jur\u00eddicamente.", "url": "/JoseCardenas1/status/1118205252430442496", "nbr_retweet": 270, "nbr_favorite": 595, "nbr_reply": 73, "datetime": "2019-04-16 12:31:22", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}