{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1118586219288498176", "text": "Cinco a\u00f1os sin Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez  http:// ht.ly/LXpF30oszyt \u00a0 pic.twitter.com/IE0r6FbTP7", "url": "/JoseCardenas1/status/1118586219288498176", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-17 13:45:11", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}