{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1120117523637264385", "text": "A 80 d\u00edas de huelga, rector\u00eda de UAM y sindicato retomar\u00e1n pl\u00e1ticas  http:// ht.ly/YrwK30ouKxn \u00a0 pic.twitter.com/ToooCC1MwM", "url": "/JoseCardenas1/status/1120117523637264385", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-21 19:10:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}