{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1120849854610247680", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  LA POETA URUGUAYA IDA VITALE (95 A\u00d1OS) RECIBE EL PREMIO CERVANTES\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1120849854610247680", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-23 19:40:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}