{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1120050572680413186", "text": "PRI no contempla expulsi\u00f3n de Mario Mar\u00edn tras orden de aprehensi\u00f3n, afirma Lorenzo Rivera http:// ht.ly/2m7d30ouHCT \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1120050572680413186", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 11, "datetime": "2019-04-21 14:44:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/NYq9IKjw4K"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}