{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1120464821550571521", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  AMLO NIEGA HABER TARDADO EN REACCIONAR ANTE EJECUCI\u00d3N MASIVA EN VERACRUZ; CULPA A LA \u201cPRENSA FIF\u00cd\u201d DE QUERER \u201cCUCARLO\u201d\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1120464821550571521", "nbr_retweet": 134, "nbr_favorite": 330, "nbr_reply": 166, "datetime": "2019-04-22 18:10:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}