{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1120722826879799298", "text": "Espa\u00f1a deja de ser el pa\u00eds de la UE con m\u00e1s d\u00e9ficit y enfila el camino para salir de la tutela de Bruselas  http:// ht.ly/x8Pb30ovE4O \u00a0 pic.twitter.com/R9IikBOLIG", "url": "/JoseCardenas1/status/1120722826879799298", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 16, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-23 11:15:18", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}