{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1121064501565112321", "text": "Sintomas, diagn\u00f3stico y pol\u00edtica p\u00fablica: Gabriel Casillas  http:// ht.ly/nyRm30owzkL \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1121064501565112321", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-24 09:53:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}