{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1121382122705625088", "text": "L\u00f3pez Obrador se re\u00fane con G\u00f3mez Urrutia en Palacio Nacional  http:// ht.ly/bDNf30owZdZ \u00a0 pic.twitter.com/jRdlbasoxv", "url": "/JoseCardenas1/status/1121382122705625088", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 12, "datetime": "2019-04-25 06:55:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}