{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1121564592180793345", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  AMLO ANUNCIA DESAPARICI\u00d3N DE LAS ZONAS ECON\u00d3MICAS ESPECIALES\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1121564592180793345", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-04-25 19:00:11", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}