{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1122908492631826435", "text": "# ParaLeer  Un grupo de cubanos se fug\u00f3 de la estaci\u00f3n migratoria en el municipio de Comit\u00e1n, en el estado de Chiapas...  http:// ht.ly/JSZd30ozMLE \u00a0  #ColumnasPol\u00edticas", "url": "/JoseCardenas1/status/1122908492631826435", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-29 12:00:21", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/a736NAJs3s"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}