{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1122862674709241856", "text": "# TuInter\u00e9sPorElCampo  Prev\u00e9 gobierno federal sembrar 200 mil hect\u00e1reas de caf\u00e9 este sexenio @agronoticiasmx   http:// ht.ly/9wd030ozAX2 \u00a0 pic.twitter.com/N3CaguDtyx", "url": "/JoseCardenas1/status/1122862674709241856", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-29 08:58:18", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}