{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1122905921989107723", "text": "# ParaLeer  QUE el lunes de la pr\u00f3xima semana se reunir\u00e1 el Consejo Pol\u00edtico Nacional del PRI para definir la fecha en que lanzar\u00e1 la convocatoria para renovar la dirigencia  http:// ht.ly/JSZd30ozMLE \u00a0  #ColumnasPol\u00edticas", "url": "/JoseCardenas1/status/1122905921989107723", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-04-29 11:50:09", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}