{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1123275856854515712", "text": "# ParaEscuchar  QUE en cosa de horas el gobernador de Campeche, Alejandro Moreno, subir\u00e1 al ciberespacio un video en el que expresa su rechazo a la cancelaci\u00f3n de las Zonas Econ\u00f3micas Especiales #ColumnasPol\u00edticas http:// ht.ly/tzU230oAFu1 \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1123275856854515712", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-30 12:20:08", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/a7a0JUVawt"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}