{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1123371477481422849", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  CELEBRA AMLO APROBACI\u00d3N DE LA REFORMA LABORAL; CUMPLIMOS COMPROMISO CON EU, DICE\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1123371477481422849", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-04-30 18:40:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}