{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1124449840291831808", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  EL PRESIDENTE ACUSA QUE HOY EN D\u00cdA, LA LIBERTAD DE EXPRESI\u00d3N SE VENDE\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1124449840291831808", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-05-03 18:05:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}