{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1124091218433073152", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  \u00cdNDICES DELICTIVOS VAN A LA BAJA, PRESUME AMLO\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1124091218433073152", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-05-02 18:20:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}