{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1124286572059402242", "text": "D\u00eda Mundial de la Libertad de Prensa: desaf\u00edos por asesinatos, censura y estigmatizaci\u00f3n a periodistas  http:// ht.ly/GV3O30oCKGN \u00a0 pic.twitter.com/XZ7jAEYOvv", "url": "/JoseCardenas1/status/1124286572059402242", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-05-03 07:16:21", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}