{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1124064433049939968", "text": "Del Mazo anuncia programa de rehabilitaci\u00f3n de los 170 centros de atenci\u00f3n m\u00faltiple del Edom\u00e9x  http:// ht.ly/3ilw30oCrtR \u00a0 pic.twitter.com/ZVJnbvf1vN", "url": "/JoseCardenas1/status/1124064433049939968", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-05-02 16:33:39", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}