{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1125549589908590592", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  COMISI\u00d3N PERMANENTE APRUEBA PERIODO EXTRAORDINARIO PARA DISCUTIR LA REFORMA EDUCATIVA\u2026 #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces", "url": "/JoseCardenas1/status/1125549589908590592", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-05-06 18:55:08", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}