{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1125769802302275584", "text": "Vuelve a fase preventiva el Sem\u00e1foro de Alerta Volc\u00e1nica del Popocat\u00e9petl: AMLO  http:// ht.ly/d6YH30oF87T \u00a0 pic.twitter.com/1w9rpUR6FA", "url": "/JoseCardenas1/status/1125769802302275584", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-05-07 09:30:11", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}