{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1125800098443739137", "text": "Prev\u00e9n que solo habr\u00e1 dos trimestres este a\u00f1o en la UAM tras huelga de 93 d\u00edas  http:// ht.ly/8tJX30oF8gg \u00a0 pic.twitter.com/M3v9yYQmQo", "url": "/JoseCardenas1/status/1125800098443739137", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-05-07 11:30:34", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}