{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1125047516674834433", "text": "Despu\u00e9s de 93 d\u00edas, por fin, termin\u00f3 la huelga en la UAM  http:// ht.ly/bgyW30oDLHA \u00a0 pic.twitter.com/UHJ78mlYi4", "url": "/JoseCardenas1/status/1125047516674834433", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-05-05 09:40:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}