{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1125751649157431296", "text": "Prev\u00e9n que solo habr\u00e1 dos trimestres este a\u00f1o en la UAM tras huelga de 93 d\u00edas  http:// ht.ly/8tJX30oF8gg \u00a0 pic.twitter.com/wsHT8nPgGS", "url": "/JoseCardenas1/status/1125751649157431296", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-05-07 08:18:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}