{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1125552097368444928", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  LA UAM REINICIA ACTIVIDADES ADMINISTRATIVAS; LAS CLASES HASTA MA\u00d1ANA\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces", "url": "/JoseCardenas1/status/1125552097368444928", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-05-06 19:05:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}