{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1126073028826337280", "text": "AMLO y Beatriz Guti\u00e9rrez M\u00fcller visitan exposici\u00f3n en el Museo de Antropolog\u00eda  http:// ht.ly/X7Mi30oFGNg \u00a0 pic.twitter.com/B2JsolwF0z", "url": "/JoseCardenas1/status/1126073028826337280", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-05-08 05:35:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}