{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1128694081876570112", "text": "Un posible despliegue militar de Estados Unidos en la regi\u00f3n eleva la tensi\u00f3n con Ir\u00e1n  http:// ht.ly/q11E30oJXkT \u00a0 pic.twitter.com/nikXRGbTI9", "url": "/JoseCardenas1/status/1128694081876570112", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-05-15 11:10:13", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}