{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1128684371509174277", "text": "Hasta las 15:00 se sabr\u00e1 si ma\u00f1ana habr\u00e1 clases o no  http:// ht.ly/5lvS30oK0Ug \u00a0 pic.twitter.com/qPYTFEgeQt", "url": "/JoseCardenas1/status/1128684371509174277", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-05-15 10:31:38", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}