{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1128847549790658565", "text": "Am\u00e9rica vs. Le\u00f3n cambia de sede a Quer\u00e9taro por contingencia ambiental http:// ht.ly/7bnu30oKcHX \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1128847549790658565", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-05-15 21:20:03", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/VqWTXNa3Hu"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}