{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1128702877097177088", "text": "Hasta las 15:00 se sabr\u00e1 si ma\u00f1ana habr\u00e1 clases o no  http:// ht.ly/5lvS30oK0Ug \u00a0 pic.twitter.com/AAiTqY81mH", "url": "/JoseCardenas1/status/1128702877097177088", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-05-15 11:45:10", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}