{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1128936921592422400", "text": "Granizo y encharcamientos afectan la CDMX; \u00c1lvaro Obreg\u00f3n y Benito Ju\u00e1rez, las demarcaciones m\u00e1s afectadas  http:// ht.ly/Lntv30oKi31 \u00a0 pic.twitter.com/2lc0XXq8j4", "url": "/JoseCardenas1/status/1128936921592422400", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-05-16 03:15:11", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}