{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1128717982237065218", "text": "Desplegar\u00e1 EU m\u00e1s refuerzos en frontera con M\u00e9xico  http:// ht.ly/ogEM30oK0W7 \u00a0 pic.twitter.com/cUladmnytv", "url": "/JoseCardenas1/status/1128717982237065218", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-05-15 12:45:12", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}