{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1128799102614036486", "text": "Am\u00e9rica vs. Le\u00f3n cambia de sede a Quer\u00e9taro por contingencia ambiental  http:// ht.ly/7bnu30oKcHX \u00a0 pic.twitter.com/ScpihQhuH1", "url": "/JoseCardenas1/status/1128799102614036486", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-05-15 18:07:32", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}