{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1129164649008648197", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  V\u00cdCTOR HUGO P\u00c1RAMO, NUEVO COORDINADOR DE LA COMISI\u00d3N AMBIENTAL DE LA MEGAL\u00d3POLIS \u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1129164649008648197", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-05-16 18:20:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}