{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1129178484172103680", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  DETIENEN EN FRANCIA A L\u00cdDER DE LA ETA TRAS 17 A\u00d1OS PR\u00d3FUGO\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1129178484172103680", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 22, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-05-16 19:15:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}