{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1130636845828775937", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  EU E IR\u00c1N INTERCAMBIAN AMENAZAS V\u00cdA TWITTER\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1130636845828775937", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-05-20 19:50:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}