{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1131356620892573696", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  ASESINAN A AGENTE DEL MINISTERIO P\u00daBLICO A LAS AFUERAS DE LA SEDE DE LA ALCALD\u00cdA DE CUAUHT\u00c9MOC\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1131356620892573696", "nbr_retweet": 17, "nbr_favorite": 16, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-05-22 19:30:12", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}