{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1131319786133176321", "text": "Reconocen a ni\u00f1os por fomentar donaci\u00f3n de \u00f3rganos y tejidos  http:// ht.ly/iUun30oNSf7 \u00a0 pic.twitter.com/iV6OzkbglG", "url": "/JoseCardenas1/status/1131319786133176321", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-05-22 17:03:50", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}