{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1131931643697086464", "text": "Guardia Nacional arrancar\u00e1 operaciones en todo M\u00e9xico el pr\u00f3ximo 30 de junio: AMLO  http:// ht.ly/vpK330oOKqR \u00a0 pic.twitter.com/KRJzQ16LmP", "url": "/JoseCardenas1/status/1131931643697086464", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-05-24 09:35:08", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}