{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1131892704701505536", "text": "\u201cEste gobierno, m\u00e1s que ning\u00fan otro, necesita inversi\u00f3n privada\u201d: Slim  http:// ht.ly/z31430oOBlL \u00a0 pic.twitter.com/G370iB2Wnk", "url": "/JoseCardenas1/status/1131892704701505536", "nbr_retweet": 17, "nbr_favorite": 42, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-05-24 07:00:25", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}