{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1131338974151233536", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  GERM\u00c1N MART\u00cdNEZ C\u00c1ZARES SE REINCORPORA AL SENADO\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1131338974151233536", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-05-22 18:20:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}