{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1131706393399091201", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  AMLO SE REUNIR\u00c1 LA PR\u00d3XIMA SEMANA CON LA DIRECTORA DEL FONDO MONETARIO INTERNACIONAL\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1131706393399091201", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-05-23 18:40:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}