{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1133402477511020546", "text": "# ColumnasPol\u00edticas  Aerom\u00e9xico, en los tiempos de Echeverr\u00eda #ParaEscuchar   http:// ht.ly/ZHEm30oQbt9 \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1133402477511020546", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-05-28 10:59:42", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}