{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1133093866360455169", "text": "A\u00fan sin precisar causas de ca\u00edda de helic\u00f3ptero: Semar http:// ow.ly/BmG650uqrJm \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1133093866360455169", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-05-27 14:33:24", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/pEZZbpj8P5"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}