{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1133729466931453953", "text": "Alonso Ancira recibe prisi\u00f3n provisional en Espa\u00f1a; espera extradici\u00f3n  http:// ht.ly/3Erf30oQyXV \u00a0 pic.twitter.com/5zTADnA63I", "url": "/JoseCardenas1/status/1133729466931453953", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-05-29 08:39:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}