{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1134475923108040705", "text": "S\u00e1bado y domingo habr\u00e1 Ma\u00f1anera por el tema de aranceles de Trump a M\u00e9xico  http:// ht.ly/6caC30oRrVy \u00a0 pic.twitter.com/N1BjBPYnT2", "url": "/JoseCardenas1/status/1134475923108040705", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-05-31 10:05:12", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}