{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1134818385697660934", "text": "El Papa Francisco oficia misa en Transilvania, una regi\u00f3n rumana de minor\u00eda h\u00fangara http:// ht.ly/KWI330oRO4c \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1134818385697660934", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 38, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-06-01 08:46:01", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ZuOYYjjpzO"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}