{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1135292522585055232", "text": "# EnContexto  \u00bfHasta d\u00f3nde llegar\u00eda el d\u00f3lar si Trump aplica aranceles a M\u00e9xico?  http:// ht.ly/zNoI30oS2E0 \u00a0 pic.twitter.com/d7FQS1fsmr", "url": "/JoseCardenas1/status/1135292522585055232", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-06-02 16:10:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}