{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1135705267600089090", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  LUNES DE CAOS V\u00cdAL POR PROTESTA DE TAXISTAS CONTRA APLICACIONES DE TRANSPORTE; AMLO LES PIDE CONF\u00cdAR EN EL GOBIERNO ; SHEINBAUM ADVIERTE QUE NO CAER\u00c1 EN PROVOCACIONES DE TAXISTAS Y LOS INVITA AL DI\u00c1LOGO\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1135705267600089090", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-06-03 19:30:10", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}