{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1135214552264712193", "text": "# EnContexto  \u00bfHasta d\u00f3nde llegar\u00eda el d\u00f3lar si Trump aplica aranceles a M\u00e9xico?  http:// ht.ly/zNoI30oS2E0 \u00a0 pic.twitter.com/9JdAwpxcKp", "url": "/JoseCardenas1/status/1135214552264712193", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-06-02 11:00:15", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}