{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1136294585456582661", "text": "# ColumnasPol\u00edticas  Bellas Artes y el ap\u00f3stol ca\u00eddo de la Luz del Mundo #ParaEscuchar http:// ht.ly/kNJD30oTdTa \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1136294585456582661", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-06-05 10:31:55", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/oOjYjD4Vzj"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}