{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1136264935825190913", "text": "Fijan fianza de 25 mdd para Naas\u00f3n Joaqu\u00edn Garc\u00eda, l\u00edder de La Luz del Mundo  http:// ht.ly/mDWH30oTaNd \u00a0 pic.twitter.com/pe6jtqmQFk", "url": "/JoseCardenas1/status/1136264935825190913", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 17, "datetime": "2019-06-05 08:34:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}