{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1136379778024509440", "text": "Sergio Mayer niega relaci\u00f3n con Naas\u00f3n Joaqu\u00edn Garc\u00eda, l\u00edder de La Luz del Mundo  http:// ht.ly/C3k730oTosw \u00a0 pic.twitter.com/ijCFQx6cuY", "url": "/JoseCardenas1/status/1136379778024509440", "nbr_retweet": 25, "nbr_favorite": 39, "nbr_reply": 81, "datetime": "2019-06-05 16:10:26", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}