{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1136280552162639874", "text": "Padres de ni\u00f1os fallecidos en Guarder\u00eda ABC hace 10 a\u00f1os marchar\u00e1n en la CDMX  http:// ht.ly/tiEa30oTcqO \u00a0 pic.twitter.com/rlrTOIWVX9", "url": "/JoseCardenas1/status/1136280552162639874", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-06-05 09:36:09", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}