{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1136427509850017794", "text": "Sergio Mayer niega relaci\u00f3n con Naas\u00f3n Joaqu\u00edn Garc\u00eda, l\u00edder de La Luz del Mundo  http:// ht.ly/C3k730oTosw \u00a0 pic.twitter.com/ZjKjVMDohu", "url": "/JoseCardenas1/status/1136427509850017794", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 28, "datetime": "2019-06-05 19:20:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}