{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1136980045535305728", "text": "En California se\u00f1alan a Naas\u00f3n Joaqu\u00edn como \u2018demente\u2019  http:// ht.ly/ujFy30oTWXz \u00a0 pic.twitter.com/6W3OLrS8PE", "url": "/JoseCardenas1/status/1136980045535305728", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 21, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-06-07 07:55:41", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}