{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1137027773762080768", "text": "En California se\u00f1alan a Naas\u00f3n Joaqu\u00edn como \u2018demente\u2019  http:// ht.ly/ujFy30oTWXz \u00a0 pic.twitter.com/yQD65GA7ry", "url": "/JoseCardenas1/status/1137027773762080768", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 9, "datetime": "2019-06-07 11:05:20", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}