{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1137134662655119360", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  MINISTROS DE LA SUPREMA CORTE NO ACUDIR\u00c1N AL M\u00cdTIN CONVOCADO POR AMLO EN TIJUANA\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1137134662655119360", "nbr_retweet": 14, "nbr_favorite": 50, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-06-07 18:10:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}