{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1137157302140723201", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  NASA ABRIR\u00c1 LA ESTACI\u00d3N ESPACIAL AL TURISMO\u2026   #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1137157302140723201", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-06-07 19:40:02", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}