{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1138234458602188800", "text": "Educaci\u00f3n f\u00edsica estuvo olvidada, pero ahora ser\u00e1 prioridad: SEP  http:// ht.ly/VkAU30oUYAa \u00a0 pic.twitter.com/wqgA0YzGv4", "url": "/JoseCardenas1/status/1138234458602188800", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-06-10 19:00:16", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}