{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1138279782012149762", "text": "Educaci\u00f3n f\u00edsica estuvo olvidada, pero ahora ser\u00e1 prioridad: SEP  http:// ht.ly/VkAU30oUYAa \u00a0 pic.twitter.com/Edl7FGhXZE", "url": "/JoseCardenas1/status/1138279782012149762", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-06-10 22:00:22", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}