{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1138802733736169472", "text": "# Columna  #SobreLaMarcha  Y cuando despertemos, Trump seguir\u00e1 ah\u00ed... M\u00e1s que \u201csalir\u201d, el pa\u00eds \u201centr\u00f3\u201d a un penoso e in\u00e9dito periodo de evaluaci\u00f3n... #Opini\u00f3n  de @CarlosUrdiales   http:// ht.ly/JRWk30oVDdA \u00a0 pic.twitter.com/IOIM2qZY60", "url": "/JoseCardenas1/status/1138802733736169472", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-06-12 08:38:24", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}