{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1139734284409999360", "text": "Francisco Gardu\u00f1o ser\u00e1 el nuevo titular del Instituto Nacional de Migraci\u00f3n  http:// ht.ly/UEcc30oWC3h \u00a0 pic.twitter.com/qPq9bTZWsD", "url": "/JoseCardenas1/status/1139734284409999360", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-06-14 22:20:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}