{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1139695285523763201", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  EL JUICIO DE EXTRADICI\u00d3N DE ASSANGE A EEUU SER\u00c1 EN FEBRERO...  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1139695285523763201", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-06-14 19:45:05", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}