{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1139682708383076355", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  SANTA LUC\u00cdA ESTAR\u00c1 LISTO EN DOS A\u00d1OS, AFIRMA AMLO\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1139682708383076355", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 14, "datetime": "2019-06-14 18:55:06", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}