{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1140704442305732608", "text": "El 21 de junio inicia el solsticio de verano y ser\u00e1 el d\u00eda m\u00e1s largo del a\u00f1o  http:// ht.ly/Kpyo30oXgu8 \u00a0 pic.twitter.com/gKw8PfGGPq", "url": "/JoseCardenas1/status/1140704442305732608", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-06-17 14:35:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}