{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1140614189586747392", "text": "\u201cDrake y Josh\u201d regresar\u00e1n a televisi\u00f3n este a\u00f1o  http:// ht.ly/7kaC30oXddo \u00a0 pic.twitter.com/wbRjeFLL3M", "url": "/JoseCardenas1/status/1140614189586747392", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-06-17 08:36:29", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}