{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1140678032102961152", "text": "\u201cDrake y Josh\u201d regresar\u00e1n a televisi\u00f3n este a\u00f1o  http:// ht.ly/7kaC30oXddo \u00a0 pic.twitter.com/B0t3GbwbhP", "url": "/JoseCardenas1/status/1140678032102961152", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-06-17 12:50:10", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}