{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1140016102539497477", "text": "Germ\u00e1n Mart\u00ednez, se reincorporar\u00e1 este lunes a trabajos de Morena en el Senado  http:// ht.ly/8eY230oWQlh \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1140016102539497477", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-06-15 16:59:53", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}