{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1140656626900381698", "text": "# ParaEscuchar  AMLO usa polic\u00eda y pol\u00edtica contra la migraci\u00f3n #ColumnasPol\u00edticas http:// ht.ly/PHFg30oXgeH \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1140656626900381698", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-06-17 11:25:06", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/MdIxsxSLko"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}