{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1140644050233647104", "text": "# NoM\u00e1sDerroches  va por suspensi\u00f3n definitiva de aeropuerto Santa Luc\u00eda  http:// ht.ly/FFW430oXezZ \u00a0 pic.twitter.com/zXgTMbW6cr", "url": "/JoseCardenas1/status/1140644050233647104", "nbr_retweet": 42, "nbr_favorite": 110, "nbr_reply": 10, "datetime": "2019-06-17 10:35:08", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}