{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1140048858715758593", "text": "Germ\u00e1n Mart\u00ednez, se reincorporar\u00e1 este lunes a trabajos de Morena en el Senado  http:// ht.ly/8eY230oWQlh \u00a0 pic.twitter.com/bZ5E27FzZS", "url": "/JoseCardenas1/status/1140048858715758593", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-06-15 19:10:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}