{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1141858306518061057", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  EN MEDIO DE PROTESTAS, AMLO SE RE\u00daNE CON EL PRESIDENTE DE EL SALVADOR\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1141858306518061057", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-06-20 19:00:09", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}