{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1141845721940934658", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  LA ARQUIDI\u00d3CESIS OFRECE COLABORAR EN INVESTIGACI\u00d3N; PROTESTAN POR LA DETENCI\u00d3N DEL PADRE ACUSADO POR EL CASO LEONARDO\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1141845721940934658", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-06-20 18:10:09", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}