{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1141332418881839105", "text": "# Columna  #SobreLaMarcha  Diques a la 4T... M\u00e1s adecuaciones constitucionales, andamiaje f\u00e1ctico y jur\u00eddico de la #4T  #Opinion  de @CarlosUrdiales    http:// ht.ly/AcSU30oY3Wg \u00a0 pic.twitter.com/IRHHgMlc2q", "url": "/JoseCardenas1/status/1141332418881839105", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-06-19 08:10:28", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}