{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1141913648887226372", "text": "M\u00e9xico, abierto a ser pa\u00eds de asilo a migrantes, no de tr\u00e1nsito: S\u00e1nchez Cordero  http:// ht.ly/bN7L30oYE8H \u00a0 pic.twitter.com/B4aNy4mcOi", "url": "/JoseCardenas1/status/1141913648887226372", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-06-20 22:40:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}