{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1141370934122733568", "text": "AMLO y Bukele abordar\u00e1n protecci\u00f3n a ni\u00f1os migrantes en reuni\u00f3n  http:// ht.ly/68Kx30oY8hG \u00a0 pic.twitter.com/jdvNcj1dL8", "url": "/JoseCardenas1/status/1141370934122733568", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-06-19 10:43:30", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}