{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1141821464733245440", "text": "M\u00e9xico, abierto a ser pa\u00eds de asilo a migrantes, no de tr\u00e1nsito: S\u00e1nchez Cordero  http:// ht.ly/bN7L30oYE8H \u00a0 pic.twitter.com/Hq2JW6tzR4", "url": "/JoseCardenas1/status/1141821464733245440", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 14, "datetime": "2019-06-20 16:33:45", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}