{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1142097393355280384", "text": "Hoy inicia el verano y ser\u00e1 el d\u00eda m\u00e1s largo del a\u00f1o  http:// ht.ly/fmvg30oYQFa \u00a0 pic.twitter.com/6qdc9QYmaW", "url": "/JoseCardenas1/status/1142097393355280384", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-06-21 10:50:12", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}