{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1142576504238432256", "text": "De inter\u00e9s estrat\u00e9gico, reuni\u00f3n entre AMLO y Trump, asegura Monreal http:// ht.ly/Xw1R30oZfe7 \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1142576504238432256", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 10, "datetime": "2019-06-22 18:34:01", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ksuyjsTXFf"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}