{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1143685357214535681", "text": "Se forma primer cicl\u00f3n de la temporada en el Pac\u00edfico; podr\u00eda convertirse en tormenta Alvin  http:// ht.ly/i2Ru30p0qox \u00a0 pic.twitter.com/97x4DRoGvS", "url": "/JoseCardenas1/status/1143685357214535681", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-06-25 20:00:12", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}