{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1143209813335318529", "text": "# Columna  IMSS, la garant\u00eda del derecho a la salud est\u00e1 en riesgo... no se trata s\u00f3lo de cuestionar las nuevas finalidades a las cuales se destinar\u00e1n los recursos, sino de poner \u00e9nfasis en lo importante #Opinion  de @AletiaMolina1   http:// ht.ly/GOzV30oZJTm \u00a0 pic.twitter.com/Sgju6oUTGU", "url": "/JoseCardenas1/status/1143209813335318529", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-06-24 12:30:33", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}