{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1143900540721610752", "text": "Ola de calor en Europa se agravar\u00e1 en los pr\u00f3ximos d\u00edas  http:// ht.ly/hwg730p0Hgm \u00a0 pic.twitter.com/lo7OfLGUMX", "url": "/JoseCardenas1/status/1143900540721610752", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-06-26 10:15:16", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}