{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1143906801131413505", "text": "No se debilitar\u00e1 a los medios p\u00fablicos, pero se van a ajustar a pol\u00edtica de austeridad, asegura AMLO  http:// ht.ly/jFBR30p0JGA \u00a0 pic.twitter.com/8QfC6vZafq", "url": "/JoseCardenas1/status/1143906801131413505", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-06-26 10:40:08", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}