{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1144240261586927616", "text": "Administraci\u00f3n P\u00fablica Federal concretar\u00e1 5 mil despedidos antes del domingo  http:// ht.ly/Pgnc30p1ahq \u00a0 pic.twitter.com/j5OAm5b7WG", "url": "/JoseCardenas1/status/1144240261586927616", "nbr_retweet": 20, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-06-27 08:45:11", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}