{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1144022545764683782", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  ALEIDA AFIRMA AMLO QUE LA PRODUCCI\u00d3N DE PEMEX SE RECUPER\u00d3 DURANTE ESTE MES\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1144022545764683782", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-06-26 18:20:04", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}