{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1144017538378084352", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  PROMETE AMLO REVISAR RECORTES EN EL IMER; DESCARTA VOCERO DE PRESIDENCIA DESPIDOS EN IMER; PROMETE SOLUCI\u00d3N ANTES DEL VIERNES\u2026 #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1144017538378084352", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-06-26 18:00:10", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}