{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1144608971090796544", "text": "# Columna  #SobreLaMarcha  Medios p\u00fablicos 4T. El colapso... Padecemos una administraci\u00f3n p\u00fablica federal reactiva, gobierno dedicado a instaurar r\u00e9gimen no a gestionar activos materiales y humanos... #Opinion  de @CarlosUrdiales http:// ht.ly/QEZK30p1Eq7 \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1144608971090796544", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-06-28 09:10:19", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/9k1P7OcWsX"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}