{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1145673641478250496", "text": "As\u00ed ser\u00e1 la celebraci\u00f3n de AMLO del primer a\u00f1o de su triunfo electoral  http:// ht.ly/GAGX30p2An5 \u00a0 pic.twitter.com/bUnkzRww6k", "url": "/JoseCardenas1/status/1145673641478250496", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-07-01 07:40:56", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}