{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1146215744973279234", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  DESATA POL\u00c9MICA EN ESPA\u00d1A LA PETICI\u00d3N DE UN ENFERMO TERMINAL DE PARKINSON QUE PIDE MORIR DIGNAMENTE\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1146215744973279234", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-07-02 19:35:03", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}