{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1146203169082490880", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  PROTESTAN POLIC\u00cdAS DE OAXACA POR FALTA DE PAGOS, UNIFORMES Y PATRULLAS\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1146203169082490880", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-07-02 18:45:05", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}