{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1146417895901188096", "text": "Polic\u00edas toman Centro de Mando de la Polic\u00eda Federal tras integraci\u00f3n a la Guardia Nacional  http:// ht.ly/9j9q30p3Bag \u00a0 pic.twitter.com/fFz3vHn0cT", "url": "/JoseCardenas1/status/1146417895901188096", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 21, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-07-03 08:58:20", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}