{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1146384385320673283", "text": "Francisco Dom\u00ednguez Servi\u00e9n se re\u00fane con L\u00f3pez Obrador en la CDMX  http:// ht.ly/8Cdi30p3nVI \u00a0 pic.twitter.com/Wz6N8ZFjb0", "url": "/JoseCardenas1/status/1146384385320673283", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-03 06:45:10", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}