{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1146218264697159681", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  SUDAM\u00c9RICA DISFRUTA DEL \u00daNICO EL ECLIPSE SOLAR TOTAL DE ESTE A\u00d1O\u2026 (16:38 A 21:50 HRS)  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1146218264697159681", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-07-02 19:45:04", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}