{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1146917881306918913", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  IGNACIO BENAVENTE TORRES, L\u00cdDER DEL MOVIMIENTO ESTUVO PRESO POR SECUESTRO: DURAZO... #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1146917881306918913", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-07-04 18:05:06", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}