{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1146133987259273216", "text": "# ParaEscuchar  QUE en el \u00e1rea de Log\u00edstica y Comunicaci\u00f3n Social del gobierno federal se negaron a compartir la lista de invitados al informe-festival para no exhibirse como el 1 de diciembre pasado con aquellos que no llegaron #ColumnasPol\u00edticas http:// ht.ly/xQZ330p3bFo \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1146133987259273216", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-07-02 14:10:11", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/d0Z1Gh1BU3"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}