{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1146199427251617792", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  CELEBRA L\u00d3PEZ OBRADOR APROBACI\u00d3N EN EL SENADO DE LAS LEYES DE AUSTERIDAD Y EXTINCI\u00d3N DE DOMINIO\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1146199427251617792", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-02 18:30:13", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}