{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1146563037681336320", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  JENARO VILLAMIL, PRESIDENTE DEL SISTEMA P\u00daBLICO DE READIODIFUSI\u00d3N DEL ESTADO MEXICANO, ANUNCIA DI\u00c1LOGO CON TRABAJADORES DESPEDIDOS\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1146563037681336320", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-03 18:35:04", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}