{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1147107886142824449", "text": "Marcelo Ebrard y Graciela M\u00e1rquez representar\u00e1n a M\u00e9xico en Cumbre del Pac\u00edfico  http:// ht.ly/8Mdk30p4fSK \u00a0 pic.twitter.com/2aSAmMY7WL", "url": "/JoseCardenas1/status/1147107886142824449", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-07-05 06:40:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}