{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1148222925297897472", "text": "# TuInter\u00e9sPorElCampo  Peste Porcina Africana provocar\u00eda p\u00e9rdidas de 128 MMDP @agronoticiasmx   http:// ht.ly/9Pup30p5mLj \u00a0 pic.twitter.com/mhZHNI8BwY", "url": "/JoseCardenas1/status/1148222925297897472", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-08 08:30:52", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}