{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1148581092804497409", "text": "Llega el tr\u00e1iler oficial de Mal\u00e9fica: Due\u00f1a del Mal  http:// ht.ly/jx4e30p5O8d \u00a0 pic.twitter.com/D93D1VE42J", "url": "/JoseCardenas1/status/1148581092804497409", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-09 08:14:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}