{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1149530082202886146", "text": "Habr\u00e1 recursos para promoci\u00f3n tur\u00edstica en 2020; garantiza Marcelo Ebrard  http:// ht.ly/M7gb30p6Rbq \u00a0 pic.twitter.com/ZK4GAgPtQS", "url": "/JoseCardenas1/status/1149530082202886146", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 24, "nbr_reply": 10, "datetime": "2019-07-11 23:05:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}