{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1149679901106196482", "text": "# Columna  #SobreLaMarcha  Baja California, \u00a1peligro a la vista! \u00bfQu\u00e9 impedir\u00eda que despu\u00e9s de 2021 el periodo presidencial se ampli\u00e9 de seis a ocho o diez a\u00f1os comenzando por el actual? #Opinion  de @CarlosUrdiales http:// ht.ly/GCG030p75Jw \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1149679901106196482", "nbr_retweet": 39, "nbr_favorite": 54, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-07-12 09:00:23", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/LndiRmKi5j"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}