{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1149095989069996033", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  EL GOBERNADOR DE QUER\u00c9TARO NIEGA V\u00cdNCULOS CON EL ABOGADO DETENIDO; PRESENTAR\u00c1 DENUNCIA POR DIFAMACI\u00d3N\u2026 #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1149095989069996033", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-07-10 18:20:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}