{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1149118631206359041", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  LA CANCILLER ALEMANA ANGELA MERKEL SUFRE ESPASMOS POR TERCERA OCASI\u00d3N EN MENOS DE UN MES...  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1149118631206359041", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-07-10 19:50:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}