{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1149820757159157765", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  C\u00daPULA EMPRESARIAL EXIGE RESPETAR LA CONSTITUCI\u00d3N Y DAR MARCHA ATR\u00c1S A AMPLIACI\u00d3N DE MANDATO EN BAJA CALIFORNIA\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1149820757159157765", "nbr_retweet": 39, "nbr_favorite": 93, "nbr_reply": 9, "datetime": "2019-07-12 18:20:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}