{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1150889064419270662", "text": "# ColumnasPol\u00edticas  Lo que est\u00e1 a\u00fan por verse es si Herrera acude a comparecencia o reuni\u00f3n con comisiones del Senado, porque ninguna bancada lo ha pedido formalmente #ParaEscuchar http:// ht.ly/XeiR30p87qI \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1150889064419270662", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-07-15 17:05:10", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/863FehmrGN"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}