{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1151292952469266432", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  EL PARLAMENTO EUROPEO APRUEBA EL NOMBRAMIENTO DE URSULA VON DER LEYEN COMO PRESIDENTA DE LA COMISI\u00d3N EUROPEA...  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1151292952469266432", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-16 19:50:04", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/O8cMh7zE4H"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}