{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1151241363784196097", "text": "# ColumnasPol\u00edticas  QUE quienes de plano no acaban de entenderse son el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador y el secretario de Comunicaciones y Transportes, Javier Jim\u00e9nez Espri\u00fa #ParaEscuchar http:// ht.ly/DaFD30p8Oyj \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1151241363784196097", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-07-16 16:25:04", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/xmqu42t4R1"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}