{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1151286666532937733", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  CRISTINE LAGARDE DEJAR\u00c1 EL FONDO MONETARIO INTERNACIONAL A PARTIR DEL 12 DE SEPTIEMBRE\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1151286666532937733", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-16 19:25:05", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}