{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1152030312701939713", "text": "Se registra nuevo microsismo en la alcald\u00eda \u00c1lvaro Obreg\u00f3n; es el segundo del d\u00eda  http:// ht.ly/XKAE30p9V5T \u00a0 pic.twitter.com/eJ5V5yT1gL", "url": "/JoseCardenas1/status/1152030312701939713", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-07-18 20:40:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}