{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1153810795240669184", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  AFIRMA L\u00d3PEZ OBRADOR QUE S\u00cd HABRA GANANCIA ECON\u00d3MICA CON LA VENTA DEL AVI\u00d3N PRESIDENCIAL\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1153810795240669184", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-07-23 18:35:05", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}