{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1153807019586908161", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  NIEGA AMLO QUE DESTITUCI\u00d3N DE GONZALO HERN\u00c1NDEZ LICONA DEL CONEVAL HAYA SIDO POR SUS CR\u00cdTICAS A LA POL\u00cdTICA DE AUSTERIDAD\u2026   http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1153807019586908161", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 9, "datetime": "2019-07-23 18:20:04", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}