{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1153466019320496130", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  YA ROD\u00d3 EL BAL\u00d3N EN LA LIGA DE LA PATADA\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1153466019320496130", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-22 19:45:04", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/O8cMh7i2G7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}