{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1153815822181134336", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  LA PROCURADUR\u00cdA CAPITALINA DENUNCIA ANTE LA FISCAL\u00cdA GENERAL DE LA REP\u00daBLICA CIFRAS MAQUILLADAS DE DELITOS DURANTE LA PASADA ADMINISTRACI\u00d3N\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1153815822181134336", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-07-23 18:55:03", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}