{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1154762073781559296", "text": "Ahora el pueblo cuenta, antes la pol\u00edtica era cosa de pol\u00edticos: L\u00f3pez Obrador  http:// ht.ly/dH7T30pdCwb \u00a0 pic.twitter.com/H2wQFEJeQG", "url": "/JoseCardenas1/status/1154762073781559296", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 13, "datetime": "2019-07-26 09:35:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}