{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1154891672154714113", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  SUJETOS ASESINADOS EN EL HUNAN DEL PEDREGAL TEN\u00cdAN NEXOS CON EL CRIMEN ORGANIZADO, CONFIRMA ALFONSO DURAZO, SECRETARIO DE SEGURIDAD Y PROTECCI\u00d3N CIUDADANA\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1154891672154714113", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-07-26 18:10:06", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}