{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1154176957359251457", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  DESDE LA C\u00c1RCEL, NAAS\u00d3N JOAQU\u00cdN GARC\u00cdA, L\u00cdDER DE LA LUZ DEL MUNDO, INVITA A SUS 500 MIL FIELES A EVENTO EN GUADALAJARA\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM", "url": "/JoseCardenas1/status/1154176957359251457", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-07-24 18:50:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}