{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1154743830639517697", "text": "Ahora el pueblo cuenta, antes la pol\u00edtica era cosa de pol\u00edticos: L\u00f3pez Obrador  http:// ht.ly/dH7T30pdCwb \u00a0 pic.twitter.com/KueFHDgErg", "url": "/JoseCardenas1/status/1154743830639517697", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-07-26 08:22:37", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}