{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1154806226439593991", "text": "# Columna  \u00bfReelecci\u00f3n? No gracias, ya existe la Ley Bonilla...  s\u00f3lo queda confiar en que la Suprema Corte de Justicia de la Naci\u00f3n (SCJN), d\u00e9 marcha atr\u00e1s a tan corrupta reforma. #Opinion  de @AletiaMolina1 http:// ht.ly/bIlC30pdDyB \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1154806226439593991", "nbr_retweet": 29, "nbr_favorite": 51, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-07-26 12:30:34", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/M7JLmIdxTX"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}