{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1155980094793383938", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  FIN DE SEMANA DE PROTESTAS EN JALISCO POR INCREMENTO AL TRANSPORTE P\u00daBLICO\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1155980094793383938", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-29 18:15:06", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}