{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1155840503797157889", "text": "# Columna  #SobreLaMarcha  Una pesadilla mal llamada Ley Bonilla... El Pa\u00eds est\u00e1 atento a lo que ocurra en Baja California, no solo por la higiene democr\u00e1tica de la entidad sino por el riesgo de contagio a nivel nacional. #Opinion  de @CarlosUrdiales http:// ht.ly/z4Pd30peQWr \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1155840503797157889", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-07-29 09:00:25", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/4H4ze3VPRz"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}