{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1155976339670724608", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  C\u00d3MPLICES DE LA BALACERA EN PLAZA ARTZ SON MEXICANOS, REVELA LA PROCURADORA ERNESTINA GODOY; NO DA NOMBRES\u2026 #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1155976339670724608", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-07-29 18:00:11", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/O8cMh7i2G7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}