{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1155888877376364544", "text": "Nueva marcaci\u00f3n telef\u00f3nica entrar\u00e1 en vigor el 3 de agosto http:// ht.ly/6KC630peZch \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1155888877376364544", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-29 12:12:38", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/UGQtLayu8w"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}