{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1155970019102085131", "text": "# ColumnasPol\u00edticas  QUE ni el titular de Hacienda, Arturo Herrera, ni la de Gobernaci\u00f3n, Olga S\u00e1nchez Cordero, acudir\u00e1n ya ante diputados y senadores de la Comisi\u00f3n Permanente #ParaEscuchar http:// ht.ly/Y39L30peXvb \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1155970019102085131", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-29 17:35:04", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/OHHKXgtKs8"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}