{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1155840832278323200", "text": "Econom\u00eda mexicana entr\u00f3 en una recesi\u00f3n t\u00e9cnica, estiman analistas  http:// ht.ly/LHIW30peRZa \u00a0 pic.twitter.com/AtTbyexLw7", "url": "/JoseCardenas1/status/1155840832278323200", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-07-29 09:01:43", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}