{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1155650742381948930", "text": "Collado, abogado de Pe\u00f1a, movi\u00f3 120 millones de d\u00f3lares hacia Andorra entre 2006 y 2015: El Pa\u00eds  http:// ht.ly/yuf830peDOQ \u00a0 pic.twitter.com/oiIvPiaMMw", "url": "/JoseCardenas1/status/1155650742381948930", "nbr_retweet": 16, "nbr_favorite": 30, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-07-28 20:26:22", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}