{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1155859338671603712", "text": "Econom\u00eda mexicana entr\u00f3 en una recesi\u00f3n t\u00e9cnica, estiman analistas  http:// ht.ly/LHIW30peRZa \u00a0 pic.twitter.com/0A672NGXUH", "url": "/JoseCardenas1/status/1155859338671603712", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-07-29 10:15:15", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}