{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1156339963417546752", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  EL ABOGADO DE LA EX FUNCIONARIA ANUNCIA QUE PROMOVER\u00c1 UN AMPARO POR LA VIOLACI\u00d3N A SUS DERECHOS HUMANOS\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1156339963417546752", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-07-30 18:05:05", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}