{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1156355063738187777", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  JUEZ ORDENA REGRESAR AL RECLUSORIO NORTE A ABIGAEL GONZ\u00c1LEZ VALENCIA, \u201cEL CUINI; EL L\u00cdDER DE \u201cLOS CUINIS\u201d FUE TRASLADADO AL PENAL DEL ALTIPLANO ANTE EL RIESGO DE QUE SE FUGARA\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1156355063738187777", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-07-30 19:05:05", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}