{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1156343731886395392", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  EMILIO LOZOYA SE DICE V\u00cdCTIMA DE UN ATAQUE POL\u00cdTICO Y SIN FUNDAMENTOS; EL EX DIRECTOR DE PEMEX RESPONDI\u00d3 A UN CUESTIONARIO QUE LE FUE ENVIADO POR EL COLECTIVO QUINTO ELEMENTO LAB\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1156343731886395392", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-07-30 18:20:04", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}