{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1156229396803588096", "text": "# TuInter\u00e9sPorElCampo  La peste porcina africana afecta ya a diez pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea @agronoticiasmx   http:// ht.ly/Bmim30pfzx5 \u00a0 pic.twitter.com/VwZtNPiRjL", "url": "/JoseCardenas1/status/1156229396803588096", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-30 10:45:44", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}