{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1156337445941764096", "text": "# ParaEscuchar  La Fiscal\u00eda General de la Rep\u00fablica busca vincular a proceso a Rosario Robles, por ejercicio indebido del servicio p\u00fablico #ColumnasPol\u00edticas http:// ht.ly/Ln6Z30pfBoy \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1156337445941764096", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-30 17:55:05", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ip0y4bDLev"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}