{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1157644898243362817", "text": "Garc\u00eda y Berl\u00edn se ba\u00f1an en oro  http:// ht.ly/2OJL30phpSN \u00a0 pic.twitter.com/juEb1qmCue", "url": "/JoseCardenas1/status/1157644898243362817", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 38, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-08-03 08:30:26", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}