{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1157653459715448833", "text": "\u2018\u00bfS\u00ed? \u00bfBueno?\u2019: La historia de la marcaci\u00f3n telef\u00f3nica en M\u00e9xico http:// ht.ly/8mzD30phziU \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1157653459715448833", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-08-03 09:04:27", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/OQglCaN3T3"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}