{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1158887995510050822", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  BALEAN A UN HOMBRE A PLENA LUZ DEL D\u00cdA FRENTE AL CENTRO COMERCIAL REFORMA 222\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1158887995510050822", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-08-06 18:50:03", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}