{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1158531913096814593", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  JULIO, EL MES M\u00c1S CALUROSO EN LA HISTORIA, SEG\u00daN LA AGENCIA EUROPEA\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1158531913096814593", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-08-05 19:15:07", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/O8cMh7zE4H"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}