{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1159607788848521216", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  PESE A PROTESTAS, NO DAR\u00c9 MARCHA ATR\u00c1S EN EL TEMA DE LOS APOYOS A CAMPESINOS, ADVIERTE AMLO\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1159607788848521216", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-08-08 18:30:15", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}