{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1160148813019066368", "text": "A finales de a\u00f1o estar\u00e1n listos los cimientos de la transformaci\u00f3n; afirma L\u00f3pez Obrador  http:// ht.ly/WP3430pktnK \u00a0 pic.twitter.com/B2p9lOkPct", "url": "/JoseCardenas1/status/1160148813019066368", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 9, "datetime": "2019-08-10 06:20:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}