{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1161779562281406467", "text": "M\u00e9xico solicitar\u00e1 extradici\u00f3n de responsable del atentado en El Paso  http:// ht.ly/PFCC30plYxw \u00a0 pic.twitter.com/MY2qy7Ad1G", "url": "/JoseCardenas1/status/1161779562281406467", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 68, "datetime": "2019-08-14 18:20:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}