{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1161798424708165632", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  EN LOS PRIMEROS SIETE MESES DEL A\u00d1O SE REGISTRARON DOS MIL CASOS DIARIOS DE SARAMPI\u00d3N EN EL MUNDO, ALERTA LA ORGANIZACI\u00d3N MUNDIAL DE LA SALUD\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1161798424708165632", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-08-14 19:35:04", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}