{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1161706693299806208", "text": "\u00d3pera de Los \u00c1ngeles investigar\u00e1 a Pl\u00e1cido Domingo por acusaciones de acoso sexual  http:// ht.ly/2xCk30plPtv \u00a0 pic.twitter.com/dwts5p9c4f", "url": "/JoseCardenas1/status/1161706693299806208", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-08-14 13:30:33", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}