{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1161434814504996871", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  A TRAV\u00c9S DE UN VIDEO, PRESUNTOS INTEGRANTES DEL C\u00c1RTEL DE JALISCO DECLARAN LA GUERRA A JUAN JOS\u00c9 FAR\u00cdAS, \u201cEL ABUELO\u201d, L\u00cdDER DE LAS AUTODEFENSAS DE TEPALCATEPEC, MICHOAC\u00c1N\u2026 #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1161434814504996871", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-08-13 19:30:12", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}