{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1161824844855595008", "text": "M\u00e9xico solicitar\u00e1 extradici\u00f3n de responsable del atentado en El Paso  http:// ht.ly/PFCC30plYxw \u00a0 pic.twitter.com/buGJRlmTqh", "url": "/JoseCardenas1/status/1161824844855595008", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 13, "datetime": "2019-08-14 21:20:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}