{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1161732551062556674", "text": "M\u00e9xico solicitar\u00e1 extradici\u00f3n de responsable del atentado en El Paso  http:// ht.ly/PFCC30plYxw \u00a0 pic.twitter.com/yWDe2BFqSB", "url": "/JoseCardenas1/status/1161732551062556674", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-08-14 15:13:18", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}