{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1162509355994034177", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  AVALA AMLO DESICI\u00d3N DE BANXICO DE BAJAR LA TASA DE INTER\u00c9S, PERO CRITICA; \u201cPREFIERO QUE USEN A PLENITUD SU AUTONOM\u00cdA, QUE TENGAN LA ARROGANCIA DE SENTIRSE LIBRES\u201d\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1162509355994034177", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 24, "datetime": "2019-08-16 18:40:03", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}