{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1162501812089511937", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  RECONOCE LA PROCURADURIA DE LA CDMX, ERNESTINA GODOY, QUE SI LA JOVEN QUE ACUS\u00d3 A POLIC\u00cdAS DE VIOLARLA MINTI\u00d3, NO PODR\u00c1 SER IMPUTADA PORQUE ES MENOR DE EDAD\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3  http://www. josecradenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1162501812089511937", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-08-16 18:10:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}