{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1163854512672661504", "text": "# ColumnasPol\u00edticas  La fuerza del partido en el poder quedar\u00e1 de manifiesto durante la reuni\u00f3n plenaria de Morena, en el auditorio Aurora Jim\u00e9nez, de la C\u00e1mara de Diputados http:// ht.ly/ZOfi30po06b \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1163854512672661504", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-08-20 11:45:13", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ThVEXhVh3R"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}