{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1163812622761746432", "text": "Comienzan colocaci\u00f3n de iluminaci\u00f3n en el Z\u00f3calo de la CDMX para conmemoraci\u00f3n de la Independencia  http:// ht.ly/flrx30po17l \u00a0 pic.twitter.com/TMrFu6X4EN", "url": "/JoseCardenas1/status/1163812622761746432", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-08-20 08:58:46", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}