{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1163614139320799233", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  QUER\u00c9TARO, NUEVO L\u00cdDER DE LA LIGA DE LA PATADA; AM\u00c9RICA, SEGUNDO\u2026 #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1163614139320799233", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-08-19 19:50:04", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/O8cMh7zE4H"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}