{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1163820101277081606", "text": "# TuInter\u00e9sPorElCampo  Lleg\u00f3 fecha l\u00edmite del arancel al tomate sin acuerdos @agronoticiasmx   http:// ht.ly/ln9630po1M7 \u00a0 pic.twitter.com/bQK3hh9kBt", "url": "/JoseCardenas1/status/1163820101277081606", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-08-20 09:28:29", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}