{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1164313749907529728", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  EL SUBSECRETARIO DE GOBERNACI\u00d3N, RICARDO PERALTA, SE REUNI\u00d3 CON AUTODEFENSAS DE LA HUACANA, MICHOAC\u00c1N; PRESENTA PLAN DE DESARROLLO PARA LA REGI\u00d3N\u2026  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM  http:// josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1164313749907529728", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-08-21 18:10:04", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}