{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1164585109741363202", "text": "Operar\u00e1n del coraz\u00f3n al rey em\u00e9rito Juan Carlos de Espa\u00f1a  http:// ht.ly/N1Yn30poV4M \u00a0 pic.twitter.com/7RsZXekUml", "url": "/JoseCardenas1/status/1164585109741363202", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-08-22 12:08:21", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}