{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1164502508028538885", "text": "M\u00e9xico condena la detenci\u00f3n indefinida de ni\u00f1os en centros de migraci\u00f3n en EU  http:// ht.ly/O4Wn30poGBk \u00a0 pic.twitter.com/t4SmFw0kdA", "url": "/JoseCardenas1/status/1164502508028538885", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-08-22 06:40:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}