{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1164603166366806019", "text": "No hay ninguna raz\u00f3n de ola de amparos por Santa Luc\u00eda: L\u00f3pez Obrador  http:// ht.ly/1ljb30poV2F \u00a0 pic.twitter.com/JIFifkDS7e", "url": "/JoseCardenas1/status/1164603166366806019", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 11, "datetime": "2019-08-22 13:20:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}