{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1164676142621704192", "text": "# Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  EL GOBIERNO FEDERAL NO SE VA A PELEAR CON EL BANCO DE M\u00c9XICO, PESE A LA ADVERTENCIA DE DESACELERACI\u00d3N ECON\u00d3MICA; L\u00d3PEZ OBRADOR ASEGURA QUE ES RESPETUOSO DE LA AUTONOM\u00cdA DEL BANCO CENTRAL\u2026 #TodasLasNoticias  #TodasLsVoces  103.3 FM  http://www. josecardenas.com \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1164676142621704192", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-08-22 18:10:05", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}