{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1164096803681329152", "text": "\u201cNo tengo idea\u201d; dice Jim\u00e9nez Espri\u00fa sobre cu\u00e1ndo iniciar\u00e1 construcci\u00f3n en Santa Luc\u00eda  http:// ht.ly/Wy2u30pohcc \u00a0 pic.twitter.com/WO7tfj5qhq", "url": "/JoseCardenas1/status/1164096803681329152", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 10, "datetime": "2019-08-21 03:48:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}