{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1165050861996978176", "text": "Luis Miguel Glz, dir. gral editorial de El Economista, considera que es muy pronto para medir lo que ocurre con la econom\u00eda del pa\u00eds. Hay puntos positivos y negativos. \n\nAhora en entrevista. \n\n#Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM 970 AM Telef\u00f3rmula", "url": "/JoseCardenas1/status/1165050861996978176", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-08-23 18:59:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}