{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1166867399263576071", "text": "Ahora al aire, Cuitl\u00e1huac Garc\u00eda, gobernador de Veracruz, dice que el fiscal del estado Jorge Winkler no es culpable de la violencia, pero s\u00ed c\u00f3mplice de los delincuentes. \n\n#Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM 970 AM Telef\u00f3rmula", "url": "/JoseCardenas1/status/1166867399263576071", "nbr_retweet": 22, "nbr_favorite": 46, "nbr_reply": 22, "datetime": "2019-08-28 19:17:21", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}