{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1167226844778774528", "text": "\u00bfHubo jal\u00f3n de orejas de AMLO a los legisladores de Morena? en entrevista, Dolores Padierna nos cuenta ahora todos los detalles de la reuni\u00f3n.\n\n#Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM 970 AM Telef\u00f3rmula", "url": "/JoseCardenas1/status/1167226844778774528", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-08-29 19:05:40", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}