{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1167515547191431169", "text": "A 22 a\u00f1os de su muerte: As\u00ed ser\u00e1 el homenaje que William y Harry preparan para recordar a Lady Di  http:// ht.ly/6WV130prLg3 \u00a0 pic.twitter.com/YKTguxDG03", "url": "/JoseCardenas1/status/1167515547191431169", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-08-30 14:12:52", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}