{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1167138648892067840", "text": "# ParaEscuchar  QUE los coordinadores de PRI, PAN, PRD, Movimiento Ciudadano y Verde leyeron la cartilla en la Junta de Coordinaci\u00f3n Pol\u00edtica  #ColumnasPol\u00edticas http:// ht.ly/JKYt30preOK \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1167138648892067840", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-08-29 13:15:12", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/w2Vvs2tBJS"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}