{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1168609556689297408", "text": "# ColumnasPol\u00edticas  Fue como una ma\u00f1anera m\u00e1s... #ParaEscuchar http:// ht.ly/w05g30psDJF \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1168609556689297408", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-02 14:40:04", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/97yo4yB8i6"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}