{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1168766839813529600", "text": "TEPJF da la raz\u00f3n a M\u00f3nica Fern\u00e1ndez contra elecci\u00f3n de Mesa Directiva  http:// ht.ly/39sc30psP1n \u00a0 pic.twitter.com/PSdFhQkTxs", "url": "/JoseCardenas1/status/1168766839813529600", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-03 01:05:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}