{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1169115173652697088", "text": "Bajo protecci\u00f3n de la Guardia, Hern\u00e1ndez toma posesi\u00f3n de Fiscal\u00eda de Veracruz  http:// ht.ly/Qkzm30ptkFH \u00a0 pic.twitter.com/IeQMeoc5BC", "url": "/JoseCardenas1/status/1169115173652697088", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 17, "datetime": "2019-09-04 00:09:13", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}