{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1169021889517408258", "text": "# De\u00daltimaHora  Cuello a Winkler   #Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM 970 AM Telef\u00f3rmula pic.twitter.com/yjt32BmUyc", "url": "/JoseCardenas1/status/1169021889517408258", "nbr_retweet": 29, "nbr_favorite": 62, "nbr_reply": 16, "datetime": "2019-09-03 17:58:32", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}