{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1169955549489848322", "text": "Por primera vez, mujeres presidir\u00e1n las dos c\u00e1maras del Congreso de la Uni\u00f3n  http:// ht.ly/kI6t30puh6X \u00a0 pic.twitter.com/K0InAbcHLo", "url": "/JoseCardenas1/status/1169955549489848322", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-09-06 07:48:34", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}