{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1169036542515515392", "text": "Ahora al aire, Mario Delgado, coord. de Morena en la C\u00e1mara de Diputados, reconoce que disputa por la Mesa Directiva puede provocar par\u00e1lisis legislativa... \n\n#Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM 970 AM Telef\u00f3rmula", "url": "/JoseCardenas1/status/1169036542515515392", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-09-03 18:56:46", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}