{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1169607199741681664", "text": "AMLO informa que FGR abri\u00f3 investigaci\u00f3n por liberaci\u00f3n de implicado en caso Ayotzinapa  http:// ht.ly/v4Vs30ptT0k \u00a0 pic.twitter.com/nZZtKVE8dm", "url": "/JoseCardenas1/status/1169607199741681664", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-05 08:44:21", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}