{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1170435932908138497", "text": "Pole de Leclerc en una de las sesiones m\u00e1s rid\u00edculas y esperp\u00e9nticas que se recuerdan http:// ht.ly/RfDE30puJ1X \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1170435932908138497", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-07 15:37:26", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/8sJKSCFcRZ"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}