{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1171102266352422914", "text": "# ColumnasPol\u00edticas  La venta y uso de facturas falsas est\u00e1 por convertirse en delincuencia organizada, como parte del cat\u00e1logo de delitos graves #ParaEscuchar http:// ht.ly/DuSg30pvfYS \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1171102266352422914", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-09 11:45:12", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/cr0m14Ghnt"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}