{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1171163891696635905", "text": "Equinoccio de oto\u00f1o ser\u00e1 el pr\u00f3ximo 29 de septiembre  http:// ht.ly/YeCY30pvlju \u00a0 pic.twitter.com/rCwgbcWfxr", "url": "/JoseCardenas1/status/1171163891696635905", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 22, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-09 15:50:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}