{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1171063244884234242", "text": "# Columna  #SobreLaMarcha  Hoy como ayer, el Presidente tira l\u00ednea... La involuci\u00f3n en aquello de distancia e independencia entre poderes se acaba con la intervenci\u00f3n p\u00fablica del primer morenista de la Naci\u00f3n... #Opinion  de @CarlosUrdiales http:// ht.ly/ytfw30pvgTK \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1171063244884234242", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-09 09:10:09", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/yFsUj0pFhY"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}