{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1171053632663543813", "text": "# ColumnasPol\u00edticas  QUE aun cuando la fecha l\u00edmite para que funcionarios presenten su declaraci\u00f3n patrimonial venci\u00f3 hace meses, hay unos que no han cumplido... #ParaEscuchar   http:// ht.ly/DuSg30pvfYS \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1171053632663543813", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-09 08:31:57", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}