{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1171100451707785217", "text": "Bolsonaro dice que regresar\u00e1 a trabajar el martes despu\u00e9s de cirug\u00eda  http:// ht.ly/m9ug30pvlfK \u00a0 pic.twitter.com/pYdQwhdZWm", "url": "/JoseCardenas1/status/1171100451707785217", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-09 11:38:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}