{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1171892452153864194", "text": "Justin Trudeau, disolvi\u00f3 el Parlamento e inici\u00f3 su campa\u00f1a de reelecci\u00f3n para los comicios de octubre pr\u00f3ximo  http:// ht.ly/vKgN30pw7cT \u00a0 pic.twitter.com/t4GfSCH5yJ", "url": "/JoseCardenas1/status/1171892452153864194", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-09-11 16:05:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}