{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1171537350725234690", "text": "Mam\u00e1 de Emilio Lozoya conserva protecci\u00f3n contra aprehensi\u00f3n  http:// ht.ly/4uUB30pvPK3 \u00a0 pic.twitter.com/f0zlooXF12", "url": "/JoseCardenas1/status/1171537350725234690", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-09-10 16:34:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}