{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1171847152114524161", "text": "# Columna  #SobreLaMarcha  Las cuentas y los cuentos del presupuesto (conservador)... Lo novedoso, lo progresista del Paquete Econ\u00f3mico 2020 est\u00e1 en los discursos, no en los n\u00fameros. #Opinion  de @CarlosUrdiales http:// ht.ly/Dghc30pw7jY \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1171847152114524161", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-11 13:05:07", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/mh76fiUxgo"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}