{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1173941162090143744", "text": "Zonas de baja presi\u00f3n con 90% de desarrollo cicl\u00f3nico en el Pac\u00edfico  http:// ht.ly/XB2R30py7zQ \u00a0 pic.twitter.com/z7rd3ILpOV", "url": "/JoseCardenas1/status/1173941162090143744", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-17 07:45:58", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}