{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1173940977444298752", "text": "M\u00e9xico, entre econom\u00edas de Am\u00e9rica Latina m\u00e1s vulnerables a desaceleraci\u00f3n  http:// ht.ly/rjs530py7ym \u00a0 pic.twitter.com/MUbHKads3R", "url": "/JoseCardenas1/status/1173940977444298752", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-09-17 07:45:14", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}