{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1174655108132552704", "text": "# EnVivo  AMLO izar\u00e1 bandera a las 7:19 am en el Z\u00f3calo, para recordar a v\u00edctimas de sismos http:// ht.ly/Bbaf30pz7b3 \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1174655108132552704", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-19 07:02:56", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/PQVcpNfun9"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}