{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1174436137185816576", "text": "# Columna  #SobreLaMarcha  La noche de M\u00e9xico (sin amnist\u00eda)... Fuera del Centro Hist\u00f3rico, el grito de independencia fu silente ante el temor ciudadano... #Opinion  de @CarlosUrdiales http:// ht.ly/Z7tR30pyULa \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1174436137185816576", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-18 16:32:49", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/JTr3RtJPL5"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}