{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1174101610227732480", "text": "# AlAire  Eloy L\u00f3pez, l\u00edder de la Secci\u00f3n 22 de la CNTE, Oax. Nos habla del bloqueo programado para ma\u00f1ana en la C\u00e1mara de Diputados. \n\n#Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM 970 AM Telef\u00f3rmula pic.twitter.com/gBjrYYX3fK", "url": "/JoseCardenas1/status/1174101610227732480", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-09-17 18:23:32", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}