{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1174029032666480641", "text": "# ColumnasPol\u00edticas  QUE la C\u00e1mara de Diputados, encabezada por la panista Laura Rojas, comienza hoy otra semana dif\u00edcil #ParaEscuchar http:// ht.ly/4w0d30pyd1S \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1174029032666480641", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-17 13:35:08", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/H3LAPbLT4U"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}