{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1174715973158473728", "text": "L\u00f3pez Obrador entreg\u00f3 el Premio Nacional de Protecci\u00f3n Civil  http:// ht.ly/kdmP30pzfZ0 \u00a0 pic.twitter.com/9lwPNApo72", "url": "/JoseCardenas1/status/1174715973158473728", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-19 11:04:47", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}