{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1175099922745573376", "text": "# Columna  #DesdeLaBarrera  Reforma educativa de Pe\u00f1a Nieto, RIP... Las leyes secundarias de educaci\u00f3n, no s\u00f3lo son contrarias al derecho de los ni\u00f1os, adem\u00e1s, \u00a1son inconstitucionales! #Opinion  de @AletiaMolina1 http:// ht.ly/Vq9h30pzFNY \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1175099922745573376", "nbr_retweet": 16, "nbr_favorite": 22, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-09-20 12:30:28", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/gsYDmDgszU"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}