{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1176281068112154624", "text": "En cabina, Jos\u00e9 Antonio Crespo, para hablar del caso Pedro Salmer\u00f3n...\n\n#Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM 970 AM Telef\u00f3rmula\n\nYa sabe que sus comentarios, dudas y cr\u00edticas son bienvenidas. Aqu\u00ed los leo y les respondo.", "url": "/JoseCardenas1/status/1176281068112154624", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-09-23 18:43:55", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}