{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1176473633390321664", "text": "Primer frente fr\u00edo de la temporada provocar\u00e1 lluvias en todo el pa\u00eds  http:// ht.ly/moQ030pB6fA \u00a0 pic.twitter.com/4cimT1FEnd", "url": "/JoseCardenas1/status/1176473633390321664", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-24 07:29:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}