{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1176142972079038464", "text": "AMLO presentar\u00e1 convocatoria y tabulador para contrataci\u00f3n de m\u00e9dicos y enfermeras  http:// ht.ly/vryw30pAF8K \u00a0 pic.twitter.com/CNsRC9iWbB", "url": "/JoseCardenas1/status/1176142972079038464", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-09-23 09:35:10", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}