{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1177228584634781697", "text": "# TuInter\u00e9sPorElCampo  La peste porcina africana ya se extendi\u00f3 a ocho pa\u00edses asi\u00e1ticos @agronoticiasmx   http:// ht.ly/nIh730pC2Gm \u00a0 pic.twitter.com/A261SCi6P0", "url": "/JoseCardenas1/status/1177228584634781697", "nbr_retweet": 12, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 16, "datetime": "2019-09-26 09:29:01", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}