{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1177965328426508291", "text": "As\u00ed fue el traslado acu\u00e1tico de una mansi\u00f3n de 1764 http:// ht.ly/DLpe30pCOLx \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1177965328426508291", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-28 10:16:34", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/j8kbkZvFpG"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}