{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1177610153983651840", "text": "No habr\u00e1 desfile deportivo por conmemoraci\u00f3n de la Revoluci\u00f3n; revela AMLO  http:// ht.ly/mw6o30pCpKo \u00a0 pic.twitter.com/AfLrwNwuuA", "url": "/JoseCardenas1/status/1177610153983651840", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-09-27 10:45:14", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}