{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1178805651579064320", "text": "En unos minutos m\u00e1s iniciamos \n\n#Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM 970 AM Telef\u00f3rmula\n\nYa sabe que sus comentarios, dudas y cr\u00edticas son bienvenidas. Aqu\u00ed los leo y les respondo. pic.twitter.com/0UMpLSKu57", "url": "/JoseCardenas1/status/1178805651579064320", "nbr_retweet": 12, "nbr_favorite": 55, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-09-30 17:55:43", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}