{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1178048219407892483", "text": "\u00a1Juntos otra vez! La historia detr\u00e1s de la foto viral de Jos\u00e9 Jos\u00e9 http:// ht.ly/YnNQ30pCVxY \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1178048219407892483", "nbr_retweet": 53, "nbr_favorite": 205, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-09-28 15:45:57", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/4PW9r2E8km"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}