{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1178481712147419138", "text": "\u00a1Viva la anarqu\u00eda!, ordena el mandam\u00e1s La #Ventana  de #Jos\u00e9C\u00e1rdenas http:// ht.ly/SkvI30pDfYA \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1178481712147419138", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-09-29 20:28:29", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/vZAzZNzO12"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}