{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1178337412742815745", "text": "\u00a1Fui de todo y sin medida! Falleci\u00f3 de Jos\u00e9 Jos\u00e9  http:// ht.ly/WYhZ30pD6Uv \u00a0 pic.twitter.com/EkQE2735pD", "url": "/JoseCardenas1/status/1178337412742815745", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 49, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-09-29 10:55:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}