{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1178429279660584960", "text": "Contin\u00faa el homenaje a Jos\u00e9 Jos\u00e9 en Parque de la China en Claver\u00eda  http:// ht.ly/5yob30pDczk \u00a0 pic.twitter.com/Dq0p2YEaib", "url": "/JoseCardenas1/status/1178429279660584960", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-29 17:00:09", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}