{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1179958476791058432", "text": "Pl\u00e1cido Domingo cancela visita a M\u00e9xico tras esc\u00e1ndalo de acoso  http:// ht.ly/RAP730pF1hm \u00a0 pic.twitter.com/zbikIgeVZs", "url": "/JoseCardenas1/status/1179958476791058432", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-03 22:16:38", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}