{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1179170644531040256", "text": "Ahora al aire: la informaci\u00f3n m\u00e1s reciente sobre el conflicto familiar tras la muerte de #Jos\u00e9Jos\u00e9  \n\n#Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  #TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  103.3 FM 970 AM Telef\u00f3rmula pic.twitter.com/KOUM82QW3b", "url": "/JoseCardenas1/status/1179170644531040256", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-01 18:06:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}