{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1180005897772437506", "text": "Pl\u00e1cido Domingo cancela visita a M\u00e9xico tras esc\u00e1ndalo de acoso  http:// ht.ly/RAP730pF1hm \u00a0 pic.twitter.com/Hot7HK5ZcU", "url": "/JoseCardenas1/status/1180005897772437506", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-04 01:25:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}