{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1180173352566169602", "text": "# Columna  #DesdeLaBarrera  En Amlolandia, todo va muy bien... En un pa\u00eds, que no es M\u00e9xico, pero uno que dice el presidente L\u00f3pez Obrador que \u00e9l gobierna... #Opinion  de @AletiaMolina1  http:// ht.ly/lv8Z30pFbFm \u00a0 pic.twitter.com/rnFPp0CbRw", "url": "/JoseCardenas1/status/1180173352566169602", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 43, "nbr_reply": 14, "datetime": "2019-10-04 12:30:28", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}