{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1181552214868975617", "text": "Suprema Corte revisar\u00e1 este mi\u00e9rcoles si hay conflicto de inter\u00e9s de ministros  http:// ht.ly/J2HA30pGyrG \u00a0 pic.twitter.com/TbHixNbKQO", "url": "/JoseCardenas1/status/1181552214868975617", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-08 07:49:34", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}