{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1181936815382630401", "text": "# Atentos  cierres viales en Ciudad de M\u00e9xico por homenaje a Jos\u00e9 Jos\u00e9  http:// ht.ly/5CPH30pGXNP \u00a0 pic.twitter.com/nWV7YSCzKl", "url": "/JoseCardenas1/status/1181936815382630401", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-09 09:17:50", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}