{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1181413932214489089", "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental: por qu\u00e9 se conmemora y cu\u00e1l su importancia  http:// ht.ly/jOom30pGhTM \u00a0 pic.twitter.com/Di39uuujlW", "url": "/JoseCardenas1/status/1181413932214489089", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 30, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-10-07 22:40:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}