{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1182394286521946118", "text": "Ministro Zald\u00edvar confirma presiones de Calder\u00f3n por casos Guarder\u00eda ABC y Florence Cassez  http:// ht.ly/Hw5W30pHrM0 \u00a0 pic.twitter.com/iHne4Zu9Ng", "url": "/JoseCardenas1/status/1182394286521946118", "nbr_retweet": 75, "nbr_favorite": 142, "nbr_reply": 78, "datetime": "2019-10-10 15:35:40", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}