{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1182441955692892160", "text": "Ministro Zald\u00edvar confirma presiones de Calder\u00f3n por casos Guarder\u00eda ABC y Florence Cassez  http:// ht.ly/Hw5W30pHrM0 \u00a0 pic.twitter.com/jXNtoVktb1", "url": "/JoseCardenas1/status/1182441955692892160", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 14, "datetime": "2019-10-10 18:45:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}