{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1182021133060755457", "text": "Ri\u00f1en polic\u00edas y reporteros en cortejo f\u00fanebre de Jos\u00e9 Jos\u00e9  http:// ow.ly/xNn330pH53f \u00a0 pic.twitter.com/nM6RCjrrze", "url": "/JoseCardenas1/status/1182021133060755457", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-10-09 14:52:53", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}