{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1182053645678006274", "text": "Claver\u00eda despide a Jos\u00e9 Jos\u00e9 y parte al Pante\u00f3n Franc\u00e9s  http:// ht.ly/SbYK30pH738 \u00a0  #Jos\u00e9Jos\u00e9 pic.twitter.com/DtEsHcLkQh", "url": "/JoseCardenas1/status/1182053645678006274", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-09 17:02:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}