{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1182068293395517440", "text": "Ri\u00f1en polic\u00edas y reporteros en cortejo f\u00fanebre de Jos\u00e9 Jos\u00e9  http:// ow.ly/xNn330pH53f \u00a0 pic.twitter.com/FO8eSPjlZ2", "url": "/JoseCardenas1/status/1182068293395517440", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-10-09 18:00:17", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}