{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1183740356841656320", "text": "Espa\u00f1a emite orden de arresto internacional para el exl\u00edder catal\u00e1n Carles Puigdemont  http:// ht.ly/BThO30pIoAo \u00a0 pic.twitter.com/cdJcntkq2Y", "url": "/JoseCardenas1/status/1183740356841656320", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-14 08:44:28", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}