{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1183773248179331072", "text": "Espa\u00f1a emite orden de arresto internacional para el exl\u00edder catal\u00e1n Carles Puigdemont  http:// ht.ly/BThO30pIoAo \u00a0 pic.twitter.com/iYhi8fhX7B", "url": "/JoseCardenas1/status/1183773248179331072", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-14 10:55:10", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}