{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1184085932473012224", "text": "L\u00f3pez Obrador lamenta emboscada a polic\u00edas estatales en Michoac\u00e1n  http:// ht.ly/Z55U30pILOT \u00a0 pic.twitter.com/aaSc0zIUEn", "url": "/JoseCardenas1/status/1184085932473012224", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 14, "datetime": "2019-10-15 07:37:40", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}