{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1184901924472213507", "text": "Cl\u00e1sico Espa\u00f1ol puede cambiar de fecha y sede por Catalu\u00f1a  http:// ht.ly/vnpC30pJDBu \u00a0 pic.twitter.com/riZHRTiW6h", "url": "/JoseCardenas1/status/1184901924472213507", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-17 13:40:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}