{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1184508093037719552", "text": "La Polic\u00eda enviar\u00e1 m\u00e1s efectivos a Catalu\u00f1a a partir del fin de semana  http:// ht.ly/7kcc30pJewA \u00a0 pic.twitter.com/ghFyw1pJSd", "url": "/JoseCardenas1/status/1184508093037719552", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-16 11:35:11", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}