{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1184549472556273664", "text": "@ agronoticiasmx  16 de octubre, D\u00eda Mundial de la Alimentaci\u00f3n #TuInter\u00e9sPorElCampo   http:// ht.ly/WlKw30pJiDk \u00a0 pic.twitter.com/XLcWkfW7D1", "url": "/JoseCardenas1/status/1184549472556273664", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-16 14:19:36", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}