{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1185615854702125059", "text": "Piden a L\u00f3pez Obrador justicia por represi\u00f3n de 2016 en Nochixtl\u00e1n http:// ht.ly/Lohj30pKjNl \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1185615854702125059", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-10-19 12:57:02", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/VE3fT4HWLZ"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}