{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1185305295641296896", "text": "Operativo en Culiac\u00e1n no da\u00f1a imagen de Morena, dice  Bertha Luj\u00e1n http:// ow.ly/1Btg50wOY3W \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1185305295641296896", "nbr_retweet": 39, "nbr_favorite": 92, "nbr_reply": 288, "datetime": "2019-10-18 16:22:59", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/gJqZGbjZxt"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}