{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1185352023941746689", "text": "Al aire: el secretario de Seguridad y Protecci\u00f3n Ciudadana, Alfonso Durazo. \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 ayer en Culiac\u00e1n?, el mismo nos cuenta. \n\n#TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  \n\n103.3 FM 970 AM Telef\u00f3rmula\n\nComparte tus comentarios, dudas y cr\u00edticas. Aqu\u00ed los leo y los respondo pic.twitter.com/7DtyE4ob6f", "url": "/JoseCardenas1/status/1185352023941746689", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 30, "nbr_reply": 86, "datetime": "2019-10-18 19:28:39", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}