{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1185342549533319169", "text": "En unos minutos m\u00e1s platicar\u00e9 con El secretario de Seguridad y Protecci\u00f3n Ciudadana, Alfonso Durazo, acerca de lo ocurrido ayer en Culiac\u00e1n. \n\n#TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  \n\n103.3 FM 970 AM Telef\u00f3rmula\n\nComparte tus comentarios, dudas y cr\u00edticas. Aqu\u00ed los leo y los respondo pic.twitter.com/23AG20A2g7", "url": "/JoseCardenas1/status/1185342549533319169", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 53, "nbr_reply": 114, "datetime": "2019-10-18 18:51:01", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}