{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1185194715379052545", "text": "As\u00ed reaccion\u00f3 el mundo ante la liberaci\u00f3n de Ovidio Guzm\u00e1n L\u00f3pez, hijo de El Chapo  http:// ht.ly/IHjI30pJUVd \u00a0 pic.twitter.com/SpafTPbtO7", "url": "/JoseCardenas1/status/1185194715379052545", "nbr_retweet": 14, "nbr_favorite": 22, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-10-18 09:03:34", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}