{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1186011679185915904", "text": "Que el coraz\u00f3n vaya m\u00e1s all\u00e1 de las aduanas humanas: Papa Francisco http:// ht.ly/5UGh30pKyRV \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1186011679185915904", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-20 15:09:54", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/hIgQDsBsF7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}