{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1187355740262096929", "text": "@ agronoticiasmx  Europa quiere m\u00e1s inversi\u00f3n para el desarrollo de la vacuna contra la PPA #TuInter\u00e9sPorElCampo   http:// ht.ly/Hw5530pLVN6 \u00a0 pic.twitter.com/di1m86TTk3", "url": "/JoseCardenas1/status/1187355740262096929", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-24 08:10:43", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}