{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1187068703474704397", "text": "En 15 d\u00edas, habr\u00e1 marco de actuaci\u00f3n para atender protestas  http:// ht.ly/FRNI30pLGNE \u00a0 pic.twitter.com/NevTpQ7VHn", "url": "/JoseCardenas1/status/1187068703474704397", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-23 13:10:08", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}