{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1188857989169631232", "text": "# ParaEscuchar  Graue, m\u00e9dico y diplom\u00e1tico #ColumnasPol\u00edticas   http:// ht.ly/zmOh30pN4VK \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1188857989169631232", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-28 10:40:07", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}