{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1188968564813901824", "text": "\u00bfC\u00f3mo crees que nos ir\u00e1 en los pr\u00f3ximos meses con #AMLO ?...", "url": "/JoseCardenas1/status/1188968564813901824", "nbr_retweet": 278, "nbr_favorite": 300, "nbr_reply": 143, "datetime": "2019-10-28 17:59:30", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}