{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1189908896468656128", "text": "AMLO califica de calumnia que el C\u00e1rtel de Sinaloa le pag\u00f3 por liberar a Ovidio Guzm\u00e1n http:// ht.ly/cT0p30pOn47 \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1189908896468656128", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 15, "datetime": "2019-10-31 08:16:03", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/eBNWzwdmj9"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}