{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1189926725783822339", "text": "Coordinaci\u00f3n entre Sedena y SEMAR evit\u00f3 mayores agresiones en Culiac\u00e1n, destaca el general Luis Cresencio Sandoval http:// ht.ly/IVn330pOoPG \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1189926725783822339", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-10-31 09:26:53", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/idPhFHHOdt"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}