{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1189617347948097537", "text": "\u2018\u00a1Ya paren todo, ya me entregu\u00e9!\u2019: As\u00ed pidi\u00f3 Ovidio Guzm\u00e1n detener enfrentamientos en Culiac\u00e1n  http:// ht.ly/RDmo30pO2UZ \u00a0 pic.twitter.com/PHzNSuEsCk", "url": "/JoseCardenas1/status/1189617347948097537", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-10-30 12:57:32", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}