{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1191153505517658112", "text": "Descarta IMEF que M\u00e9xico est\u00e9 en recesi\u00f3n, pues \u201chay \u00e1reas que crecen\u201d http:// ht.ly/ZbCu30pPnmD \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1191153505517658112", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-03 18:41:40", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/NACbNAxQXr"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}