{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1191719647026057217", "text": "Familia LeBar\u00f3n pudo ser confundida con delincuentes, confirman presencia del C\u00e1rtel del Pac\u00edfico http:// ht.ly/RyAp30pQ18k \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1191719647026057217", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-11-05 08:11:19", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/mfpT8Xd4mF"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}