{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1192131111822004224", "text": "Investigaci\u00f3n por agresi\u00f3n a los LeBar\u00f3n apunta a La L\u00ednea  http:// ht.ly/p07430pQxV8 \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1192131111822004224", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-06 11:26:20", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}