{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1193405437338624006", "text": "Celebran 30 a\u00f1os de ca\u00edda del Muro de Berl\u00edn http:// ht.ly/GrAb30pRvAz \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1193405437338624006", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 35, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-11-09 23:50:03", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/VoTTOZofvU"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}