{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1193969995572797440", "text": "\u00bfEst\u00e1s de acuerdo con que M\u00e9xico conceda asilo pol\u00edtico a #EvoMorales ?...", "url": "/JoseCardenas1/status/1193969995572797440", "nbr_retweet": 112, "nbr_favorite": 109, "nbr_reply": 78, "datetime": "2019-11-11 13:13:24", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}