{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1193726821499584513", "text": "Evo cay\u00f3, pero no call\u00f3 /// La #Ventana  de #Jos\u00e9C\u00e1rdenas   http:// ht.ly/1h0L30pRS0L \u00a0 pic.twitter.com/kRsRsgt7ro", "url": "/JoseCardenas1/status/1193726821499584513", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 36, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-11-10 21:07:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}