{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1193824897421758464", "text": "A\u00fan falta evidencia, aunque sobre suspicacia para entender \nporqu\u00e9 se cay\u00f3 el presidente de Bolivia. Porque Evo no se cay\u00f3 solo.", "url": "/JoseCardenas1/status/1193824897421758464", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-11 03:36:50", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}