{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1193256761022660608", "text": "S\u00edgueme tambi\u00e9n en Instagram... b\u00fascame como @Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma pic.twitter.com/VxE79FLtib", "url": "/JoseCardenas1/status/1193256761022660608", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-11-09 13:59:16", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}