{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1193959186792681473", "text": "# Columna  #DesdeLaBarrera  A ver se\u00f1or Romo, \u00bfqu\u00e9 s\u00ed podemos magnificar? El presidente y su movimiento pol\u00edtico no corrigen la forma y el fondo, \u00bfesto s\u00ed vale la pena magnificarlo o tampoco? #Opinion  de @AletiaMolina1 http:// ht.ly/5SfG30pS2JB \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1193959186792681473", "nbr_retweet": 15, "nbr_favorite": 26, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-11 12:30:27", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/wnZx4tGEo1"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}