{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1194094732525350913", "text": "As\u00ed es el avi\u00f3n que traslada a Evo Morales hacia M\u00e9xico  http:// ht.ly/nXpW30pSgqf \u00a0 pic.twitter.com/y4Dvtxw0qd", "url": "/JoseCardenas1/status/1194094732525350913", "nbr_retweet": 14, "nbr_favorite": 33, "nbr_reply": 42, "datetime": "2019-11-11 21:29:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}