{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1194259832309727232", "text": "20 de noviembre habr\u00e1 conmemoraci\u00f3n de Revoluci\u00f3n; no ser\u00e1 festivo, informa AMLO http:// ht.ly/HUA330pSoiK \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1194259832309727232", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-11-12 08:25:06", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/b1xoPcM3Ig"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}