{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1194926715270828032", "text": "Evo condena decisi\u00f3n de Trump de reconocer gobierno de \u00c1\u00f1ez  http:// ht.ly/J4tT30pSXNY \u00a0 pic.twitter.com/GkRtQJ1siM", "url": "/JoseCardenas1/status/1194926715270828032", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-11-14 04:35:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}