{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1195140346616909826", "text": "Realizan desfile militar en Culiac\u00e1n a un mes de la detenci\u00f3n de Ovidio Guzm\u00e1n  http:// ow.ly/Rdvs30pTgbN \u00a0 pic.twitter.com/5z1IGjBz6V", "url": "/JoseCardenas1/status/1195140346616909826", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 25, "datetime": "2019-11-14 18:43:57", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}