{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1195761507977572352", "text": "S\u00edgueme tambi\u00e9n en Instagram... B\u00fascame como @Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma pic.twitter.com/dwJG6sy9va", "url": "/JoseCardenas1/status/1195761507977572352", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 25, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-16 11:52:14", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}