{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1196226398492483586", "text": "No era penal 2.0: Pol\u00e9mica surge en Final entre M\u00e9xico y Brasil por una pena m\u00e1xima en contra  http:// ht.ly/VEfx30pTYP9 \u00a0 pic.twitter.com/48ZSl6xstI", "url": "/JoseCardenas1/status/1196226398492483586", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-11-17 18:39:32", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}