{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1196454633205616640", "text": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era reconoci\u00f3 que hubo uso excesivo de la fuerza durante las protestas  http:// ht.ly/10q830pU9Pu \u00a0 pic.twitter.com/gqqAeh71Ok", "url": "/JoseCardenas1/status/1196454633205616640", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-18 09:46:28", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}