{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1197405542676860928", "text": "L\u00f3pez Obrador se reunir\u00eda con familia LeBar\u00f3n en diciembre  http:// ht.ly/zBzC30pV50J \u00a0 pic.twitter.com/XjP8gehiFV", "url": "/JoseCardenas1/status/1197405542676860928", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-21 00:45:02", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}