{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1197525055422509057", "text": "# TuInter\u00e9sPorElCampo  Gobierno de AMLO decreta desaparici\u00f3n de las siete Zonas Econ\u00f3micas Especiales @agronoticiasmx   http:// ht.ly/AMSW30pVbdC \u00a0 pic.twitter.com/lEVxy5vgGF", "url": "/JoseCardenas1/status/1197525055422509057", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-21 08:39:56", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}