{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1197454685562638338", "text": "L\u00f3pez Obrador se reunir\u00eda con familia LeBar\u00f3n en diciembre  http:// ht.ly/zBzC30pV50J \u00a0 pic.twitter.com/3MGOlk4EhH", "url": "/JoseCardenas1/status/1197454685562638338", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-21 04:00:19", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}