{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1198334309763026945", "text": "As\u00ed est\u00e1 el panorama para los \u00f3rganos aut\u00f3nomos en el Presupuesto de Egresos 2020 http:// ht.ly/wZV130pVPyR \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1198334309763026945", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-23 14:15:38", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/wDQ0rg508f"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}