{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1198980955542900744", "text": "# Columna  #SobreLaMarcha  Estad\u00edstica criminal anti abrazos... Pero si la estad\u00edstica criminal no encuentra real y notorio punto de inflexi\u00f3n, la presi\u00f3n social, a favor incluso del gobierno de la 4T, aumentar\u00e1... #Opinion  de @CarlosUrdiales http:// ht.ly/JE7a30pWe2F \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1198980955542900744", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-25 09:05:10", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/hgklJleC29"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}