{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1198314077044576263", "text": "As\u00ed est\u00e1 el panorama para los \u00f3rganos aut\u00f3nomos en el Presupuesto de Egresos 2020  http:// ht.ly/r7aR30pVP54 \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1198314077044576263", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-23 12:55:14", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}