{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1199802676378243072", "text": "# ParaEscuchar  Por cierto, se rumora en esa C\u00e1mara que la fiesta decembrina de la bancada de Morena ser\u00e1 en el rancho de Pedro Haces #ColumnasPol\u00edticas   http:// ht.ly/K0RN30pWZ2O \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1199802676378243072", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-11-27 15:30:23", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}