{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1199057716502810624", "text": "# ColumnasPol\u00edticas  #ParaEscuchar  QUE aunque el Presidente envi\u00f3 una terna al Senado para ocupar la posici\u00f3n vacante en la Suprema Corte, la realidad es que se trata de una carrera de dos  http:// ht.ly/OZsE30pWghu \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1199057716502810624", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-25 14:10:11", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}