{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1199469149761789953", "text": "# ParaEscuchar  #ColumnasPol\u00edticas  Adi\u00f3s a los retrasos vistos para la Manifestaci\u00f3n de Impacto Ambiental en Santa Luc\u00eda y los que vienen para el Tren Maya y el Corredor Trans\u00edstmico http:// ht.ly/N2Y830pWEyR \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1199469149761789953", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-26 17:25:05", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/UdITHwkvMi"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}