{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1200123476075528194", "text": "M\u00e9xico no est\u00e1 en recesi\u00f3n econ\u00f3mica: CEPAL  http:// ht.ly/Nl1C30pXlNC \u00a0 pic.twitter.com/zvB80K7QwV", "url": "/JoseCardenas1/status/1200123476075528194", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 9, "datetime": "2019-11-28 12:45:08", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}