{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1200204031244812289", "text": "Al aire: Javier P\u00e9rez Saga\u00f3n, hermano de Abril, asesinada el lunes en Coyoac\u00e1n. \n\n(Foto: El Pa\u00eds) \n\n#Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma  \n#TodasLasNoticias  #TodasLasVoces  \n\n103.3 FM 970 AM Telef\u00f3rmula pic.twitter.com/jR2VfGpHLh", "url": "/JoseCardenas1/status/1200204031244812289", "nbr_retweet": 19, "nbr_favorite": 35, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-11-28 18:05:14", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}