{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1200054286106996736", "text": "L\u00f3pez Obrador no viol\u00f3 la ley en evento por 100 d\u00edas de Gobierno; informa TEPJF  http:// ht.ly/NlZY30pXibv \u00a0 pic.twitter.com/0tjn1ttVGt", "url": "/JoseCardenas1/status/1200054286106996736", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-28 08:10:12", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}