{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1201276057929826306", "text": "La COP25 debe ser m\u00e1s ambiciosa contra el cambio clim\u00e1tico, afirma Ant\u00f3nio Guterres  http:// ht.ly/pQk330pY333 \u00a0 pic.twitter.com/fupxOQI5BV", "url": "/JoseCardenas1/status/1201276057929826306", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-01 17:05:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}