{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1201139968091049991", "text": "En marcha operativo con m\u00e1s de 2 mil polic\u00edas para evento de AMLO en el Z\u00f3calo  http:// ht.ly/YIXb30pXXOY \u00a0 pic.twitter.com/ZsZawYzcOW", "url": "/JoseCardenas1/status/1201139968091049991", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-12-01 08:04:19", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}