{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1201637573078196225", "text": "S\u00edgueme tambi\u00e9n en Instagram... b\u00fascame como @Jos\u00e9C\u00e1rdenasInforma pic.twitter.com/VePKhvIQof", "url": "/JoseCardenas1/status/1201637573078196225", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-12-02 17:01:37", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}