{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1203022580241895424", "text": "# ParaEscuchar  Mario \u00bfTodos contentos? La Suprema Corte de Justicia de la Naci\u00f3n celebr\u00f3 la designaci\u00f3n de Ana Margarita R\u00edos-Farjat  #ColumnasPol\u00edticas http:// ht.ly/82ZI30pZELw \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1203022580241895424", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-06 12:45:08", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/V7pzxnhYoN"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}