{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1203242026285850624", "text": "Trump aplaza designaci\u00f3n de c\u00e1rteles como terroristas a petici\u00f3n de AMLO  http:// ht.ly/i7r630pZNnk \u00a0 pic.twitter.com/HqwQqUbQYR", "url": "/JoseCardenas1/status/1203242026285850624", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-12-07 03:17:08", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}