{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1203018889422094337", "text": "# Columna  #DesdeLaBarrera  Por Karen y por tod@s... Cerremos el cap\u00edtulo de esta se\u00f1ora y sigamos, a\u00fan hay muchas ah\u00ed afuera tratando de volver, y nos necesitan, as\u00ed de entregados como pudimos ser por #Karen  #Opinion  de @AletiaMolina1  http:// ht.ly/qAEf30pZBTm \u00a0 pic.twitter.com/UWE7KV6dJ0", "url": "/JoseCardenas1/status/1203018889422094337", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-12-06 12:30:28", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}