{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1204133650050273287", "text": "# ColumnasPol\u00edticas  QUE la reuni\u00f3n que sostuvieron los senadores de diversas fracciones con los secretarios de Relaciones Exteriores, Marcelo Ebrard, y de Econom\u00eda, Graciela M\u00e1rquez Col\u00edn, fue calificada de ejercicio in\u00e9dito. #ParaEscuchar http:// ht.ly/Ebx630q0kVL \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1204133650050273287", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-12-09 14:20:08", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/qHalXYrxxj"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}