{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1204738883403091968", "text": "Calder\u00f3n, dispuesto a rendir cuentas a mexicanos tras detenci\u00f3n de Garc\u00eda Luna  http:// ht.ly/M05430q0RDu \u00a0 pic.twitter.com/B4IL1NbIdt", "url": "/JoseCardenas1/status/1204738883403091968", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 22, "nbr_reply": 9, "datetime": "2019-12-11 06:25:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}