{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1205979855948570625", "text": "Filmar\u00e1n en Xochimilco serie sobre llegada de Hern\u00e1n Cort\u00e9s a la CDMX http:// ht.ly/BqbL30q1Wtl \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1205979855948570625", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-14 16:36:18", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/TOqTW3bsEN"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}