{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1206938878151708672", "text": "# TuInter\u00e9sPorElCampo  Ind\u00edgenas le dicen adi\u00f3s a sus cultivos de ma\u00edz por \u00a1\u00e1rboles de Navidad! @agronoticiasmx   http:// ht.ly/5CaS30q2Fhn \u00a0 pic.twitter.com/Usw17kwICS", "url": "/JoseCardenas1/status/1206938878151708672", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-17 08:07:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}