{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1208064361811578887", "text": "Por receso de fin de a\u00f1o, Congreso de EU retomar\u00e1 juicio pol\u00edtico de Trump en enero  http:// ht.ly/Ke1P30q3JIK \u00a0 pic.twitter.com/iEFZ05CTSf", "url": "/JoseCardenas1/status/1208064361811578887", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-20 10:39:23", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}