{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1208085959134384129", "text": "# SolsticioDeInvierno  Este s\u00e1bado 21 de diciembre ser\u00e1 el d\u00eda m\u00e1s largo del a\u00f1o  http:// ht.ly/fD7f30q3G6O \u00a0 pic.twitter.com/qP89KPGP4I", "url": "/JoseCardenas1/status/1208085959134384129", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-12-20 12:05:12", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}