{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1208082159757647873", "text": "Por receso de fin de a\u00f1o, Congreso de EU retomar\u00e1 juicio pol\u00edtico de Trump en enero  http:// ht.ly/Ke1P30q3JIK \u00a0 pic.twitter.com/udxWUauGPm", "url": "/JoseCardenas1/status/1208082159757647873", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-20 11:50:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}