{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1209493960684687360", "text": "Cu\u00f1ado del rey de Espa\u00f1a, con permiso para salir de c\u00e1rcel http:// ht.ly/EDpQ30q4Bdb \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1209493960684687360", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-24 09:20:06", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/PYTHldZvr2"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}