{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1210592197688668165", "text": "Sin datos que corroboren v\u00ednculos de Calder\u00f3n o EPN con operaciones de Garc\u00eda Luna: Nieto http:// ht.ly/bLg730q58P4 \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1210592197688668165", "nbr_retweet": 19, "nbr_favorite": 29, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-12-27 10:04:06", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/gEee8yRT1K"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}