{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1210259066481790976", "text": "Rayados y Am\u00e9rica chocan en la Ida de la Final con n\u00fameros casi id\u00e9nticos en el 2019 http:// ht.ly/mql230q4Vxc \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1210259066481790976", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-12-26 12:00:21", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/FLZ5VYWF6L"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}