{"usernameTweet": "JoseCardenas1", "ID": "1210580267280273409", "text": "L\u00f3pez Obrador tomar\u00e1 cinco d\u00edas de descanso; viajar\u00e1 a Chiapas http:// ht.ly/FtpU30q58bw \u00a0", "url": "/JoseCardenas1/status/1210580267280273409", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 34, "nbr_reply": 73, "datetime": "2019-12-27 09:16:41", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Te7ZfbFK8U"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "93797343"}