{"usernameTweet": "Adela_Micha", "ID": "1197666672963833856", "text": "Tambi\u00e9n es se\u00f1alado por su presunta participaci\u00f3n en un robo con violencia. https://www. la-saga.com/al-momento/ing resan-a-penal-a-chofer-por-choque-en-la-mexico-pachuca \u00a0 \u2026", "url": "/Adela_Micha/status/1197666672963833856", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-21 18:02:41", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/pQIBX1lp5i"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "70805914"}