{"usernameTweet": "Adela_Micha", "ID": "1197541064158130176", "text": " Hoy conmemoramos El D\u00eda Mundial de la Televisi\u00f3n   en la #Imagendeld\u00eda  recuerden que nos pueden escuchar en:\n98.5 #CDMX \n100.3 #GDL \n92.5 #Tampico  \n106.3 #Villahermosa  \n92.1 #Acapulco \n #Streaming   https:// heraldodemexico.com.mx \u00a0 pic.twitter.com/xKuyoeIsjb", "url": "/Adela_Micha/status/1197541064158130176", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-21 09:43:33", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "70805914"}