{"usernameTweet": "Adela_Micha", "ID": "1200930250261254152", "text": "El presidente L\u00f3pez Obrador celebrar\u00e1 su primer a\u00f1o de gobierno en el Z\u00f3calo. https://www. la-saga.com/al-momento/por -amlofest-y-marchas-habra-operativo-de-seguridad \u00a0 \u2026", "url": "/Adela_Micha/status/1200930250261254152", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 21, "datetime": "2019-11-30 18:10:58", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/2SS85jchnz"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "70805914"}