{"usernameTweet": "Adela_Micha", "ID": "1201215171386998784", "text": "AMLO celebr\u00f3 su primer a\u00f1o de gobierno en el Z\u00f3calo capitalino. https://www. la-saga.com/al-momento/tod av%C3%ADa-no-ha-habido-crecimiento-econ%C3%B3mico-como-deseamos-amlo \u00a0 \u2026", "url": "/Adela_Micha/status/1201215171386998784", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 32, "nbr_reply": 12, "datetime": "2019-12-01 13:03:09", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/1dc84ekrLx"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "70805914"}