{"usernameTweet": "Adela_Micha", "ID": "1201175713346457601", "text": "Habr\u00e1 un dispositivo de seguridad y vialidad con m\u00e1s de dos mil polic\u00edas. https://www. la-saga.com/al-momento/lis to-operativo-para-ceremonia-de-primer-a%C3%B1o-de-gobierno-de-amlo \u00a0 \u2026", "url": "/Adela_Micha/status/1201175713346457601", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-12-01 10:26:21", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Zk6qeVb9WL"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "70805914"}