{"usernameTweet": "Adela_Micha", "ID": "1202403420763774976", "text": "El tiroteo ocurri\u00f3 d\u00edas antes de la conmemoraci\u00f3n del ataque japon\u00e9s en la Segunda Guerra Mundial. https://www. la-saga.com/al-momento/rep ortan-varios-heridos-tras-tiroteo-en-base-de-pearl-harbor \u00a0 \u2026", "url": "/Adela_Micha/status/1202403420763774976", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 27, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-04 19:44:49", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/a4ULqFw5Ox"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "70805914"}