{"usernameTweet": "Adela_Micha", "ID": "1203454221292572674", "text": "# ACTUALIZACI\u00d3N  El agresor est\u00e1 entre las v\u00edctimas https://www. la-saga.com/al-momento/sum an-cuatro-muertos-por-balacera-en-centro-historico \u00a0 \u2026", "url": "/Adela_Micha/status/1203454221292572674", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 33, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-12-07 17:20:20", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/DEvqaGzfHp"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "70805914"}