{"usernameTweet": "Adela_Micha", "ID": "1204093863486513152", "text": "\u201cCreo que fue una gran terna y ojal\u00e1 todas sean as\u00ed\u201d, dijo Margarita R\u00edos-Farjat en referencia a la terna en la que se sali\u00f3 elegida como Ministra de la @SCJN  esc\u00fachanos en #MeLoDijoAdela  #ElHeraldoRadio  98.5 #CDMX  \n100.3 #GDL  \n92.5 #Tampico  \n106.3 #Villahermosa  \n92.1 #Acapulco pic.twitter.com/B1csFhNphA", "url": "/Adela_Micha/status/1204093863486513152", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-09 11:42:02", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "70805914"}