{"usernameTweet": "Adela_Micha", "ID": "1204205516236312577", "text": "Evo viaj\u00f3 a Cuba para recibir atenci\u00f3n m\u00e9dica. https://www. la-saga.com/actual/evo-mor ales-volvera-a-mexico-asegura-alejandro-encinas \u00a0 \u2026", "url": "/Adela_Micha/status/1204205516236312577", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 13, "datetime": "2019-12-09 19:05:42", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/8V68mfMohf"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "70805914"}