{"usernameTweet": "Adela_Micha", "ID": "1204803624393687045", "text": " Ahora @gabrielguerrac  Nos da su opini\u00f3n  sobre la detenci\u00f3n de #GenaroGarc\u00edaLuna  En #MeLoDijoAdela  por #ElHeraldoRadio  esc\u00fachanos por\n98.5 #CDMX \n100.3 #GDL \n92.5 #Tampico  \n106.3 #Villahermosa  \n92.1 #Acapulco", "url": "/Adela_Micha/status/1204803624393687045", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-11 10:42:22", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "70805914"}