{"usernameTweet": "Adela_Micha", "ID": "1205489066298552320", "text": "Adem\u00e1s, AMLO asegur\u00f3 que pronto castigar\u00e1n a los responsables de la tragedia. https://www. la-saga.com/actual/amlo-of rece-atencion-de-por-vida-a-victimas-de-guarderia-abc \u00a0 \u2026", "url": "/Adela_Micha/status/1205489066298552320", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-12-13 08:06:04", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/8TQbkzRsQ0"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "70805914"}