{"usernameTweet": "Adela_Micha", "ID": "1207046201113108491", "text": " Garc\u00eda Luna llevar\u00e1 su proceso en prisi\u00f3n. https://www. la-saga.com/actual/rechaza -juez-libertad-bajo-fianza-a-genaro-garcia-luna \u00a0 \u2026", "url": "/Adela_Micha/status/1207046201113108491", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-12-17 15:13:34", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/d9sxxTQZnz"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "70805914"}