{"usernameTweet": "Adela_Micha", "ID": "1207067404041277441", "text": " Como les comentaba entrevist\u00e9 al Expresidente de Bolivia, Jorge Quiroga. Los espero el mi\u00e9rcoles por @ElFinancieroTv  #EnEFyPorAdela  para poder ver esta conversaci\u00f3n donde nos habla de la situaci\u00f3n actual de su pa\u00eds y de @evoespueblo  8pm, ah\u00ed nos vemos. Les dejo un adelanto. pic.twitter.com/8pW2PrsuBt", "url": "/Adela_Micha/status/1207067404041277441", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 59, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-12-17 16:37:50", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "70805914"}