{"usernameTweet": "Adela_Micha", "ID": "1207336686067126274", "text": "\u201cLos intereses jur\u00eddicos nos dan la raz\u00f3n, pero los intereses pol\u00edticos deciden mantenerla presa\u201d, dice la defensa de Robles https://www. la-saga.com/al-momento/con firman-prision-preventiva-para-rosario-robles \u00a0 \u2026", "url": "/Adela_Micha/status/1207336686067126274", "nbr_retweet": 16, "nbr_favorite": 37, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-12-18 10:27:51", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/SoG1irmVAl"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "70805914"}