{"usernameTweet": "Adela_Micha", "ID": "1208119513713012736", "text": "El titular de la CFE, ayer fue exhonerado por la Secretar\u00eda de la Funci\u00f3n P\u00fablica. https://www. la-saga.com/al-momento/aml o-y-bartlett-recorren-central-el%C3%A9ctrica-en-quer%C3%A9taro \u00a0 \u2026", "url": "/Adela_Micha/status/1208119513713012736", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-12-20 14:18:32", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/IWEkCQR1SR"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "70805914"}