{"usernameTweet": "lopezobrador_", "ID": "1052022860183732224", "text": "Esta foto es de Colima, donde llevamos a cabo una reuni\u00f3n de trabajo con el gobernador y miembros de los sectores econ\u00f3mico, social y pol\u00edtico del estado. Adem\u00e1s, participamos en una asamblea informativa  con la asistencia de mucha gente. pic.twitter.com/65ZmcYDM1x", "url": "/lopezobrador_/status/1052022860183732224", "nbr_retweet": 1215, "nbr_favorite": 4416, "nbr_reply": 261, "datetime": "2018-10-15 21:26:10", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "82119937"}