{"usernameTweet": "lopezobrador_", "ID": "1083903207749926914", "text": "Hoy en Tlapa, en la Monta\u00f1a de Guerrero, una de las regiones m\u00e1s pobres de M\u00e9xico, dio inicio el Programa de Pensi\u00f3n para el Bienestar de las Personas con Discapacidad que consistir\u00e1 en otorgar un mill\u00f3n de becas a ni\u00f1as y ni\u00f1os con capacidades diferentes.  https:// youtu.be/fND-vozkv7o \u00a0 pic.twitter.com/tW6j8ylwkm", "url": "/lopezobrador_/status/1083903207749926914", "nbr_retweet": 3742, "nbr_favorite": 13973, "nbr_reply": 1239, "datetime": "2019-01-11 19:47:17", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "82119937"}