{"usernameTweet": "lopezobrador_", "ID": "1151100257377239043", "text": "La pol\u00edtica es el equilibrio entre la pasi\u00f3n y la raz\u00f3n. Conferencia matutina. https://www. pscp.tv/w/b_20xjF4TlFh YWVySmVhUWJ8MWpNSmd2UVZwV2JHTEV3C8esqwByklGsT-7LgVyCpKNICwdiHmtSoSpy4-ER \u00a0 \u2026", "url": "/lopezobrador_/status/1151100257377239043", "nbr_retweet": 1447, "nbr_favorite": 4835, "nbr_reply": 709, "datetime": "2019-07-16 07:04:22", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "82119937"}