{"usernameTweet": "lopezobrador_", "ID": "1166681201412694016", "text": "Ya pas\u00f3 el tiempo en que la pol\u00edtica era sin\u00f3nimo de individualismo, de sacar provecho personal. Conferencia matutina. https://www. pscp.tv/w/cDZjqDF4TlFh YWVySmVhUWJ8MVlxeG9kTlBkWWFLdkEVuqREdYW_0gW6yeSaW0TlzCzkz0wLL5gmniAojYA5 \u00a0 \u2026", "url": "/lopezobrador_/status/1166681201412694016", "nbr_retweet": 1677, "nbr_favorite": 5270, "nbr_reply": 828, "datetime": "2019-08-28 06:57:28", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "82119937"}