{"usernameTweet": "lopezobrador_", "ID": "1189033491943608321", "text": "Les comparto una conversaci\u00f3n espont\u00e1nea con el historiador Enrique Semo en la inauguraci\u00f3n de la sala de juntas 'Daniel Cabrera y los olvidados'. \n\nLes tomar\u00e1 tiempo pero no deja de ser interesante.\n\n https:// youtu.be/7UT4Wk3OFb8 \u00a0 pic.twitter.com/QnChKLiGXI", "url": "/lopezobrador_/status/1189033491943608321", "nbr_retweet": 1658, "nbr_favorite": 6228, "nbr_reply": 393, "datetime": "2019-10-28 22:17:30", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "82119937"}