{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1182396145668153344", "text": "El Sal\u00f3n de la Fama de Compositores Latinos dar\u00e1 a #Jos\u00e9Jos\u00e9  el premio p\u00f3stumo Leyenda Viva, el 24 de octubre. http:// bit.ly/323mrco \u00a0", "url": "/Reforma/status/1182396145668153344", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 19, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-10 15:43:03", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/1cu24NSKLM"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}