{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1182468522452176897", "text": "El Sal\u00f3n de la Fama de Compositores Latinos dar\u00e1 a Jos\u00e9 Jos\u00e9 el premio p\u00f3stumo Leyenda Viva, el 24 de octubre, en Miami https:// refor.ma/xU-cahFnA \u00a0", "url": "/Reforma/status/1182468522452176897", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-10 20:30:39", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/FLJfI2oAii"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}