{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1182743961284284421", "text": "No le temas al prime rib: en #Est\u00e1Carb\u00f3n  te ense\u00f1an una receta riqu\u00edsima con chile de \u00e1rbol y ajo confitado. http:// ow.ly/s5cZ50wILFe \u00a0", "url": "/Reforma/status/1182743961284284421", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-11 14:45:09", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/iuZULxL3fr"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}