{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1182455352094265345", "text": "Arturo Zald\u00edvar, presidente de la Suprema Corte de Justicia, reiter\u00f3 hoy que fue sometido a presiones durante el sexenio de Felipe Calder\u00f3n y rechaz\u00f3 hacer comentarios sobre la renuncia del ex Ministro Eduardo Medina Mora http:// bit.ly/2AXRHO6 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1182455352094265345", "nbr_retweet": 14, "nbr_favorite": 41, "nbr_reply": 17, "datetime": "2019-10-10 19:38:19", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Erm3AMJLzZ"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}