{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1182468513442750465", "text": "Luego que la @SEDENAmx  reserv\u00f3 datos de Sta. Luc\u00eda, @lopezobrador_  dijo que se tom\u00f3 decisi\u00f3n ante bombardeo de amparos y se abrir\u00e1 terminando proceso legal https:// refor.ma/zE-cahFhY \u00a0", "url": "/Reforma/status/1182468513442750465", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-10 20:30:37", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/A1ZDAYZA1u"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}