{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1183092692827459585", "text": "Tras m\u00e1s de una semana de protesta, grupo ind\u00edgena acepta di\u00e1logo directo con Presidente de Ecuador, Len\u00edn Moreno, sobre medidas econ\u00f3micas. http:// bit.ly/2MaHhkQ \u00a0", "url": "/Reforma/status/1183092692827459585", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-12 13:50:53", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/sEvh9EXdvn"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}