{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1183367876771766272", "text": "El Canciller @m_ebrard  inform\u00f3 que su padre, Marcelo Ebrard Maure, falleci\u00f3 la noche del s\u00e1bado http:// bit.ly/2OMmWDV \u00a0", "url": "/Reforma/status/1183367876771766272", "nbr_retweet": 75, "nbr_favorite": 225, "nbr_reply": 67, "datetime": "2019-10-13 08:04:22", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/kRaLmlZUo8"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}