{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1183782329577287686", "text": "Y tambi\u00e9n:\n\n@Luis_R_Bucio  sostuvo que, a partir de septiembre, la corporaci\u00f3n ha puesto \u00e9nfasis en la atenci\u00f3n de los casos de violencia de g\u00e9nero y feminicidio  https:// refor.ma/MX-cahFZu \u00a0", "url": "/Reforma/status/1183782329577287686", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-14 11:31:15", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}