{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1183947205914353664", "text": "Taxistas llevar\u00e1n a cabo un nueva movilizaci\u00f3n el pr\u00f3ximo lunes 21 de octubre sobre Avenida Ju\u00e1rez, Eje Central y Allende, informaron Integrantes de Taxistas Unidos por M\u00e9xico http:// bit.ly/2BedVvk \u00a0", "url": "/Reforma/status/1183947205914353664", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 16, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-10-14 22:26:25", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/WmvvgByGt7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}