{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1183091246493061120", "text": "No le temas al prime rib: en #Est\u00e1Carb\u00f3n  te ense\u00f1an una receta riqu\u00edsima con chile de \u00e1rbol y ajo confitado. http:// ow.ly/9qO450wIXK3 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1183091246493061120", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 25, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-12 13:45:08", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/r4vUjrTga1"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}