{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1183895322738728961", "text": "Este domingo, la hija de Jos\u00e9 Jos\u00e9, @Marysol_Oficial, escribi\u00f3 un mensaje para recordar a su padre y lo acompa\u00f1\u00f3 con un video de 52 segundos, en el que se observa al int\u00e9rprete cantando \"Piel de Az\u00facar\" http:// ow.ly/CkUW30pIyvn \u00a0", "url": "/Reforma/status/1183895322738728961", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-14 19:00:15", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/xjBTgVOtxD"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}