{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1184191299810975744", "text": "El presidente de la Comisi\u00f3n Fiscal de la @Coparmex , Reginaldo Esquer, se\u00f1al\u00f3 que con esta medida es el inicio de una nueva era de \"terrorismo fiscal\" http:// ow.ly/N6lH30pIWoK \u00a0", "url": "/Reforma/status/1184191299810975744", "nbr_retweet": 14, "nbr_favorite": 33, "nbr_reply": 9, "datetime": "2019-10-15 14:36:21", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ND5w5aHh03"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}