{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1184610519086518273", "text": "Un tribunal federal determin\u00f3 en definitiva que Amado Y\u00e1\u00f1ez Osuna no regresar\u00e1 a la c\u00e1rcel durante sus procesos y que deber\u00e1 continuar en libertad provisional con un brazalete electr\u00f3nico http:// bit.ly/31jHw15 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1184610519086518273", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-16 18:22:11", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/G6d3Xfw9tS"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}