{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1184614832684912640", "text": "\"Vamos a se\u00f1alar con claridad cuando alguna propuesta vulnere o ponga en riesgo alguno de los derechos de los empresarios y ciudadanos\", se\u00f1al\u00f3 el l\u00edder de @Coparmex , @gdehoyoswalther https:// refor.ma/qf-cahGuV \u00a0", "url": "/Reforma/status/1184614832684912640", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-10-16 18:39:19", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/6lpoE69Ot9"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}