{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1184227493848465409", "text": " En el segundo d\u00eda de protestas en Catalu\u00f1a por sentencia a l\u00edderes secesionistas se presentaron nuevos choques entre Polic\u00eda y manifestantes  http:// tinyurl.com/y3ed29q2 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1184227493848465409", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-15 17:00:11", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}