{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1184560508403437568", "text": "El Gobernador Francisco Vega de Lamadrid anticip\u00f3 que para el viernes ya estar\u00e1 publicada la reforma, aprobada por la anterior Legislatura, en la que se ampli\u00f3 a cinco a\u00f1os el mandato de Jaime Bonilla http:// bit.ly/2puKq5L \u00a0", "url": "/Reforma/status/1184560508403437568", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-16 15:03:27", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/0XWmYFUTrB"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}