{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1184558561877286912", "text": "El titular de la SCT, Javier Jim\u00e9nez Espri\u00fa, descart\u00f3 que la intensificaci\u00f3n de los trabajos implique un aumento en el costo del nuevo aeropuerto de Santa Luc\u00eda, que debe entrar en operaciones en 2021 http:// bit.ly/31eQ6yc \u00a0", "url": "/Reforma/status/1184558561877286912", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-10-16 14:55:43", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/K18uBgfHNX"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}