{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1185296788124815360", "text": "Las decisiones tomadas ayer por el Gobierno federal en Culiac\u00e1n, en donde se detuvo y liber\u00f3 a Ovidio Guzm\u00e1n, son desafortunadas y ponen en duda la eficacia de su estrategia, advirti\u00f3 el presidente nacional de Coparmex http:// bit.ly/2MR0h6Q \u00a0", "url": "/Reforma/status/1185296788124815360", "nbr_retweet": 95, "nbr_favorite": 279, "nbr_reply": 28, "datetime": "2019-10-18 15:49:10", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/DDBApfJvhr"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}