{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1185664135440338945", "text": "El operativo fallido en Culiac\u00e1n exhibi\u00f3 la debilidad de las Fuerzas Armadas y dej\u00f3 ver un Estado arrodillado ante el crimen, asegur\u00f3 Marko Cort\u00e9s. http:// bit.ly/2BrQ7Va \u00a0", "url": "/Reforma/status/1185664135440338945", "nbr_retweet": 108, "nbr_favorite": 304, "nbr_reply": 65, "datetime": "2019-10-19 16:08:53", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/GLaKPqIbPZ"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}