{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1185554055105601536", "text": "En la acci\u00f3n coordinada participan elementos de Sedena, Guardia Nacional, Polic\u00eda Federal y Fiscal\u00eda General. http:// bit.ly/2JjTXUH \u00a0", "url": "/Reforma/status/1185554055105601536", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-19 08:51:27", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/arlaOv1NBk"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}