{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1185924860691791873", "text": "Adem\u00e1s de ejercicio indebido de funciones y peculado, la Fiscal\u00eda General de Nayarit se\u00f1al\u00f3 que la orden de aprehensi\u00f3n contra Mario Pacheco Ventura se liber\u00f3 como presunto part\u00edcipe de abuso de autoridad y coalici\u00f3n de servidores p\u00fablicos http:// ow.ly/clj330pKuKP \u00a0", "url": "/Reforma/status/1185924860691791873", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 25, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-20 09:24:54", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/etmzrD6VOj"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}