{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1186342408323305478", "text": "El Fiscal General de la Rep\u00fablica, Alejandro Gertz Manero, asegur\u00f3 que la dependencia a su cargo desarrollar\u00e1 una investigaci\u00f3n \"ejemplar\" y que, por lo tanto, no ser\u00e1 cosa de un d\u00eda para otro http:// ow.ly/hf4630pKS9f \u00a0", "url": "/Reforma/status/1186342408323305478", "nbr_retweet": 32, "nbr_favorite": 64, "nbr_reply": 38, "datetime": "2019-10-21 13:04:05", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/hKBJQZs0Af"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}