{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1186221961871085568", "text": "\"Acabamos de tomar una decisi\u00f3n muy dif\u00edcil, pero muy humana en el conflicto en Culiac\u00e1n, Sinaloa\", asegur\u00f3 el Presidente AMLO http:// bit.ly/32tWW4h \u00a0", "url": "/Reforma/status/1186221961871085568", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-21 05:05:29", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/vo3Q1kfvNz"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}