{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1186333313017012230", "text": "\"Pensaron que era el momento de afectarnos pol\u00edticamente, yo siempre creo mucho en la sabidur\u00eda de la gente y s\u00e9 que la mayor\u00eda de los mexicanos aprob\u00f3 la decisi\u00f3n del Gobierno\", apunt\u00f3 el Presidente sobre lo acontecido el jueves pasado en Culiac\u00e1n https:// refor.ma/ql-cahHkl \u00a0", "url": "/Reforma/status/1186333313017012230", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-10-21 12:27:57", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Prw2wdYlor"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}