{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1186773753805656071", "text": "Organizaci\u00f3n Sin Fronteras IAP present\u00f3 queja ante Conapred contra Francisco Gardu\u00f1o, titular del INM, quien dijo que migrantes ser\u00e1n deportados as\u00ed sean de Marte http:// bit.ly/2o8vBFQ \u00a0", "url": "/Reforma/status/1186773753805656071", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-22 17:38:06", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/K5HNHJkaEY"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}