{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1186375916991238145", "text": "La directora de la Facultad de Ciencias Pol\u00edticas y Sociales, Ang\u00e9lica Cu\u00e9llar V\u00e1zquez, expone en #Entredichos  la candidatura con la que busca convertirse en la primera mujer al frente de la Rector\u00eda de la @UNAM_MX .\n\nCon\u00e9ctate a trav\u00e9s de este enlace    http:// ow.ly/s7Ai30pKVbI \u00a0 pic.twitter.com/r8sN2Q0Z32", "url": "/Reforma/status/1186375916991238145", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-21 15:17:15", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}