{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1186461255281737728", "text": "# Entredichos  y la entrevista a Ang\u00e9lica Cu\u00e9llar V\u00e1zquez, quien busca ser la primera mujer al frente de Rector\u00eda de UNAM  https://www. pscp.tv/w/cH5ZRTFxTFFH ZG9aenJLSlp8MXlvS016cm56T1lHUeFU_pAoEb7Y-tp_SMFNfSoPCRGhi1-L8PdLgFbOi9CC \u00a0 \u2026", "url": "/Reforma/status/1186461255281737728", "nbr_retweet": 14, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-10-21 20:56:21", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}