{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1186583950933856256", "text": "El Gobierno de Baja California pidi\u00f3 a la Suprema Corte de Justicia invalidar la reforma que extendi\u00f3 de dos a cinco a\u00f1os el periodo del Gobernador electo Jaime Bonilla, quien tomar\u00e1 posesi\u00f3n la pr\u00f3xima semana http:// bit.ly/2BuewcF \u00a0", "url": "/Reforma/status/1186583950933856256", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 25, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-22 05:03:54", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/TmctugCEQ0"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}