{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1186447121907703809", "text": "Durante la 17 edici\u00f3n del Festival Internacional de Cine de Morelia, la actriz aprovech\u00f3 para destacar que la selecci\u00f3n de pel\u00edculas mexicanas que se hizo este a\u00f1o tiene que ver con cuestiones que se deben atender en el Pa\u00eds http:// ow.ly/Nz0a30pKX4I \u00a0", "url": "/Reforma/status/1186447121907703809", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-21 20:00:11", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/j7Y5os4Sn8"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}