{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1187164347891638272", "text": "\"El incremento en la incidencia delictiva este a\u00f1o, y los lamentables hechos de la semana pasada en Guerrero, Michoac\u00e1n y Culiac\u00e1n nos confirman que dif\u00edcilmente podemos avanzar hacia la paz sin haber regulado las drogas\", advirti\u00f3 Sem\u00e1foro Delictivo http:// ow.ly/FHxe30pLMDt \u00a0", "url": "/Reforma/status/1187164347891638272", "nbr_retweet": 29, "nbr_favorite": 82, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-10-23 19:30:11", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/AbfI3fkBhs"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}