{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1187716734469464070", "text": "Jes\u00fas Seade indic\u00f3 que en pr\u00f3ximas semanas el T-MEC ser\u00e1 sometido a votaci\u00f3n y confi\u00f3 su ratificaci\u00f3n en EU y Canad\u00e1, 3 meses despu\u00e9s se espera su entrada en vigor. http:// bit.ly/2p4bJV0 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1187716734469464070", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-25 08:05:10", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/rD4AUFREmb"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}