{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1187308888523202562", "text": "\"Pienso que lo que necesitamos es ver un compromiso pol\u00edtico m\u00e1s fuerte de los m\u00e1s altos niveles del Gobierno de M\u00e9xico\", dijo subsecretario de Estado adjunto para Narc\u00f3ticos Internacionales y Aplicaci\u00f3n de la Ley de EU. http:// bit.ly/2p04zkE \u00a0", "url": "/Reforma/status/1187308888523202562", "nbr_retweet": 29, "nbr_favorite": 32, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-10-24 05:04:32", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/8pRzHZ75JN"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}