{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1187420154046701569", "text": "El INE present\u00f3 una Acci\u00f3n Declarativa para que el TEPJF aclare el periodo por el que tomar\u00e1 protesta el Gobernador electo de BC, Jaime Bonilla, el 1 de noviembre. http:// bit.ly/2BLuVt3 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1187420154046701569", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-24 12:26:40", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/gBJSeVMDF7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}