{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1187054911223205888", "text": "\"Esa es una decisi\u00f3n que est\u00e1n tomando en el Congreso, nosotros no queremos aumentos de impuestos, en nada [...], apunt\u00f3 el Mandatario federal https:// refor.ma/5h-cahHKw \u00a0", "url": "/Reforma/status/1187054911223205888", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-10-23 12:15:19", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/414KERy5qv"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}