{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1187930608204427264", "text": "Artistas como La Sonora Santanera, Natalia Jim\u00e9nez y Mon Laferte unieron al p\u00fablico en cierre del homenaje a #Jos\u00e9Jos\u00e9  en el Z\u00f3calo de CDMX.\n\n https:// refor.ma/Ik-cahIob \u00a0", "url": "/Reforma/status/1187930608204427264", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 28, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-25 22:15:02", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}