{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1187165726194442241", "text": "Conapred inici\u00f3 un procedimiento de queja para analizar las declaraciones del comisionado del INM, Francisco Gardu\u00f1o, sobre deportaci\u00f3n de migrantes 'as\u00ed sean de Marte'. http:// bit.ly/2qFrvWK \u00a0", "url": "/Reforma/status/1187165726194442241", "nbr_retweet": 16, "nbr_favorite": 30, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-23 19:35:40", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/5kuZoR7N11"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}