{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1187489004620566529", "text": "# PorSiNoLoLe\u00edste  M\u00e9xico no est\u00e1 exento de protestas e inconformidades de opositores o sectores sociales como sucede en otros pa\u00edses de Am\u00e9rica y Europa, consider\u00f3 el ex Secretario de Gobernaci\u00f3n http:// ow.ly/7We030pM5r9 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1187489004620566529", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-24 17:00:15", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/xWfq5YZcZB"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}