{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1187227349282103296", "text": "La Fiscal\u00eda de Guerrero asegur\u00f3 que las v\u00edctimas est\u00e1n ligadas a Zenen Nava S\u00e1nchez, identificado como l\u00edder del grupo criminal Los Rojos en el estado. https:// refor.ma/0D-cahHW7 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1187227349282103296", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-23 23:40:32", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/F531AARJTt"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}