{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1188624368601055233", "text": "Un contingente de personas tom\u00f3 las calles de Culiac\u00e1n, en exigencia de paz y recorri\u00f3 el mismo camino por el que grupos criminales causaron terror el pasado 17 de octubre http:// bit.ly/2pWumKr \u00a0", "url": "/Reforma/status/1188624368601055233", "nbr_retweet": 71, "nbr_favorite": 203, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-10-27 19:11:47", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/dLoeCSWcEw"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}