{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1188774063814184960", "text": "La Fiscal\u00eda General de la Rep\u00fablica obtuvo una orden de aprehensi\u00f3n en contra de Gualberto Ram\u00edrez, quien comandaba la unidad antisecuestros de la dependencia http:// bit.ly/2WhAbyg \u00a0", "url": "/Reforma/status/1188774063814184960", "nbr_retweet": 14, "nbr_favorite": 16, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-28 05:06:37", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/TuOiBeLlNK"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}