{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1188871830574129157", "text": "# MexicanosQueLaRompen \nEn la Alcald\u00eda Tlalpan, abri\u00f3 'El Sue\u00f1o de Frida', la primera cafeter\u00eda atendida completamente por j\u00f3venes con S\u00edndrome de Down. \u00a1Conoce esta magn\u00edfica iniciativa!  http:// ow.ly/eX9B50wVylv \u00a0 pic.twitter.com/aJ8IK6NU57", "url": "/Reforma/status/1188871830574129157", "nbr_retweet": 35, "nbr_favorite": 80, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-10-28 11:35:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}