{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1188489138070327296", "text": "En la Alcald\u00eda Tlalpan, abri\u00f3 'El Sue\u00f1o de Frida', la primera cafeter\u00eda atendida completamente por j\u00f3venes con S\u00edndrome de Down http:// bit.ly/32Mvpv3 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1188489138070327296", "nbr_retweet": 618, "nbr_favorite": 2029, "nbr_reply": 40, "datetime": "2019-10-27 10:14:26", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Hqyiascd06"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}