{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1188529362225848320", "text": "El recorrido comenzar\u00e1 a las 14:00 horas y se extender\u00e1 hacia las 20:00. Dar\u00e1 inicio en el Z\u00f3calo, seguir\u00e1 por 5 de Mayo, Avenida Ju\u00e1rez y terminar\u00e1 en la Estela de Luz http:// bit.ly/2BOwdUo \u00a0", "url": "/Reforma/status/1188529362225848320", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-27 12:54:16", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Hdaof2MmOA"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}