{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1188665634609086465", "text": "As\u00ed se vivi\u00f3 el Desfile de D\u00eda de Muertos https:// youtu.be/jUCfrSz8CfU \u00a0", "url": "/Reforma/status/1188665634609086465", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 28, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-27 21:55:46", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/AynRulVFh7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}