{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1189573196955168768", "text": "# DeLaPistaALaCancha  de @fundaciontelmex   @Telcel  se ratific\u00f3 como el evento previo m\u00e1s importante del #GPMx , con la participaci\u00f3n de @SChecoPerez  acompa\u00f1ado de  importantes futbolistas, pilotos y celebridades.  #AM\u00e1ximaVelocidad   http:// ow.ly/TJhW30pNJzY \u00a0  #Ad pic.twitter.com/S5OjF0p92k", "url": "/Reforma/status/1189573196955168768", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-30 10:02:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}