{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1189991352316104704", "text": "# Ent\u00e9rate  cu\u00e1les fueron todos los asuntos que abord\u00f3 el Presidente en su conferencia matutina, desde Palacio Nacional https:// refor.ma/gn-cahJm3 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1189991352316104704", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-31 13:43:42", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/V04Mx4pkxS"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}