{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1189614517145219072", "text": "Aunque present\u00f3 una cronolog\u00eda sobre el fallido operativo en Culiac\u00e1n, Sinaloa, el Gobierno federal no inform\u00f3 la hora ni las circunstancias en que fue liberado Ovidio Guzm\u00e1n. https:// refor.ma/6D-cahI77 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1189614517145219072", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-10-30 12:46:17", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/BBqekN1MuM"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}