{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1189732498059730945", "text": "Ante diputados, Javier Jim\u00e9nez Espri\u00fa neg\u00f3 que SCT vaya a cerrar el a\u00f1o con subejercicio de su presupuesto, pues ya se comprometi\u00f3 el 85% http:// bit.ly/2Wx6YzA \u00a0", "url": "/Reforma/status/1189732498059730945", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-30 20:35:06", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/yiO1QETTBV"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}