{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1189991346376978433", "text": ".@Luis_C_Sandoval  dijo que por decisi\u00f3n colegiada de Gabinete de seguridad se orden\u00f3 dejar a Ovidio Guzm\u00e1n en la misma casa donde hab\u00eda sido detenido, en Culiac\u00e1n, alrededor de las 19:00 horas. https:// refor.ma/k9-cahJmc \u00a0", "url": "/Reforma/status/1189991346376978433", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-31 13:43:40", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/JfjtJkOgyG"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}