{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1189235729995579393", "text": "\"Est\u00e1n en su derecho (de disentir), pero van a ir cambiando de parecer, poco a poco\", dijo @lopezobrador_  sobre se\u00f1alamientos de aerol\u00edneas que no ven viable operar en Sta. Luc\u00eda. https:// refor.ma/e9-cahISh \u00a0", "url": "/Reforma/status/1189235729995579393", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-29 11:41:07", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/sE8uaGCJp8"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}