{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1190306566039375873", "text": "Junto a Claudia Sheinbaum  y otros funcionarios de CDMX, el Presidente L\u00f3pez Obrador inaugur\u00f3 la megaofrenda de D\u00eda de Muertos en el Z\u00f3calo. http:// bit.ly/2N61s3v \u00a0", "url": "/Reforma/status/1190306566039375873", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 23, "nbr_reply": 13, "datetime": "2019-11-01 10:36:14", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Rc4q3Z19Qh"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}