{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1190948939710783489", "text": "La Suprema Corte de Justicia de la Naci\u00f3n discutir\u00e1 el 6 de noviembre un proyecto que avala la eliminaci\u00f3n de la compensaci\u00f3n universal de impuestos, una de las reformas fiscales del actual Gobierno m\u00e1s cuestionadas por las empresas http:// bit.ly/327Xyf2 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1190948939710783489", "nbr_retweet": 12, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-03 05:08:48", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ZT2tgZYIbu"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}