{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1190089844971757568", "text": ".@Jaime_BonillaV , Gobernador electo de Baja California, rendir\u00e1 protesta en el Congreso local durante los primeros minutos del viernes, sin que la @SCJN  resuelva a\u00fan los recursos contra la reforma que ampli\u00f3 su mandato https:// refor.ma/XR-cahJsa \u00a0", "url": "/Reforma/status/1190089844971757568", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-31 20:15:04", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/VTvO5aaiFT"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}