{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1190001563915476994", "text": "El Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador habl\u00f3 v\u00eda telef\u00f3nica con el Primer Ministro de Canad\u00e1, Justin Trudeau http:// bit.ly/2N4i6Rq \u00a0", "url": "/Reforma/status/1190001563915476994", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-10-31 14:24:16", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Lee5DWZuGX"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}