{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1191311176199749633", "text": "En un mes, la Comisi\u00f3n de Comercio Internacional de EU dar\u00e1 a conocer su determinaci\u00f3n final sobre si los tomates mexicanos causaron da\u00f1o a la industria de ese pa\u00eds, una decisi\u00f3n que podr\u00eda significar un arancel definitivo que no habr\u00eda tenido en 23 a...  http:// bit.ly/34rCSjr \u00a0", "url": "/Reforma/status/1191311176199749633", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-04 05:08:12", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}