{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1191163503442374657", "text": "Con un Efra\u00edn \u00c1lvarez en plan grande, el Tri amarr\u00f3 su pase a la siguiente fase del Mundial Sub-17, en la que se encontrar\u00e1 con Jap\u00f3n.\n\n https:// refor.ma/Jg-aahJVf \u00a0", "url": "/Reforma/status/1191163503442374657", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-03 19:21:24", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}