{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1191456593797353473", "text": "Un helic\u00f3ptero de la Fuerza A\u00e9rea Boliviana que trasladaba al Presidente Evo Morales, aterriz\u00f3 de emergencia por una falla mec\u00e1nica http:// bit.ly/2WJ4Lky \u00a0", "url": "/Reforma/status/1191456593797353473", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 16, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-11-04 14:46:02", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/XLOLAIqQ69"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}