{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1191772332181864453", "text": "La protecci\u00f3n a la familia LeBar\u00f3n no se ha retirado en esta Administraci\u00f3n, asegur\u00f3 la Secretar\u00eda de Seguridad y Protecci\u00f3n Ciudadana http:// bit.ly/34yZJcY \u00a0", "url": "/Reforma/status/1191772332181864453", "nbr_retweet": 15, "nbr_favorite": 32, "nbr_reply": 27, "datetime": "2019-11-05 11:40:40", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/GZUdhEUPjs"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}