{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1191441581443825666", "text": "Los actos f\u00fanebres de Walter Mercado iniciar\u00e1n el mi\u00e9rcoles; familiares del astr\u00f3logo invitaron a la gente de Puerto Rico a asistir. http:// bit.ly/36w5UQV \u00a0", "url": "/Reforma/status/1191441581443825666", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-04 13:46:23", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/f6ezJVltsJ"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}