{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1191783996914618368", "text": "Antes, durante la guerra contra el crimen organizado, en el Ej\u00e9rcito se reconoci\u00f3 m\u00e1s a los efectivos 'temerarios' que a los que tuvieran rango, afirm\u00f3 @lopezobrador_ https:// refor.ma/5y-cahKbw \u00a0", "url": "/Reforma/status/1191783996914618368", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-11-05 12:27:01", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/mH1XJXmbxR"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}