{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1191311165407813635", "text": "La CFE prefiere cargar con los altos costos de generaci\u00f3n en sus centrales que acceder a energ\u00eda m\u00e1s barata del sector privado. http:// bit.ly/2JL2Ab2 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1191311165407813635", "nbr_retweet": 15, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-04 05:08:09", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/g7YS4prvoI"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}