{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1191549960069828609", "text": "Luego de avalar los 5 a\u00f1os de mandato de Jaime Bonilla, Olga S\u00e1nchez Cordero reiter\u00f3 que constitucionalidad de ampliaci\u00f3n est\u00e1 en duda https:// refor.ma/c5-cahJ3s \u00a0", "url": "/Reforma/status/1191549960069828609", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-04 20:57:03", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/aqAVOabWIR"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}