{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1192227961904205825", "text": "Autoridades identificaron al grupo delictivo \"Los Mexicles\" como el que prendi\u00f3 fuego ayer a 10 camiones de transporte de personas en Ciudad Ju\u00e1rez, que dej\u00f3 seis personas lesionadas http:// bit.ly/33mmFMA \u00a0", "url": "/Reforma/status/1192227961904205825", "nbr_retweet": 23, "nbr_favorite": 26, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-11-06 17:51:11", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/nYXVQWZqlS"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}