{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1192680218948968454", "text": "La Facultad de Derecho de la UNAM anunci\u00f3 que este viernes no habr\u00e1 clases por la restauraci\u00f3n de los inmuebles da\u00f1ados hoy durante una marcha   http:// bit.ly/2K2Calb \u00a0", "url": "/Reforma/status/1192680218948968454", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 33, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-07 23:48:17", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}