{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1192398011336445953", "text": "Javier Bardem (@BardemAntarctic ) lleg\u00f3 a conquistar los Estudios Churubusco con su proyecto #Cort\u00e9s , miniserie que protagonizar\u00e1 http:// bit.ly/2oRnmye \u00a0", "url": "/Reforma/status/1192398011336445953", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-07 05:06:54", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/kc7yGMBhCe"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}