{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1192095794284892166", "text": "AMLO dijo que no comparte visi\u00f3n de EU y editorial de  WSJ sobre acci\u00f3n contra crimen organizado tras masacre a familia LeBar\u00f3n. http:// bit.ly/33pjG5N \u00a0", "url": "/Reforma/status/1192095794284892166", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 30, "nbr_reply": 34, "datetime": "2019-11-06 09:06:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/eEKtc2gdxk"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}