{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1193999951308689409", "text": "El Canciller @m_ebrard  comunic\u00f3 que Evo Morales solicit\u00f3 asilo pol\u00edtico a M\u00e9xico http:// ow.ly/sI7R30pSc5g \u00a0", "url": "/Reforma/status/1193999951308689409", "nbr_retweet": 369, "nbr_favorite": 1080, "nbr_reply": 486, "datetime": "2019-11-11 15:12:26", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/JXuuUPNSlt"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}