{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1193235369678057473", "text": "Angela Merkel conmemor\u00f3 el 30 aniversario de la ca\u00edda del Muro de Berl\u00edn y record\u00f3 a v\u00edctimas de la extinta Rep\u00fablica Democr\u00e1tica Alemana. http:// bit.ly/36YljtE \u00a0", "url": "/Reforma/status/1193235369678057473", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-09 12:34:16", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/QLBiWexUAv"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}