{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1193166467036004352", "text": "Sabemos que la responsabilidad del reciclaje es de todos, por eso Dar\u00edo Ochoa de @FEMSA , Alfredo Rom\u00e1n de @tetrapakmx , Arturo Bastidas, de @SOBSECDMX , discutir\u00e1n este tema en nuestro Foro #AccionesPorUnMundoSinResiduos  \u00a1Reg\u00edstrate!  http:// ow.ly/R6Cj30pRnKG \u00a0 pic.twitter.com/Z9M2YHKLaP", "url": "/Reforma/status/1193166467036004352", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-09 08:00:28", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}