{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1193919830925160453", "text": "En demanda de que se asignen en el PEF 2020 m\u00e1s recursos a su sector, campesinos instalaron un plant\u00f3n en inmediaciones de la C\u00e1mara de Diputados  http:// bit.ly/34MUyGD \u00a0", "url": "/Reforma/status/1193919830925160453", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-11 09:54:04", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}