{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1193121840404815872", "text": "Gabriel \u00c1lvarez, polic\u00eda primero, labora hace m\u00e1s de 20 a\u00f1os y por falta de tiempo no pod\u00eda estudiar el nivel medio superior. Pero eso va a cambiar http:// bit.ly/32rVr5H \u00a0", "url": "/Reforma/status/1193121840404815872", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 23, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-11-09 05:03:08", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/UbLw1VSGJE"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}