{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1193370451818549248", "text": "\"Al parecer nos cortaron los celulares y el internet en LeBar\u00f3n. Est\u00e1n nuestras familias con miedo\", tuite\u00f3 Juli\u00e1n LeBar\u00f3n http:// bit.ly/36S6DMk \u00a0", "url": "/Reforma/status/1193370451818549248", "nbr_retweet": 209, "nbr_favorite": 303, "nbr_reply": 16, "datetime": "2019-11-09 21:31:02", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/GI4cT0SnRW"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}