{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1193904421849223169", "text": "\"Est\u00e1n en el exterior, es una salvedad que se hizo, no puedes tener mexicanos en el exterior que no est\u00e1n cubiertos porque all\u00e1 no tienen seguridad social\", dijo el Canciller http:// ow.ly/86fV30pS2xb \u00a0", "url": "/Reforma/status/1193904421849223169", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-11-11 08:52:50", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/m1edwKWevw"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}