{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1194045923611074561", "text": " Esta tarde, el Canciller @m_ebrard  anunci\u00f3 el asilo para Evo Morales, quien se prev\u00e9 arribe hoy mismo a M\u00e9xico http:// ow.ly/PFN830pSedh \u00a0", "url": "/Reforma/status/1194045923611074561", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 22, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-11-11 18:15:07", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/tcPC7i6KCu"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}