{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1194664092868468736", "text": "# Ent\u00e9rate  de los asuntos tratados en la ma\u00f1anera de este mi\u00e9rcoles, d\u00eda del cumplea\u00f1os 66 del Mandatario federal https:// refor.ma/7W-cahLMB \u00a0", "url": "/Reforma/status/1194664092868468736", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-13 11:11:30", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/gTqSBEfcJe"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}