{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1194770695160504320", "text": " \u00bfC\u00f3mo fue el viaje de Evo Morales a M\u00e9xico despu\u00e9s de que el gobierno federal le ofreci\u00f3 asilo pol\u00edtico? http:// ow.ly/mR8x30pSTSs \u00a0", "url": "/Reforma/status/1194770695160504320", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-11-13 18:15:06", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/CBYcz9GC0u"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}