{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1194715569515311107", "text": "Organizaciones civiles y activistas acusaron que se da\u00f1\u00f3 a la @CNDH  con la designaci\u00f3n de Rosario Piedra como su titular, en medio de un proceso legislativo cuestionado http:// bit.ly/2NNz1Il \u00a0", "url": "/Reforma/status/1194715569515311107", "nbr_retweet": 118, "nbr_favorite": 252, "nbr_reply": 19, "datetime": "2019-11-13 14:36:03", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/W6MBrRjjDU"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}