{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1194338718485819399", "text": "El Canciller @m_ebrard  explic\u00f3 que ayer se recibi\u00f3 la comunicaci\u00f3n de Evo Morales para aceptar el asilo, tras lo cual el Presidente instruy\u00f3 el traslado de una aeronave de la Fuerza A\u00e9rea para ir a Bolivia https:// refor.ma/2n-cahLwP \u00a0", "url": "/Reforma/status/1194338718485819399", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-11-12 13:38:34", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/nAMfLKAEXe"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}