{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1194182437074558976", "text": "El avi\u00f3n donde viaja Evo Morales despeg\u00f3 desde el aeropuerto internacional de Asunci\u00f3n, donde permaneci\u00f3 varias horas tras salir de Bolivia. http:// bit.ly/33I9ntK \u00a0", "url": "/Reforma/status/1194182437074558976", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 16, "nbr_reply": 10, "datetime": "2019-11-12 03:17:34", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Fi9HcS7BpO"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}