{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1194703274047418368", "text": "El subsecretario de Gobierno, F\u00e9lix Arturo Medina, se\u00f1al\u00f3 que todos los pasos previos al uso de fuerza p\u00fablica se agotaron en la negociaci\u00f3n con elementos de la Polic\u00eda Federal inconformes con su incorporaci\u00f3n a la #GuardiaNacional https:// refor.ma/rA-cahLPf \u00a0", "url": "/Reforma/status/1194703274047418368", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-13 13:47:11", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Pj6rUjRipj"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}