{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1194479968694222849", "text": "\"Yo creo que donde hubo falta de libertad de expresi\u00f3n fue en los sexenios anteriores. Y no lo digo yo, ah\u00ed est\u00e1n todos los periodistas asesinados, desaparecidos o intimidados\", dijo Rosario Piedra http:// bit.ly/2NGim9i \u00a0", "url": "/Reforma/status/1194479968694222849", "nbr_retweet": 46, "nbr_favorite": 75, "nbr_reply": 40, "datetime": "2019-11-12 22:59:51", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/3nEU1lLdV9"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}