{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1194020965585477632", "text": " As\u00ed fue como el Canciller @m_ebrard  anunci\u00f3 el asilo para Evo Morales, quien se prev\u00e9 arribe hoy mismo a M\u00e9xico https://www. reforma.com/conceden-asilo -politico-a-evo-morales/gr/vi123890?ap=1 \u00a0 \u2026", "url": "/Reforma/status/1194020965585477632", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 13, "datetime": "2019-11-11 16:35:56", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/l5MBqmIcUa"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}