{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1195499276362747904", "text": " Ya lleg\u00f3 a cartelera \"El Irland\u00e9s\" de Martin Scorsese. Ent\u00e9rate de lo que le pareci\u00f3 a los cr\u00edticos en @laveoonolaveo     http:// ow.ly/OoGk50xcknt \u00a0  #LaVeooNoLaVeo pic.twitter.com/2k8nCLMPBP", "url": "/Reforma/status/1195499276362747904", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-15 18:30:13", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}