{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1195020435685019654", "text": "La Prepa 3 \"Justo Sierra\" fue tomada esta ma\u00f1ana por encapuchados para participar en la marcha que partir\u00e1 a las 13:00 horas del Parque La Bombilla a Rector\u00eda http:// ow.ly/l6VA30pT8pp \u00a0", "url": "/Reforma/status/1195020435685019654", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-11-14 10:47:28", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/nVu4dsEMis"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}