{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1195182812942471170", "text": "Aunque sufri\u00f3, @miseleccionmx  #Sub17  logr\u00f3 llegar, por cuarta ocasi\u00f3n, a la Final del Mundial en la categor\u00eda https:// refor.ma/rC-aahL3B \u00a0", "url": "/Reforma/status/1195182812942471170", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-14 21:32:42", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/I3XFLsfvuj"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}