{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1196814658608549888", "text": "Luego que Gobernadores de @AccionNacional  mostrar\u00e1n su rechazo hacia el nombramiento de Rosario Piedra al frente de la @CNDH , el Jefe del Ejecutivo coment\u00f3 que est\u00e1n en su derecho de manifestarse, pero asegur\u00f3 que en la Comisi\u00f3n hay un cambio \"de fondo\" http:// ow.ly/IC9F30pUvBV \u00a0", "url": "/Reforma/status/1196814658608549888", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 41, "nbr_reply": 14, "datetime": "2019-11-19 09:37:05", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/rS19ZhrLRD"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}