{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1196947988775653376", "text": "Jos\u00e9 \u00c1ngel \u00c1vila P\u00e9rez, comisionado del OADPRS, inform\u00f3 que se impulsa reforma legal para que el traslado de reos por motivos de seguridad sea facultad de autoridades penitenciarias y no de jueces http:// bit.ly/2s09NOk \u00a0", "url": "/Reforma/status/1196947988775653376", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-11-19 18:26:53", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/hTp6py8Pe7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}