{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1196877088776708098", "text": "\"Fue aparentemente el chofer que impact\u00f3 por atr\u00e1s a los otros dos veh\u00edculos, en principio los tres conductores huyeron del lugar de los hechos, ya se logr\u00f3 la detenci\u00f3n de uno de ellos\", dijo el Fiscal General de Justicia del @Edomex http:// ow.ly/VXX830pUAJk \u00a0", "url": "/Reforma/status/1196877088776708098", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 16, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-19 13:45:09", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/TQ1KpFKdWH"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}