{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1196271277146808321", "text": "Dolores Padierna dijo que el bloqueo de campesinos en San L\u00e1zaro debe considerarse una causa de fuerza mayor para que la C\u00e1mara baja apruebe el PEF despu\u00e9s del plazo constitucional http:// bit.ly/2NUnPcQ \u00a0", "url": "/Reforma/status/1196271277146808321", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 16, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-11-17 21:37:52", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/jFQqseiCtB"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}