{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1196870356616785921", "text": "\"Fue aparentemente el chofer que impact\u00f3 por atr\u00e1s a los otros dos veh\u00edculos\", inform\u00f3 el @FiscalEdomex  sobre la detenci\u00f3n de uno de los conductores involucrados en el accidente de la M\u00e9xico-Pachuca  http:// bit.ly/2Xs5DdP \u00a0", "url": "/Reforma/status/1196870356616785921", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-19 13:18:24", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}