{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1196960116798607365", "text": " ATENCI\u00d3N  \n\nEl desfile para conmemorar el Aniversario de la #Revoluci\u00f3nMexicana  iniciar\u00e1 en Avenida Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez y terminar\u00e1 en Campo Marte \u00bfqu\u00e9 ruta seguira? Aqu\u00ed te decimos  https:// refor.ma/vE-cahMKc \u00a0", "url": "/Reforma/status/1196960116798607365", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 19, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-11-19 19:15:04", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ccrMwYMSP2"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}