{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1196918494039818240", "text": "El Frente Aut\u00e9ntico del Campo se levant\u00f3 de las negociaciones con la Junta de Coordinaci\u00f3n Pol\u00edtica para liberar la C\u00e1mara de Diputados luego que los dirigentes esperaron una hora a los legisladores http:// bit.ly/2QyCH2d \u00a0", "url": "/Reforma/status/1196918494039818240", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-19 16:29:41", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/VMgefu6zzo"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}