{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1196231583256252418", "text": "\u00a1No te lo pierdas! El pr\u00f3ximo martes 19 de noviembre podr\u00e1s disfrutar en pantalla grande del concierto que dio inicio a la \u00faltima gira musical del artista https:// refor.ma/dY-cahMmX \u00a0", "url": "/Reforma/status/1196231583256252418", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 22, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-17 19:00:09", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/cKWIOoXBbs"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}