{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1196022114811285506", "text": "Fuentes dentro del C\u00e1rtel de Sinaloa aseguran que el grupo no tiene un l\u00edder \u00fanico, que est\u00e1 formada por familias y que no tiene una estructura piramidal http:// bit.ly/2XkAMjj \u00a0", "url": "/Reforma/status/1196022114811285506", "nbr_retweet": 18, "nbr_favorite": 57, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-11-17 05:07:47", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/tmlehr4cL2"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}