{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1197232691181215749", "text": "Un \u00e1rbol de Navidad de 15 metros de altura que se encontraba dentro del centro comercial Plaza Manacar, en la Benito Ju\u00e1rez, cay\u00f3 y lesion\u00f3 a una persona http:// bit.ly/2D2hOVc \u00a0", "url": "/Reforma/status/1197232691181215749", "nbr_retweet": 54, "nbr_favorite": 78, "nbr_reply": 19, "datetime": "2019-11-20 13:18:11", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/QqVXndq2mi"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}