{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1197578781680123904", "text": "\"Por lo que corresponde a nosotros decirles, no va a haber en este Gobierno discriminaci\u00f3n, no vamos a apostar por la igualdad, vamos a garantizar derechos como est\u00e1n establecidos en las leyes, en la Constituci\u00f3n y no habr\u00e1 machismo\", expres\u00f3 el Mandatario https:// refor.ma/CA-cahNgi \u00a0", "url": "/Reforma/status/1197578781680123904", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-21 12:13:26", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/2E7g7b02oy"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}