{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1197997115403907072", "text": "Aspirantes a ocupar una vacante en la SCJN comparecer\u00e1n la pr\u00f3xima semana en Senado, la C\u00e1mara alta espera propuesta formal de AMLO para citarlas. http:// bit.ly/37tJZdF \u00a0", "url": "/Reforma/status/1197997115403907072", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-11-22 15:55:44", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/0SOi8qYf0l"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}