{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1197258417976594437", "text": "El subsecretario para Am\u00e9rica Latina y el Caribe, Maximiliano Reyes. habla sobre el asilo pol\u00edtico a Evo Morales y sus efectos para la posici\u00f3n de M\u00e9xico en la regi\u00f3n y ante organismos internacionales.\n\n\u00a1No te pierdas la entrevista en #Entredichos !    https:// youtu.be/MW8DwMc5O1k \u00a0 pic.twitter.com/6qaNoApqHY", "url": "/Reforma/status/1197258417976594437", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-20 15:00:25", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}