{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1197532559636418560", "text": "Como parte de la celebraci\u00f3n del 109 aniversario de la Revoluci\u00f3n Mexicana, militares y marinos de todo el Pa\u00eds se caracterizaron para representar en el Z\u00f3calo pasajes que marcaron la Historia de M\u00e9xico. http:// bit.ly/2O7r4O3 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1197532559636418560", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-11-21 09:09:45", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/aJvprXxQPL"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}