{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1197254907155419137", "text": "El desfile conmemorativo a la Revoluci\u00f3n Mexicana concluy\u00f3 con un jinete herido y las gradas vac\u00edas http:// bit.ly/2D499lg \u00a0", "url": "/Reforma/status/1197254907155419137", "nbr_retweet": 481, "nbr_favorite": 865, "nbr_reply": 198, "datetime": "2019-11-20 14:46:28", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/0lPyuMN6pY"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}