{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1197519219384037379", "text": "El Acuerdo incluye poner al centro a las mujeres y ni\u00f1as discriminadas, m\u00e1s y mejores empleos, educaci\u00f3n, respeto y no violencia, entre otras cuestiones http:// ow.ly/PTN030pVaGH \u00a0", "url": "/Reforma/status/1197519219384037379", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 24, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-11-21 08:16:45", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/nOot7YIoRx"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}