{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1197254572764479490", "text": " Un jinete del equipo ecuestre de la Sedena y su caballo cayeron durante exhibici\u00f3n en el Z\u00f3calo en el marco del festejo por el Aniversario de la Revoluci\u00f3n Mexicana http:// tinyurl.com/tmudfpg \u00a0", "url": "/Reforma/status/1197254572764479490", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-11-20 14:45:08", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/AntHWTMi3y"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}