{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1197314954954711040", "text": " #NotiMinutoSeguridad  Un \u00e1rbol navide\u00f1o de 15 metros de altura se desplom\u00f3 dentro del centro comercial Torre Manacar. Una persona result\u00f3 lesionada y fue atendida por param\u00e9dicos http:// ow.ly/PBU030pV0X8 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1197314954954711040", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-20 18:45:04", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/K5BPjxBRYm"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}