{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1198730549311033352", "text": "El presidente de la Junta de Coordinaci\u00f3n Pol\u00edtica de la C\u00e1mara alta, @RicardoMonrealA , inform\u00f3 que los legisladores buscar\u00e1n que dicha reforma sea votada antes de que concluya el actual periodo ordinario de sesiones http:// ow.ly/NPan30pW1dd \u00a0", "url": "/Reforma/status/1198730549311033352", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-11-24 16:30:08", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/sXfxtMTR5O"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}