{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1198261056747057155", "text": "El Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador encabeza este s\u00e1bado la ceremonia del D\u00eda de la Armada en la Rotonda de las Personas Ilustres http:// bit.ly/2Oclev0 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1198261056747057155", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 30, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-11-23 09:24:33", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/vWacPP547R"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}