{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1198735199149969409", "text": "La constancia temporal fue emitida el pasado 12 de noviembre, el mismo d\u00eda que arrib\u00f3 a M\u00e9xico http:// bit.ly/2qGrrX2 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1198735199149969409", "nbr_retweet": 15, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 16, "datetime": "2019-11-24 16:48:37", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/gzta9MPiit"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}