{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1198244736038928385", "text": "Tras vandalismo y saqueos durante protestas, y tres polic\u00edas muertos en Bogot\u00e1, el Gobierno de Colombia declar\u00f3 toque de queda y despliegue de la Fuerza P\u00fablica http:// bit.ly/2Dbm4Sg \u00a0", "url": "/Reforma/status/1198244736038928385", "nbr_retweet": 12, "nbr_favorite": 28, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-23 08:19:42", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Ep4xxPBwA2"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}