{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1199916519075057666", "text": "De acuerdo con la convocatoria, la movilizaci\u00f3n partir\u00e1 del \u00c1ngel de la Independencia y llegar\u00e1 al Monumento a la Revoluci\u00f3n http:// bit.ly/2DmMGQz \u00a0", "url": "/Reforma/status/1199916519075057666", "nbr_retweet": 237, "nbr_favorite": 403, "nbr_reply": 26, "datetime": "2019-11-27 23:02:46", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/4AOdxfnwf5"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}