{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1199125643864223744", "text": " As\u00ed avanza la movilizaci\u00f3n en el marco del D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la #ViolenciaContraLaMujer  en la CDMX http:// ow.ly/Td4430pWpIH \u00a0", "url": "/Reforma/status/1199125643864223744", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-11-25 18:40:06", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/XcoWbTtMxv"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}