{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1199161896722739201", "text": "Un periodista y una asistente a la marcha por la violencia de g\u00e9nero resultaron lesionados; el Gobierno local destac\u00f3 su participaci\u00f3n  http:// bit.ly/2qKwINh \u00a0", "url": "/Reforma/status/1199161896722739201", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 21, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-25 21:04:10", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}