{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1199504972049797120", "text": "Luego que una cuadrilla de limpieza quit\u00f3 las pintas que se realizaron ayer en el Hemiciclo a Ju\u00e1rez durante la marcha contra la violencia de g\u00e9nero, el Canciller Marcelo Ebrard (@m_ebrard ) ironiz\u00f3 al decir que le hicieron \"lo que el viento a Ju\u00e1rez\" https:// refor.ma/fd-cahN9I \u00a0", "url": "/Reforma/status/1199504972049797120", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-11-26 19:47:25", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/2kqNisJPNW"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}