{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1199732284246626305", "text": "Luego que @realDonaldTrump  declar\u00f3 su intenci\u00f3n de designar a los c\u00e1rteles mexicanos como organizaciones extranjeras terroristas, @lopezobrador_  asever\u00f3 que el Canciller @m_ebrard  tiene instrucciones de atender este asunto e informar\u00e1 el mi\u00e9rcoles o jueves https:// refor.ma/51-cahOld \u00a0", "url": "/Reforma/status/1199732284246626305", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-27 10:50:41", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/2t1IvgSSns"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}