{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1200187680165904384", "text": "Activistas llamaron, este mi\u00e9rcoles, a movilizarse el pr\u00f3ximo domingo, cuando el Mandatario rendir\u00e1 un informe con motivo de su primer a\u00f1o de gesti\u00f3n https:// refor.ma/jB-cahOuQ \u00a0", "url": "/Reforma/status/1200187680165904384", "nbr_retweet": 151, "nbr_favorite": 293, "nbr_reply": 46, "datetime": "2019-11-28 17:00:16", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/dy4y4uPyEF"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}