{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1200194235552718848", "text": "Transportistas que bloquean desde hace m\u00e1s de 9 horas la v\u00eda M\u00e9xico-Pachuca, a la altura de Santa Luc\u00eda, reprochan la contrataci\u00f3n de trabajadores del NAIM y no de la zona para la obra en la Base Militar  http:// bit.ly/2XW4R8S \u00a0", "url": "/Reforma/status/1200194235552718848", "nbr_retweet": 15, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-11-28 17:26:18", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}