{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1200499648957419526", "text": "Mario Vargas Llosa consider\u00f3 que M\u00e9xico retrocede en el Gobierno del Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador http:// bit.ly/37PQvvp \u00a0", "url": "/Reforma/status/1200499648957419526", "nbr_retweet": 1473, "nbr_favorite": 3874, "nbr_reply": 328, "datetime": "2019-11-29 13:39:55", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Mm4wA3OuWL"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}