{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1200070659558248449", "text": "Para esta \u00e9poca navide\u00f1a existen otras formas de decoraci\u00f3n que van m\u00e1s all\u00e1 del rojo y el verde. La jefa en tendencias, Ana Carre\u00f1o, te las comparte http:// tinyurl.com/spr9o23 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1200070659558248449", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-28 09:15:16", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Sw9qCEH4rw"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}