{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1200550525089013760", "text": "A poco m\u00e1s de un mes de que concluya el a\u00f1o, Radio Educaci\u00f3n agot\u00f3 ya los recursos para las n\u00f3minas ordinarias y extraordinarias de sus trabajadores para el 2019; tuvo que pedir a SC recurso adicional de 2.2 mdp para cumplir con la n\u00f3mina http:// bit.ly/37Sk2EE \u00a0", "url": "/Reforma/status/1200550525089013760", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-11-29 17:02:04", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/oqe9ydG99q"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}