{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1200369803887808512", "text": "Tras 25 a\u00f1os de un matrimonio marcado por la violencia, Abril P\u00e9rez Saga\u00f3n estaba rehaciendo su vida, acompa\u00f1ada de sus hijos y con nuevas ilusiones, afirm\u00f3 ayer su hermano, Javier P\u00e9rez Saga\u00f3n. http:// bit.ly/2OwDcbG \u00a0", "url": "/Reforma/status/1200369803887808512", "nbr_retweet": 32, "nbr_favorite": 44, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-29 05:03:57", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/iih8YGNu0n"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}