{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1200240921989853184", "text": "Las tres candidatas a ocupar la vacante de Eduardo Medina Mora en @SCJN  comparecer\u00e1n ante la Comisi\u00f3n de Justicia del Senado el mi\u00e9rcoles 4 de diciembre http:// bit.ly/2qLQKXU \u00a0", "url": "/Reforma/status/1200240921989853184", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-28 20:31:49", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/rjbFQF2gLA"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}