{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1200253918929981440", "text": "La Sonora Santanera y el flautista Horacio Franco participar\u00e1n en el evento con motivo del primer a\u00f1o de Gobierno de AMLO en el Z\u00f3calo; se prev\u00e9 que el Presidente d\u00e9 su mensaje a las 12:00 horas http:// bit.ly/2L3bEZm \u00a0", "url": "/Reforma/status/1200253918929981440", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 45, "nbr_reply": 88, "datetime": "2019-11-28 21:23:28", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/lbjvv0RD11"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}