{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1201872504408723456", "text": "Ante la falta de infraestructura del Gobierno federal, el Presidente plante\u00f3 otorgar becas a personas con discapacidad para que puedan recibir atenci\u00f3n en los centros Telet\u00f3n http:// ow.ly/t1GX30pYD88 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1201872504408723456", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 19, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-12-03 08:35:09", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/SltqvZn5wN"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}