{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1201254074710208518", "text": "\"Todav\u00eda no ha habido crecimiento econ\u00f3mico como deseamos, pero existe una mejor distribuci\u00f3n de la riqueza [...]\", asegur\u00f3 el titular del Ejecutivo  https:// refor.ma/ZM-cahO5l \u00a0", "url": "/Reforma/status/1201254074710208518", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 11, "datetime": "2019-12-01 15:37:44", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}