{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1201567397922136064", "text": "\u00bfDe qu\u00e9 habl\u00f3 el Presidente @lopezobrador_  este 2 de diciembre? Abrimos hilo  \n\n-Se est\u00e1n quitando la m\u00e1scara, dice de opositores\n-Exhibir\u00e1n en 'qui\u00e9n es qui\u00e9n' a Gobernadores \n-Vargas Llosa es libre de expresarse pic.twitter.com/SZDMs2OPQo", "url": "/Reforma/status/1201567397922136064", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-12-02 12:22:46", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}