{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1201210253884510215", "text": "Ciudadanos marchan en rechazo a las pol\u00edticas aplicadas por el Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, en el marco del informe con motivo de su primer a\u00f1o de Gobierno http:// bit.ly/2R9jFQr \u00a0", "url": "/Reforma/status/1201210253884510215", "nbr_retweet": 20, "nbr_favorite": 50, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-12-01 12:43:36", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/x6QozWrQYx"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}