{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1201266544996757505", "text": "El hecho se registr\u00f3 la noche de este s\u00e1bado, en la Feria Patronal de San Andr\u00e9s, @AzcapotzalcoMx http:// ow.ly/hSfF30pY4wF \u00a0", "url": "/Reforma/status/1201266544996757505", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-01 16:27:17", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/q5wn368pJ7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}