{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1201567227356631048", "text": "A un a\u00f1o de Gobierno, la Coparmex asegur\u00f3 que preocupa que en el discurso presidencial predomine una visi\u00f3n manique\u00edsta, que ya dividi\u00f3 a la sociedad en dos http:// bit.ly/2DFyYs8 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1201567227356631048", "nbr_retweet": 14, "nbr_favorite": 29, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-02 12:22:05", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Szn5AQrMK4"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}