{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1201161373914411008", "text": "\"Estoy en la total disposici\u00f3n de colaborar con la autoridad en la investigaci\u00f3n correspondiente. Pese a los conflictos que tuvimos como matrimonio, jam\u00e1s hubiera deseado este desenlace tan tr\u00e1gico [...]\", se\u00f1ala Juan Carlos Garc\u00eda https:// refor.ma/Z-cahO2i \u00a0", "url": "/Reforma/status/1201161373914411008", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 17, "datetime": "2019-12-01 09:29:22", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/5saPgcgb8Y"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}