{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1201192051926286338", "text": "As\u00ed se vive el #AMLOFest  en la Plaza de la Constituci\u00f3n con motivo del primer a\u00f1o de Gobierno de @lopezobrador_ . En punto de las 12:00 hrs har\u00e1 una pausa para escuchar el mensaje del Presidente  https:// refor.ma/Ok-cahO33 \u00a0 \n\n  Tom\u00e1s Mart\u00ednez pic.twitter.com/500rwm5b7h", "url": "/Reforma/status/1201192051926286338", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 14, "datetime": "2019-12-01 11:31:16", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}