{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1201171655671918592", "text": "Ciudadanos ya ocupan alg\u00fan lugar en la Plaza del Z\u00f3calo para escuchar el mensaje del Presidente L\u00f3pez Obrador por su primer a\u00f1o de Gobierno http:// bit.ly/35OOygY \u00a0", "url": "/Reforma/status/1201171655671918592", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 30, "nbr_reply": 27, "datetime": "2019-12-01 10:10:14", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/utljKG8cEC"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}