{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1201901456225382404", "text": " En las ediciones de M\u00e9xico y Espa\u00f1a de La Voz, @MelendiOficial  ha sido coach y gu\u00eda de ni\u00f1os, trabajo que ha logrado gracias a que aprende de sus hijos http:// tinyurl.com/quvpux8 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1201901456225382404", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-03 10:30:12", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/5MrpiXp7I7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}