{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1201217333706051584", "text": "AMLO: Tras un intenso proceso de di\u00e1logo y reflexi\u00f3n [...] hemos logrado un amplio acuerdo que llev\u00f3 a la aprobaci\u00f3n de un nuevo marco legal para la ense\u00f1anza p\u00fablica.  https:// youtu.be/Hht-T6gwKvE \u00a0 pic.twitter.com/tg6h7ztHVj", "url": "/Reforma/status/1201217333706051584", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-12-01 13:11:44", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}