{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1201690934431408128", "text": "Al hablar sobre el Presidente Andr\u00e9s Manuel @lopezobrador_ , con quien se reuni\u00f3 ayer, Jos\u00e9 Mujica dijo que se identifica con \u00e9l en cuanto a que ambos quieren que los seres humanos puedan tener un punto de partida igual https:// refor.ma/y1-cahPeK \u00a0", "url": "/Reforma/status/1201690934431408128", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-02 20:33:39", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/KhpBY1Mb1U"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}