{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1201180251654520832", "text": "Los Salmer\u00f3n, Sonora Santanera, Horacio Franco y Ca\u00f1a Dulce se presentar\u00e1n en el Z\u00f3calo con motivo del primer a\u00f1o de Gobierno de @lopezobrador_ http:// bit.ly/2Y2uMMo \u00a0", "url": "/Reforma/status/1201180251654520832", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-12-01 10:44:23", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/nuqQO7csWH"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}