{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1201709420763369472", "text": "Esta noche se realiz\u00f3 el encendido de luces navide\u00f1as que formar\u00e1n parte de los adornos de las fiestas decembrinas en la Ciudad de M\u00e9xico http:// bit.ly/34JM4jU \u00a0", "url": "/Reforma/status/1201709420763369472", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-02 21:47:07", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/i8ttx1G0kG"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}