{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1202310728864206850", "text": "Al comparecer ante la Comisi\u00f3n de Justicia del Senado, Diana \u00c1lvarez, candidata a Ministra de la Corte, asegur\u00f3 que no tiene filiaci\u00f3n partidista alguna http:// bit.ly/2r5icjx \u00a0", "url": "/Reforma/status/1202310728864206850", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-04 13:36:30", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/lEs68QSIXD"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}