{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1202720911402688512", "text": "Luego de la comparecencia de las aspirantes a la Corte, el Senado realiza la votaci\u00f3n para elegir a la nueva Ministra que cubrir\u00e1 vacante que dej\u00f3 Eduardo Medina Mora http:// bit.ly/33VDn4C \u00a0", "url": "/Reforma/status/1202720911402688512", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-05 16:46:25", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/k8jL3LIFLI"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}