{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1202046505277968384", "text": "En una opini\u00f3n jur\u00eddica enviada a la @SCJN , magistrados del @TEPJF_informa  consideraron inconstitucional la ley que ampl\u00eda a 5 a\u00f1os Gobierno de Bonilla en BC https:// refor.ma/i0-cahPqY \u00a0", "url": "/Reforma/status/1202046505277968384", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-03 20:06:34", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/dX8nTcRuZ2"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}