{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1202688847018151939", "text": "La titular de la @PGJDF_CDMX @ErnestinaGodoy_  dijo que en el caso de #KarenEsp\u00edndola  no hay delito y que est\u00e1n por cerrar la carpeta por desaparici\u00f3n http:// bit.ly/2RqR4WO \u00a0", "url": "/Reforma/status/1202688847018151939", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-05 14:39:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/e9nVokshrl"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}