{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1202249674909982720", "text": "El Presidente estim\u00f3 que la reuni\u00f3n con la familia LeBar\u00f3n fue fraterna, en un ambiente de respeto y que hablaron como amigos. http:// bit.ly/2DN1wQt \u00a0", "url": "/Reforma/status/1202249674909982720", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-12-04 09:33:53", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/y7zhAe8zUR"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}