{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1202544115067576320", "text": "Esto es lo que opina Cuauht\u00e9moc C\u00e1rdenas sobre el primer a\u00f1o de Gobierno del Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador  http:// bit.ly/2rk3UeG \u00a0", "url": "/Reforma/status/1202544115067576320", "nbr_retweet": 34, "nbr_favorite": 86, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-12-05 05:03:53", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}