{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1202676173987368961", "text": "De esa manera, el pasajero sabr\u00e1 cuando su maleta ya est\u00e9 en el avi\u00f3n, as\u00ed como el momento en que haya sido bajada del mismo y en qu\u00e9 punto recogerlo http:// ow.ly/NUXA30pZofO \u00a0", "url": "/Reforma/status/1202676173987368961", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 44, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-12-05 13:48:39", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/4HXY1U93Mf"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}