{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1202626237568626688", "text": "\u00bfM\u00e9xico podr\u00eda estar ante otro sexenio perdido?\n\nEso es lo que pensamos muchos. Espero que no, apunt\u00f3 Cuauht\u00e9moc C\u00e1rdenas (@c_cardenas_s ) https:// refor.ma/Mx-cahPPw \u00a0", "url": "/Reforma/status/1202626237568626688", "nbr_retweet": 21, "nbr_favorite": 44, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-12-05 10:30:13", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/dC0iQtebKU"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}