{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1202248736669392896", "text": "# PorSiNoLoViste     La rivalidad entre bancadas de @AccionNacional  y @PartidoMorenaMx  en la C\u00e1mara baja no cesa ni en las ceremonias navide\u00f1as de San L\u00e1zaro http:// tinyurl.com/sqb55jo \u00a0", "url": "/Reforma/status/1202248736669392896", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-12-04 09:30:10", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/f91tUQGxgW"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}