{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1202603125049364485", "text": "\u00bfEs Morena la izquierda de M\u00e9xico?\n\nNo lo veo [...] No s\u00e9 d\u00f3nde est\u00e9 Morena desde el punto de vista ideol\u00f3gico, se\u00f1al\u00f3 Cuauht\u00e9moc C\u00e1rdenas (@c_cardenas_s ) https:// refor.ma/Mx-cahPPw \u00a0", "url": "/Reforma/status/1202603125049364485", "nbr_retweet": 19, "nbr_favorite": 58, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-12-05 08:58:22", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/dC0iQtebKU"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}