{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1202793959900270592", "text": "\"Afortunadamente este asunto se resolvi\u00f3. Como Gobierno, como sociedad, debemos estar tranquilos, no fue un tema donde hubo acci\u00f3n delictiva, ella est\u00e1 en su casa y retomar\u00e1 su vida\", apunt\u00f3 la titular de la @PGJDF_CDMX @ErnestinaGodoy_ https:// refor.ma/kz-cahPVJ \u00a0", "url": "/Reforma/status/1202793959900270592", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-05 21:36:41", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/xefKR5U87J"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}