{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1202317736631767040", "text": "\"Vamos a respetar hasta el momento en que est\u00e9 en condiciones de declarar\", se\u00f1al\u00f3 la titular de la PGJ, Ernestina Godoy sobre el caso de #KarenEsp\u00edndola  #TeBuscamosKaren http:// bit.ly/34QrsGD \u00a0", "url": "/Reforma/status/1202317736631767040", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 24, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-04 14:04:21", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/qcewSZHDQL"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}