{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1203727937125699589", "text": "Marko Cort\u00e9s, dirigente nacional del PAN, asegur\u00f3 que 2019 fue un a\u00f1o desperdiciado por el Gobierno del Presidente L\u00f3pez Obrador http:// bit.ly/38d3qrD \u00a0", "url": "/Reforma/status/1203727937125699589", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-08 11:27:59", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/T5YuUDbFIS"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}