{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1203123615027417091", "text": "El Gobierno de M\u00e9xico agradeci\u00f3 a Estados Unidos frenar temporalmente la designaci\u00f3n de c\u00e1rteles mexicanos como terroristas http:// bit.ly/38esOxe \u00a0", "url": "/Reforma/status/1203123615027417091", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-12-06 19:26:37", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/TBCOatOx1E"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}