{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1203829235535765506", "text": "El Ministro brasile\u00f1o de Medio Ambiente reconoci\u00f3 que necesitan refuerzos financieros de otros pa\u00edses para combatir deforestaci\u00f3n en Amazonas http:// bit.ly/2riiZxG \u00a0", "url": "/Reforma/status/1203829235535765506", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-08 18:10:30", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Vb6lFXdssW"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}