{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1204898724792672257", "text": "\"Es impresionante que la prensa le d\u00e9 espacio a una mocosa como \u00e9sa\", dijo ayer el Mandatario Bolsonaro en referencia a Greta Thunberg; hoy, la activista clim\u00e1tica sueca de 16 a\u00f1os fue reconocida por la revista @TIME  como la persona del a\u00f1o  https:// refor.ma/qe-cahQRj \u00a0", "url": "/Reforma/status/1204898724792672257", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 22, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-12-11 17:00:16", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}