{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1204864459174555649", "text": "\"La Fiscal\u00eda estar\u00e1 ajena a la lucha pol\u00edtica. Ser\u00e1 aut\u00f3noma en sus decisiones y actuaciones. Ser\u00e1 independiente de los poderes acostumbrados a comprar la justicia\", dijo @ErnestinaGodoy_  en discurso como Fiscal electa http:// bit.ly/2E6keTe \u00a0", "url": "/Reforma/status/1204864459174555649", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-12-11 14:44:07", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/cbUUBDXibE"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}