{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1204816862032334856", "text": "Ayer martes, Estados Unidos orden\u00f3 la detenci\u00f3n de Gerardo Garc\u00eda Luna, ex titular de SSP en sexenio de Calder\u00f3n por presuntos v\u00ednculos con narcotr\u00e1fico. Estos son los esc\u00e1ndalos en los que se ha visto envuelto a lo largo de su carrera http:// bit.ly/2qJw56L \u00a0", "url": "/Reforma/status/1204816862032334856", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-11 11:34:58", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/as7H4WHCB3"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}