{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1204872269773885440", "text": "El ex Mandatario @FelipeCalderon  afirm\u00f3, este martes, que est\u00e1 dispuesto a explicar y rendir cuentas ante los mexicanos y se manifest\u00f3 a favor de que se aplique todo el peso de la ley en caso de que se demostrara la culpabilidad de Garc\u00eda Luna https:// refor.ma/XW-cahQT5 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1204872269773885440", "nbr_retweet": 55, "nbr_favorite": 211, "nbr_reply": 89, "datetime": "2019-12-11 15:15:09", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/XxRba7ycLV"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}