{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1204776979616149505", "text": "\"Falta que de manera aut\u00f3noma, soberana, decidan, porque es el acuerdo legal. Ayer estuvieron aqu\u00ed representantes de todos los partidos\", dijo el Presidente, quien prev\u00e9 que este mi\u00e9rcoles se env\u00eden las modificaciones al tratado para que sea ratificado http:// ow.ly/oGt930q0Zj9 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1204776979616149505", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-11 08:56:30", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/WmYSr6pYWm"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}