{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1204568887720890369", "text": "El Senado design\u00f3 a Mara G\u00f3mez P\u00e9rez como titular de la Comisi\u00f3n Ejecutiva de Atenci\u00f3n a V\u00edctimas para los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1os http:// bit.ly/35aTKvM \u00a0", "url": "/Reforma/status/1204568887720890369", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-10 19:09:37", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/kf5pCBORXm"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}