{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1204817748616007680", "text": "\"Este asunto del retrato de Emiliano Zapata ha generado pol\u00e9mica, yo estoy pidi\u00e9ndole a la Secretar\u00eda de Cultura que lo atienda\", afirm\u00f3 el titular del Ejecutivo https:// refor.ma/H9-cahQX8 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1204817748616007680", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-12-11 11:38:30", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Zye3CNoH2X"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}