{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1204590366705496064", "text": "\"Gracias a este trabajo se podr\u00e1 avanzar hacia la ratificaci\u00f3n de un acuerdo fortalecido que impulsar\u00e1 la competitividad de nuestros tres pa\u00edses en la regi\u00f3n norteamericana y la regi\u00f3n\", afirm\u00f3 el legislador @RicardoMonrealA https:// refor.ma/Ie-cahQMW \u00a0", "url": "/Reforma/status/1204590366705496064", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-10 20:34:58", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/jgGjpY5PPg"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}