{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1204441940575555584", "text": " Tras ser cuestionado sobre lluvia de amparos que enfrenta la Ley de Extinci\u00f3n, el Mandatario federal dijo que esa legislaci\u00f3n hac\u00eda falta y garantiza la reparaci\u00f3n http:// tinyurl.com/ws9jvzd \u00a0", "url": "/Reforma/status/1204441940575555584", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-12-10 10:45:10", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/yPILB0TBQT"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}