{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1204235219185872896", "text": "Comisi\u00f3n del Congreso aval\u00f3 la idoneidad del nombramiento de @ErnestinaGodoy_  como Fiscal General de CDMX; falta aprobaci\u00f3n del Pleno https:// refor.ma/Cr-cahQDg \u00a0", "url": "/Reforma/status/1204235219185872896", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-12-09 21:03:44", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/JGPRJsJfbU"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}