{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1204420633439952896", "text": "La titular de la @SEGOB_mx  viaj\u00f3 al pa\u00eds sudamericano en representaci\u00f3n del Mandatario @lopezobrador_  para asistir a la toma de protesta del Presidente de Argentina, Alberto Fern\u00e1ndez http:// ow.ly/MsqY30q0DYw \u00a0", "url": "/Reforma/status/1204420633439952896", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 21, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-12-10 09:20:30", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Mr3bD8vcJV"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}