{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1204787244546109440", "text": "Luego de las imputaciones que pesan sobre su ex Secretario de Seguridad P\u00fablica, Genaro Garc\u00eda Luna, @FelipeCalderon  afirm\u00f3 que est\u00e1 dispuesto a explicar y rendir cuentas ante los mexicanos http:// ow.ly/HAzX30q1031 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1204787244546109440", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 22, "nbr_reply": 10, "datetime": "2019-12-11 09:37:17", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/qm2vjBbQNn"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}