{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1204105968675622912", "text": "\"Ya est\u00e1n los tiempos encima, yo de manera muy respetuosa le solicitar\u00eda a la se\u00f1ora Pelosi que se decida sobre este tema, ya nosotros hemos cumplido cabalmente y consideramos que es un buen acuerdo para nuestras naciones\", apunt\u00f3 el Jefe del Ejecutivo https:// refor.ma/M5-cahQyd \u00a0", "url": "/Reforma/status/1204105968675622912", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-09 12:30:08", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/txpNzh0gPo"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}