{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1204075796970770432", "text": "La tecnolog\u00eda forma parte del levantamiento y operaci\u00f3n del edificio en Pac\u00edfico 223, en @Alcaldia_Coy , cuyos habitantes volver\u00e1n a ocuparlo a mediados del pr\u00f3ximo a\u00f1o http:// ow.ly/1qyW30q0joV \u00a0", "url": "/Reforma/status/1204075796970770432", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-09 10:30:15", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/EISw2VOmDl"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}