{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1204503215460499457", "text": "El Congreso de la Ciudad de M\u00e9xico aprob\u00f3 y rindi\u00f3 protesta a Ernestina Godoy como Fiscal General de Justicia http:// bit.ly/35bx8uW \u00a0", "url": "/Reforma/status/1204503215460499457", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-10 14:48:39", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/HKp7ZFSjJB"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}