{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1205496420729573382", "text": "El Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador inform\u00f3 que el Fiscal General, Alejandro Gertz Manero, se reunir\u00e1 este viernes con padres de las v\u00edctimas del caso ABC para informarles sobre avances en la investigaci\u00f3n. http:// bit.ly/2qO1YLj \u00a0", "url": "/Reforma/status/1205496420729573382", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-12-13 08:35:18", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/jOmkp41T7u"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}