{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1205906470929420288", "text": "Claudia Sheinbaum se reuni\u00f3 con Javier Bardem, quien filmar\u00e1 una serie en la Ciudad de M\u00e9xico. http:// bit.ly/2YKBFlU \u00a0", "url": "/Reforma/status/1205906470929420288", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-12-14 11:44:41", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/FIraj2l7tL"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}