{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1205243886718869504", "text": ".@MFBeltrones  reconoci\u00f3 que solicit\u00f3 amparo, el cual fue sobrese\u00eddo, ante posibilidad que se le fabricara una acusaci\u00f3n 'a modo'  https:// refor.ma/II-cahRfd \u00a0", "url": "/Reforma/status/1205243886718869504", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 19, "nbr_reply": 12, "datetime": "2019-12-12 15:51:49", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}