{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1205641203301134336", "text": "Alumnos del ITAM se manifestaron en sus instalaciones y convocaron a un paro en demanda de atenci\u00f3n psicol\u00f3gica tras muerte de compa\u00f1era. https:// refor.ma/nl-cahRtn \u00a0", "url": "/Reforma/status/1205641203301134336", "nbr_retweet": 21, "nbr_favorite": 64, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-12-13 18:10:37", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/CFSumOcYlm"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}