{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1206886697818107905", "text": "Es un grave problema, si se considera que la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud ha declarado a la depresi\u00f3n como la principal causa de a\u00f1os perdidos con calidad de vida, incluso por encima de los trastornos cardiovasculares. http:// bit.ly/2PrERjg \u00a0", "url": "/Reforma/status/1206886697818107905", "nbr_retweet": 40, "nbr_favorite": 62, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-17 04:39:46", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/dUN4RrnH07"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}