{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1206690520354971653", "text": "Concamin rechaz\u00f3 presencia de agregados laborales de EU, y reconoci\u00f3 que desconoc\u00eda texto de negociaciones correspondiente al tema laboral. http:// bit.ly/2RXPMCV \u00a0", "url": "/Reforma/status/1206690520354971653", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-16 15:40:13", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/RkMhxKpeCE"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}