{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1206614281195794432", "text": " El Canciller @m_ebrard  dijo que EU debi\u00f3 haber preguntado a M\u00e9xico sobre agregados diplom\u00e1ticos que se plantea supervisen la reforma laboral http:// tinyurl.com/wz2rp3b \u00a0", "url": "/Reforma/status/1206614281195794432", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-12-16 10:37:17", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/sivvNADO3G"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}