{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1206282006646136834", "text": "# Lo\u00daltimo  @RicardoMonrealA  dijo que es inaceptable que proyecto de ley de EU incluya designaci\u00f3n de cinco agregados laborales en M\u00e9xico, pues es 'mecanismo adicional' a T-MEC. pic.twitter.com/K0tD7welPF", "url": "/Reforma/status/1206282006646136834", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-12-15 12:36:56", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}