{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1207744005276127234", "text": "El Presidente L\u00f3pez Obrador convoc\u00f3 a su Gabinete legal y ampliado a una reuni\u00f3n de evaluaci\u00f3n de cierre del a\u00f1o en Palacio Nacional http:// bit.ly/2EyPs5w \u00a0", "url": "/Reforma/status/1207744005276127234", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-19 13:26:24", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/jfTmtA7pkE"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}