{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1207306154289840129", "text": "\"Se conoci\u00f3 de una transferencia a una cuenta particular, de la familia, de un recurso que surgi\u00f3 de Gobernaci\u00f3n y, al parecer, se transfiri\u00f3 una parte a una cuenta personal de un familiar de Garc\u00eda Luna\", coment\u00f3 el Presidente http:// ow.ly/s41U30q31HW \u00a0", "url": "/Reforma/status/1207306154289840129", "nbr_retweet": 16, "nbr_favorite": 28, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-12-18 08:26:32", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/nBtKmPNdMH"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}