{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1207485845403512832", "text": "Detenci\u00f3n de Juan Carlos Garc\u00eda, sospechoso del feminicidio de su ex pareja Abril podr\u00eda llevarse a cabo esta semana, seg\u00fan fuentes de PGJ. https:// refor.ma/8x-cahSdE \u00a0", "url": "/Reforma/status/1207485845403512832", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 21, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-18 20:20:34", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/AwJJpvADGP"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}