{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1207343748201533442", "text": "El Jefe del Ejecutivo cuestion\u00f3 que ahora Estados Unidos est\u00e9 acusando al ex Secretario de Seguridad, quien, al terminar el sexenio de Felipe Calder\u00f3n se fue a vivir a ese pa\u00eds e incluso compr\u00f3 propiedades https:// refor.ma/2K-cahSbO \u00a0", "url": "/Reforma/status/1207343748201533442", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-18 10:55:55", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/0MAmrRQ7bn"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}