{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1208837407975579648", "text": "Desde ayer y esta madrugada, el Nevado de Colima registr\u00f3 tres cent\u00edmetros de nieve en la zona m\u00e1s alta de la monta\u00f1a y con r\u00e1pido deshielo http:// bit.ly/36ZONq3 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1208837407975579648", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-22 13:51:11", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/5ZnRZn27jS"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}