{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1208372417262952448", "text": "El papa Francisco defendi\u00f3 este s\u00e1bado la implementaci\u00f3n de sus reformas y abog\u00f3 por la necesidad de cambiar de mentalidad pastoral al tiempo que alert\u00f3 de los peligros que conlleva la 'rigidez'. http:// bit.ly/2Mh6jOM \u00a0", "url": "/Reforma/status/1208372417262952448", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 48, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-21 07:03:29", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/aS95VHxk5O"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}