{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1209655527615188992", "text": "En la v\u00edspera de Navidad, el Presidente AMLO llam\u00f3 a la solidarizarse con aquellos que sufren, como enfermos y pobres, y record\u00f3 el nacimiento de Jesucristo http:// bit.ly/35Vt2HU \u00a0", "url": "/Reforma/status/1209655527615188992", "nbr_retweet": 19, "nbr_favorite": 90, "nbr_reply": 70, "datetime": "2019-12-24 20:02:06", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/EFa6RBrRrQ"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}