{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1209470376981520385", "text": "AMLO pidi\u00f3 que la Navidad sea una d\u00eda de reconciliaci\u00f3n y de fraternidad con la poblaci\u00f3n m\u00e1s vulnerable del Pa\u00eds, la cual sufre.  http:// bit.ly/2Msakjn \u00a0", "url": "/Reforma/status/1209470376981520385", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 42, "nbr_reply": 36, "datetime": "2019-12-24 07:46:23", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}