{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1209643293807648770", "text": "El Papa Francisco ofreci\u00f3 una misa en la Bas\u00edlica de San Pedro, donde afirm\u00f3 que Dios ama incluso 'a los peores de nosotros'. http:// bit.ly/2QkWfpf \u00a0", "url": "/Reforma/status/1209643293807648770", "nbr_retweet": 14, "nbr_favorite": 93, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-12-24 19:13:29", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/t77QRis0Zj"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}