{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1209670180667830278", "text": "Algunos s\u00edntomas de este transtorno, asociado a la disminuci\u00f3n de la luz solar durante el invierno o los cambios de estaci\u00f3n y clima, son: cansancio sin causa aparente, apat\u00eda, desgano, p\u00e9rdida de energ\u00eda y pensamientos negativos https:// refor.ma/L0-cahSSW \u00a0", "url": "/Reforma/status/1209670180667830278", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 32, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-24 21:00:20", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/n264BO2zXo"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}