{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1209292315388530688", "text": "Los capos extraditados pertenecen a C\u00e1rteles de Sinaloa, a los Beltr\u00e1n Leyva, los Arellano F\u00e9lix y la organizaci\u00f3n delictiva de Los Zetas http:// bit.ly/2ZgLQ1R \u00a0", "url": "/Reforma/status/1209292315388530688", "nbr_retweet": 16, "nbr_favorite": 54, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-23 19:58:50", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/66XVgZBYVy"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}