{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1210957622796529665", "text": "La bancada de Morena en la C\u00e1mara de Diputados respald\u00f3 la decisi\u00f3n del Gobierno federal de denunciar a Bolivia ante la Corte Internacional de Justicia por el permanente acoso a la Embajada mexicana en ese Pa\u00eds http:// bit.ly/2t7nhZ8 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1210957622796529665", "nbr_retweet": 15, "nbr_favorite": 72, "nbr_reply": 46, "datetime": "2019-12-28 10:16:10", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/xQp2IkB4MO"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}