{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1211752717053497354", "text": "(16) En una misiva, este fin de semana, la Canciller\u00eda de M\u00e9xico asegur\u00f3 que cualquier grabaci\u00f3n, vigilancia u operativo como el que se est\u00e1 realizando viola la Convenci\u00f3n de Viena sobre Relaciones Diplom\u00e1ticas a la que ambos pa\u00edses se suscribieron https:// refor.ma/iw-cahTBZ \u00a0", "url": "/Reforma/status/1211752717053497354", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-30 14:55:35", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/6StW2Yb6i2"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}