{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1211758783975870464", "text": "# PorSiNoLoLe\u00edste  En la editorial del semanario \"Desde la fe\", la Arquidi\u00f3cesis Primada de M\u00e9xico ponder\u00f3 la responsabilidad que tiene cada ciudadano sobre la responsabilidad de las autoridades https:// refor.ma/HB-cahTG7 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1211758783975870464", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-30 15:19:42", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/mmuMJYJDtR"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}