{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1211385200971788289", "text": "Un juez extendi\u00f3 la prisi\u00f3n preventiva al futbolista, inicialmente de 6 meses y que venc\u00eda el s\u00e1bado pasado, al considerar que todav\u00eda existe el riesgo que Maleck evada el proceso que sigue en curso http:// ow.ly/Rm6z30q5uF4 \u00a0", "url": "/Reforma/status/1211385200971788289", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-29 14:35:13", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/haT5TenNQm"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}