{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1211667046347530243", "text": "\"Los vecinos que somos ciclistas estamos muy contentos que se haya hecho tan r\u00e1pido, pero s\u00ed nos gustar\u00eda que hubiera vigilancia para que se implemente\", dijo una residente de calle que pasa por la ciclov\u00eda de Antonio Caso http:// ow.ly/JElL30q5ClU \u00a0", "url": "/Reforma/status/1211667046347530243", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-30 09:15:10", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/2F5UbMwDwR"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}