{"usernameTweet": "Reforma", "ID": "1211434593909379073", "text": "Autoridades federales reabrieron esta tarde la carretera Janos-Agua Prieta en ambos sentidos, donde permanec\u00edan varados m\u00e1s de 200 veh\u00edculos http:// bit.ly/39qkmLB \u00a0", "url": "/Reforma/status/1211434593909379073", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 27, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-29 17:51:29", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/YDEq2tywTg"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "27708897"}