{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1064895564591104000", "text": "Dijo que no estar\u00eda en el DIF, pero @BeatrizGMuller  estar\u00e1 haciendo m\u00e1s algo a modo: Sara Sefchovich en #SinAnestesia  @universal881", "url": "/CarlosLoret/status/1064895564591104000", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 34, "nbr_reply": 3, "datetime": "2018-11-20 08:57:42", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}