{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1070327937713532928", "text": "Fue un acuerdo importante porque la seguridad es nuestra responsabilidad, solo dejamos en claro cu\u00e1les eran las funciones del s\u00faper delegado, fue un tema de consenso, lo que demandamos fue un apoyo rec\u00edproco del gobierno federal : @alitomorenoc  #SinAnestesia", "url": "/CarlosLoret/status/1070327937713532928", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 72, "nbr_reply": 6, "datetime": "2018-12-05 08:44:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}