{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1092516230597169153", "text": "En #As\u00edLasCosasConLoret  @antoniomarvel  explica qu\u00e9 pas\u00f3 con el comunicado de la @cultura_mx  en donde se confunde la conmemoraci\u00f3n del 5 de febrero con el 5 de Mayo. @WRADIOMexico", "url": "/CarlosLoret/status/1092516230597169153", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 32, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-02-04 14:12:22", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}