{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1093705046523551744", "text": "Declaran receso en la sesi\u00f3n extraordinaria del Congreso para votar los juicios pol\u00edticos contra el Fiscal Jorge Winckler. Continuar\u00e1 ma\u00f1ana. V\u00eda @aaguirre_g", "url": "/CarlosLoret/status/1093705046523551744", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 102, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-02-07 20:56:17", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}