{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1101134746040614913", "text": "El subsecretario de @SCT_mx , Carlos Mor\u00e1n dice que se reserv\u00f3 como parte de un patr\u00f3n convencional de la Direcci\u00f3n Aeron\u00e1utica Civil. Ahora lee la transcripci\u00f3n del audio. V\u00eda @chiojardinezh  @WRADIOMexico pic.twitter.com/92cQyFP93G", "url": "/CarlosLoret/status/1101134746040614913", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 33, "nbr_reply": 13, "datetime": "2019-02-28 08:59:16", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}