{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1102904642063814657", "text": "Por qu\u00e9 la refiner\u00eda en #DosBocas  no va a jalar y qu\u00e9 hacer ante eso. #MiColumna  de hoy: https://www. eluniversal.com.mx/columna/carlos -loret-de-mola/nacion/por-que-la-refineria-en-dos-bocas-no-va-jalar-y-que-hacer-ante \u00a0 \u2026", "url": "/CarlosLoret/status/1102904642063814657", "nbr_retweet": 306, "nbr_favorite": 477, "nbr_reply": 89, "datetime": "2019-03-05 06:12:12", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/rheMHBF5Cr"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}