{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1103878134749790208", "text": "Confirma la Fiscal\u00eda General  de Chiapas la muerte  de 25 migrantes centroamericanos que viajaban en un cami\u00f3n que se accident\u00f3 en la carretera Ixtapa -Soyal\u00f3. @Chechetc  @WRADIOMexico", "url": "/CarlosLoret/status/1103878134749790208", "nbr_retweet": 45, "nbr_favorite": 144, "nbr_reply": 18, "datetime": "2019-03-07 22:40:31", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}