{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1105185907517186049", "text": "A\u00fan no me queda claro c\u00f3mo vamos a crecer econ\u00f3micamente,  pero no es f\u00e1cil la transici\u00f3n y no es algo que se logre de un mes para otro: @HernanGomezB  en #As\u00edLasCosasConLoret  @WRADIOMexico", "url": "/CarlosLoret/status/1105185907517186049", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 79, "nbr_reply": 20, "datetime": "2019-03-11 13:17:08", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}