{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1107969180714835968", "text": "Por qu\u00e9 el gabinete le tiene p\u00e1nico a la ma\u00f1anera.  #MiColumna  de hoy: https://www. eluniversal.com.mx/columna/carlos -loret-de-mola/nacion/por-que-el-gabinete-le-tiene-panico-la-mananera \u00a0 \u2026", "url": "/CarlosLoret/status/1107969180714835968", "nbr_retweet": 82, "nbr_favorite": 186, "nbr_reply": 59, "datetime": "2019-03-19 05:36:52", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/XZs6uzU0wB"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}