{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1112803301257609218", "text": "El presidente no est\u00e1 en campa\u00f1a, \u00e9l no se va a meter : @MBarbosaMX  en #As\u00edLasCosasConLoret  @WRADIOMexico", "url": "/CarlosLoret/status/1112803301257609218", "nbr_retweet": 36, "nbr_favorite": 225, "nbr_reply": 82, "datetime": "2019-04-01 13:45:56", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}