{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1115332922486267905", "text": "En #As\u00edLasCosasConLoret   @WRADIOMexico  @_Maruan , hablamos de la decisi\u00f3n de @realDonaldTrump  de poner en la lista de terroristas al ej\u00e9rcito de Ir\u00e1n.  http:// WRadio.com.mx \u00a0", "url": "/CarlosLoret/status/1115332922486267905", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 16, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-04-08 14:17:45", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}