{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1124358932913197056", "text": "El ministro de exteriores de Espa\u00f1a dijo que su gobierno no va permitir que su Embajada se vuelva centro de activismo pol\u00edtico. Por ello limitar\u00e1n  actividades de Leopoldo L\u00f3pez. #Venezuela  #AsiLasCosasConLoret   de 1 a 3 en @WRADIOMexico", "url": "/CarlosLoret/status/1124358932913197056", "nbr_retweet": 12, "nbr_favorite": 109, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-05-03 12:03:53", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}