{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1129460533822939138", "text": "En #As\u00edLasCosasConLoret  @WRADIOMexico  @IsraelZamora_  a quien se le atribuye la gesti\u00f3n para evento de la iglesia evang\u00e9lica de la Luz del Mundo. http:// WRadio.com.mx \u00a0", "url": "/CarlosLoret/status/1129460533822939138", "nbr_retweet": 39, "nbr_favorite": 104, "nbr_reply": 53, "datetime": "2019-05-17 13:55:50", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/igYfVCBuNT"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}