{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1129087940129382402", "text": " Informa @SEP_mx  que Ma\u00f1ana viernes 17 de mayo  no habr\u00e1 clases en escuelas p\u00fablicas y privadas en el Valle de M\u00e9xico. A\u00fan no mejora la calidad del aire. #As\u00edLasCosasConLoret  @WRADIOMexico", "url": "/CarlosLoret/status/1129087940129382402", "nbr_retweet": 108, "nbr_favorite": 253, "nbr_reply": 13, "datetime": "2019-05-16 13:15:17", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}