{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1136251286360383489", "text": "\u201cEntendemos que es una investigaci\u00f3n pero nuestro l\u00edder es congruente con lo que dice y hace\u201d: Silem Garc\u00eda, Vocero de la Luz del Mundo. Hablamos de la detenci\u00f3n de su l\u00edder #Naas\u00f3nJoaqu\u00ednGarc\u00eda  #DespiertaConLoret  @NTelevisa_com", "url": "/CarlosLoret/status/1136251286360383489", "nbr_retweet": 25, "nbr_favorite": 80, "nbr_reply": 9, "datetime": "2019-06-05 07:39:51", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}