{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1138965556680433665", "text": "Hay varias omisiones graves, por eso a\u00fan no quieren avalar #SantaLuc\u00eda . No quieren dar esa autorizaci\u00f3n, pero tienen miedo de decirlo en p\u00fablico. #MiColumna  de hoy en \u2066@El_Universal_Mx \u2069 \u2066@Univ_Opinion \u2069 https://www. eluniversal.com.mx/columna/carlos -loret-de-mola/nacion/rebelion-en-semarnat-no-quieren-dar-luz-verde-santa-lucia-pero \u00a0 \u2026", "url": "/CarlosLoret/status/1138965556680433665", "nbr_retweet": 1121, "nbr_favorite": 2132, "nbr_reply": 105, "datetime": "2019-06-12 19:25:24", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/HZMx5wYGYz"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}