{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1139635784158535681", "text": "Francisco Gardu\u00f1o ser\u00e1 el nuevo jefe del Instituto Nacional de Migraci\u00f3n @INAMI_mx", "url": "/CarlosLoret/status/1139635784158535681", "nbr_retweet": 12, "nbr_favorite": 39, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-06-14 15:48:39", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}