{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1141058425578807303", "text": "En #As\u00edLasCosasConLoret  @WRADIOMexico  el Coordinador de los Senadores de Morena, @RicardoMonrealA  hablamos de la petici\u00f3n del presidente sobre la revocaci\u00f3n de mandato.  http:// WRadio.com.mx \u00a0", "url": "/CarlosLoret/status/1141058425578807303", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-06-18 14:01:43", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}