{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1141660018032488449", "text": "Este art\u00edculo de opini\u00f3n, no contiene ninguna opini\u00f3n. https://www. eluniversal.com.mx/columna/carlos -loret-de-mola/nacion/este-articulo-de-opinion-no-contiene-ninguna-opinion-iii \u00a0 \u2026", "url": "/CarlosLoret/status/1141660018032488449", "nbr_retweet": 76, "nbr_favorite": 186, "nbr_reply": 18, "datetime": "2019-06-20 05:52:13", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/wTZl5YZJ7n"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}