{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1144599693688786946", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 Francisco Gardu\u00f1o no fue a la C\u00e1mara de Diputados? \u201cEs que anda ocupad\u00edsimo, es que Gardu\u00f1o s\u00ed est\u00e1 trabajando, (no que los diputados no) pero hay quienes est\u00e1n solo en la politiquer\u00eda. Gardu\u00f1o est\u00e1 aplicado a fondo\u201d : @lopezobrador_  @WRADIOMexico  @chiojardinezh", "url": "/CarlosLoret/status/1144599693688786946", "nbr_retweet": 64, "nbr_favorite": 234, "nbr_reply": 36, "datetime": "2019-06-28 08:33:27", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}