{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1168992309503037442", "text": "As\u00ed las protestas de encapuchados en Rector\u00eda de la @UNAM_MX  #OctavioGarc\u00eda  @WRADIOMexico pic.twitter.com/u0xYMxCzxM", "url": "/CarlosLoret/status/1168992309503037442", "nbr_retweet": 313, "nbr_favorite": 711, "nbr_reply": 184, "datetime": "2019-09-03 16:01:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}