{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1185197171160821760", "text": "No hubo detenci\u00f3n formal de Ovidio Guzm\u00e1n. #As\u00edLasCosas", "url": "/CarlosLoret/status/1185197171160821760", "nbr_retweet": 153, "nbr_favorite": 801, "nbr_reply": 95, "datetime": "2019-10-18 09:13:20", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}