{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1192178329236971520", "text": "En la mesa de #As\u00edLasCosasConLoret  @AlfredoLecona , defensor de derechos humanos y Sa\u00fal Casta\u00f1\u00f3n, Consejero Nacional de Morena. @WRADIOMexico pic.twitter.com/0WtsyVNxQn", "url": "/CarlosLoret/status/1192178329236971520", "nbr_retweet": 33, "nbr_favorite": 146, "nbr_reply": 21, "datetime": "2019-11-06 14:33:57", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}