{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1193997118618378251", "text": " #M\u00e9xico  dar\u00e1 asilo pol\u00edtico a @evoespueblo , informa el Canciller, @m_ebrard . #AsiLasCosasConLoret  @WRADIOMexico", "url": "/CarlosLoret/status/1193997118618378251", "nbr_retweet": 312, "nbr_favorite": 639, "nbr_reply": 328, "datetime": "2019-11-11 15:01:11", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}