{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1197113837566267393", "text": "Un grupo \u00e9lite del Ej\u00e9rcito est\u00e1 enojado. #MiColumna  @Univ_Opinion  en @El_Universal_Mx https://www. eluniversal.com.mx/opinion/carlos -loret-de-mola/un-grupo-elite-del-ejercito-esta-enojado \u00a0 \u2026", "url": "/CarlosLoret/status/1197113837566267393", "nbr_retweet": 2675, "nbr_favorite": 5860, "nbr_reply": 917, "datetime": "2019-11-20 05:25:54", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/WwNZ32ClcB"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}