{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1197149910635831296", "text": "Ayer en un acto en Palacio Nacional se confirm\u00f3 lo que le adelant\u00e9 hace ocho meses. Hoy es nota de primera plana. Aqu\u00ed les dejo la columna de hace 8 meses:  https://www. eluniversal.com.mx/columna/carlos -loret-de-mola/nacion/el-senor-marin-y-la-conexion-singapur \u00a0 \u2026 pic.twitter.com/RyEpBqU7ls", "url": "/CarlosLoret/status/1197149910635831296", "nbr_retweet": 278, "nbr_favorite": 777, "nbr_reply": 68, "datetime": "2019-11-20 07:49:15", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}