{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1201191546818711552", "text": "Habla Vargas Llosa del A\u00f1o 1 de @lopezobrador_  : \u201clo veo con franca preocupaci\u00f3n. M\u00e9xico debe defender la l\u00ednea democr\u00e1tica, no retroceder a formas populistas\u201d. Lo acabo de entrevistar en exclusiva para @WRADIOMexico  Ma\u00f1ana a la 1pm la entrevista completa @FILGuadalajara", "url": "/CarlosLoret/status/1201191546818711552", "nbr_retweet": 560, "nbr_favorite": 1792, "nbr_reply": 84, "datetime": "2019-12-01 11:29:16", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}