{"usernameTweet": "CarlosLoret", "ID": "1202201600292524032", "text": "S\u00f3lo hay una voz v\u00e1lida, la del gobierno. Y como en este gobierno hay un solo vocero, la \u00fanica voz es la suya. #MiColumna  @Univ_Opinion  de @El_Universal_Mx https://www. eluniversal.com.mx/opinion/carlos -loret-de-mola/monologo \u00a0 \u2026", "url": "/CarlosLoret/status/1202201600292524032", "nbr_retweet": 1337, "nbr_favorite": 3377, "nbr_reply": 309, "datetime": "2019-12-04 06:22:51", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/s9H6j2Lktu"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "68844197"}