{"usernameTweet": "RicardoMonrealA", "ID": "1047207166887833600", "text": "Este d\u00eda acompa\u00f1\u00e9 a Andr\u00e9s Manuel @lopezobrador_  , quien por primera vez en la historia nacional, como presidente electo, encabez\u00f3 una ceremonia c\u00edvica en memoria de los hechos ocurridos el #2deOctubre  de 1968. pic.twitter.com/bGWRh4UtVZ", "url": "/RicardoMonrealA/status/1047207166887833600", "nbr_retweet": 80, "nbr_favorite": 183, "nbr_reply": 37, "datetime": "2018-10-02 14:30:19", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "219358055"}