{"usernameTweet": "RicardoMonrealA", "ID": "1086270764746190848", "text": "# EnVivo  hablar\u00e9 sobre el periodo extraordinario para la elecci\u00f3n del titular de la #FGR  en el @senadomexicano , con @AristeguiOnline  v\u00eda @RadioCentro977. Por el 97.7 FM o sigue esta liga:  https:// bit.ly/2ARhhES \u00a0", "url": "/RicardoMonrealA/status/1086270764746190848", "nbr_retweet": 78, "nbr_favorite": 195, "nbr_reply": 36, "datetime": "2019-01-18 08:35:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "219358055"}