{"usernameTweet": "RicardoMonrealA", "ID": "1144729848331558917", "text": "Con gran satisfacci\u00f3n acompa\u00f1\u00e9 a las alumnas y los alumnos egresados del Primer Diplomado en Comunicaci\u00f3n Social Parlamentaria, un ejercicio de colaboraci\u00f3n entre el Senado de la Rep\u00fablica y la @FES_ACATLAN  @UNAM_MX . La capacitaci\u00f3n es fundamental para sacar adelante a #M\u00e9xico . pic.twitter.com/ZnGKscvAjj", "url": "/RicardoMonrealA/status/1144729848331558917", "nbr_retweet": 24, "nbr_favorite": 62, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-06-28 17:10:38", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "219358055"}