{"usernameTweet": "RicardoMonrealA", "ID": "1176226229864656896", "text": "# EnVivo  En las pr\u00f3ximas semanas, en el Congreso de la Uni\u00f3n discutiremos el Paquete Econ\u00f3mico 2020. Te comparto los detalles: https://www. pscp.tv/w/cFkdKTE3NzMw NTd8MU9kSnJMbkVydnlLWCs3jTJgHONnj07Rci_RBRzQXukOX8Uugl5YM7EuhLyu \u00a0 \u2026", "url": "/RicardoMonrealA/status/1176226229864656896", "nbr_retweet": 33, "nbr_favorite": 56, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-09-23 15:06:01", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "219358055"}