{"usernameTweet": "RicardoMonrealA", "ID": "1181391824369393664", "text": "Convers\u00e9 con @JoseCardenas1  sobre la reciente renuncia del ministro Eduardo Medina Mora, quien expres\u00f3 que no desea asistir al @senadomexicano . El d\u00eda de ma\u00f1ana se discutir\u00e1 en la C\u00e1mara Alta la aceptaci\u00f3n de esta renuncia, como se\u00f1ala la Constituci\u00f3n. https:// youtu.be/JjSv9C-2VnY \u00a0", "url": "/RicardoMonrealA/status/1181391824369393664", "nbr_retweet": 32, "nbr_favorite": 94, "nbr_reply": 13, "datetime": "2019-10-07 21:12:14", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/p7pogYj7VH"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "219358055"}