{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1201675895574056965", "text": "\u00bfSe har\u00e1 justicia? Vinculan a proceso a #LordCaf\u00e9  por da\u00f1os contra objetos y la dignidad de una persona  https:// mile.io/2OJk9ev \u00a0 pic.twitter.com/JPrVYZFnYt", "url": "/Milenio/status/1201675895574056965", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 69, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-02 19:33:54", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}