{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1201855274031763457", "text": "# Trascendi\u00f3  que la FIL de Guadalajara tambi\u00e9n tuvo espacio para temas de inter\u00e9s nacional m\u00e1s all\u00e1 del literario  https:// mile.io/2DIEoTg \u00a0 pic.twitter.com/CSGySeMxEM", "url": "/Milenio/status/1201855274031763457", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-03 07:26:41", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}