{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1201863658675961856", "text": "\u00bfSe har\u00e1 justicia? Vinculan a proceso a #LordCaf\u00e9  por da\u00f1os contra objetos y la dignidad de una persona  http:// mile.io/2OJk9ev \u00a0 pic.twitter.com/5NIl8MXD8V", "url": "/Milenio/status/1201863658675961856", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 27, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-03 08:00:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}