{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1202418312598056960", "text": "Guti\u00e9rrez M\u00fcller lamenta ausencia de oposici\u00f3n en firma de convenio  https:// mile.io/367e1ma \u00a0 pic.twitter.com/PtfK9FEW9m", "url": "/Milenio/status/1202418312598056960", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-04 20:44:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}