{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1203138705457864704", "text": "# \u00daLTIMAHORA  | Evo Morales parti\u00f3 de M\u00e9xico a Cuba, en lo que asegur\u00f3 se trata de \u201cun viaje temporal\u201d, informa la canciller\u00eda\n\n https:// mile.io/33T4mxL \u00a0 pic.twitter.com/JcbEEHbsSc", "url": "/Milenio/status/1203138705457864704", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 10, "datetime": "2019-12-06 20:26:35", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}