{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1203707122971791360", "text": "\u201cLa hipocres\u00eda no es rasgo exclusivo de los conservadores, naturalmente y ah\u00ed los tuvimos, a los izquierdosos que tanto denuncian los excesos de los fif\u00eds, alegremente apoltronados en las gradas de la F1\u201d\n\nLee la columna de Rom\u00e1n Revueltas Retes  http:// mile.io/2Pwb482 \u00a0 pic.twitter.com/Z7zLZU8AJ8", "url": "/Milenio/status/1203707122971791360", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-08 10:05:16", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}