{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1203050554949341186", "text": " \"Francisco Gardu\u00f1o, titular del Instituto Nacional de Migraci\u00f3n, dijo que a los migrantes se les deportar\u00e1 \u201cas\u00ed sean de Marte\u201d. Dicho y hecho, al menos en el caso de quienes no tienen un alto perfil internacional\", la columna de @esteban_is   http:// mile.io/38axFzk \u00a0 pic.twitter.com/9nJf0IO9n8", "url": "/Milenio/status/1203050554949341186", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-06 14:36:18", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}