{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1203087116101652481", "text": "Ex ministro de Econom\u00eda de Evo viaja a #M\u00e9xico  para recibir asilo pol\u00edtico  https:// mile.io/33XFYeH \u00a0 pic.twitter.com/GJE227rrCJ", "url": "/Milenio/status/1203087116101652481", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-12-06 17:01:35", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}