{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1203054756639305728", "text": " #InterrogatorioMILENIO  | Desde la #FIL2019 , el fot\u00f3grafo @Santiago_Arau  nos confes\u00f3 cu\u00e1l es su miedo irracional y se someti\u00f3 a otras preguntas no tan c\u00f3modas... pic.twitter.com/44OBmM8C5W", "url": "/Milenio/status/1203054756639305728", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-06 14:53:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}