{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1204400223545692160", "text": "\u201cPor si las dudas, el \u00f3rgano jurisdiccional reserv\u00f3 un sal\u00f3n con capacidad para 50 personas en el Palacio de San L\u00e1zaro a partir de las 9 de la ma\u00f1ana\u201d:  http:// mile.io/2t6tVyZ \u00a0 pic.twitter.com/jlF82quJje", "url": "/Milenio/status/1204400223545692160", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-10 07:59:24", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}