{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1204143178212708352", "text": " Habr\u00e1 quien se aproveche de la divisi\u00f3n entre 'chairos' y 'fif\u00eds', pero al resto de los mexicanos nos aleja en el momento en que m\u00e1s deber\u00edamos unir fuerzas \n\n@marianabenitezt  analiza el primer a\u00f1o de gobierno de #AMLO  \n\n#SinReservas pic.twitter.com/buGvxs61Xf", "url": "/Milenio/status/1204143178212708352", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-09 14:58:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}