{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1204376491892584448", "text": " \"Veremos qu\u00e9 determina la SRE sobre este lastimoso episodio. Sin embargo, sea cual sea el motivo de su proceder, precariedad en su salud o pretensi\u00f3n de hurto, est\u00e1 inhabilitado para representar a nuestro pa\u00eds en el mundo\", la columna de @elisaalanis   http:// mile.io/2rljE1j \u00a0 pic.twitter.com/md0u8IKWU6", "url": "/Milenio/status/1204376491892584448", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-10 06:25:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}