{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1204762523397959680", "text": "# APuertaCerrada  |  La detenci\u00f3n de Genaro Garc\u00eda Luna trastoca una amplia red de v\u00ednculos durante dos sexenios en la esfera pol\u00edtica \n\nLee y escucha la columna de @GomezZalce   https:// mile.io/2PNnFDZ \u00a0 pic.twitter.com/IizZozpQXg", "url": "/Milenio/status/1204762523397959680", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-11 07:59:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}