{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1204409935871848448", "text": " Habr\u00e1 quien se aproveche de la divisi\u00f3n entre 'chairos' y 'fif\u00eds', pero al resto de los mexicanos nos aleja en el momento en que m\u00e1s deber\u00edamos unir fuerzas \n\n@marianabenitezt  analiza el primer a\u00f1o de gobierno de #AMLO  \n\n#SinReservas pic.twitter.com/TgnZNQN2Z5", "url": "/Milenio/status/1204409935871848448", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-10 08:38:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}