{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1204911239144493057", "text": "Econom\u00eda lamenta par\u00e1lisis del \u00f3rgano de apelaci\u00f3n de la #OMC   https:// mile.io/348pSPb \u00a0 pic.twitter.com/dmR9Ap4ldg", "url": "/Milenio/status/1204911239144493057", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-11 17:50:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}