{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1205559176656801793", "text": "# Contexto  | Ahora con la detenci\u00f3n de Garc\u00eda Luna debe quedar claro que la carrera pol\u00edtica del Felipe Calder\u00f3n merece concluir, lee y escucha   la columna de @esteban_is   https:// mile.io/2YKZWbg \u00a0 pic.twitter.com/YjgTsR5oSb", "url": "/Milenio/status/1205559176656801793", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 12, "datetime": "2019-12-13 12:44:40", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}