{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1205559768292700162", "text": " \"La primera, la menos mala \u2014pero igualmente lamentable\u2014 es que Calder\u00f3n ignor\u00f3 el actuar de su mano derecha durante seis a\u00f1os. La segunda, la peor, es que incluso las solap\u00f3\", la columna de @esteban_is   https:// mile.io/2YKZWbg \u00a0 pic.twitter.com/7XbBQK91Tt", "url": "/Milenio/status/1205559768292700162", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-12-13 12:47:01", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}