{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1205879116622442497", "text": "No puedo estar con personas que fomentan odio y discriminaci\u00f3n: Fabi\u00e1n Ch\u00e1irez  https:// mile.io/2tkdeA7 \u00a0 pic.twitter.com/30eJmR5oyi", "url": "/Milenio/status/1205879116622442497", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 36, "nbr_reply": 14, "datetime": "2019-12-14 09:56:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}