{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1205576846164856833", "text": "Calder\u00f3n niega haber conocido presuntos v\u00ednculos de Garc\u00eda Luna con crimen organizado  https:// mile.io/2Ec4LRL \u00a0 pic.twitter.com/AzBuu2Gaww", "url": "/Milenio/status/1205576846164856833", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 11, "datetime": "2019-12-13 13:54:53", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}