{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1205604305924833281", "text": "# M\u00e9xico  registra m\u00e1s comercio  pese a contracci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina  \n\nPero el caf\u00e9 registra retroceso  http:// mile.io/2PFIC3z \u00a0 pic.twitter.com/3AEXblpGSg", "url": "/Milenio/status/1205604305924833281", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-13 15:44:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}