{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1205205423579697153", "text": "# Infograf\u00eda  | Condonaci\u00f3n a empresas, operativo en #Sinaloa  y la detenci\u00f3n de Genaro Garc\u00eda Luna, son algunos temas pol\u00e9micos de los cuales Felipe Calder\u00f3n y AMLO han reconocido no estar enterados  https:// mile.io/2LOmL8T \u00a0 pic.twitter.com/QndcLhDxX4", "url": "/Milenio/status/1205205423579697153", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-12 13:18:59", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}