{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1205495705793630208", "text": "# DudaRazonable  | Garc\u00eda Luna ten\u00eda raz\u00f3n: la relaci\u00f3n entre sociedad y polic\u00eda estaba y est\u00e1 rota, y solo cuando se componga se solucionar\u00e1 nuestro problema de seguridad p\u00fablica, lee y escucha   la columna de @puigcarlos   http:// mile.io/2Edllkf \u00a0 pic.twitter.com/94thvrq9w2", "url": "/Milenio/status/1205495705793630208", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-12-13 08:32:27", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}