{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1205472465457164291", "text": "\u201cLa coronaci\u00f3n de Guadalupe marc\u00f3 el renacimiento p\u00fablico de la Iglesia de M\u00e9xico, luego de los adversos tiempos de la reforma liberal\u201d \n\nLee la columna de @aguilarcamin   http:// mile.io/2qMDsu0 \u00a0 pic.twitter.com/X7gU1kbGcu", "url": "/Milenio/status/1205472465457164291", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-13 07:00:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}