{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1206710847416029184", "text": " La opini\u00f3n de @abrahamendieta \n\n\"El calderonismo pol\u00edtico queda herido de muerte con la detenci\u00f3n de Genaro Garc\u00eda Luna y la figura de Felipe Calder\u00f3n tambi\u00e9n, porque nada se mov\u00eda en ese gobierno sin que \u00e9l lo supiera\"\n\n#MILENIOAlMomento pic.twitter.com/f8EWQp2wuS", "url": "/Milenio/status/1206710847416029184", "nbr_retweet": 116, "nbr_favorite": 332, "nbr_reply": 25, "datetime": "2019-12-16 17:01:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}