{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1206771245234024449", "text": " La opini\u00f3n de @abrahamendieta \n\n\"El calderonismo pol\u00edtico queda herido de muerte con la detenci\u00f3n de Genaro Garc\u00eda Luna y la figura de Felipe Calder\u00f3n tambi\u00e9n, porque nada se mov\u00eda en ese gobierno sin que \u00e9l lo supiera\"\n\n#MILENIOAlMomento pic.twitter.com/fzjk3aUVzv", "url": "/Milenio/status/1206771245234024449", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 11, "datetime": "2019-12-16 21:01:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}