{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1206653480225693697", "text": " \"\u00bfPor qu\u00e9 lo hace ahora que Arreola no vive para defenderse? Porque la literatura y la vida llevan a\u00f1os de gestaci\u00f3n para que un acto ver\u00eddico resuene duro en la conciencia y la raz\u00f3n de las personas. Punto\", la columna de @BraulioPeralta9   https:// mile.io/2M1BAoH \u00a0 pic.twitter.com/rvWo2uPMgh", "url": "/Milenio/status/1206653480225693697", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-16 13:13:02", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}