{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1206555752585945088", "text": "# ElAsaltoALaRaz\u00f3n  | A Genaro Garc\u00eda Luna ya no se le puede procesar en M\u00e9xico, lee y escucha   la columna de Carlos Mar\u00edn  https:// mile.io/36G6LxH \u00a0 pic.twitter.com/yBAxnLeo9g", "url": "/Milenio/status/1206555752585945088", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-16 06:44:42", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}