{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1206797417435320320", "text": " \"2019 pasar\u00e1 a la historia por ser el a\u00f1o en el que se concret\u00f3 una reforma que generar\u00e1 un cambio sustantivo en lo que se refiere a la aspiraci\u00f3n de vivir en igualdad entre hombres y mujeres mexicanas\"\n\n@marianabenitezt  habla sobre la reforma #ParidadEnTodo \n\n#SinReservas pic.twitter.com/um84omBVJf", "url": "/Milenio/status/1206797417435320320", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-16 22:45:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}