{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1206090006265257985", "text": "Cami\u00f3n de la Sedena choc\u00f3 contra el muro de contenci\u00f3n en la autopista Puebla-Veracruz  http:// mile.io/2LXmGjd \u00a0 pic.twitter.com/DbAquOeEEv", "url": "/Milenio/status/1206090006265257985", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-14 23:54:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}