{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1206967703111643137", "text": "# ViveLatino  se 'cruza el charco' y tendr\u00e1 su primera edici\u00f3n en #Espa\u00f1a \n https:// mile.io/2rMl8C1 \u00a0 pic.twitter.com/Zn9qQslysj", "url": "/Milenio/status/1206967703111643137", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-17 10:01:39", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}