{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1207882246553780224", "text": " Guy Pierre, artista pl\u00e1stico, nos habla de c\u00f3mo los mandalas est\u00e1n ligados con la meditaci\u00f3n y son \u00fatiles para nuestra concentraci\u00f3n\n\n#LaConversaci\u00f3n  con @marien_caminoa7 \n\n  Viernes a las 18:45h por @mileniotv pic.twitter.com/ShStCGtLuF", "url": "/Milenio/status/1207882246553780224", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-19 22:35:43", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}