{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1207665592016265216", "text": " \"Mala onda. Ya me ve\u00eda viviendo en un pa\u00eds donde los de Provida bien podr\u00edan sentirse en su h\u00e1bitat en un Cu\u00e9vano nacional\", la columna de @jairocalixto   http:// mile.io/2EFchEF \u00a0 pic.twitter.com/ppWHZHCxyJ", "url": "/Milenio/status/1207665592016265216", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-19 08:14:49", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}