{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1207045804424347649", "text": " La opini\u00f3n de @abrahamendieta \n\n\"El calderonismo pol\u00edtico queda herido de muerte con la detenci\u00f3n de Genaro Garc\u00eda Luna y la figura de Felipe Calder\u00f3n tambi\u00e9n, porque nada se mov\u00eda en ese gobierno sin que \u00e9l lo supiera\"\n\n#MILENIOAlMomento pic.twitter.com/TGrTnTiwwE", "url": "/Milenio/status/1207045804424347649", "nbr_retweet": 125, "nbr_favorite": 255, "nbr_reply": 23, "datetime": "2019-12-17 15:12:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}