{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1207464563488120832", "text": " \"Aqu\u00ed entre nos, \u00bfUstedes creen que vayan a investigar realmente en M\u00e9xico a Garc\u00eda Luna y todo su c\u00edrculo cercano, incluyendo a Felipe Calder\u00f3n?\"  \n\n#MILENIOAlMomento  con @elisaalanis pic.twitter.com/PJgkuiiPhG", "url": "/Milenio/status/1207464563488120832", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-18 18:56:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}