{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1207373966542655488", "text": " \"Aqu\u00ed entre nos, \u00bfUstedes creen que vayan a investigar realmente en M\u00e9xico a Garc\u00eda Luna y todo su c\u00edrculo cercano, incluyendo a Felipe Calder\u00f3n?\"  \n\n#MILENIOAlMomento  con @elisaalanis pic.twitter.com/2DqunQFJ5Z", "url": "/Milenio/status/1207373966542655488", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-12-18 12:56:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}