{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1207706658971037697", "text": "# Espa\u00f1a  | Inhabilitan un a\u00f1o y medio al presidente catal\u00e1n  https:// mile.io/35F1EOj \u00a0 pic.twitter.com/SooKK9NIvH", "url": "/Milenio/status/1207706658971037697", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-19 10:58:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}