{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1207069534299009024", "text": " \"Aqu\u00ed entre nos, \u00bfUstedes creen que vayan a investigar realmente en M\u00e9xico a Garc\u00eda Luna y todo su c\u00edrculo cercano, incluyendo a Felipe Calder\u00f3n?\"  \n\n#MILENIOAlMomento  con @elisaalanis pic.twitter.com/j2YFgB8rzy", "url": "/Milenio/status/1207069534299009024", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 46, "nbr_reply": 14, "datetime": "2019-12-17 16:46:17", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}