{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1207014926105108480", "text": "\u201cLa \u00faltima fue la que tiene que ver con las diferencias entre mi generaci\u00f3n y la de los j\u00f3venes que protestaban en el ITAM luego de la muerte de una alumna\u201d: la columna de @juliopatan09   http:// mile.io/2Z7ZXqh \u00a0 pic.twitter.com/2hViHkTmQ7", "url": "/Milenio/status/1207014926105108480", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-17 13:09:18", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}