{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1207317085757595649", "text": " \"Los cr\u00edticos no pedimos el regreso de la pol\u00edtica de seguridad de Calder\u00f3n; \u00e9sta tuvo aciertos y tambi\u00e9n errores y fracasos. Las circunstancias y la problem\u00e1tica criminal han cambiado mucho\", la columna de Guillermo Vald\u00e9s Castellanos  http:// mile.io/36Q61WG \u00a0 pic.twitter.com/ydX9mnbLUx", "url": "/Milenio/status/1207317085757595649", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-18 09:09:58", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}