{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1208820682299191297", "text": "Por primera vez en m\u00e1s de 200 a\u00f1os, Notre Dame no tendr\u00e1 misa de Navidad  https:// mile.io/2POBLGj \u00a0 pic.twitter.com/AIIB6BWiaE", "url": "/Milenio/status/1208820682299191297", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-22 12:44:44", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}