{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1208143537663021056", "text": "# LaMa\u00f1anera  | #AMLO  tomar\u00e1 5 d\u00edas de vacaciones por fin de a\u00f1o  http:// mile.io/2PKnNFs \u00a0 pic.twitter.com/YbblaZuyxb", "url": "/Milenio/status/1208143537663021056", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-12-20 15:54:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}