{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1208052940755353600", "text": "Poir\u00e9, ex vocero de Calder\u00f3n niega triangulaci\u00f3n de recursos durante su gesti\u00f3n en #Segob   https:// mile.io/2tyCoLf \u00a0 pic.twitter.com/Y0Oi6H4vfk", "url": "/Milenio/status/1208052940755353600", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-20 09:54:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}