{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1208379859040374784", "text": "   #Fusiler\u00edas  | \"Recuerdo haberme sorprendido sobremanera cuando le\u00ed en una novela de Jordi Soler que los famosos caras de ni\u00f1o tambi\u00e9n abundaban en su tierra veracruzana\": @acvilleda   http:// mile.io/2Shf6nw \u00a0 pic.twitter.com/cJJrV8Uwb0", "url": "/Milenio/status/1208379859040374784", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-21 07:33:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}