{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1209508531855974400", "text": "I\u00f1aki Urdangarin, cu\u00f1ado del rey de #Espa\u00f1a  sale de c\u00e1rcel por #Navidad   https:// mile.io/2SynFe3 \u00a0 pic.twitter.com/TH4J7SEi96", "url": "/Milenio/status/1209508531855974400", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-24 10:18:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}