{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1209529315941109766", "text": "# PerasYManzanas  | Este a\u00f1o fue malo en t\u00e9rminos de crecimiento econ\u00f3mico. Jam\u00e1s dir\u00eda que se trat\u00f3 de una crisis, lee y escucha   la columna de @ValeriaMoy   https:// mile.io/399NDKq \u00a0 pic.twitter.com/x6eqBm38s9", "url": "/Milenio/status/1209529315941109766", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-12-24 11:40:35", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}