{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1210652713677144072", "text": "En mi gesti\u00f3n, no hubo relaci\u00f3n con empresa ligada a Garc\u00eda Luna: Navarrete Prida  https:// mile.io/364Agcv \u00a0 pic.twitter.com/B2F3P9lhq3", "url": "/Milenio/status/1210652713677144072", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-27 14:04:34", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}