{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1210302146358501385", "text": "PRI en San L\u00e1zaro llama a rectificar pol\u00edtica econ\u00f3mica de #AMLO   https:// mile.io/2tTLu5D \u00a0 pic.twitter.com/EMpkr350Sn", "url": "/Milenio/status/1210302146358501385", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-26 14:51:32", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}