{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1210997619180408832", "text": "Suspenden audiencia de Joao Maleck, hoy vencen los seis meses de prisi\u00f3n preventiva que fij\u00f3 juez al jugador tras accidente vehicular en el que ocasion\u00f3 dos muertes  https:// mile.io/2te1xuQ \u00a0 pic.twitter.com/NgSeja66A7", "url": "/Milenio/status/1210997619180408832", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-28 12:55:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}