{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1210534821023354881", "text": "# Fusiler\u00edas  | Ovidio y Garc\u00eda Luna marcan el a\u00f1o uno, lee y escucha   la columna de @acvilleda   https:// mile.io/2EZlFn2 \u00a0 pic.twitter.com/rhiXcnVpmM", "url": "/Milenio/status/1210534821023354881", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-27 06:16:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}