{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1210211577472995328", "text": "Incendio en #LaMerced  no fue provocado y su rehabilitaci\u00f3n tardar\u00e1 al menos un a\u00f1o   https:// mile.io/2SsFP0I \u00a0 pic.twitter.com/5yF092COsB", "url": "/Milenio/status/1210211577472995328", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-26 08:51:39", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}