{"usernameTweet": "Milenio", "ID": "1210910694356504576", "text": "# Trascendi\u00f3  que el CCE, el Consejo Ejecutivo de Empresas Globales y la Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3micos organizan un di\u00e1logo sobre perspectivas econ\u00f3micas presidido por el secretario general Jos\u00e9 \u00c1ngel Gurr\u00eda el 8 de enero  https:// mile.io/39mSfwP \u00a0 pic.twitter.com/H5SsiGStsI", "url": "/Milenio/status/1210910694356504576", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-28 07:09:41", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "24969337"}