{"usernameTweet": "Banxico", "ID": "1172246369702207488", "text": "Para los pr\u00f3ximos doce meses, los empresarios consultados anticipan un aumento en la demanda por sus bienes y servicios as\u00ed como una expansi\u00f3n del personal contratado y del acervo de capital f\u00edsico en todas las regiones del pa\u00eds.  https://www. banxico.org.mx/publicaciones- y-prensa/reportes-sobre-las-economias-regionales/reportes-economias-regionales.html \u00a0 \u2026", "url": "/Banxico/status/1172246369702207488", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-09-12 15:31:28", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "83060037"}