{"usernameTweet": "BolsaMx", "ID": "1105083402808627201", "text": "Turqu\u00eda entr\u00f3 en recesi\u00f3n en 2018 al sumar dos trimestres seguidos de ca\u00eddas  https://www. invertia.com/es/noticias/ec onomia/20190311/turquia-entro-en-recesion-en-2018-al-sumar-dos-trimestres-seguidos-de-caidas-250144 \u00a0 \u2026  #bolsamx  #mundo", "url": "/BolsaMx/status/1105083402808627201", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-03-11 06:29:49", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/tkwMqWP012"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "3642915312"}