{"usernameTweet": "bernardo_bmv", "ID": "1108482826901557248", "text": "$ Pappel , desde el inicio el alza ha estado acompa\u00f1ado de los tibus, en pesos y d\u00f3lares.  #Konkorde  #TRMX  #BolsaMx   A ver cuando agarro otra as\u00ed.  pic.twitter.com/NYbwxWM7nA", "url": "/bernardo_bmv/status/1108482826901557248", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-03-20 15:37:55", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "3749438299"}