{"usernameTweet": "elceo__", "ID": "1176247365969166336", "text": "El  $ IPC  termin\u00f3 la primera sesi\u00f3n de la semana con un retroceso de 0.12%, en l\u00ednea con la mayor\u00eda de las plazas latinoamericanas ante la incertidumbre comercial #TRMX  #BolsaMx  #Biva \n\n http:// bit.ly/Cierre23septie mbre \u00a0 \u2026 pic.twitter.com/DJiY9ltiiT", "url": "/elceo__/status/1176247365969166336", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-23 16:30:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1047598652510937093"}