{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1154765687975493632", "text": "\u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s del ataque en la Plaza Artz Pedregal?, en #MesaDeAn\u00e1lisis  con la periodistas Ana Lilia P\u00e9rez (@AnaLilia_PerezM ) y el escritor Fabrizio Mej\u00eda (@fabriziomejia ) en #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/p7Xk30pdFF7 \u00a0 pic.twitter.com/gZoEDumG0O", "url": "/AristeguiOnline/status/1154765687975493632", "nbr_retweet": 27, "nbr_favorite": 41, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-07-26 09:49:29", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}