{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1154466432387731461", "text": "# Ent\u00e9rate : Pol\u00edtica de etiquetado tambi\u00e9n tiene que ver con separar el poder pol\u00edtico del econ\u00f3mico | Video    http:// ow.ly/BfQa30pdc6b \u00a0 pic.twitter.com/nY1MtdkEKJ", "url": "/AristeguiOnline/status/1154466432387731461", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-07-25 14:00:21", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}