{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1155261605132865537", "text": "La autorizaci\u00f3n para contratar plazas de car\u00e1cter eventual pasa por un proceso que coordina la Secretar\u00eda de Bienestar, inform\u00f3 el Consejo http:// ow.ly/Lreh30pe8Gs \u00a0", "url": "/AristeguiOnline/status/1155261605132865537", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-07-27 18:40:05", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/t2jlCtvYQr"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}