{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1156587302753378305", "text": "No es momento para \u201cechar las campanas al vuelo\u201d en materia econ\u00f3mica: Ram\u00edrez Cu\u00e9llar (@alfonsoramirezc)  http:// ow.ly/6x8z30pgaV9 \u00a0 pic.twitter.com/sDl947t5XL", "url": "/AristeguiOnline/status/1156587302753378305", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-07-31 10:27:55", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}