{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1157018226020245504", "text": "# Ent\u00e9rate : Niega Herrera subejercicio fiscal en gasto p\u00fablico, le preocupa ratificaci\u00f3n del T-MEC en EU | Video  http:// ow.ly/Oo0N30pgJPL \u00a0", "url": "/AristeguiOnline/status/1157018226020245504", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 30, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-08-01 15:00:16", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/sn7WdU51xQ"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}