{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1159130758990184448", "text": "Las mediciones de pobreza en M\u00e9xico, Araceli Dami\u00e1n (@_AraceliDamian ), Directora del Consejo de Evaluaci\u00f3n para la Ciudad de M\u00e9xico, en cabina de #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/kWeM30pjsoO \u00a0 pic.twitter.com/SGTHV4TcIG", "url": "/AristeguiOnline/status/1159130758990184448", "nbr_retweet": 16, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-08-07 10:54:43", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}