{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1162043805635371008", "text": "# Libros   : Los f\u00edsicos Jos\u00e9 Edelstein y Andr\u00e9s Gomberoff, invitados de la Feria Internacional del Libro Jud\u00edo  http:// ow.ly/Jr4630pmgwM \u00a0 pic.twitter.com/KWmhj7mbUx", "url": "/AristeguiOnline/status/1162043805635371008", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 22, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-08-15 11:50:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}