{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1163968976818450433", "text": "# DeLoM\u00e1sLe\u00eddo  Joy (@solamentejoy ) denuncia discriminaci\u00f3n en SRE; Ebrard (@m_ebrard ) asegura sensibilizar\u00e1 personal  http:// ow.ly/oo3i30pocfW \u00a0 pic.twitter.com/PqiDcJGOTG", "url": "/AristeguiOnline/status/1163968976818450433", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 24, "nbr_reply": 13, "datetime": "2019-08-20 19:20:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}