{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1163838704273776640", "text": "# Ent\u00e9rate : AMLO sobre pleito Monreal-Batres: Ya pas\u00f3 el tiempo en que la pol\u00edtica era sin\u00f3nimo de individualismo |  Video    http:// ow.ly/jcyM30po3zZ \u00a0 pic.twitter.com/wkU4bK3dNm", "url": "/AristeguiOnline/status/1163838704273776640", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 26, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-08-20 10:42:24", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}