{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1163505955700649985", "text": "# Ent\u00e9rate : No se usar\u00e1 la fuerza contra manifestaciones, nosotros estamos a favor del di\u00e1logo: AMLO | Video  http:// ow.ly/GSGc30pnER0 \u00a0", "url": "/AristeguiOnline/status/1163505955700649985", "nbr_retweet": 17, "nbr_favorite": 92, "nbr_reply": 46, "datetime": "2019-08-19 12:40:11", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/H0aWZy8uGu"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}