{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1164542451551481856", "text": "Le\u00f3n Bendesky se\u00f1al\u00f3 que el gobernador de Banxico est\u00e1 ubicado en el corto plazo, s\u00ed le preocupan las tasas de inter\u00e9s, que la recesi\u00f3n generar\u00e1 menor inflaci\u00f3n, lo cual no es del todo una buena noticia, en #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/v3RC30poQuW \u00a0 pic.twitter.com/WWcFilNMbu", "url": "/AristeguiOnline/status/1164542451551481856", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-08-22 09:18:51", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}