{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1164539408986640384", "text": "Tasas y panorama econ\u00f3mico de M\u00e9xico en #MesaEcon\u00f3mica  con el analista financiero Jorge Su\u00e1rez-V\u00e9lez y el economista Le\u00f3n Bendesky, en #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/v3RC30poQuW \u00a0 pic.twitter.com/OyBMsY0TPm", "url": "/AristeguiOnline/status/1164539408986640384", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 21, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-08-22 09:06:45", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}