{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1165000789779197957", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 se celebra el D\u00eda Internacional del Recuerdo de la Trata de Esclavos y su Abolici\u00f3n? | Video  http:// ow.ly/A3Hw30ppixM \u00a0", "url": "/AristeguiOnline/status/1165000789779197957", "nbr_retweet": 29, "nbr_favorite": 71, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-08-23 15:40:07", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Qyn040Uu1u"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}