{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1166629073470328834", "text": "Collado seguir\u00e1 en la c\u00e1rcel; confirman vinculaci\u00f3n a proceso http:// ow.ly/opJi30pqwBp \u00a0", "url": "/AristeguiOnline/status/1166629073470328834", "nbr_retweet": 31, "nbr_favorite": 93, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-08-28 03:30:20", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/UYr9N0qyaK"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}