{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1166347341860917249", "text": "Este martes de #Coss\u00edoEnAristegui , Jos\u00e9 Ram\u00f3n Coss\u00edo (@@JRCossio ) habla sobre la reforma a los derechos de pueblos ind\u00edgenas y afrodescendientes, en #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/QGwB30pqm32 \u00a0 pic.twitter.com/W8ch2dBnFS", "url": "/AristeguiOnline/status/1166347341860917249", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 32, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-08-27 08:50:50", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}