{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1166453988952354817", "text": "Collado seguir\u00e1 en la c\u00e1rcel; confirman vinculaci\u00f3n a proceso  http:// ow.ly/opJi30pqwBp \u00a0 pic.twitter.com/tvkPPag3RF", "url": "/AristeguiOnline/status/1166453988952354817", "nbr_retweet": 38, "nbr_favorite": 119, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-08-27 15:54:37", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}