{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1167507300057264132", "text": "Winckler (@AbogadoWinckler ): Ej\u00e9rcito y Marina tendr\u00e1n mando \u00fanico compartido para prevenci\u00f3n y seguridad p\u00fablica en Veracruz  http:// ow.ly/POjm30prIFP \u00a0 pic.twitter.com/IXFmKIQRs2", "url": "/AristeguiOnline/status/1167507300057264132", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-08-30 13:40:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}