{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1167423795445018625", "text": "Se tom\u00f3 la decisi\u00f3n de que habr\u00e1 dos mandos \u00fanicos para la seguridad: uno a cargo de la Secretar\u00eda de Marina y otro bajo la Secretar\u00eda de la Defensa Nacional, detalla el Fiscal General  Winckler (@AbogadoWinckler ), en #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/hkEV30prAyz \u00a0 pic.twitter.com/OdeYfTrnsI", "url": "/AristeguiOnline/status/1167423795445018625", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 22, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-08-30 08:08:17", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}