{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1168913680257433600", "text": "Primer festejo patrio de AMLO ser\u00e1 transmitido en cadena nacional a trav\u00e9s de medios p\u00fablicos  http:// ow.ly/dSo130pt6YV \u00a0 pic.twitter.com/o4Y3vChS49", "url": "/AristeguiOnline/status/1168913680257433600", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 81, "nbr_reply": 13, "datetime": "2019-09-03 10:48:33", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}