{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1169097828733505537", "text": "Zo\u00e9 Robledo, director del IMSS, inform\u00f3 que el foco de los festejos patrios ser\u00e1 en el Z\u00f3calo; mientras que el gabinete, invitados y cuerpo diplom\u00e1tico convivir\u00e1n en el patio del Palacio Nacional. | #Video     http:// ow.ly/Gxx930pt8Kd \u00a0 pic.twitter.com/0srmbOfGFx", "url": "/AristeguiOnline/status/1169097828733505537", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 47, "nbr_reply": 15, "datetime": "2019-09-03 23:00:17", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}