{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1169870365343936512", "text": "Me gust\u00f3 la declaraci\u00f3n, para que digo que no, si s\u00ed: AMLO http:// ow.ly/889L30pu6Q0 \u00a0", "url": "/AristeguiOnline/status/1169870365343936512", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-09-06 02:10:04", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/CGviyZZN3f"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}