{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1169475335848701953", "text": "# PorSiTeLoPerdiste  El presidente asegur\u00f3 que el Congreso de Veracruz fue el que tom\u00f3 la decisi\u00f3n de separar temporalmente del cargo al fiscal estatal.   http:// ow.ly/61Ut30ptyvw \u00a0 pic.twitter.com/CONmiZuugb", "url": "/AristeguiOnline/status/1169475335848701953", "nbr_retweet": 14, "nbr_favorite": 47, "nbr_reply": 17, "datetime": "2019-09-05 00:00:22", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}