{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1169243561281409024", "text": "Nos enlazamos con V\u00edctor Hugo Arteaga (@arteaganoticias ) para que nos explique la separaci\u00f3n temporal de Jorge Winckler de la Fiscal\u00eda General de Veracruz, en #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/UmVd30ptuKg \u00a0 pic.twitter.com/epKge8IBx9", "url": "/AristeguiOnline/status/1169243561281409024", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 23, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-09-04 08:39:23", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}