{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1169959171095220227", "text": "Estamos en directo con Wilner Metelus (@wilnermetelus ), presidente del Comit\u00e9 Ciudadano en defensa de los Naturalizados y Afromexicanos, para hablar de la situaci\u00f3n de migrantes haitianos y africanos en la frontera sur de M\u00e9xico  #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/pB7C30puhqb \u00a0 pic.twitter.com/Ws7So4vdtQ", "url": "/AristeguiOnline/status/1169959171095220227", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-09-06 08:02:57", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}