{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1171411984404897792", "text": "Estamos en directo con Mariana Campos (@mariana_c_v ), Coordinadora del Programa de Gasto P\u00fablico y Rendici\u00f3n de Cuentas de M\u00e9xico Eval\u00faa, quien nos explica el Paquete Econ\u00f3mico de 2020 #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/KEEO30pvF8d \u00a0 pic.twitter.com/iY2V22nDKo", "url": "/AristeguiOnline/status/1171411984404897792", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-09-10 08:15:55", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}