{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1171639520195940352", "text": "Mi declaraci\u00f3n patrimonial est\u00e1 en regla, afirm\u00f3 el director de la CFE. La denuncia en su contra ser\u00e1 atendida \"de forma rigurosa, imparcial y apegada a la legalidad\", prometi\u00f3 la SFP.  http:// ow.ly/jhKS30pvGPn \u00a0 pic.twitter.com/ybX3alk86H", "url": "/AristeguiOnline/status/1171639520195940352", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 61, "nbr_reply": 30, "datetime": "2019-09-10 23:20:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}