{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1171053872992935936", "text": "Estamos en directo con Alfonso Ram\u00edrez Cu\u00e9llar (@alfonsoramirezc), presidente de la Comisi\u00f3n de Presupuesto y Cuenta P\u00fablica de la C\u00e1mara de Diputados, para hablar del Paquete Econ\u00f3mico, facturas falsas e impuestos a plataformas #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/ruzU30pvfZR \u00a0 pic.twitter.com/5lSCXVHBEl", "url": "/AristeguiOnline/status/1171053872992935936", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 27, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-09-09 08:32:55", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}