{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1172560607188541440", "text": "# Ent\u00e9rate  Plazas autom\u00e1ticas tambi\u00e9n para m\u00e9dicos, plantea AMLO | #Video     http:// ow.ly/b7wc30pwO0q \u00a0 pic.twitter.com/PSrqy6o07w", "url": "/AristeguiOnline/status/1172560607188541440", "nbr_retweet": 12, "nbr_favorite": 63, "nbr_reply": 13, "datetime": "2019-09-13 12:20:08", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}