{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1172616019191521280", "text": "# Ent\u00e9rate  No son presos pol\u00edticos, est\u00e1n encarcelados por homicidio: Zepeda Lagunas | #Video      http:// ow.ly/xihu30pwSny \u00a0 pic.twitter.com/XEaIK6eJmI", "url": "/AristeguiOnline/status/1172616019191521280", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-09-13 16:00:19", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}