{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1174483258962251776", "text": "# AMLO  \u201cDesaparici\u00f3n de normalistas de Ayotzinapa es una herida que tambi\u00e9n tiene que ver con la fama de M\u00e9xico\u201d  http:// ow.ly/che130pyS6D \u00a0 pic.twitter.com/tdxFmpqt3T", "url": "/AristeguiOnline/status/1174483258962251776", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 37, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-18 19:40:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}