{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1176999852393357314", "text": "La amnist\u00eda que propone AMLO excluye a presos pol\u00edticos | Art\u00edculo de @lcastellanosmx     http:// ow.ly/tNf030pBJQD \u00a0 pic.twitter.com/Bbuywt9qcU", "url": "/AristeguiOnline/status/1176999852393357314", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 28, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-25 18:20:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}