{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1176118066687762432", "text": "En directo, desde Francia, Iv\u00e1n Restrepo (@IvanRestrepoF ) nos habla de la Cumbre sobre Acci\u00f3n Clim\u00e1tica y las acciones inspiradas por Greta Thunberg  #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/rgVR30pAEc5 \u00a0 pic.twitter.com/lQlbbuScai", "url": "/AristeguiOnline/status/1176118066687762432", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-09-23 07:56:12", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}