{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1177332041798553602", "text": "Recordar\u00e1n al escritor y cronista Armando Ram\u00edrez en el Sal\u00f3n Los \u00c1ngeles  http:// ow.ly/SyEK30pC8Nj \u00a0 pic.twitter.com/FLRVz0uofO", "url": "/AristeguiOnline/status/1177332041798553602", "nbr_retweet": 12, "nbr_favorite": 62, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-09-26 16:20:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}