{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1178731309151215617", "text": "TLC entre Corea del Sur y algunos pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina entrar\u00e1 en vigor esta semana  http:// ow.ly/Ezb530pDE0t \u00a0 pic.twitter.com/qdt2NQVaIM", "url": "/AristeguiOnline/status/1178731309151215617", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 26, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-09-30 13:00:18", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}