{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1179766549302788096", "text": "El ataque se da en un contexto de tensi\u00f3n. Ayer se manifestaron polic\u00edas en reclamo a la falta de apoyo y de equipo. Este ataque es otro signo de alerta de la situaci\u00f3n interior entre los oficiales, explica @FlorenciaMXFR  en #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/gCin30pENKq \u00a0 pic.twitter.com/BtoCxUi1E6", "url": "/AristeguiOnline/status/1179766549302788096", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-03 09:33:59", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}