{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1179884476991709185", "text": "Calder\u00f3n no debi\u00f3 ser invitado al Tec, por respeto a la memoria de estudiantes asesinados por el Ej\u00e9rcito en 2010: colectivo  http:// ow.ly/psmt30pEYTj \u00a0 pic.twitter.com/geiZxd423I", "url": "/AristeguiOnline/status/1179884476991709185", "nbr_retweet": 377, "nbr_favorite": 979, "nbr_reply": 58, "datetime": "2019-10-03 17:22:35", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}