{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1179098685159948293", "text": "# Ent\u00e9rate | CEPAL respalda la pol\u00edtica social y aumento al salario m\u00ednimo en gobierno de AMLO    http:// ow.ly/huTj30pE7G3 \u00a0 pic.twitter.com/b3hN63AwMj", "url": "/AristeguiOnline/status/1179098685159948293", "nbr_retweet": 17, "nbr_favorite": 87, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-01 13:20:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}