{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1180052524654612480", "text": "Calder\u00f3n no debi\u00f3 ser invitado al Tec, por respeto a la memoria de estudiantes asesinados por el Ej\u00e9rcito en 2010: colectivo http:// ow.ly/LiGS30pEYXR \u00a0", "url": "/AristeguiOnline/status/1180052524654612480", "nbr_retweet": 175, "nbr_favorite": 470, "nbr_reply": 58, "datetime": "2019-10-04 04:30:20", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/pEykz1x15S"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}