{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1180007232559292416", "text": "Calder\u00f3n no debi\u00f3 ser invitado al Tec, por respeto a la memoria de estudiantes asesinados por el Ej\u00e9rcito en 2010: colectivo  http:// ow.ly/psmt30pEYTj \u00a0", "url": "/AristeguiOnline/status/1180007232559292416", "nbr_retweet": 849, "nbr_favorite": 2216, "nbr_reply": 122, "datetime": "2019-10-04 01:30:22", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}