{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1184231255463878657", "text": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Coss\u00edo niega haberse sentido amenazado durante su cargo en la Corte | Video  http:// ow.ly/dd2B30pIYLg \u00a0 pic.twitter.com/6vdvjKtZSb", "url": "/AristeguiOnline/status/1184231255463878657", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-10-15 17:15:07", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}