{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1187868962706644997", "text": "A\u00fan en sue\u00f1os, la inclusi\u00f3n en M\u00e9xico para personas de talla baja  http:// ow.ly/7OpQ30pMuiT \u00a0 pic.twitter.com/y9vied0b2c", "url": "/AristeguiOnline/status/1187868962706644997", "nbr_retweet": 25, "nbr_favorite": 77, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-10-25 18:10:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}