{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1190775025932144640", "text": "Sobre \u201cLey Bonilla\u201d, decidir\u00e1 la Corte: S\u00e1nchez Cordero y Zald\u00edvar | Video  http:// ow.ly/Gvr930pPa9S \u00a0 pic.twitter.com/yg3ybIlCTN", "url": "/AristeguiOnline/status/1190775025932144640", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 48, "nbr_reply": 20, "datetime": "2019-11-02 17:37:44", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}