{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1196981510794072067", "text": "# Ent\u00e9rate  | Pensi\u00f3n prioritaria a ind\u00edgenas y el racismo en M\u00e9xico: Lo mejor #AristeguienVivo     http:// ow.ly/mRmd30pUCWe \u00a0 pic.twitter.com/Rhw2LgHz1i", "url": "/AristeguiOnline/status/1196981510794072067", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 19, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-11-19 20:40:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}