{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1197181955491737600", "text": "Hay una l\u00f3gica del presidente AMLO: \u00bfest\u00e1s conmigo o est\u00e1s contra m\u00ed? Debe recordar que Javier Sicilia es una v\u00edctima, comenta Alfredo Figueroa (@FigueroaAlfredo ) en #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/O1o130pUS6I \u00a0 pic.twitter.com/lNgqOIn6Rs", "url": "/AristeguiOnline/status/1197181955491737600", "nbr_retweet": 19, "nbr_favorite": 73, "nbr_reply": 64, "datetime": "2019-11-20 09:56:35", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}