{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1197540080308703233", "text": "Nos acompa\u00f1a en el estudio el vicepresidente de Bolivia en el asilo, \u00c1lvaro Garc\u00eda Linera, para analizar la situaci\u00f3n del pa\u00eds sudamericano #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/bw1p30pVcqX \u00a0 pic.twitter.com/Ztdap1B0Fu", "url": "/AristeguiOnline/status/1197540080308703233", "nbr_retweet": 77, "nbr_favorite": 253, "nbr_reply": 33, "datetime": "2019-11-21 09:39:39", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}