{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1198270060231581698", "text": "En el D\u00eda del M\u00fasico, muri\u00f3 Armando Molina, fundador del Festival Av\u00e1ndaro http:// ow.ly/brDM50xiFWr \u00a0", "url": "/AristeguiOnline/status/1198270060231581698", "nbr_retweet": 26, "nbr_favorite": 102, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-11-23 10:00:19", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/9nThdoJOX6"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}