{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1200912423101902848", "text": "No te pierdas \u201cLa Noche de las Estrellas\u201d que se llevar\u00e1 a cabo de forma simult\u00e1nea en muchas sedes distribuidas a lo largo y ancho del pa\u00eds | Video http:// ow.ly/dDll30pXONe \u00a0", "url": "/AristeguiOnline/status/1200912423101902848", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 38, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-30 17:00:08", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/FyHrhozQPX"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}