{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1200072392162336773", "text": "Esta semana, se conmemor\u00f3 el D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer, y ese mismo d\u00eda se cometi\u00f3 el homicidio de Abril P\u00e9rez Saga\u00f3n. Su hermano, Javier P\u00e9rez Saga\u00f3n, nos acompa\u00f1a en la l\u00ednea #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/hUzL30pXjBh \u00a0 pic.twitter.com/0cCi1x5UhT", "url": "/AristeguiOnline/status/1200072392162336773", "nbr_retweet": 140, "nbr_favorite": 186, "nbr_reply": 14, "datetime": "2019-11-28 09:22:09", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}