{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1200942675215683585", "text": "Mujeres en Sudam\u00e9rica, el Caribe y Europa se unieron a la intervenci\u00f3n cantando \"y la culpa no era m\u00eda, ni d\u00f3nde estaba, ni c\u00f3mo vest\u00eda\" http:// ow.ly/2yXj30pXP9b \u00a0", "url": "/AristeguiOnline/status/1200942675215683585", "nbr_retweet": 214, "nbr_favorite": 753, "nbr_reply": 14, "datetime": "2019-11-30 19:00:20", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/AbbrWmWuuw"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}