{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1200139821890621446", "text": "\u201cNo creemos que M\u00e9xico est\u00e9 en recesi\u00f3n\u201d; nuestra proyecci\u00f3n es un crecimiento de 0.2% este a\u00f1o: Cepal    http:// ow.ly/gHxZ30pXnvY \u00a0 pic.twitter.com/cZzs67rT3S", "url": "/AristeguiOnline/status/1200139821890621446", "nbr_retweet": 26, "nbr_favorite": 68, "nbr_reply": 23, "datetime": "2019-11-28 13:50:05", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}