{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1204994300972548101", "text": "# Video  | Calder\u00f3n descalific\u00f3 acusaciones contra Garc\u00eda Luna y lo encumbr\u00f3 en el poder: Figueroa  http:// ow.ly/zI1Y30q15h2 \u00a0 pic.twitter.com/C7XGW7hwej", "url": "/AristeguiOnline/status/1204994300972548101", "nbr_retweet": 23, "nbr_favorite": 62, "nbr_reply": 9, "datetime": "2019-12-11 23:20:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}