{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1204190069709582336", "text": "\u201cSu condici\u00f3n no es de refugiado, \u00e9l tiene asilo pol\u00edtico y por supuesto tiene la posibilidad de tener movilidad a otros pa\u00edses donde es bienvenido\": @A_Encinas_R http:// ow.ly/X8u230q0sGC \u00a0", "url": "/AristeguiOnline/status/1204190069709582336", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 50, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-12-09 18:04:20", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/NgYneAQIu9"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}