{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1204407594959413250", "text": "Estamos en directo con Javier Jim\u00e9nez Espri\u00fa (@JimenezEspriu ), titular de la SCT, para hablar del proyecto de reforma que dar\u00eda el control total de los puertos a la SEMAR #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/wB3q30q0CXK \u00a0 pic.twitter.com/5x9bRs6RLH", "url": "/AristeguiOnline/status/1204407594959413250", "nbr_retweet": 16, "nbr_favorite": 40, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-10 08:28:42", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}