{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1205658683620892673", "text": "# Video  | Calder\u00f3n s\u00ed conoc\u00eda imputaciones a Garc\u00eda Luna; espero que d\u00e9 la cara por traici\u00f3n: Herrera Valles  http:// ow.ly/QL6130q1Hi4 \u00a0 pic.twitter.com/YRr61GhuBT", "url": "/AristeguiOnline/status/1205658683620892673", "nbr_retweet": 146, "nbr_favorite": 264, "nbr_reply": 9, "datetime": "2019-12-13 19:20:04", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}