{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1205170079924736000", "text": "Estamos hablando del balance de las econom\u00edas de Am\u00e9rica Latina y el Caribe, en especial el caso de M\u00e9xico, con Alicia B\u00e1rcena (@aliciabarcena ), Secretaria Ejecutiva de la CEPAL #AristeguiEnVivo     http:// ow.ly/2Zsp30q1kPt \u00a0 pic.twitter.com/o0S6ukdqRx", "url": "/AristeguiOnline/status/1205170079924736000", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-12 10:58:32", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}