{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1205985852905668608", "text": "Revocaci\u00f3n de mandato: agenda legislativa para Presidente y gobernadores | Art\u00edculo de Rogelio Mu\u00f1iz (@RogelioMunizT ) http:// ow.ly/iqiq30q1Sql \u00a0", "url": "/AristeguiOnline/status/1205985852905668608", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-14 17:00:08", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/wpRVNOCxvr"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}