{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1206942731098083329", "text": "Dice tambi\u00e9n haber conocido a Ram\u00f3n Peque\u00f1o Garc\u00eda, quien fue Jefe de Inteligencia de la PF en 2015 cuando se fug\u00f3 Joaqu\u00edn Guzm\u00e1n Loera. https:// aristeguinoticias.com/1712/mexico/el -grande-acusa-a-genaro-garcia-luna-y-a-luis-cardenas-palomino-de-trabajar-para-el-cartel-de-sinaloa-y-los-beltran-leyva/ \u00a0 \u2026", "url": "/AristeguiOnline/status/1206942731098083329", "nbr_retweet": 114, "nbr_favorite": 194, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-12-17 08:22:25", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/8kmaS2y1eh"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}