{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1206016100129034241", "text": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador lament\u00f3 la muerte, pero no atribuy\u00f3 la responsabilidad a la instituci\u00f3n educativa http:// ow.ly/SjRL30q1TLw \u00a0", "url": "/AristeguiOnline/status/1206016100129034241", "nbr_retweet": 32, "nbr_favorite": 93, "nbr_reply": 12, "datetime": "2019-12-14 19:00:19", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/b7cmLt3qY4"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}