{"usernameTweet": "AristeguiOnline", "ID": "1208718897173663745", "text": "Las protestas estallaron la semana pasada despu\u00e9s de que la C\u00e1mara Alta del Parlamento aprobara una enmienda a la Ley de Ciudadan\u00eda http:// ow.ly/9Vsr30q3ZLp \u00a0", "url": "/AristeguiOnline/status/1208718897173663745", "nbr_retweet": 15, "nbr_favorite": 42, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-12-22 06:00:16", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/KoPXzHdbRO"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "520653311"}