{"usernameTweet": "aristeguicnn", "ID": "1073708915706224640", "text": "Seg\u00fan Fidel Narv\u00e1ez, Ecuador cambi\u00f3 su pol\u00edtica internacional y ya no protege a Assange. \"Donald Trump quiere la cabeza de Julian\", a\u00f1ade el exc\u00f3nsul https:// cnn.it/2rAEs11 \u00a0", "url": "/aristeguicnn/status/1073708915706224640", "nbr_retweet": 295, "nbr_favorite": 371, "nbr_reply": 36, "datetime": "2018-12-14 16:38:48", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/SYpIGUnXA4"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "169279319"}