{"usernameTweet": "aristeguicnn", "ID": "1144446157910880257", "text": "Jorge Peraza considera que a diferencia de hace cinco o cuatro a\u00f1os, cuando los ni\u00f1os menores viajaban sin acompa\u00f1antes, en esta ocasi\u00f3n el patr\u00f3n es la migraci\u00f3n de unidades familiares https:// cnn.it/2XaDn2l \u00a0", "url": "/aristeguicnn/status/1144446157910880257", "nbr_retweet": 32, "nbr_favorite": 141, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-06-27 22:23:21", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/xpb7V6Vgaw"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "169279319"}