{"usernameTweet": "aristeguicnn", "ID": "1149899668886831104", "text": "Alberto Pradilla concluye que en la caravana de migrantes centroamericanos de finales del a\u00f1o pasado no hay una mano negra sino que, al momento que Trump publica un tuit sobre el tema, se genera una repercusi\u00f3n medi\u00e1tica https:// cnn.it/2JIKMfC \u00a0", "url": "/aristeguicnn/status/1149899668886831104", "nbr_retweet": 30, "nbr_favorite": 125, "nbr_reply": 22, "datetime": "2019-07-12 23:33:39", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/kP6cVpE9pq"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "169279319"}