{"usernameTweet": "aristeguicnn", "ID": "1163594507520303104", "text": "Patricio Sol\u00eds, investigador de El Colegio de M\u00e9xico: Es importante poner sobre la mesa el tema \u00e9tnico y racial en M\u00e9xico https:// cnn.it/2ZfxP2O \u00a0", "url": "/aristeguicnn/status/1163594507520303104", "nbr_retweet": 55, "nbr_favorite": 232, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-08-19 18:32:03", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/hgVxPC1CvL"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "169279319"}