{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1181574719906222082", "text": "# \u00daLTIMAHORA  Juez da raz\u00f3n a Sedena y revoca suspensi\u00f3n contra Santa Luc\u00eda.  https:// elfinanciero.com.mx/empresas/juez- da-razon-a-sedena-y-revoca-suspension-contra-santa-lucia \u00a0 \u2026 pic.twitter.com/tEh14tWf9s", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1181574719906222082", "nbr_retweet": 65, "nbr_favorite": 69, "nbr_reply": 20, "datetime": "2019-10-08 09:19:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}