{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1181596361831190528", "text": "Inquietudes sobre la miscel\u00e1nea fiscal llevaron a l\u00edderes de c\u00e1maras empresariales y altos directivos de empresas a reunirse con @lopezobrador_ .  https:// elfinanciero.com.mx/economia/ip-se -reune-con-amlo-para-aclarar-dudas-sobre-ieps-y-delincuencia-organizada \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1181596361831190528", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-08 10:45:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}