{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1181247666514251783", "text": "Poco despu\u00e9s de las 11 horas, taxistas manifestantes comenzaron a llegar al \u00c1ngel de la Independencia, mientras otro contingente arrib\u00f3 al Z\u00f3calo. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/asi-v a-la-megaprotesta-de-los-taxistas-contra-las-apps-de-transporte \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1181247666514251783", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-07 11:39:24", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/1U9DIbJXMR"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}