{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1181309500747374592", "text": "El crecimiento en ventas de septiembre fue impulsado por una expansi\u00f3n del 3.1 por ciento en el monto de compra. Sin embargo, represent\u00f3 tambi\u00e9n una desaceleraci\u00f3n respecto al mes previo. https:// elfinanciero.com.mx/empresas/walma rt-reporta-su-peor-septiembre-desde-2014-ventas-crecen-3-1 \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1181309500747374592", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 25, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-07 15:45:07", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Kk4SHEclhB"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}