{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1181000436184166400", "text": "Javier Dar\u00edo Restrepo dirigi\u00f3 el Consultorio de \u00c9tica Period\u00edstica de la Fundaci\u00f3n Gabo, un espacio semanal y en l\u00ednea en el que periodistas, docentes y estudiantes compart\u00edan con \u00e9l sus dudas y dilemas en el ejercicio period\u00edstico. https:// elfinanciero.com.mx/culturas/muere -el-periodista-colombiano-dario-restrepo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1181000436184166400", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-06 19:17:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/DsvJucS9pU"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}