{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1181912697065091073", "text": "Los restos de Jos\u00e9 Jos\u00e9 partieron alrededor de las 5 de la ma\u00f1ana de este mi\u00e9rcoles del Aeropuerto internacional de Miami a M\u00e9xico.  https:// elfinanciero.com.mx/reflector/rest os-de-jose-jose-parten-de-miami-a-mexico \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1181912697065091073", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-10-09 07:42:00", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}