{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1181747793679048704", "text": "Los restos del 'Pr\u00edncipe de la Canci\u00f3n' fueron preparados para su traslado a M\u00e9xico, a donde llegar\u00e1n este mi\u00e9rcoles para un homenaje en el Palacio de Bellas Artes. https://www. elfinanciero.com.mx/reflector/cuer po-de-jose-jose-ya-fue-cremado-preparan-los-restos-para-traslado-a-mexico \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1181747793679048704", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-08 20:46:44", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/UKKmRzS5UE"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}