{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1181616349145120771", "text": "Las escalada en el choque comercial entre las mayores econom\u00edas del mundo aumentan antes de una reuni\u00f3n la pr\u00f3xima semana. https:// elfinanciero.com.mx/mercados/bolsa -mexicana-opera-con-descenso-tras-datos-economicos-en-asia-y-europa \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1181616349145120771", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-08 12:04:25", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/IG9GVER5ZF"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}