{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1181252849629450245", "text": "# Opini\u00f3n  El fantasma de una recesi\u00f3n en nuestra econom\u00eda (y en el mundo) ya se deja ver, asegura EOFarrillS59. Es un respiro natural del ciclo econ\u00f3mico, inducido por el proteccionismo comercial de EU. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/ernest o-o-farrill-santoscoy/posible-contraccion-para-el-tercer-trimestre \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1181252849629450245", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-07 12:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ZPVWZw4Vnf"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}