{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1182391177619873796", "text": "El ministro presidente de la Suprema Corte, Arturo Zald\u00edvar, detall\u00f3 que no era la primera vez que hac\u00eda p\u00fablica esta situaci\u00f3n. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/presi ones-de-calderon-a-la-corte-fueron-en-casos-de-guarderia-abc-y-cassez-arturo-zaldivar \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1182391177619873796", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-10-10 15:23:19", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/3kYQflfAlj"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}