{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1182672200618217473", "text": "# Opini\u00f3n  @dariocelise  explica por qu\u00e9 retener la totalidad del IVA a empresas del sector servicios, particularmente las de subcontrataci\u00f3n, quebrantar\u00e1 sus finanzas y millones de empleos se van a perder. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/dario- celis/en-riesgo-millones-de-empleos \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1182672200618217473", "nbr_retweet": 22, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-10-11 10:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/fgY6K0BUIz"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}