{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1182804321043243009", "text": "Tras lograr su libertad, Omar Sandoval Zu\u00f1iga dijo que a pesar del descontento y las injusticias en nuestra sociedad, existen ciudadanos con sue\u00f1os, proyectos y proactivos como \u00e9l. https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/esta- es-la-historia-de-omar-el-joven-karateca-que-se-defendio-de-sus-asaltantes-y-piso-la-carcel \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1182804321043243009", "nbr_retweet": 98, "nbr_favorite": 244, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-10-11 18:45:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/SaYprmdAZl"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}