{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1182818537498468353", "text": "Y es que hoy, un feriado nacional, el pa\u00eds entr\u00f3 en su segunda semana de protestas que iniciaron cuando Moreno anunci\u00f3 la suspensi\u00f3n de los subsidios a los combustibles. https:// elfinanciero.com.mx/mundo/moreno-p ide-dialogo-con-opositores-en-ecuador-manifestantes-exigen-que-derogue-medidas \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1182818537498468353", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-11 19:41:29", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/v41xQqP7R5"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}