{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1182065323631087616", "text": "# \u00daltimaHora  Jos\u00e9 Jos\u00e9 ya descansa en el Pante\u00f3n Franc\u00e9s, tras ser homenajeado en Bellas Artes.\n\n https://www. elfinanciero.com.mx/reflector/jose -jose-ya-descansa-en-su-ultima-morada-tras-ser-homenajeado-en-el-barrio-que-lo-vio-crecer \u00a0 \u2026 pic.twitter.com/TTLPezCl62", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1182065323631087616", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 24, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-09 17:48:29", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}