{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1182027955490430977", "text": "# EnEFyPorAdela  El papel que ha desempe\u00f1ado el sector privado en el pa\u00eds ser\u00e1 uno de los temas de los que hablar\u00e1 Jos\u00e9 Carlos Azc\u00e1rraga, presidente del @ConsejoCC , con @Adela_Micha . S\u00edguenos en nuestras redes sociales, sitio web y @ElFinancieroTV  esta noche a las 8:00 p.m. pic.twitter.com/lERI14jJVx", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1182027955490430977", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-09 15:20:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}