{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1182004134712614913", "text": "En entrevista a medios, el titular de la SCT, Javier Jim\u00e9nez Espri\u00fa, asegur\u00f3 que en los pr\u00f3ximos d\u00edas Rosano ser\u00e1 el sustituto de Miguel Pel\u00e1ez Lira. https://www. elfinanciero.com.mx/empresas/desig nan-a-jesus-rosano-garcia-como-nuevo-director-general-del-aicm \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1182004134712614913", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-09 13:45:20", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/KHQdTLcXPz"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}