{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1182340012567912450", "text": "# Opini\u00f3n  Se habla de inclusi\u00f3n financiera, pero m\u00e1s all\u00e1 de expandir el conocimiento, las instituciones colaboran con la confusi\u00f3n y presentan proyectos contrarios a una pr\u00e1ctica adecuada, explica @albertotovarc . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/albert o-tovar/cual-es-la-responsabilidad-de-las-instituciones-financieras \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1182340012567912450", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-10 12:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/HtEBDr9TJQ"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}