{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1182845844997005312", "text": "La pr\u00e1ctica meditativa, nacida hace miles de a\u00f1os en la cultura oriental, aterriz\u00f3 en Occidente en la d\u00e9cada de los sesenta en medio de significativas transformaciones sociales, pol\u00edticas y econ\u00f3micas. https://www. elfinanciero.com.mx/buena-vida/has -pensando-en-probar-la-meditacion-este-es-su-verdadero-significado-mas-alla-de-la-mente-en-blanco \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1182845844997005312", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-11 21:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/F55wFO9XaI"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}