{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1182298487943127041", "text": "Trabajadores y personal acad\u00e9mico de al menos 25 universidades p\u00fablicas del pa\u00eds entraron ayer en un \u201cparo nacional\u201d como m\u00e9todo de protesta. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/por-r ecortes-se-van-a-paro-25-universidades \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1182298487943127041", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 19, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-10-10 09:15:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/SCP6oya6y4"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}