{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1183800823983362050", "text": "La limpieza comenz\u00f3 horas despu\u00e9s de que el presidente de Ecuador, Len\u00edn Moreno, y los l\u00edderes ind\u00edgenas llegaran a un acuerdo el domingo por la noche para cancelar el paquete de austeridad en disputa. https:// elfinanciero.com.mx/mundo/tras-alc anzar-acuerdo-por-protestas-indigenas-estudiantes-y-voluntarios-limpian-las-calles-de-quito \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1183800823983362050", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-14 12:44:45", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/DTY5ppxstn"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}