{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1183437120033177601", "text": "El incendio se origin\u00f3 por una falla el\u00e9ctrica y una persona muri\u00f3 a causa del incidente. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/incen dio-en-edificio-de-tlatelolco-deja-un-muerto \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1183437120033177601", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-13 12:39:31", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/gXa2tCrt05"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}