{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1184518141986201600", "text": "Organizaciones separatistas catalanas convocaron a una manifestaci\u00f3n en Barcelona para el 26 de octubre, d\u00eda en que el club catal\u00e1n recibir\u00e1 al Madrid en el cl\u00e1sico espa\u00f1ol. https://www. elfinanciero.com.mx/deportes/liga- espanola-pide-cambio-de-sede-del-barcelona-vs-real-madrid-por-protestas \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1184518141986201600", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-16 12:15:06", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/w6R8ZpY0Zt"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}