{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1184272748606046213", "text": "El dise\u00f1o editorial de @BWMX  y @ElFinanciero_Mx  destac\u00f3 en los premios \u00d1H2019, los m\u00e1s prestigiosos para la especialidad en Iberoam\u00e9rica. \u00a1Gracias a ti querido lector, por inspirarnos para crear con pasi\u00f3n!  https:// elfinanciero.com.mx/bloomberg-busi nessweek/el-financiero-gana-dos-platas-y-dos-bronces-en-premios-de-lo-mejor-del-diseno \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1184272748606046213", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-15 20:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/1o5PjZnQYk"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}