{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1184819600271253504", "text": "El presidente de Espa\u00f1a, Pedro S\u00e1nchez, presidir\u00e1 una reuni\u00f3n interministerial de expertos para analizar la situaci\u00f3n de seguridad en Catalu\u00f1a. https:// elfinanciero.com.mx/mundo/80-herid os-y-33-detenidos-el-saldo-en-la-tercera-noche-de-choques-en-cataluna \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1184819600271253504", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-17 08:13:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/jEo8KDg2mM"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}