{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1184560134837723136", "text": "# Opini\u00f3n  Todo indica que la peregrina idea de la revocaci\u00f3n de mandato ser\u00e1 introducida en la Constituci\u00f3n dentro de poco, pues no encontrar\u00e1 trabas. Aunque @macariomx  aclara que deber\u00e1 aplicarse al siguiente Presidente y no a @lopezobrador_ . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/macari o-schettino/que-no-quede-nada \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1184560134837723136", "nbr_retweet": 12, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-10-16 15:01:58", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/QiJfdmmo10"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}