{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1184271553682382849", "text": "El Congreso de Baja California envi\u00f3 este martes al Ejecutivo estatal la 'Ley Bonilla', con la que se ampl\u00eda el periodo de Gobierno de 2 a 5 a\u00f1os, esto para empatar las elecciones locales con las federales. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/congr eso-de-baja-california-envia-ley-bonilla-al-ejecutivo-estatal \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1184271553682382849", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-10-15 19:55:15", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/q6sBwxa3wC"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}