{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1184586061588160512", "text": "\u00a1El primer parque tem\u00e1tico dedicado al D\u00eda de Muertos abrir\u00e1 sus puertas! Checa los detalles. https:// elfinanciero.com.mx/viajes/calaver andia-el-parque-tematico-de-dia-de-muertos \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1184586061588160512", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 19, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-16 16:45:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/tPQTJrup5M"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}