{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1184174600093126656", "text": "# Opini\u00f3n  Si se va a cuestionar el palmar\u00e9s de Omar Garc\u00eda Harfuch por sus apellidos, quiz\u00e1 debi\u00e9ramos empezar por el director de la @CFEmx , @ManuelBartlett  y el diputado @PMunozLedo , por mencionar s\u00f3lo un par, dice @SalCamarena . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/salvad or-camarena/mexicanos-monarquicos \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1184174600093126656", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-15 13:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ElZ48nRg3r"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}