{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1184579176021540864", "text": "Advirti\u00f3 que la ceremonia se realizar\u00e1 a partir de las 10:00 horas en las instalaciones de la Base A\u00e9rea Militar n\u00famero uno. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/cerem onia-de-inicio-de-construccion-del-aeropuerto-de-santa-lucia-sera-el-jueves-confirma-sedena \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1184579176021540864", "nbr_retweet": 12, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-10-16 16:17:38", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/oIg3vJloxZ"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}