{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1184989972933337088", "text": "# PorSiNoLoViste  El vicepresidente estadounidense dijo que Estados Unidos y Turqu\u00eda est\u00e1n mutuamente comprometidos a una resoluci\u00f3n pac\u00edfica y futura para la zona segura. https:// elfinanciero.com.mx/mundo/eu-y-tur quia-acuerdan-cese-al-fuego-en-siria \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1184989972933337088", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-17 19:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/wIQSsYffuR"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}