{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1184936320629723140", "text": ".@mario_delgado  explic\u00f3 que la intenci\u00f3n de bajar el balance primario es destinar m\u00e1s recursos a la inversi\u00f3n en el pa\u00eds. \n https:// elfinanciero.com.mx/economia/hacie nda-pone-peros-a-que-se-reducza-superavit-primario-mario-delgado \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1184936320629723140", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-17 15:56:48", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}