{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1184831430603362304", "text": "# Opini\u00f3n  Ya sabemos que la desaceleraci\u00f3n de la econom\u00eda le quita el sue\u00f1o al secretario @ArturoHerrera_G . \u00bfPor qu\u00e9 le preocupa? @E_Q_  considera que el insomnio tiene que ver con la recaudaci\u00f3n. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/enriqu e-quintana/el-insomnio-del-secretario-herrera \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1184831430603362304", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-10-17 09:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/dM3S0phjX8"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}