{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1185405209024946181", "text": "# PorSiNoLoViste  L\u00f3pez Obrador estuvo de acuerdo con la decisi\u00f3n de liberar a Ovidio Guzm\u00e1n \"porque no se trata de masacres, eso ya se termin\u00f3\". https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/no-pu ede-valer-mas-la-captura-de-un-delincuente-que-la-vida-de-las-personas-amlo-sobre-la-liberacion-de-hijo-del-chapo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1185405209024946181", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 10, "datetime": "2019-10-18 23:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/d2PK6yRN0F"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}