{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1185080569756930048", "text": "# PorSiNoLoViste  La Universidad Aut\u00f3noma de Sinaloa (@uasoficialmx ) anunci\u00f3 la suspensi\u00f3n de labores acad\u00e9micas y administrativas este viernes tras la balacera, bloqueos y movilizaci\u00f3n polic\u00edaca que caus\u00f3 p\u00e1nico este jueves en Culiac\u00e1n.\n\n https:// elfinanciero.com.mx/nacional/unive rsidad-de-sinaloa-suspende-clases-tras-jornada-violenta-en-culiacan \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1185080569756930048", "nbr_retweet": 14, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-18 01:30:00", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}