{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1185005246881452032", "text": "La Universidad Aut\u00f3noma de Sinaloa (@uasoficialmx ) anunci\u00f3 la suspensi\u00f3n de labores acad\u00e9micas y administrativas este viernes tras la balacera, bloqueos y movilizaci\u00f3n polic\u00edaca que caus\u00f3 p\u00e1nico este jueves en Culiac\u00e1n. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/unive rsidad-de-sinaloa-suspende-clases-tras-jornada-violenta-en-culiacan \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1185005246881452032", "nbr_retweet": 17, "nbr_favorite": 29, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-17 20:30:41", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ZvjCwp9hDE"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}