{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1186684365675335682", "text": "Ante los sucesos en Culiac\u00e1n, Alejandro Gertz Manero, fiscal General de la Rep\u00fablica (@FGRMexico ), a\u00f1adi\u00f3 que \u201ceso no ser\u00e1 otro Ayotzinapa, se los digo con esa claridad. Aqu\u00ed se van a establecer las responsabilidades con toda precisi\u00f3n\u201d. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/inace ptable-culpar-a-amlo-por-culiacanazo-gertz-manero \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1186684365675335682", "nbr_retweet": 21, "nbr_favorite": 40, "nbr_reply": 25, "datetime": "2019-10-22 11:42:54", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Gj50o0y1a8"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}