{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1186660983600640001", "text": "Luego del 'caso #Culiac\u00e1n ', \u00bfc\u00f3mo calificar\u00edas el desempe\u00f1o de la #GuardiaNacional ?  https:// elfinanciero.com.mx/nacional/aprob acion-de-amlo-resiste-efecto-culiacan \u00a0 \u2026 pic.twitter.com/UPSHru62kt", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1186660983600640001", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-22 10:10:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}