{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1186682877901201409", "text": "\u201cSi se considera que se cometi\u00f3 un il\u00edcito de mi parte, pues que proceda y yo voy a argumentar el por qu\u00e9 actu\u00e9 de esa manera\", dijo @lopezobrador_  sobre la liberaci\u00f3n de Ovidio Guzm\u00e1n L\u00f3pez. https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/me-so meto-ante-cualquier-tribunal-si-se-condera-que-cometi-un-delito-por-liberacion-de-ovidio-guzman-amlo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1186682877901201409", "nbr_retweet": 15, "nbr_favorite": 49, "nbr_reply": 20, "datetime": "2019-10-22 11:37:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Yuuyj9d57t"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}