{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1186370209516527619", "text": "P\u00e1vel Sosa, que dirig\u00eda el \u00d3rgano Regulador de Transporte capitalino, ya no forma parte del Gobierno, dijo Sheinbaum. El proyecto del Cableb\u00fas pas\u00f3 a la Secretar\u00eda de Obras y Servicios. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/shein baum-anuncia-la-salida-de-pavel-sosa-titular-del-organo-regulador-de-transporte \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1186370209516527619", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-21 14:54:34", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/IChuSemKIm"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}