{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1186432026729242626", "text": "El regulador inform\u00f3 que, del 11 de enero al 30 de junio de este a\u00f1o, han recibido 610 solicitudes de manifestaci\u00f3n, en donde destac\u00f3 el inter\u00e9s para uso social al registrar 128 y 301 respectivamente. https:// elfinanciero.com.mx/empresas/aumen ta-demanda-de-uso-social-para-banda-am-y-fm-durante-los-primeros-5-meses-del-ano-segun-ift \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1186432026729242626", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-21 19:00:12", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/gAhURJydPW"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}