{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1186398000698056704", "text": "\"No tengo c\u00e1ncer, pero me tienen que cortar la pierna, yo he dicho que cuando no est\u00e9 bien no tengo que estar aqu\u00ed\", dijo el secretario general de la Confederaci\u00f3n de Trabajadores de M\u00e9xico. https://www. elfinanciero.com.mx/economia/carlo s-aceves-prepara-salida-de-la-ctm-por-problemas-de-salud \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1186398000698056704", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-21 16:45:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/GCBHSL1Hmz"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}