{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1186271123740250114", "text": "Los actos violentos siguieron a marchas pac\u00edficas en Catalu\u00f1a de gente molesta por la condena a l\u00edderes separatistas a penas de prisi\u00f3n por el fallido intento de secesi\u00f3n. https:// elfinanciero.com.mx/mundo/presiden te-de-espana-visita-barcelona-escenario-de-tensas-protestas \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1186271123740250114", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-21 08:20:50", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/oSyb0veAPZ"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}