{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1186443299147730945", "text": "El alza de tarifas en el subterr\u00e1neo es lo m\u00e1s visible en Chile, pero ese incremento se sum\u00f3 a otros en el agua y la luz. https:// elfinanciero.com.mx/mundo/que-desa to-la-crisis-en-chile-mas-alla-del-alza-en-tarifas-del-metro \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1186443299147730945", "nbr_retweet": 16, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-10-21 19:45:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/lFJTTUjsAr"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}