{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1187069928643481600", "text": "# EnEFyPorAdela  Las cr\u00edticas al Gobierno federal, \u00bfen qu\u00e9 posici\u00f3n han puesto a la @Coparmex ?, pregunta @Adela_Micha  a Gustavo de Hoyos, presidente nacional de la Confederaci\u00f3n, en entrevista. S\u00edguenos en nuestras redes sociales y @ElFinancieroTV  esta noche a las 8:00 p.m. pic.twitter.com/G7O0aAWdar", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1187069928643481600", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-23 13:15:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}