{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1187772055434878977", "text": "El financiamiento de la banca comercial a las Pymes acumul\u00f3 casi dos a\u00f1os en contracci\u00f3n. https:// elfinanciero.com.mx/economia/pymes -enfrentan-panorama-gris-en-medio-de-sequia-de-credito-bancario \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1187772055434878977", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-25 11:45:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/gWIEtatnL9"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}