{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1187928426335866880", "text": "\"Hoy tanto en Chile como en M\u00e9xico necesitamos di\u00e1logo, justicia y m\u00fasica, y no m\u00e1s violencia\", dijo @monlaferte  desde el Z\u00f3calo de la CDMX durante el #HomenajeAlPr\u00edncipe  Jos\u00e9 Jos\u00e9. #LaMarchaM\u00e1sGrandeDeChile https://www. elfinanciero.com.mx/reflector/como -chilanga-y-chilena-expreso-repudio-a-actos-del-gobierno-de-chile-mon-laferte-en-homenaje-a-jose-jose \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1187928426335866880", "nbr_retweet": 59, "nbr_favorite": 176, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-10-25 22:06:22", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/tSVz6gFm8D"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}