{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1187834721407066114", "text": "El ministro de Transporte dijo que los pr\u00f3ximos reajustes en los peajes est\u00e1n previstos para el pr\u00f3ximo a\u00f1o. https:// elfinanciero.com.mx/mundo/paro-de- camioneros-agrava-situacion-en-chile \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1187834721407066114", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-25 15:54:01", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/u0irdrmAdN"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}