{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1187748806236033025", "text": "# Opini\u00f3n  @almorenoal  tiene datos que indican que la opini\u00f3n p\u00fablica parecen ir en contra de una pol\u00edtica anticonfrontaci\u00f3n con los criminales. Explica por qu\u00e9 en Culiac\u00e1n el gobierno fue paloma por querer ser gavil\u00e1n. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/alejan dro-moreno/gavilanes-o-palomas \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1187748806236033025", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-25 10:12:37", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ivcqoS0ZW7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}