{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1187545562142277632", "text": "# PorSiNoLoViste  \"La mayor\u00eda del Senado de Morena va corregir esto, se quitar\u00e1n esos cobros en los derechos del agua del campo, as\u00ed como en el pasado defendimos al ejido contra la privatizaci\u00f3n del agua\", declar\u00f3 @martibatres . https:// elfinanciero.com.mx/nacional/moren a-corregira-el-impuesto-al-uso-del-agua-planteado-en-la-ley-federal-de-derechos-batres \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1187545562142277632", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-10-24 20:45:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/yUfnA8puWi"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}