{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1187492372927700992", "text": "La v\u00edctima, de 15 a\u00f1os de edad, dijo que los hechos ocurrieron fuera del plantel y de manera consensuada, por lo que la Procuradur\u00eda capitalina cerr\u00f3 la investigaci\u00f3n. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/procu raduria-capitalina-cierra-investigacion-de-violacion-a-alumna-de-cch-sur \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1187492372927700992", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-10-24 17:13:38", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/7dC1YixSj4"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}