{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1188621401160331265", "text": "# PorSiNoLoViste  Aunque cerr\u00f3 su tienda de Madero, la firma est\u00e1 s\u00f3lida en el pa\u00eds de acuerdo con fuentes allegadas. https://www. elfinanciero.com.mx/empresas/forev er-21-cierra-su-tienda-de-madero-en-cdmx \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1188621401160331265", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-27 19:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/bNUwlUhuV3"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}