{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1188818953394515968", "text": "# Opini\u00f3n  El gobierno no acaba de cuadrar su mensaje sobre lo que sucedi\u00f3 hace dos semanas en Culiac\u00e1n. A\u00fan est\u00e1 reconstruyendo la l\u00ednea del tiempo de c\u00f3mo se dieron los hechos, dice @rivapa . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/raymun do-riva-palacio/culiacan-lo-que-no-se-vio \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1188818953394515968", "nbr_retweet": 57, "nbr_favorite": 75, "nbr_reply": 14, "datetime": "2019-10-28 08:05:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/B2lcXb2qxv"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}