{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1189991680918736896", "text": "En el mundo de las fusiones y adquisiciones, el oto\u00f1o es la temporada de lluvias y este a\u00f1o habr\u00eda una sequ\u00eda. https:// elfinanciero.com.mx/empresas/fusio nes-y-adquisiciones-caen-a-un-minimo-de-8-anos \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1189991680918736896", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-10-31 13:45:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/HhTI726bOJ"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}