{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1189519821479776258", "text": "# PorSiNoLoViste  Andr\u00e9s Conesa, director general de @Aeromexico , se\u00f1al\u00f3 que la necesidad de dejar en tierra los equipos 737 MAX de Boeing trajo una serie de problemas para la aerol\u00ednea. https:// elfinanciero.com.mx/empresas/aerom exico-culpa-a-boeing-por-baja-de-6-en-asientos-tras-escandalo-del-737-max \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1189519821479776258", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-30 06:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/uySuWXluqm"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}