{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1189555643184766976", "text": "El operativo para detener a Ovidio Guzm\u00e1n comenz\u00f3 a las 15:30 horas del 17 de octubre en Culiac\u00e1n. Aqu\u00ed te presentamos los detalles de lo ocurrido ese d\u00eda. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/esta- es-la-cronologia-de-como-se-realizo-el-operativo-en-culiacan \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1189555643184766976", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-10-30 08:52:20", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/eZ6yRQaZNl"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}