{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1189255584933208071", "text": "# Opini\u00f3n  @G_Casillas  considera que, con excepci\u00f3n de Hong Kong y Catalu\u00f1a, la verdadera raz\u00f3n de las violentas manifestaciones en el mundo es el incremento de la desigualdad social y econ\u00f3mica. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/gabrie l-casillas/protestas-violentas-a-nivel-global-e-incremento-de-la-desigualdad \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1189255584933208071", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-10-29 13:00:01", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/VS3C4SjXtX"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}