{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1189206506643886080", "text": "\u201cNo conocemos los puntos de salida y de entrada, cu\u00e1ndo entre Santa Luc\u00eda al concepto operativo y alcance el 100 por ciento de capacidad\u201d, declar\u00f3 Peter Cerd\u00e1, vicepresidente para las Am\u00e9ricas de la Asociaci\u00f3n Internacional de Transporte A\u00e9reo. https:// elfinanciero.com.mx/empresas/indus tria-aerea-desconoce-plan-de-vuelo-de-santa-lucia \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1189206506643886080", "nbr_retweet": 50, "nbr_favorite": 49, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-10-29 09:45:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/enOaL31sQ0"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}