{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1190395592423485449", "text": "# Opini\u00f3n  Si cae el precio de los CEL en el mercado, se caer\u00e1 el negocio de los que ya instalaron plantas de energ\u00eda solar y e\u00f3lica y posiblemente no puedan pagar sus financiamientos. Escribe @ruiztorre . https:// elfinanciero.com.mx/opinion/jonath an-ruiz/recuerdan-su-lio-de-ductos-bartlett-lo-hace-de-nuevo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1190395592423485449", "nbr_retweet": 40, "nbr_favorite": 49, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-11-01 16:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/zQZPybdqrJ"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}