{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1190333650174447616", "text": "La Ofrenda Monumental de D\u00eda de Muertos en el Z\u00f3calo representa las festividades y ofrendas del norte, sur, este y oeste del pa\u00eds. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/amlo- inaugura-el-altar-de-altares-en-el-zocalo-capitalino \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1190333650174447616", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-01 12:23:52", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/UVXS3gaTH9"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}