{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1190116252494311424", "text": ".@Diario19_  inform\u00f3 que Jes\u00fas Ram\u00edrez le hab\u00eda retirado acreditaciones... el vocero de Presidencia los desmiente. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/presi dencia-descarta-retiro-de-acreditacion-para-la-mananera-a-periodista-luis-cardona \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1190116252494311424", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-10-31 22:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/GkXRYKmoy0"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}