{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1190380493063237634", "text": "# Opini\u00f3n  Durante su encuentro con diputados se not\u00f3 a Jim\u00e9nez Espri\u00fa cansado, hastiado y hasta en ciertos momentos molesto, a grado tal de afirmar que es \u201cun colaborador del presidente, pero no soy un colaborador incondicional\", relata Alejo S\u00e1nchez Cano. https:// elfinanciero.com.mx/opinion/alejo- sanchez-cano/se-va-jimenez-espriu \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1190380493063237634", "nbr_retweet": 52, "nbr_favorite": 68, "nbr_reply": 9, "datetime": "2019-11-01 15:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/jKBQOfaJzM"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}