{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1190455989620871169", "text": "Por primera ocasi\u00f3n se realizar\u00e1 este evento en el que se inundar\u00e1 con estas vistosas flores amarillas escaparates, calles y fachadas de distintos puntos del primer cuadro de la ciudad. https:// elfinanciero.com.mx/viajes/flores- de-cempasuchil-monumentales-amarillos-cubriran-la-ciudad-de-mexico \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1190455989620871169", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-01 20:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/I8s4hCB0FU"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}