{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1191437457985867778", "text": "# Opini\u00f3n  Por la pura destrucci\u00f3n institucional que se ha provocado en el a\u00f1o tr\u00e1gico que lleva @lopezobrador_  en el gobierno, @macariomx  tiene la impresi\u00f3n de que hemos perdido entre una y dos d\u00e9cadas de crecimiento. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/macari o-schettino/el-tiempo-perdido \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1191437457985867778", "nbr_retweet": 90, "nbr_favorite": 141, "nbr_reply": 10, "datetime": "2019-11-04 13:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/55sZlrQpM9"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}