{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1191815699397664768", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 comenz\u00f3 el activismo de Juli\u00e1n LeBar\u00f3n contra la delincuencia organizada? Aqu\u00ed algunos datos. https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/esta- es-la-familia-lebaron-los-activistas-en-contra-de-la-delincuencia-organizada \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1191815699397664768", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-05 14:33:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/1RiDCmsLTc"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}