{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1191402506057920519", "text": "La llegada de Javier Aguirre se anunci\u00f3 un d\u00eda despu\u00e9s de la derrota del Legan\u00e9s 2-1 en casa frente al Eibar. https://www. elfinanciero.com.mx/deportes/javie r-aguirre-nuevo-director-tecnico-del-leganes-de-espana \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1191402506057920519", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-04 11:11:07", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/VmnLKfKYBE"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}