{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1191709247899344898", "text": "Este es el volumen desplazado m\u00e1s bajo para un d\u00e9cimo mes del a\u00f1o en el \u00faltimo lustro, adem\u00e1s de ser la variaci\u00f3n negativa m\u00e1s alta desde 2017.  https:// elfinanciero.com.mx/empresas/venta -de-autos-en-octubre-la-mas-baja-en-cinco-anos \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1191709247899344898", "nbr_retweet": 14, "nbr_favorite": 21, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-05 07:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/j9MM0Bdp0y"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}