{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1191431624484950018", "text": "# \u00daLTIMAHORA  Conceden amparo a Javier Duarte contra vinculaci\u00f3n a proceso y prisi\u00f3n preventiva por peculado.  https:// elfinanciero.com.mx/nacional/conce den-amparo-a-javier-duarte-contra-vinculacion-a-proceso-y-prision-preventiva-por-peculado \u00a0 \u2026 pic.twitter.com/PTKVGNYbCB", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1191431624484950018", "nbr_retweet": 56, "nbr_favorite": 50, "nbr_reply": 18, "datetime": "2019-11-04 13:06:49", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}