{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1191427144607522816", "text": "L\u00f3pez Obrador y Alberto Fern\u00e1ndez hablar\u00e1n de temas relacionados con el comercio, principalmente. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/amlo- se-reune-con-alberto-fernandez-presidente-electo-de-argentina \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1191427144607522816", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 16, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-04 12:49:01", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/gPRZmzZCt6"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}