{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1191731899170988033", "text": "# Opini\u00f3n  El pa\u00eds se desmorona y el presidente del PRI, @alitomorenoc , no ha sacado la cabeza. \u00bfSer\u00e1 que su desaparici\u00f3n obedece a que est\u00e1 escondido por alg\u00fan asunto judicial en su contra?, cuestiona @PabloHiriart . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/pablo- hiriart/el-presidente-del-pri-profugo-de-la-justicia \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1191731899170988033", "nbr_retweet": 42, "nbr_favorite": 67, "nbr_reply": 20, "datetime": "2019-11-05 09:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/7YIB6hRixP"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}