{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1191486688532533248", "text": "Jos\u00e9 de la Colina naci\u00f3 en Santander, Espa\u00f1a, pero eligi\u00f3 ser mexicano desde su llegada al pa\u00eds en 1941. https:// elfinanciero.com.mx/culturas/el-es critor-jose-de-la-colina-fallece-a-los-85-anos \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1191486688532533248", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-04 16:45:37", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/7YKji8gvKS"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}