{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1191588451768045568", "text": "# PorSiNoLoViste  Olga S\u00e1nchez Cordero sostuvo que su posici\u00f3n sobre este hecho est\u00e1 basada en el an\u00e1lisis jur\u00eddico. https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/sanch ez-cordero-lamenta-malas-interpretaciones-tras-la-toma-de-protesta-de-bonilla \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1191588451768045568", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-11-04 23:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/mi4ANMQ0Of"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}