{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1191206141893775360", "text": "M\u00fasicos chilenos dan concierto en honor a las v\u00edctimas de las recientes protestas en ese pa\u00eds. https://www. elfinanciero.com.mx/mundo/musicos- interpretan-requiem-de-mozart-en-honor-a-las-victimas-en-chile \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1191206141893775360", "nbr_retweet": 26, "nbr_favorite": 70, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-03 22:10:50", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/IY1U1LANJy"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}