{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1192176182508347393", "text": "Los pasajeros del vuelo \u00c1msterdam-Madrid de Air Europa se encuentran bien, inform\u00f3 la aerol\u00ednea tras la falsa alarma. https:// elfinanciero.com.mx/mundo/activan- por-error-alerta-de-secuestro-de-un-avion-en-el-aeropuerto-de-amsterdam \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1192176182508347393", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-06 14:25:26", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/8l637vrW4f"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}