{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1192483097452769280", "text": "La comunidad agr\u00edcola de La Mora se prepar\u00f3 para realizar este jueves los primeros funerales de la familia LeBar\u00f3n asesinados el pasado lunes. https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/comun idad-la-mora-se-alista-para-despedir-a-los-lebaron-victimas-de-un-ataque \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1192483097452769280", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-07 10:45:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/vsmdOsALan"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}