{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1192477118829092866", "text": "\"Lamentablemente, esto no es algo nuevo\", indic\u00f3 S&P sobre la reciente violencia en M\u00e9xico, por lo que neg\u00f3 que esta sea un factor en la calificaci\u00f3n soberana. https:// elfinanciero.com.mx/mercados/s-p-d escarta-que-la-violencia-sea-un-factor-en-la-calificacion-de-mexico-porque-no-es-algo-nuevo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1192477118829092866", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 26, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-07 10:21:14", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/5HVMG2TuQh"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}