{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1192154684489949184", "text": "# Opini\u00f3n  En Culiac\u00e1n qued\u00f3 claro que el gobierno de @lopezobrador_  tuvo con el crimen organizado su punto de genuflexi\u00f3n. Mostr\u00f3 desorden, falta de control, de informaci\u00f3n, de responsabilidades. Todo en una exhibici\u00f3n, dice @JuanIZavala . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/juan-i gnacio-zavala/culiacan-el-punto-de-genuflexion \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1192154684489949184", "nbr_retweet": 55, "nbr_favorite": 88, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-11-06 13:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/FWfQjGq6XR"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}