{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1192086735083233282", "text": "# Opini\u00f3n  Que la econom\u00eda no crezca no significa que todo mundo est\u00e9 estancado, explica @E_Q_ . A veces simplificamos las cosas y les damos una perspectiva capitalina, cuando la realidad en el pa\u00eds es multifac\u00e9tica. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/enriqu e-quintana/aunque-no-lo-crea-les-va-bien-a-muchos \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1192086735083233282", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-06 08:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/vEomXTb1K2"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}