{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1192660516188999680", "text": "# Opini\u00f3n  Aunque desde hace meses las ventas de veh\u00edculos en M\u00e9xico han sufrido ca\u00eddas de dos d\u00edgitos, eso no hab\u00eda ocurrido en producci\u00f3n y exportaci\u00f3n. Analiza @macariomx . https:// elfinanciero.com.mx/opinion/macari o-schettino/mal-mes-para-automotriz \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1192660516188999680", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-07 22:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/xCjRyo1ljK"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}