{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1192902108938489858", "text": "# Opini\u00f3n  Entre los planes de @HoracioFranco  est\u00e1 la direcci\u00f3n: \u201cPor ahora, no soy m\u00e1s que un pobre director sin orquesta\u201d, lamenta en Retrato Hablado de @scherermar . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/maria- scherer-ibarra/contribuyes-cuando-ves-que-la-gente-se-estremece \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1192902108938489858", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 24, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-08 14:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/DWV2PRswyw"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}