{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1192608039850971137", "text": "Carlos Slim dijo que revisar\u00e1 en qu\u00e9 proyectos de las licitaciones del Tren Maya participar\u00e1. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/slim- participara-en-licitaciones-del-tren-maya \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1192608039850971137", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-11-07 19:01:28", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/jlsV8bIoP6"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}