{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1193932648659316737", "text": "Ante las especulaciones que se\u00f1alaban que el precio de la tortilla podr\u00eda verse afectado por una iniciativa de ley, @Agricultura_mex  descart\u00f3 ese impacto. https:// elfinanciero.com.mx/economia/sader -descarta-impacto-en-el-precio-de-la-tortilla-ante-ley-que-busca-proteger-al-maiz-nativo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1193932648659316737", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-11 10:45:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/u5FyvNBeDT"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}