{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1193709489054244864", "text": "\"Denuncio ante el mundo y pueblo boliviano que un oficial de la polic\u00eda anunci\u00f3 p\u00fablicamente que tiene instrucci\u00f3n de ejecutar una orden de aprehensi\u00f3n ilegal en contra de mi persona\", dijo Morales. https:// elfinanciero.com.mx/mundo/evo-mora les-denuncia-que-hay-una-orden-de-aprehension-ilegal-en-su-contra \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1193709489054244864", "nbr_retweet": 19, "nbr_favorite": 36, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-11-10 19:58:14", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/QOksfpiotF"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}