{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1193026678655635456", "text": "# Opini\u00f3n  Lo que nos toca como ciudadanos es tomar la responsabilidad para exigir respuestas efectivas contra la violencia y en la atenci\u00f3n a las v\u00edctimas. Nuestros silencios nos hacen c\u00f3mplices de lo que hoy ocurre, escribe @EdnaJaime . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/edna-j aime/hay-que-devolverle-la-dignidad-a-esta-nacion \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1193026678655635456", "nbr_retweet": 16, "nbr_favorite": 33, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-08 22:45:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/uYyD8Rwljb"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}