{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1193034228411326464", "text": "# PorSiNoLoViste  \"Carlos Slim me dice que se est\u00e1 incrementando el consumo de los que usan el tel\u00e9fono\", dijo el presidente @lopezobrador_  cuando se le pregunt\u00f3 sobre la cifra m\u00e1s reciente de consumo privado en M\u00e9xico. https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/que-e l-consumo-privado-esta-cayendo-slim-tiene-otros-datos-afirma-lopez-obrador \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1193034228411326464", "nbr_retweet": 16, "nbr_favorite": 63, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-11-08 23:15:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/gV6Y5FeRtN"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}