{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1194278334122938370", "text": "De acuerdo con la Fiscal\u00eda General de Justicia del Estado de Sonora (FGJE), al ser presentado ante el juez, el imputado se reserv\u00f3 exponer sus motivos y acept\u00f3 plenamente su responsabilidad en el homicidio de Raquel Padilla. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/juez- sentencia-a-45-anos-de-prision-a-implicado-en-asesinato-de-historiadora-raquel-padilla \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1194278334122938370", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-12 09:38:38", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/0cwsDVYqsL"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}