{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1194306065787215872", "text": "As\u00ed se encuentran las inmediaciones del AICM ante el bloqueo de los polic\u00edas federales que se oponen a la Guardia Nacional. Video por Sebasti\u00e1n Padr\u00f3n.  https:// elfinanciero.com.mx/nacional/polic ias-federales-bloquean-acceso-a-la-terminal-1-del-aicm \u00a0 \u2026 pic.twitter.com/JS8jBrOlyU", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1194306065787215872", "nbr_retweet": 23, "nbr_favorite": 40, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-11-12 11:28:49", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}