{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1194827294897917953", "text": "# Opini\u00f3n  Evo ya est\u00e1 aqu\u00ed, comenta @JuanIZavala . No es un problema nacional y fue una an\u00e9cdota de la pol\u00edtica, un fugaz encuentro con los ev\u00f3logos. Es hora de que volvamos a atender los propios, que son muchos y complicados, sostiene. https:// elfinanciero.com.mx/opinion/juan-i gnacio-zavala/el-fugaz-encuentro-con-los-evologos \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1194827294897917953", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-13 22:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/1PAekqatX2"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}