{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1194666023355666433", "text": "El arzobispo de Los \u00c1ngeles, Jos\u00e9 G\u00f3mez, es un conservador pragm\u00e1tico, pero respalda una pol\u00edtica migratoria humanitaria. https:// elfinanciero.com.mx/mundo/arzobisp o-mexicano-presidira-conferencia-de-eu \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1194666023355666433", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-13 11:19:10", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/rOfXed0bXe"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}