{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1194626641567387649", "text": ".@lopezobrador_  se\u00f1al\u00f3 que no fue espont\u00e1neo que cuando lleg\u00f3 Evo Morales al pa\u00eds los polic\u00edas se organizaran para protestar, lo cual calific\u00f3 como 'una provocaci\u00f3n'. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/no-es -casualidad-que-coincidiera-llegada-de-evo-y-protesta-de-policias-en-el-aicm-amlo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1194626641567387649", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 25, "nbr_reply": 15, "datetime": "2019-11-13 08:42:41", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/NkZDoJJadP"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}