{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1194405470653599750", "text": "Los ciudadanos de Baja California acudieron a votar por un gobernador que durar\u00eda en el cargo 2 a\u00f1os y la modificaci\u00f3n del periodo de mandato vulnera su derecho al voto, afirm\u00f3 el CCE. https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/ip-ci erra-filas-contra-ley-bonilla-en-baja-california-interpone-recurso \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1194405470653599750", "nbr_retweet": 221, "nbr_favorite": 459, "nbr_reply": 10, "datetime": "2019-11-12 18:03:49", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/QR6xr93Gfd"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}