{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1195091534510608385", "text": "# Opini\u00f3n  Ya en la recta final de la aprobaci\u00f3n del presupuesto para la educaci\u00f3n, @DavidResortera  recapitula en d\u00f3nde est\u00e1n los nudos urgentes a desatar en esta madeja. Les toca a los diputados corregir esta plana tan mal hecha. Inviertan bien, les dice. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/david- calderon/inviertan-bien \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1195091534510608385", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-14 15:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/7d4XooqzJC"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}