{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1195400749750067205", "text": "La convocatoria de @jguaido  se da en un momento en que la agitaci\u00f3n pol\u00edtica sacude a gobiernos de toda la regi\u00f3n, desde Chile a Ecuador y Bolivia.  https:// elfinanciero.com.mx/mundo/guaido-p ide-a-los-venezolanos-que-regresen-a-las-calles \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1195400749750067205", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-15 11:58:42", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}