{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1195349031943376896", "text": "# Opini\u00f3n  Para @E_Q_  est\u00e1 claro que el freno del consumo tiene que ver sobre todo con la cautela de los consumidores. As\u00ed que @lopezobrador_  podr\u00eda aprovechar El Buen Fin y adquirir algo de confianza para mejorar las cifras de 2019. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/enriqu e-quintana/el-buen-fin-y-el-destino-de-amlo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1195349031943376896", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-11-15 08:33:12", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/wDGeOQkM5p"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}