{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1195204781758910465", "text": "# Opini\u00f3n  En La Nota Dura de @jrisco  prep\u00e1rate para una historia incre\u00edble: el asesinato de una joven y la lucha de una madre por esclarecer la muerte de su hija. Una historia m\u00e1s de autoridades compradas, omisas y que desprecian la justicia. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/javier -risco/la-verdad-de-karla \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1195204781758910465", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-14 23:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/OOK3i2XgFS"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}