{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1195417975219724291", "text": "TenarisTamsa se\u00f1al\u00f3 que presentar\u00e1 las denuncias correspondientes ante la Fiscal\u00eda General del Estado. https:// elfinanciero.com.mx/empresas/tenar is-tamsa-detiene-actividades-en-veracruz \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1195417975219724291", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-15 13:07:09", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/4grhowWvCt"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}