{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1196926123776438272", "text": "Los menores que hayan sido se\u00f1alados por cometer alg\u00fan delito ser\u00e1n incluidos en un programa de reintegraci\u00f3n social y salud psicoemocional, de acuerdo con @RicardoMonreal . https:// elfinanciero.com.mx/nacional/monre al-impulsa-iniciativa-para-evitar-reincidencia-delictiva-de-adolescentes \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1196926123776438272", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-11-19 17:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/OjkQizbtUb"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}