{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1196631683040043010", "text": "# PorSiNoLoViste  Directivos de entidades acad\u00e9micas de la @UNAM_MX  destacaron que, sin duda, las demandas de la manifestaci\u00f3n pac\u00edfica contra la violencia de g\u00e9nero deben ser atendidas. https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/direc tivos-de-escuelas-y-facultades-condenan-violencia-en-la-unam \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1196631683040043010", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-18 21:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/FuMBNUgxV8"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}