{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1196430277045870592", "text": "La pol\u00e9mica se suscit\u00f3 el fin de semana, cuando el mandatario visit\u00f3 La Yesca, Nayarit, y reiter\u00f3 que los programas sociales, como la entrega de becas, pensiones a adultos mayores y discapacitados, continuar\u00e1n llegando a las comunidades ind\u00edgenas. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/si-da rle-atencion-preferente-a-los-indigenas-es-ser-racista-que-me-apunten-en-la-lista-amlo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1196430277045870592", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-11-18 08:09:41", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/kpTooN5YmC"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}