{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1197869843300671490", "text": "Aunque estas y otros eventos de corte terrorista iniciaron en 2007, hoy, 12 a\u00f1os despu\u00e9s, y a un a\u00f1o de iniciado gobierno del presidente L\u00f3pez Obrador, ocurren en diversas zonas del pa\u00eds. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/actos -de-tipo-terrorista-cotidianos-en-mexico \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1197869843300671490", "nbr_retweet": 12, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-22 07:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/2gQ695Tjsz"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}