{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1197306239870480385", "text": "El diputado @fernandeznorona  expres\u00f3 su punto de vista sobre el t\u00e9rmino, que en su opini\u00f3n es 'racista y clasista'.  https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/dia-d el-chairo-la-nueva-propuesta-de-fernandez-norona \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1197306239870480385", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 16, "nbr_reply": 43, "datetime": "2019-11-20 18:10:27", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/NHtOkRwwUW"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}