{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1197941564229726214", "text": "# PorSiNoLoViste  \u00bfPor qu\u00e9 las madres ya no tendr\u00e1n preferencia en autom\u00e1tico para ejercer la guardia y custodia provisional de menores de 12 a\u00f1os? Mira esto.  https:// elfinanciero.com.mx/nacional/scjn- rechaza-custodia-automatica-de-menores-a-madres-tras-divorcio?fbclid=IwAR3X9I28uCDlt2Eq790eaafBKKwipQq45lB7ZrPRIt7I0qQdMiGzy_cl_tU \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1197941564229726214", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-22 12:15:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/BRlkOGHJB9"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}