{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1197211534667210752", "text": "El grupo de campesinos indic\u00f3 que la protesta es simb\u00f3lica y un acto pol\u00edtico para manifestar al presidente la necesidad de darle m\u00e1s recursos al campo. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/campe sinos-se-alistan-para-marchar-rumbo-al-zocalo-y-boicotear-desfile-del-20-de-noviembre \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1197211534667210752", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-20 11:54:07", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/pJ6ZisJHQQ"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}