{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1197204906484088832", "text": "Este mi\u00e9rcoles aparecieron en la Ciudad de M\u00e9xico espectaculares que hacen referencia a bandas que formar\u00e1n parte del @vivelatino . #VL20 https:// elfinanciero.com.mx/reflector/con- espectaculares-en-la-cdmx-el-vive-latino-da-pistas-del-cartel-para-2020 \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1197204906484088832", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-20 11:27:47", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/GcU6uGrjic"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}