{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1197605600416321537", "text": "# Opini\u00f3n  @rolando_cordera  dice que urge deliberar sobre un r\u00e9gimen econ\u00f3mico que ya dio de s\u00ed y adecuar lo necesario en el sistema pol\u00edtico para que encauce y de sentido a una mudanza estrat\u00e9gica que se ha vuelto vital para el Estado y para todos nosotros. https:// elfinanciero.com.mx/opinion/roland o-cordera-campos/ultimas-llamadas \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1197605600416321537", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-21 14:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/BLIA8E7WRo"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}