{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1197311160619421696", "text": "# Opini\u00f3n  El consumo privado en este a\u00f1o se ha visto afectado por el estancamiento de la econom\u00eda, donde el programa \u2018El Buen Fin\u2019 es insuficiente para revertir la tendencia negativa del consumo, as\u00ed supere sus metas. Analiza @VictorPiz . https:// elfinanciero.com.mx/opinion/victor -piz/la-incertidumbre-que-frena-el-consumo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1197311160619421696", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-11-20 18:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/iTdbqh9HTR"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}