{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1197878371423789056", "text": "El presidente refiri\u00f3 que la censura al periodista Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez Viv\u00f3 fue una injusticia y que est\u00e1 analizando su regreso. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/me-gu staria-que-regresara-gutierrez-vivo-lo-estoy-analizando-amlo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1197878371423789056", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-11-22 08:03:53", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/tkOBaqYD4O"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}