{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1197224137942589443", "text": "\"Nosotros queremos tambi\u00e9n ser parte de la conmemoraci\u00f3n pero frente al dispositivo represivo que han armado, pues...\", dijo \u00c1lvaro L\u00f3pez R\u00edos, l\u00edder de la Uni\u00f3n Nacional de Trabajadores Agr\u00edcolas, al ingresar a la zona del Z\u00f3calo. Video: @davosv2004 .  https:// elfinanciero.com.mx/nacional/campe sinos-se-alistan-para-marchar-rumbo-al-zocalo-y-boicotear-desfile-del-20-de-noviembre \u00a0 \u2026 pic.twitter.com/RQJYdkKLip", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1197224137942589443", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 20, "datetime": "2019-11-20 12:44:12", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}