{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1197973161901481984", "text": "El chofer de transporte p\u00fablico fue ingresado al Centro Penitenciario y de Reinserci\u00f3n Social de Ecatepec, en donde qued\u00f3 a disposici\u00f3n de un Juez quien determinar\u00e1 su situaci\u00f3n legal. https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/detie nen-a-otro-conductor-implicado-en-choque-de-la-mexico-pachuca \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1197973161901481984", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-22 14:20:33", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/iSeavaoF3c"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}