{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1198022351331450881", "text": "# \u00daLTIMAHORA  El presidente de Colombia anunci\u00f3 en Twitter que solicit\u00f3 al alcalde de Bogot\u00e1 aplicar el toque de queda a partir de las 21:00 horas (tiempo local) en toda la ciudad. https://www. elfinanciero.com.mx/mundo/presiden te-de-colombia-declara-toque-de-queda-en-bogota-tras-protestas \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1198022351331450881", "nbr_retweet": 35, "nbr_favorite": 24, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-22 17:36:01", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Hx43dStyfK"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}