{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1198069909869256705", "text": "El presidente de Colombia, Iv\u00e1n Duque, orden\u00f3 toque de queda en Bogot\u00e1 \u201cpara garantizar la seguridad de todos los bogotanos\u201d. https://www. elfinanciero.com.mx/mundo/presiden te-de-colombia-declara-toque-de-queda-en-bogota-tras-protestas \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1198069909869256705", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-22 20:45:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Hx43dStyfK"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}