{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1199851650241814528", "text": "# Opini\u00f3n  El cambio anunciado por @lopezobrador_  inclu\u00eda, de alguna manera, un cambio en las \u00e9lites del pa\u00eds: pol\u00edticas, empresariales, culturales. En este caso, @JuanIZavala  escribe de las familias Alem\u00e1n y Harp. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/juan-i gnacio-zavala/noticias-de-nuestra-elite-empresarial \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1199851650241814528", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-27 18:45:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/1jflbQ0QE7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}