{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1199732112741421056", "text": "# EnEFyPorAdela  @M_OlgaSCordero , titular de @SEGOB_mx , habla con @Adela_Micha  sobre los desaf\u00edos que ha tenido al frente de Gobernaci\u00f3n. S\u00edguenos en nuestras redes sociales, sitio web y @ElFinancieroTV  esta noche a las 8:00 p.m. pic.twitter.com/qnh4XmX07X", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1199732112741421056", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-27 10:50:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}