{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1199708205921685504", "text": "Los activistas Javier Sicilia y Juli\u00e1n LeBar\u00f3n acordaron marchar juntos en enero pr\u00f3ximo para presionar al gobierno para que garantice la paz en el pa\u00eds. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/exigi ran-lebaron-y-sicilia-paz-al-gobierno \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1199708205921685504", "nbr_retweet": 45, "nbr_favorite": 123, "nbr_reply": 13, "datetime": "2019-11-27 09:15:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/9iA7tuv7cQ"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}