{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1199425090506522625", "text": "# Opini\u00f3n  En el caso de Bolivia, \u00bfse debe seguir observando una pol\u00edtica exterior contemplativa en la que M\u00e9xico no se ensucie jam\u00e1s las manos?, cuestiona @Cuellar_Steffan . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/antoni o-cuellar/soledad-y-violencia \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1199425090506522625", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-11-26 14:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/jeZqD2GG2w"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}