{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1199387345201565696", "text": "# Opini\u00f3n  Seg\u00fan el @INEGI_INFORMA , ahora resulta que lo que se sent\u00eda como un estancamiento es una recesi\u00f3n moderada. Sin embargo, al considerar otras definiciones m\u00e1s generales, podr\u00eda no calificar como tal, explica @joelvirgen https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/joel-v irgen/del-estancamiento-a-la-recesion-en-un-paso \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1199387345201565696", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-26 12:00:01", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/mqVFNwv9Xd"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}