{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1199447739827929088", "text": "# Opini\u00f3n  El tema relevante que hay que discutir no es si es recesi\u00f3n o no, sino c\u00f3mo salimos de este marasmo. Analiza @E_Q_ . https:// elfinanciero.com.mx/opinion/enriqu e-quintana/crecimiento-las-ultimas-oportunidades \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1199447739827929088", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-26 16:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/VTszJyUbOF"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}