{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1199413765013483521", "text": "Pese a que la \u2018naci\u00f3n azteca\u2019 es la segunda potencia en cuanto a pasajeros transportados en la regi\u00f3n, los mexicanos tienen pocas oportunidades de viajar hacia alg\u00fan destino dom\u00e9stico o internacional. https:// elfinanciero.com.mx/empresas/los-m exicanos-son-los-turistas-que-menos-viajan-en-america-latina \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1199413765013483521", "nbr_retweet": 24, "nbr_favorite": 47, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-11-26 13:45:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/55vV7zNY0y"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}