{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1199735887602442240", "text": "\"Cuando llegamos ya estaban las bandas (delictivas), estas no surgieron el primero de diciembre\", se\u00f1al\u00f3 @lopezobrador_  sobre los niveles de inseguridad en el pa\u00eds. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/en-in seguridad-somos-responsables-pero-no-culpables-aclara-amlo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1199735887602442240", "nbr_retweet": 28, "nbr_favorite": 70, "nbr_reply": 97, "datetime": "2019-11-27 11:05:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/MLg3nqlQ9T"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}