{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1199126874451927041", "text": "En el D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la #ViolenciaContraLaMujer , las manifestantes exigen justicia para las v\u00edctimas de la violencia de g\u00e9nero en M\u00e9xico. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/avanz a-marcha-feminista-sobre-reforma-lineas-1-4-y-7-interrumpen-sus-servicios \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1199126874451927041", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-11-25 18:45:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/C0lkdUZ2En"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}