{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1199179722770518017", "text": "# PorSiNoLoViste  Televisa rechaz\u00f3 que haya realizado un doble cobro a Grupo Alem\u00e1n y al Corporativo Coral por la compra de Radi\u00f3polis. https://www. elfinanciero.com.mx/empresas/nos-a pena-que-los-aleman-tengan-problemas-de-deudas-pero-tuvimos-que-recurrir-al-litigio-televisa \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1199179722770518017", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-25 22:15:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/JnP0QdJQv9"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}