{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1199523237539074049", "text": "\"Solo pienso en estar arriba y jugar bien al futbol, vamos a tener un gran plantel\", asegur\u00f3 Tena, quien estar\u00e1 al frente del equipo tapat\u00edo para el Clausura 2020. https://www. elfinanciero.com.mx/deportes/prese ntan-oficialmente-a-ricardo-pelaez-como-director-deportivo-de-chivas \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1199523237539074049", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-11-26 21:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/pWQvMLV2hP"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}