{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1199145750132715520", "text": "# Opini\u00f3n  Alejo S\u00e1nchez Cano considera que el protagonismo que han tomado algunos sectores de la sociedad, as\u00ed como l\u00edderes de opini\u00f3n en relaci\u00f3n al desgobierno de AMLO, ha servido para generar conciencia nacional. https:// elfinanciero.com.mx/opinion/alejo- sanchez-cano/sociedad-activa-vs-totalitarismo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1199145750132715520", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-11-25 20:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/bZQqPuT2mU"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}