{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1199417579862929410", "text": "El titular de la SRE hab\u00eda mencionado que las pintas le hab\u00edan hecho al Hemiciclo 'lo que el viento a Ju\u00e1rez'.  https:// elfinanciero.com.mx/nacional/el-va ndalismo-actua-en-contra-de-la-causa-en-la-que-creemos-ebrard-sobre-pintas-en-hemiciclo-a-juarez \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1199417579862929410", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-26 14:00:09", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}