{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1199196052596936704", "text": "\"Eso de la recesi\u00f3n t\u00e9cnica es m\u00e1s medi\u00e1tico que otra cosa. La definici\u00f3n es una ca\u00edda generalizada y significativa en la actividad econ\u00f3mica que se extiende a todo los diferentes sectores de la econom\u00eda y esta no es significativa\", apunt\u00f3 Heath. https:// elfinanciero.com.mx/economia/no-es tamos-en-recesion-la-recuperacion-esta-a-la-vuelta-heath \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1199196052596936704", "nbr_retweet": 40, "nbr_favorite": 38, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-11-25 23:19:53", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/3vDdFrlG6U"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}