{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1200444307137650688", "text": "# Opini\u00f3n  @lopezobrador_  ha comenzado la construcci\u00f3n del aparato de poder en el que va a montar su gobierno y desde el cual va a resistir cualquier embate de los poderes f\u00e1cticos o incluso establecidos. Ha sido un a\u00f1o redondo para \u00e9l, dice @SalCamarena . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/salvad or-camarena/un-ano-de-poder \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1200444307137650688", "nbr_retweet": 22, "nbr_favorite": 29, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-11-29 10:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Ktt4eQKwSU"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}