{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1200897292011741186", "text": "\u00bfQu\u00e9 fue lo malo y lo bueno del primer a\u00f1o de L\u00f3pez Obrador? Este domingo @EstefaniaVeloz , @JuanPabloAdame  y @TaniaLariosMX  discuten al respecto. Sigue la transmisi\u00f3n de #Naci\u00f3n321  a trav\u00e9s de Facebook, Twitter, YouTube y nuestro portal. #1A\u00f1oDeAMLO pic.twitter.com/ADwpcixQLc", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1200897292011741186", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-11-30 16:00:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}