{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1200443286567227397", "text": "Ser\u00e1 la pr\u00f3xima semana cuando el procurador general de EU y autoridades mexicanas se re\u00fanan, esto tras la declaraci\u00f3n de @realDonaldTrump  sobre clasificar a los c\u00e1rteles como organizaciones terroristas. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/mas-c ooperacion-menos-antagonismo-ebrard-sobre-designar-al-narco-como-terroristas \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1200443286567227397", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-11-29 09:55:57", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/poABlycwch"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}