{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1200205985014591488", "text": "Evo Morales, s\u00ed tiene una orden de b\u00fasqueda internacional en su contra con notificaci\u00f3n azul emitida por la nterpol, confirm\u00f3 hoy el fiscal departamental de La Paz, Williams Alave. https://www. elfinanciero.com.mx/mundo/bolivia- activo-ficha-azul-contra-evo-morales-confirma-fiscal-williams-alave \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1200205985014591488", "nbr_retweet": 78, "nbr_favorite": 142, "nbr_reply": 19, "datetime": "2019-11-28 18:13:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/z7hiZxtYV7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}