{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1200502795964755969", "text": "'El Ma\u00f1anero' sali\u00f3 del aire este viernes y, en su \u00faltima emisi\u00f3n, Brozo comparti\u00f3 este mensaje: \"Al poder se le revisa, no se le aplaude\". https:// elfinanciero.com.mx/empresas/al-po der-se-le-revisa-no-se-le-aplaude-asi-se-despide-brozo-de-el-mananero-en-aire-libre-fm \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1200502795964755969", "nbr_retweet": 305, "nbr_favorite": 773, "nbr_reply": 34, "datetime": "2019-11-29 13:52:25", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/PE0uncu26N"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}