{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1200128029445492745", "text": "# Opini\u00f3n  El domingo se marchar\u00e1 para recordarle a @lopezobrador_  que al menos 60 millones de personas no votaron por \u00e9l, pero que cuentan. Para protestar por el rumbo al que est\u00e1 llevando al pa\u00eds. Eso, mientras volvemos a las urnas, dice @EcardenasPuebla . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/enriqu e-cardenas/ante-la-impotencia-por-ahora-solo-queda-marchar \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1200128029445492745", "nbr_retweet": 153, "nbr_favorite": 313, "nbr_reply": 71, "datetime": "2019-11-28 13:03:14", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Q31LAL0esA"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}