{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1200066823640768514", "text": "# Opini\u00f3n  A la cantaleta demag\u00f3gica de abrazos y no balazos, EU reaccion\u00f3 con un manotazo de pol\u00edtica real, sin arrumacos ni formalidades vac\u00edas: empez\u00f3 el proceso legal para designar a los c\u00e1rteles mexicanos como terroristas, escribe @PabloHiriart . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/pablo- hiriart/el-gobierno-del-lado-de-los-criminales \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1200066823640768514", "nbr_retweet": 18, "nbr_favorite": 44, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-11-28 09:00:01", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/JfJd6onHcG"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}