{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1200130990871588869", "text": ".@JuanPabloAdame  dice que prefiere el primer a\u00f1o de @lopezobrador_  que los \u00faltimos a\u00f1os de @EPN . Explica que su afirmaci\u00f3n pasa por un argumento: es m\u00e1s f\u00e1cil ponerle una calificaci\u00f3n a un gobierno que ya termin\u00f3 a uno que apenas va en su primer a\u00f1o. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/un-an o-tres-malos-ejemplos \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1200130990871588869", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-11-28 13:15:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/j1ToA3IGRf"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}