{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1200149014534119424", "text": "Los seguidores de la joven ambientalista de 16 a\u00f1os prev\u00e9n movilizarse en todo el mundo el viernes para exigir que se intensifiquen los esfuerzos que detengan el cambio clim\u00e1tico. https:// elfinanciero.com.mx/mundo/greta-th unberg-ya-navega-hacia-madrid-a-la-conferencia-mundial-sobre-el-clima \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1200149014534119424", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-11-28 14:26:37", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/nesQ1lcMmu"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}