{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1201173567175626764", "text": "El expresidente uruguayo Jos\u00e9 Mujica acompa\u00f1ar\u00e1 a L\u00f3pez Obrador en la ceremonia de su primer a\u00f1o de gobierno. https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/marce lo-ebrard-recibe-a-pepe-mujica-expresidente-de-uruguay \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1201173567175626764", "nbr_retweet": 20, "nbr_favorite": 49, "nbr_reply": 5, "datetime": "2019-12-01 10:17:49", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/pN3werfMKP"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}