{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1201149938652065793", "text": "El canciller recibi\u00f3 el s\u00e1bado a Jos\u00e9 Mujica, quien asistir\u00e1 al evento con motivo del primer a\u00f1o de Gobierno de AMLO.  https:// elfinanciero.com.mx/nacional/marce lo-ebrard-recibe-a-pepe-mujica-expresidente-de-uruguay \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1201149938652065793", "nbr_retweet": 15, "nbr_favorite": 53, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-12-01 08:43:56", "has_media": true, "medias": [], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}