{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1201969357191909376", "text": "# Opini\u00f3n  El malestar social se ha venido expresando en Latinoam\u00e9rica a trav\u00e9s de manifestaciones y huelgas nacionales. Su afectaci\u00f3n econ\u00f3mica ser\u00e1 evidente desde el corto plazo, as\u00ed como sus implicaciones pol\u00edticas. @joelvirgen  escribe del tema. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/joel-v irgen/malestar-social-en-latinoamerica \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1201969357191909376", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-12-03 15:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/icYKV6b8Y1"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}