{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1201388023826583552", "text": "# PorSiNoLoViste  La jefa de Gobierno dijo que se debe fortalecer la actuaci\u00f3n de polic\u00edas en el Metro y la calidad de la atenci\u00f3n en los MP. https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/forta lecer-la-prohibicion-de-hombres-a-vagones-exclusivos-del-metro-es-prioridad-sheinbaum \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1201388023826583552", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-12-02 00:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/mR9X5vkyKe"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}