{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1201674914043854848", "text": "# Opini\u00f3n  @lumendoz  tiene la cr\u00f3nica de la marcha que el domingo comenz\u00f3 en el \u00c1ngel y que culmin\u00f3 en el Monumento a la Revoluci\u00f3n. La columnista vio muchas causas unidas por M\u00e9xico, que detalla en la Sobremesa. https:// elfinanciero.com.mx/opinion/lourde s-mendoza/senor-presidente-recapacite \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1201674914043854848", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 28, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-12-02 19:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/irAg90lywf"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}