{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1201194424124002304", "text": "\u00bfNo est\u00e1s en el Z\u00f3calo? Te presentamos algunas fotos de c\u00f3mo se vive el evento del primer a\u00f1o de Gobierno de @lopezobrador_ . https:// elfinanciero.com.mx/nacional/fotog aleria-asi-se-vive-el-evento-en-el-zocalo-por-el-1er-ano-de-gobierno-de-amlo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1201194424124002304", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 10, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-12-01 11:40:42", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/XDVlx4gQ3M"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}