{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1201364131548483584", "text": "Alfonso Ram\u00edrez Cu\u00e9llar (@alfonsoramirezc), presidente de la Comisi\u00f3n de Presupuesto de la C\u00e1mara de Diputados, explic\u00f3 que se establecieron reglas generales en funci\u00f3n de la inflaci\u00f3n. #LaSillaRoja  con @LKourchenko , @E_Q_  y @VictorPiz . https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/no-ha y-ningun-criterio-de-caracter-politico-en-recortes-a-institutos-autonomos-ramirez-cuellar \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1201364131548483584", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-01 22:55:03", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/8lIU7YP1Ls"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}