{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1201595641807327234", "text": "Paolo Caridi, jefe de la Secci\u00f3n Econ\u00f3mica y Comercial de la UE, se\u00f1al\u00f3 que los robos de mercanc\u00eda y la inseguridad de los ejecutivos son algunas de las situaciones que m\u00e1s preocupan a los empresarios del viejo continente que invierten en M\u00e9xico. https:// elfinanciero.com.mx/empresas/delin cuencia-e-inseguridad-le-pegan-a-las-empresas-europeas-en-mexico \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1201595641807327234", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 19, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-02 14:15:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/jeESQSwFnY"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}