{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1201250110212050946", "text": "El l\u00edder de la bancada mayoritaria de Morena en el Senado dijo que el objetivo es dotar a los usuarios de m\u00e1s y mejores herramientas jur\u00eddicas para la protecci\u00f3n de sus datos en las plataformas digitales. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/monre al-presentara-iniciativa-para-proteger-datos-en-plataformas-digitales-mediante-el-derecho-al-olvido \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1201250110212050946", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-01 15:21:59", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Bzs1ITeDxl"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}