{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1201204764396130304", "text": "Decenas de personas viven la verbena del primer a\u00f1o de gobierno de @lopezobrador_ . Video Am\u00edlcar Salazar. #UnA\u00f1oDeAMLO pic.twitter.com/kQ8RAz1goM", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1201204764396130304", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 21, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-12-01 12:21:47", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}