{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1202101474991300608", "text": "# PorSiNoLoViste  No se sabe cu\u00e1nto tiempo estar\u00e1 Evo Morales en M\u00e9xico, pero es una decisi\u00f3n propia, indic\u00f3 el titular de la Comar. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/evo-m orales-no-ha-solicitado-refugio-en-mexico-comar \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1202101474991300608", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-12-03 23:45:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/9O0Dj0h2Rc"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}