{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1202731878832361476", "text": "# Opini\u00f3n  Si @Rosario_Robles_  est\u00e1 en la c\u00e1rcel es por una venganza pol\u00edtica y personal de quienes dicen que no es lo suyo la venganza. A ella la detestan todos los que sufrieron da\u00f1os pol\u00edticos con los videoesc\u00e1ndalos de 2004, escribe @PabloHiriart . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/pablo- hiriart/rosario-robles-presa-politica \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1202731878832361476", "nbr_retweet": 74, "nbr_favorite": 94, "nbr_reply": 32, "datetime": "2019-12-05 17:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/SCBuOJOkcI"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}