{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1202059631159365632", "text": "\"Soy secretario de Relaciones Exteriores, ah\u00ed est\u00e1n las facultades establecidas en la ley, no aspiro a nada m\u00e1s, m\u00e1s que cumplir con mi trabajo\", apunt\u00f3 @m_ebrard . https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/tenem os-mucho-presidente-y-no-necesitamos-vicepresidente-dice-ebrard \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1202059631159365632", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 7, "datetime": "2019-12-03 20:58:43", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ItNpaSlPea"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}