{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1202958314499452928", "text": "La activista @GretaThunberg  se uni\u00f3 a un grupo de j\u00f3venes que demandan acciones contra el cambio clim\u00e1tico fuera del lugar donde se realiza la cumbre de la ONU. https:// elfinanciero.com.mx/mundo/greta-th unberg-llega-a-madrid-y-se-une-a-activistas-por-el-clima \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1202958314499452928", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-06 08:29:46", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/8y582FK4Vt"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}