{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1202375187863425024", "text": "El comando ingres\u00f3 de manera violenta al centro de rehabilitaci\u00f3n y se llev\u00f3 a algunos internos. A\u00fan se desconoce el n\u00famero de personas secuestradas en el hecho. https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/coman do-armado-se-lleva-a-internos-de-un-centro-de-rehabilitacion-en-irapuato \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1202375187863425024", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-04 17:52:38", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/kj4F9VJz25"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}