{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1202707744345735170", "text": "El diario public\u00f3 las fotos del defensor Chris Smalling, de la Roma, y del atacante Romelu Lukaku, del Inter, en un art\u00edculo previo al partido que disputar\u00e1n ambos clubes este viernes en Mil\u00e1n. https://www. elfinanciero.com.mx/deportes/diari o-deportivo-desata-polemica-por-portada-en-tono-racista \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1202707744345735170", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-05 15:54:06", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/s54tUt7RAU"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}