{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1202426114112536580", "text": "\"No es posible que por el hecho de llevar un apellido Oseguera lo est\u00e9n criminalizando, le est\u00e9n haciendo se\u00f1alamientos, imputaciones de que \u00e9l es hijo de un l\u00edder de una empresa criminal, afirm\u00f3 V\u00edctor Beltr\u00e1n Garc\u00eda. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/ruben -oseguera-no-es-hijo-de-el-mencho-lo-acusan-solo-por-el-apellido-asegura-su-abogado \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1202426114112536580", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-12-04 21:15:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/YtVsh3ojO8"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}