{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1203486853787267072", "text": "# PorSiNoLoViste  La liga m\u00e1s importante del futbol mexicano se\u00f1al\u00f3 que esta reducci\u00f3n se llevar\u00e1 a cabo de forma gradual.   \u00bfQu\u00e9 opinas? https://www. elfinanciero.com.mx/deportes/liga- mx-aprueba-reduccion-de-extranjeros-a-partir-de-la-proxima-temporada?fbclid=IwAR2YVQaouvYaznPJp9FT0EY0RP7EUTjYx9JzV4RW3doxIYsIxDT5Qoxl5cI \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1203486853787267072", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-07 19:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/0we5g9UzHw"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}