{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1203129008554233862", "text": "El canciller @m_ebrard  agradeci\u00f3, en nombre del Gobierno de M\u00e9xico, la decisi\u00f3n de Trump y dijo que \"gan\u00f3 la cooperaci\u00f3n\". https://www. elfinanciero.com.mx/mundo/trump-fr ena-designacion-de-carteles-mexicanos-como-terroristas-a-peticion-de-amlo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1203129008554233862", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 27, "nbr_reply": 11, "datetime": "2019-12-06 19:48:03", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/KQUODOTIN5"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}