{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1203392481703759873", "text": "# Opini\u00f3n  \u00bfDe qu\u00e9 va el modelo aplicable a la Generaci\u00f3n Distribuida Colectiva? Este permitir\u00e1 aprovechar una riqueza de oportunidades en materia energ\u00e9tica, opina @raulmonforteg https:// elfinanciero.com.mx/opinion/raul-a sis-monforte-gonzalez/generacion-distribuida-colectiva-una-puerta-a-grandes-oportunidades \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1203392481703759873", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-07 13:15:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/okdmMU5fFQ"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}