{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1203079167421505536", "text": "# Opini\u00f3n  En el tema del cambio clim\u00e1tico M\u00e9xico no ha sido ajeno. En 2012 se dieron los primeros pasos al aprobar la Ley General de Cambio Clim\u00e1tico y ser\u00e1 en 2020 la etapa de consolidaci\u00f3n. David Colmenares escribe de la COP25, en Madrid. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/david- colmenares-paramo/cumbre-de-madrid \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1203079167421505536", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-06 16:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/yb2OPbBycK"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}