{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1203071619217993728", "text": "# Opini\u00f3n  Para el cambio clim\u00e1tico no hay fronteras ni pa\u00eds que pueda resguardarse. No caigamos en la inacci\u00f3n sin entender que se requiere asumir la parte de responsabilidad de cada uno de nosotros, convoca @RaulCremoux .  https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/raul-c remoux/lo-que-nos-espera-con-el-cambio-climatico \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1203071619217993728", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-06 16:00:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}