{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1204105934143778816", "text": "# Opini\u00f3n  Aunque corta y ligera, habr\u00e1 recesi\u00f3n en EU que le va a pegar a la econom\u00eda nacional. Hay quien opina que M\u00e9xico debe implementar una pol\u00edtica contrac\u00edclica, @EOFarrillS59  cree que lo \u00fanico que hace falta es recuperar la confianza de inversores. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/ernest o-o-farrill-santoscoy/perspectivas-de-la-economia-de-eu-para-2020 \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1204105934143778816", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-09 12:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/QZhK8e1mYN"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}