{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1204513619087646722", "text": "# Opini\u00f3n  Este fin de a\u00f1o, menos egocentrismo en el ejercicio de la funci\u00f3n de informar, y mayor asertividad en la elecci\u00f3n de los temas que M\u00e9xico necesita atender para lograr el crecimiento que urgentemente falta, aconseja @Cuellar_Steffan . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/antoni o-cuellar/medidas-de-fin-de-ano \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1204513619087646722", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-10 15:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/g2ph92M5ZW"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}