{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1204030436067835904", "text": "La posici\u00f3n se dar\u00e1 a conocer al representante comercial de Estados Unidos, por parte del gobierno mexicano, e incluye lo que M\u00e9xico piensa y propone respecto a las negociaciones, se\u00f1al\u00f3 @m_ebrard , titular de @SRE_mx . https:// elfinanciero.com.mx/nacional/mexic o-planteara-a-eu-paneles-paritarios-en-lugar-de-inspecciones-en-materia-laboral \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1204030436067835904", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 25, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-09 07:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/CWrdUB2hrT"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}