{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1204746794229534720", "text": "El Gobierno anunci\u00f3 sus planes en el s\u00e9ptimo d\u00eda seguido de una dura huelga de transportes. https:// elfinanciero.com.mx/mundo/francia- aumentara-a-64-anos-edad-de-jubilacion-para-obtener-pension-completa \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1204746794229534720", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-11 06:56:33", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/wHHgxCMC0a"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}