{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1204256927577821189", "text": "La reuni\u00f3n con los padres de las v\u00edctimas de la guarder\u00eda ABC se reprogram\u00f3 para el jueves 12 de diciembre. https:// elfinanciero.com.mx/economia/amlo- pospone-reunion-con-los-padres-de-victimas-del-abc-para-enfocarse-en-t-mec \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1204256927577821189", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-12-09 22:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/tITzebtG4h"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}