{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1204063556406333440", "text": "El presidente @lopezobrador_  dijo que participar\u00e1 en la campa\u00f1a del Telet\u00f3n con un video y consider\u00f3 que si la fundaci\u00f3n cuenta con instalaciones 'tenemos que ayudarlos'. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/amlo- llama-a-cooperar-con-el-teleton-tienen-instalaciones-tenemos-que-ayudarlos \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1204063556406333440", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 14, "nbr_reply": 6, "datetime": "2019-12-09 09:41:36", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ZzaT2p8PNY"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}