{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1204830709392773128", "text": "# Opini\u00f3n  La detenci\u00f3n de Genaro Garc\u00eda Luna es un golpe al esfuerzo de M\u00e9xico por construir una polic\u00eda civil capacitada y con credibilidad, y pone en entredicho los esfuerzos y la coordinaci\u00f3n en materia de seguridad entre M\u00e9xico y EU, analiza @Amsalazar . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/ana-ma ria-salazar/garcia-luna-y-los-gringos \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1204830709392773128", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 21, "nbr_reply": 9, "datetime": "2019-12-11 12:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/oGnyKU3sci"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}