{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1204022886425477120", "text": "# BWMX  Econom\u00edas al borde del colapso, anhelo por una mejor democracia, aversi\u00f3n a la corrupci\u00f3n y la desigualdad son solo algunas de las quejas que llevaron a la gente a las calles en 2019. https:// elfinanciero.com.mx/bloomberg-busi nessweek/2019-el-ano-en-que-las-protestas-sacudieron-y-cambiaron-al-mundo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1204022886425477120", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-09 07:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/uq3AvKx0na"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}