{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1204036930545029126", "text": "Sin embargo, coment\u00f3 que tiene confianza en que las administraciones de ambos pa\u00edses llegar\u00e1n a un acuerdo en materia de seguridad. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/es-in justo-que-trump-frenara-designacion-de-carteles-mexicanos-como-terroristas-a-peticion-de-amlo-bryan-lebaron \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1204036930545029126", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-09 07:55:48", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Y5xfgVbSDg"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}