{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1204511608342564864", "text": "La @FGRMexico  integra una carpeta de investigaci\u00f3n contra Genaro Garc\u00eda Luna por la posible comisi\u00f3n de delitos; al terminar, solicitar\u00e1 a un juez una orden de aprehensi\u00f3n con fines de extradici\u00f3n. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/fisca lia-integra-investigacion-y-va-por-extradicion-de-genaro-garcia-luna \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1204511608342564864", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 22, "nbr_reply": 8, "datetime": "2019-12-10 15:22:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ucwOMvexeS"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}