{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1204815609520803842", "text": "# Opini\u00f3n  Qui\u00e9n iba a pensar que Estados Unidos le har\u00eda el mejor d\u00eda a @lopezobrador_  en lo que va de su mandato, con la firma del T-MEC y la detenci\u00f3n de Genaro Garc\u00eda Luna el mismo d\u00eda. Nadie, dice @JuanIZavala . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/juan-i gnacio-zavala/dia-redondo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1204815609520803842", "nbr_retweet": 14, "nbr_favorite": 48, "nbr_reply": 11, "datetime": "2019-12-11 11:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Pd6cmAtc6g"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}