{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1204219179114487808", "text": "# Opini\u00f3n  @SalCamarena  analiza los posibles alcances de un mejor ejercicio period\u00edstico en los casos de violencia contra las mujeres y equidad de g\u00e9nero. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/salvad or-camarena/karen-el-america-y-nosotros \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1204219179114487808", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-09 20:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/M66JwgiAPI"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}