{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1204850094287265792", "text": "# VL20  Conoce a las bandas que estar\u00e1n por d\u00eda, en el festival iberoamericano que se realizar\u00e1 el pr\u00f3ximo 14 y 15 de marzo de 2020. https://www. elfinanciero.com.mx/reflector/vive -latino-lanza-su-cartel-dividido-por-dia-para-la-edicion-2020 \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1204850094287265792", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-11 13:47:02", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/HDpTR7Sm65"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}