{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1205288002089635840", "text": "Las tres personas contaban con \u00f3rdenes de aprehensi\u00f3n por su probable responsabilidad en la comisi\u00f3n de delito de servidores p\u00fablicos. https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/detie nen-a-tres-exfuncionarios-del-gobierno-de-mancera-uno-es-liberado-enseguida-por-un-amparo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1205288002089635840", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-12 18:47:07", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/1lCLdNySKN"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}