{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1205259237972234241", "text": "La ratificaci\u00f3n del T-MEC en Can\u00e1da ir\u00e1 contra el reloj, debido a que su \u00faltima sesi\u00f3n del a\u00f1o ser\u00e1 este viernes y su reapertura est\u00e1 programada para el 27 de enero. https://www. elfinanciero.com.mx/economia/parla mento-de-canada-ya-recibio-protocolo-modificatorio-de-t-mec-confirma-freeland \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1205259237972234241", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-12 16:52:49", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/KE05xPq83Y"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}