{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1205176724134203392", "text": "Beltrones pidi\u00f3 un amparo y protecci\u00f3n de la justicia contra cualquier posible orden de aprehensi\u00f3n que haya sido librada contra \u00e9l. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/lopez -obrador-confirma-investigacion-contra-manlio-fabio-beltrones \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1205176724134203392", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-12 11:24:56", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/KlZhH3gIj6"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}