{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1205147797822955520", "text": "# Opini\u00f3n  \u00bfPact\u00f3 el gobierno de M\u00e9xico la detenci\u00f3n de Garc\u00eda Luna? \u00bfA cambio de qu\u00e9? \u00bfEs la moneda de cambio por los encubiertos inspectores laborales? @LKourchenko  lo pregunta porque no cree en las coincidencias. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/leonar do-kourchenko-la-aldea/coincidencias \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1205147797822955520", "nbr_retweet": 20, "nbr_favorite": 38, "nbr_reply": 14, "datetime": "2019-12-12 09:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/iStuHAnAsX"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}