{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1206759668879486976", "text": "# PorSiNoLoViste  Jos\u00e9 Antonio Meade, excandidato a la Presidencia, respald\u00f3 las protestas en el @ITAM_mx , las cuales surgieron a ra\u00edz del suicidio de una alumna. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/a-exa lumnos-y-estudiantes-nos-une-el-deseo-de-mejorar-el-itam-meade \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1206759668879486976", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 24, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-12-16 20:15:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/7Lw36Se8i8"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}