{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1206669114225430530", "text": "Al acudir a la inauguraci\u00f3n del Congreso Internacional de Innovaci\u00f3n Educativa, dio a conocer el acuerdo y asegur\u00f3 que en su gobierno se busca que garantizar las posibilidades de estudio. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/gobie rno-de-amlo-y-tec-de-monterrey-firmaran-acuerdo-para-becar-a-jovenes-de-escasos-recursos \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1206669114225430530", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-16 14:15:10", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ZLWujcZTSf"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}