{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1206425964634398726", "text": "Las comunidades tambi\u00e9n propusieron ser incluidos en la implementaci\u00f3n del proyecto, as\u00ed como en la distribuci\u00f3n de los beneficios. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/comun idades-indigenas-aprueban-en-asambleas-regionales-proyecto-del-tren-maya \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1206425964634398726", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-15 22:08:58", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/jjAP8rduPO"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}