{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1206390738721951744", "text": "Los alumnos pidieron una estrategia de atenci\u00f3n  en temas de salud mental, integral y accesible que promueva una pol\u00edtica institucional de cero tolerancia a la violencia pedag\u00f3gica. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/itam- levanta-paro-de-manera-simbolica-para-que-alumnos-presenten-examenes \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1206390738721951744", "nbr_retweet": 15, "nbr_favorite": 51, "nbr_reply": 15, "datetime": "2019-12-15 19:49:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/tw0M47AJQE"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}