{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1207142480883388416", "text": "En #LaSillaRoja , Jes\u00fas Seade (@JesusSeade ), subsecretario para Am\u00e9rica del Norte, charla acerca de la negociaci\u00f3n del T-MEC. https:// twitter.com/ElFinancieroTv /status/1207133715752718336 \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1207142480883388416", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-17 21:36:09", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}