{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1207021940898172934", "text": "Genaro Garc\u00eda Luna renunci\u00f3 a su derecho de audiencia en Dallas, Texas; ser\u00e1 trasladado a Nueva York. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/genar o-garcia-luna-renuncia-a-su-derecho-de-audiencia-en-texas-cbs \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1207021940898172934", "nbr_retweet": 13, "nbr_favorite": 23, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-12-17 13:37:10", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/7yiHeGcrVC"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}