{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1207752463576637440", "text": "# Opini\u00f3n  \u00bfC\u00f3mo encarar la tercera d\u00e9cada del siglo XXI? Puede ser la \u00faltima oportunidad para que haya siglo XXII, alerta @jorgeberry . https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/jorge- berry/2020-2029 \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1207752463576637440", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-19 14:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ewh0F2g092"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}