{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1207671822638030853", "text": "El 10 de diciembre, Garc\u00eda Luna fue detenido en Texas. \u00bfY qu\u00e9 ha pasado en los \u00faltimos d\u00edas? https:// elfinanciero.com.mx/nacional/garci a-luna-no-tiene-intencion-de-declararse-culpable-o-de-llegar-a-acuerdo-con-gobiernos-abogado \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1207671822638030853", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-19 08:39:34", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/c5wopZkD4v"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}