{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1208454587914620930", "text": "\u00bfAl infinito y m\u00e1s all\u00e1? \u00bfDe qu\u00e9 se encargar\u00e1 el Comando Espacial de la Fuerza A\u00e9rea de EU? https://www. elfinanciero.com.mx/mundo/trump-of icializa-la-creacion-del-primer-comando-espacial-de-eu \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1208454587914620930", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-21 12:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/ENGPFhxJqG"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}