{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1208077099782868997", "text": "# Opini\u00f3n  Ya obligados a escoger s\u00f3lo uno, el suceso que m\u00e1s consecuencias funestas acarrear\u00e1 a M\u00e9xico es la detenci\u00f3n en Estados Unidos de Genaro Garc\u00eda Luna. @SalCamarena  explica por qu\u00e9 es lo peor que nos pod\u00eda pasar. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/salvad or-camarena/la-peor-noticia-del-ano \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1208077099782868997", "nbr_retweet": 12, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-12-20 11:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Rfxjw9Gyj9"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}