{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1208098817519828992", "text": ".@realDonaldTrump   afirm\u00f3 que tuvo una conversaci\u00f3n con el presidente chino sobre el acuerdo entre sus pa\u00edses, sobre el cual ya organizan la firma formal. https:// elfinanciero.com.mx/economia/eu-y- china-estan-organizando-la-firma-formal-de-fase-uno-de-acuerdo-comercial \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1208098817519828992", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-20 12:56:18", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/OKSwTsugud"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}