{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1208582933893615616", "text": "# PorSiNoLoViste  M\u00e9xico y Francia firman convenio para ense\u00f1ar franc\u00e9s en secundarias p\u00fablicas del pa\u00eds.\n https:// elfinanciero.com.mx/nacional/mexic o-y-francia-firman-convenio-para-ensenar-frances-en-secundarias-publicas-del-pais \u00a0 \u2026 pic.twitter.com/AORLwpPRWG", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1208582933893615616", "nbr_retweet": 8, "nbr_favorite": 39, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-12-21 21:00:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}