{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1208033385156882433", "text": "Ebrard se\u00f1al\u00f3 que, tras la ratificaci\u00f3n del T-MEC en la C\u00e1mara baja de EU, ya se preparan para la implementaci\u00f3n del acuerdo, aunque a\u00fan debe pasar al Senado de ese pa\u00eds. https:// elfinanciero.com.mx/economia/ratif icacion-del-t-mec-en-camara-baja-de-eu-significara-empleos-y-desarrollo-tecnologico-ebrard \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1208033385156882433", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-20 08:36:17", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/vFY7ByzJJv"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}