{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1209200179112484871", "text": "AMLO acudi\u00f3 a la inauguraci\u00f3n del T\u00fanel Emisor Oriente y esto fue lo que pas\u00f3. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/el-tu nel-emisor-oriente-representa-continuidad-y-cambio-democratico-afirma-lopez-obrador \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1209200179112484871", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-23 13:52:43", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/TXVbVjly6V"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}