{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1209502071365484544", "text": "Kalanick, fue destituido como CEO de la compa\u00f1\u00eda de transporte en junio de 2017, renunciando a su esfuerzo por mantenerse en el poder cuando un torrente de esc\u00e1ndalos autoinfligidos lo envolvi\u00f3 a \u00e9l y a la compa\u00f1\u00eda. https:// elfinanciero.com.mx/empresas/travi s-kalanick-renunciara-a-la-junta-directiva-de-uber-para-centrarse-en-startup-de-bienes-raices \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1209502071365484544", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-24 09:52:19", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/XZqNkCBVEj"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}