{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1209979636001599488", "text": "# BWMX  Este es un autom\u00f3vil que llevar\u00e1 la movilidad el\u00e9ctrica del nicho a las masas. https:// elfinanciero.com.mx/bloomberg-busi nessweek/volkswagen-quiere-que-un-electrico-sea-el-nuevo-auto-del-pueblo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1209979636001599488", "nbr_retweet": 10, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-25 17:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/p8pyWxT7Gv"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}