{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1209118966125232128", "text": "# Opini\u00f3n  A prop\u00f3sito de las fiestas de fechas fijas, y porque la celebraci\u00f3n no es del todo pareja, @JuanIZavala  comparte algunas reflexiones de Andr\u00e9 Comte-Sponville, en 'El placer de vivir'. https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/juan-i gnacio-zavala/de-la-epoca-navidena \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1209118966125232128", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-23 08:30:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/oLR3gkHncz"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}