{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1210305893302231055", "text": "En conferencia de prensa, donde abord\u00f3 diversos temas de la pol\u00edtica del pa\u00eds, S\u00e1nchez Cordero abund\u00f3 sobre el tema. https:// elfinanciero.com.mx/nacional/estam os-en-un-momento-de-tension-con-bolivia-reconoce-sanchez-cordero \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1210305893302231055", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 25, "nbr_reply": 40, "datetime": "2019-12-26 15:06:26", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/krwjt9biSC"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}