{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1210357646106222592", "text": "La Guardia Nacional inform\u00f3 este jueves que colaborar\u00e1 con la Fiscal\u00eda de Sinaloa en el esclarecimiento de un homicidio en Mazatl\u00e1n, del cual, un elemento de esa instituci\u00f3n es se\u00f1alado como probable responsable. https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/guard ia-nacional-dispuesta-a-colaborar-para-esclarecer-el-caso-de-un-miembro-detenido-en-mazatlan \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1210357646106222592", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 8, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-26 18:32:04", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/2MMHypH8al"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}