{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1210787460675973120", "text": "Si el 2019 fue un a\u00f1o de subidas y bajadas pol\u00edticas tanto nacionales como internacionales, el 2020 se vislumbra a\u00fan m\u00e1s ajetreado. #CuentaRegresiva https://www. elfinanciero.com.mx/mundo/5-temas- politicos-que-moveran-el-2020 \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1210787460675973120", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-27 23:00:00", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/kjRdYU6bBI"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}