{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1210334235552296965", "text": "La detenci\u00f3n se realiz\u00f3 el mi\u00e9rcoles por la noche y se presume que es hijo del primer implicado en el caso, detenido el lunes. https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/detie nen-a-senalado-como-segundo-implicado-en-ataque-con-acido-a-maria-elena-rios-saxofonista \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1210334235552296965", "nbr_retweet": 7, "nbr_favorite": 20, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-26 16:59:03", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/IdHqtaNORL"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}