{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1210568517273014272", "text": "# Opini\u00f3n  En este a\u00f1o, \u00bfdir\u00eda que los mexicanos estuvieron pol\u00edticamente m\u00e1s unidos o m\u00e1s divididos que en a\u00f1os anteriores? \u00bfSer\u00e1 2020 un a\u00f1o m\u00e1s polarizante? @almorenoal  tiene las respuestas en su encuesta de diciembre.  https://www. elfinanciero.com.mx/opinion/alejan dro-moreno/un-ano-polarizante \u00a0 \u2026 pic.twitter.com/h06DJwzk4r", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1210568517273014272", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-12-27 08:30:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}