{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1211389869576146944", "text": "Los cr\u00edticos m\u00e1s severos de la compa\u00f1\u00eda han opinado que los cambios de Facebook han sido meramente \u201ccosm\u00e9ticos\u201d. https:// elfinanciero.com.mx/financial-time s/2019-el-ano-en-que-facebook-inicio-su-autorregulacion \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1211389869576146944", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-29 14:53:46", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/zWQ0RQACX7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}