{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1211057868113399809", "text": "Se trat\u00f3 de una visita 'de cortes\u00eda', de acuerdo con el Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Cooperaci\u00f3n de Espa\u00f1a. https:// elfinanciero.com.mx/mundo/espana-n iega-que-visita-a-embajada-de-mexico-en-bolivia-sea-para-extraer-a-exfuncionarios-refugiados \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1211057868113399809", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-12-28 16:54:30", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/BQnuqmvZcz"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}