{"usernameTweet": "ElFinanciero_Mx", "ID": "1211414511107891201", "text": "La Fiscalia mexiquense inform\u00f3 que el Ministerio P\u00fablico especializado en adolescentes aport\u00f3 los elementos suficientes de la probable participaci\u00f3n del menor de edad en el feminicidio de la adolescente. https://www. elfinanciero.com.mx/nacional/vincu lan-a-proceso-a-supuesto-implicado-en-el-feminicidio-de-alumna-de-chapingo \u00a0 \u2026", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1211414511107891201", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-12-29 16:31:41", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/HX9uFYO95N"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "119051398"}